{"elementList": [{"propertyCode": "33390032", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ce/6d/d4/243867884.jpg", "externalReference": "108240202", "numPhotos": 15, "floor": "1", "price": 275000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 275000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 95.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua Jos\u00e9 Relvas", "province": "Lisboa", "municipality": "Beato", "country": "pt", "latitude": 38.7292499, "longitude": -9.1158138, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33390032/", "description": "Insertado en edificio con 2 fracciones, encontramos este apartamento de 3 habitaciones con 70 m2 de superficie \u00fatil y m\u00e1s 25 m2 de terraza. Excelente exposici\u00f3n solar. Se encuentra junto al barrio de la Madre de Dios con facilidad de aparcamiento en los alrededores. Cerca del centro de salud y jard\u00edn de infancia del Beato, bosque de la Madre de Dios y con todo tipo de comercios, servicios y transportes.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 2895.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Beato, Lisboa", "title": "Piso en rua Jos\u00e9 Relvas"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33390005", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b3/21/5b/243684408.jpg", "externalReference": "108240013", "numPhotos": 9, "floor": "6", "price": 350000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 350000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 86.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua Padre Lu\u00eds Apar\u00edcio", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Campo de Santana - Santa Marta", "country": "pt", "latitude": 38.7245507, "longitude": -9.1410992, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33390005/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4070.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso en rua Padre Lu\u00eds Apar\u00edcio"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": true, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33389976", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/6c/c7/a1/245245123.jpg", "externalReference": "109240082", "numPhotos": 52, "price": 3500000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 3500000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 272.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Pr\u00edncipe Real - S\u00e3o Bento", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Pr\u00edncipe Real - S\u00e3o Bento", "country": "pt", "latitude": 38.7123057, "longitude": -9.148087, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33389976/", "description": "Ubicado en el barrio de Pr\u00edncipe Real, votado como el quinto barrio m\u00e1s deseado del mundo, uno de los m\u00e1s exclusivos de Lisboa, este proyecto \u00fanico, dise\u00f1ado por el arquitecto Bernardo Manoel, se presenta como una verdadera obra maestra en el coraz\u00f3n de la ciudad. Esta casa se\u00f1orial, un T3+T0, se distribuye en tres pisos con ascensor y cuenta con dos suites, cuatro ba\u00f1os, una plaza de garaje, peque\u00f1os balcones en la sala de estar y una terraza de ochenta metros cuadrados. El espacio descrito como T0 est\u00e1 ubicado en la planta baja, se comunica con la casa principal y tambi\u00e9n tiene una entrada independiente, lo que lo convierte en una opci\u00f3n vers\u00e1til y flexible: una oficina, un estudio, un apartamento para un familiar. As\u00ed, en la planta baja, con 70 metros cuadrados de \u00e1rea \u00fatil, se encuentra el T0 con un ba\u00f1o y una peque\u00f1a cocina equipada, dos \u00e1reas de almacenamiento y el vest\u00edbulo de entrada de la casa. La estructura de entrada sugiere la calidad de la construcci\u00f3n utilizada en la restauraci\u00f3n de esta casa se\u00f1orial, lo que convierte a este espacio en una inversi\u00f3n \u00fanica. En el primer piso, con un \u00e1rea \u00fatil tambi\u00e9n de setenta metros cuadrados, tenemos tres dormitorios orientados al sur, uno de ellos siendo la suite principal, adem\u00e1s de un ba\u00f1o y un patio exterior muy amplio y soleado de ochenta metros cuadrados, con una enorme p\u00e9rgola de madera. En el \u00faltimo piso, con cincuenta metros cuadrados de \u00e1rea \u00fatil con m\u00e1s de 2,4 metros de altura y otros veinte metros cuadrados por debajo de esta altura, con la fachada orientada al sur disfrutando de una luz sorprendente, encontramos una sala de estar amplia con cuarenta metros cuadrados con cuatro peque\u00f1os balcones con vistas al r\u00edo Tajo, la cocina - totalmente equipada y de gran calidad, tambi\u00e9n con un peque\u00f1o balc\u00f3n, y otro ba\u00f1o. Cabe destacar que el ascensor tiene acceso a los tres pisos. Cerca de galer\u00edas de arte, restaurantes y tiendas de moda, con vistas al r\u00edo y a la ciudad, a cinco minutos a pie del \u00e1rea comercial de la zona y a cinco minutos del centro hist\u00f3rico, aqu\u00ed puedes disfrutar de todas las ventajas de vivir en el coraz\u00f3n de la ciudad sin comprometer la privacidad y la tranquilidad que una soluci\u00f3n como esta ofrece. Todo el estacionamiento en la calle est\u00e1 reservado para los residentes y es posible solicitar hasta tres permisos de estacionamiento. Una oportunidad \u00fanica de tener una casa con una enorme terraza en el barrio m\u00e1s exclusivo de la capital.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 12868.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33036088", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/7b/bb/34/229345481.jpg", "externalReference": "IM/019", "numPhotos": 12, "floor": "1", "price": 270000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 270000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 90.0, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Marvila", "province": "Lisboa", "municipality": "Marvila", "country": "pt", "latitude": 38.7534087, "longitude": -9.1078678, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33036088/", "description": "Piso de 3 habitaciones, totalmente reformado. Que consta de tres dormitorios con 10; 9 y 8m2, todos con armarios. Una cocina de 12m2, sal\u00f3n de 18m2 y ba\u00f1o de 4m2. La cocina est\u00e1 totalmente equipada, excepto el lavavajillas. El edificio no tiene ascensor, pero el apartamento est\u00e1 en el 1er piso. A 10 minutos andando de la estaci\u00f3n de metro Chelas. Se cuenta con inquilino con contrato de arrendamiento por 1 (un) a\u00f1o, renovable anualmente. Valor de los ingresos: 1.300 (rendimiento del 7%) Para aclaraciones, preferiblemente por correo electr\u00f3nico. \u00a1No te pierdas esta oportunidad!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3000.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Marvila, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33389988", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/52/9d/0c/243346004.jpg", "externalReference": "A154454", "numPhotos": 19, "floor": "2", "price": 278000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 278000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 50.0, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "travessa do Forno do Maldonado", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Anjos", "country": "pt", "latitude": 38.7203016, "longitude": -9.1328468, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33389988/", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5560.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Piso en travessa do Forno do Maldonado"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33390000", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/cf/9a/db/243345966.jpg", "externalReference": "A154448", "numPhotos": 21, "floor": "1", "price": 187000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 187000.0}}, "propertyType": "studio", "operation": "sale", "size": 26.0, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Caracol da Gra\u00e7a", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Gra\u00e7a", "country": "pt", "latitude": 38.7174233, "longitude": -9.1305507, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33390000/", "description": "PARA INVERTIR * T0 (ESTUDIO) | LISBOA | SAO VICENTE + INFO - Estudio T0 para renovaci\u00f3n, en la Rua das Olarias 1\u00aa planta Edificio de placa sin ascensor 26 m2 No amueblado Sal\u00f3n/dormitorio Cocina no equipada Ba\u00f1o completo Terraza Orientaci\u00f3n solar: Naciente CE: D Licencia de utilizaci\u00f3n: 198 REF: A154448 HL Apartamento / estudio T0 para renovaci\u00f3n, en Lisboa, en la 1\u00aa planta de un edificio de placa sin ascensor. Compuesto por sal\u00f3n/dormitorio y cocina con salida directa a amplia terraza, y un ba\u00f1o completo. Ubicaci\u00f3n c\u00e9ntrica, cerca de todo tipo de comercio, servicios y transportes p\u00fablicos.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 7192.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "T0 en Caracol da Gra\u00e7a"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33389965", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f7/4a/0a/243345512.jpg", "externalReference": "108240153", "numPhotos": 25, "floor": "7", "price": 699000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 699000.0}}, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 127.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "avenida dos Estados Unidos da Am\u00e9rica", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Alvalade", "country": "pt", "latitude": 38.7477491, "longitude": -9.1454765, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33389965/", "description": "D\u00faplex de 3 dormitorios con 127 m2, completamente remodelado en el a\u00f1o 2017 con materiales de calidad, manteniendo alg\u00fan rastro original. La planta baja cuenta con sal\u00f3n en espacio abierto con la cocina. Balc\u00f3n con vistas a la ciudad, orientado al sur. La planta superior cuenta con 3 dormitorios, uno de ellos en suite. Situado junto al jard\u00edn del Campo Grande, estaci\u00f3n de metro de Entrecampos y rodeado de todo tipo de comercios, servicios y transportes.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5504.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "D\u00faplex en avenida dos Estados Unidos da Am\u00e9rica"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33389962", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/1d/d1/b6/243344890.jpg", "externalReference": "108240124", "numPhotos": 22, "price": 530000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 530000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 100.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Manuel Jos\u00e9 da Silva", "province": "Lisboa", "municipality": "Beato", "country": "pt", "latitude": 38.7314693, "longitude": -9.1153014, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33389962/", "description": "Ubicada en el coraz\u00f3n del pintoresco barrio de la Madre de Dios, vivienda V2+1 de 100 m2 compuesta por 3 plantas, en excelente estado de conservaci\u00f3n. Reformada en 2020. Sal\u00f3n de 34 m2 con buena exposici\u00f3n solar. Espacio exterior de 60 m2. Junto a los principales servicios. Pr\u00f3ximo a comercios y transportes.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5300.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Beato, Lisboa", "title": "Chalet adosado en rua Manuel Jos\u00e9 da Silva"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33347689", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/3b/d9/41/241262540.jpg", "externalReference": "GP10117", "numPhotos": 16, "floor": "bj", "price": 349900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 349900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 44.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Laranjeiras", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Laranjeiras", "country": "pt", "latitude": 38.7481075, "longitude": -9.1707693, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33347689/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 7952.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33389951", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c0/68/29/243344658.jpg", "externalReference": "108240129", "numPhotos": 13, "floor": "5", "price": 255000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 255000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 265000.0, "priceDropValue": 10000, "priceDropPercentage": 4}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 77.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua do Vale Formoso de Cima", "province": "Lisboa", "municipality": "Marvila", "country": "pt", "latitude": 38.7500855, "longitude": -9.1026605, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33389951/", "description": "Ubicado en una zona tranquila de Marvila en un edificio con 2 ascensores, apartamento de 3 habitaciones con 77 m2, en buen estado de conservaci\u00f3n y con \u00e1reas equilibradas. Sal\u00f3n de 20 m2 con buena exposici\u00f3n solar. Trastero. Junto a comercios, servicios y transportes. A 2 minutos de la estaci\u00f3n de tren Bra\u00e7o de Prata y a 5 minutos del Parque de las Naciones.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3312.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Marvila, Lisboa", "title": "Piso en rua do Vale Formoso de Cima"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33389931", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/6b/a1/04/243868122.jpg", "externalReference": "108240200", "numPhotos": 13, "floor": "3", "price": 325000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 325000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 82.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua de Baixo Limpopo", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7690016, "longitude": -9.1254497, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33389931/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3963.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Piso en rua de Baixo Limpopo"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33389695", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/71/c5/20/243342642.jpg", "externalReference": "349", "numPhotos": 20, "floor": "bj", "price": 179000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 179000.0}}, "propertyType": "studio", "operation": "sale", "size": 35.0, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "largo Monsenhor Dalgado", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7460533, "longitude": -9.1810005, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33389695/", "description": "EXCELENTE APARTAMENTO | ESPACIO EXTERIOR | SOLEADO Apartamento T0 en venta en S\u00e3o Domingos de Benfica. Este fant\u00e1stico apartamento tiene la siguiente distribuci\u00f3n: Vest\u00edbulo; Cocina 8m2; Despensa; Habitaci\u00f3n con dos ambientes (Armario empotrado) 12m2; Marquesina; Ba\u00f1o; Patio (espacio exterior orientado al oeste). Todo tipo de comercios, colegios, transportes y servicios. Comunidad organizada, 20\u20ac/mes. Trabaje con un profesional, Reserve ya su visita.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5114.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "T0 en largo Monsenhor Dalgado"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33389810", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b3/69/9e/243340717.jpg", "externalReference": "120611538-52", "numPhotos": 20, "price": 650000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 650000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 145.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Cidade de Bissau s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7629212, "longitude": -9.1140042, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33389810/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4483.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Piso en rua Cidade de Bissau s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33389736", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/dc/27/82/243338957.jpg", "externalReference": "121701409-59", "numPhotos": 26, "price": 600000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 600000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 142.0, "rooms": 2, "bathrooms": 3, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7064272, "longitude": -9.1670604, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33389736/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4225.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33389706", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/35/1e/bd/243338805.jpg", "externalReference": "121701409-60", "numPhotos": 27, "price": 600000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 600000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 142.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7047963, "longitude": -9.1674225, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33389706/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4225.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Chalet"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33389652", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a7/24/b3/243337304.jpg", "externalReference": "120181165-360", "numPhotos": 16, "price": 265000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 265000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 58.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua Professor Fernando de Mello Moser s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Telheiras", "country": "pt", "latitude": 38.77238, "longitude": -9.1698056, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33389652/", "description": "Apartamento de 1 dormitorio en Pac\u0327o do Lumiar, con cocina totalmente equipada, preinstalaci\u00f3n de aire acondicionado, a pocos minutos de varias superficies comerciales, varias escuelas, pero en una zona muy tranquila. Edificio bien cuidado, con ascensores, facilidad de aparcamiento en la puerta o en un aparcamiento gratuito al final de la calle. Autobuses en la puerta n\u00fameros 703, 778, 43B, 44B. Posibilidad de quedarse con los muebles. Ven a visitarlo y haz de esta tu primera casa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4569.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso en rua Professor Fernando de Mello Moser s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33389586", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/54/90/1a/243335901.jpg", "externalReference": "121491703-15", "numPhotos": 34, "price": 1690000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1690000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 172.0, "rooms": 3, "bathrooms": 4, "address": "rua Canto da Maya s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Pra\u00e7a de Espanha - Sete Rios", "country": "pt", "latitude": 38.7383455, "longitude": -9.1686254, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33389586/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 9826.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso en rua Canto da Maya s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33389621", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/97/18/a8/243335900.jpg", "externalReference": "120991341-151", "numPhotos": 23, "price": 325000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 325000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 80.0, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "rua Gon\u00e7alves Crespo s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Estef\u00e2nia", "latitude": 38.7271275, "longitude": -9.1428526, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33389621/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4063.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estef\u00e2nia, Lisboa", "title": "Piso en rua Gon\u00e7alves Crespo s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33389615", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/fa/46/db/243335704.jpg", "externalReference": "125501018-106", "numPhotos": 26, "floor": "bj", "price": 360000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 360000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 121.0, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "S\u00e3o Vicente de Fora", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "S\u00e3o Vicente de Fora", "country": "pt", "latitude": 38.7152464, "longitude": -9.1239999, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33389615/", "description": "\u00a1Excelente oportunidad para vivir o invertir! Piso de 3 habitaciones, 120 m\u00b2, en planta baja con orientaci\u00f3n noroeste/sureste. Actualmente tiene 3 habitaciones alquiladas con muy buena rentabilidad. El edificio data de principios del siglo XX y conserva en su fachada azulejos con motivos florales de la \u00e9poca de su construcci\u00f3n. El apartamento a\u00fan conserva muchos de sus elementos originales, como puertas, contraventanas, molduras de madera maciza y el suelo es de madera de casquinha barnizada. Ven a descubrir lo que es vivir a dos pasos de la Feira da Ladra y a 5 minutos de la estaci\u00f3n de Santa Apol\u00f3nia, donde tienes metro, tren y supermercado. Gra\u00e7a est\u00e1 a 10 minutos a pie, donde se encuentran todo tipo de comercios.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 2975.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33389597", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/fd/91/24/243335496.jpg", "externalReference": "122481384-160", "numPhotos": 27, "floor": "5", "price": 750000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 750000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 105.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Gra\u00e7a", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Gra\u00e7a", "country": "pt", "latitude": 38.7195901, "longitude": -9.1336907, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33389597/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7143.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33389593", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e0/99/4a/243335368.jpg", "externalReference": "120261920-4", "numPhotos": 16, "price": 232500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 232500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 50.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "travessa Pereira", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Gra\u00e7a", "country": "pt", "latitude": 38.715702, "longitude": -9.1274233, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33389593/", "description": "Apartamento T2 habitable con suelo de madera, carpinter\u00eda de aluminio. Ubicado en un edificio antiguo restaurado. Con una excelente ubicaci\u00f3n, transporte, servicios, a 240 metros a pie del Largo da Gra\u00e7a, a 600 metros a pie del Pante\u00f3n Nacional.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4650.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso en travessa Pereira"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33389551", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ce/22/b3/243334918.jpg", "externalReference": "122181251-204", "numPhotos": 20, "price": 298000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 298000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 73.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Santos-o-Velho - Madragoa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Santos-o-Velho - Madragoa", "country": "pt", "latitude": 38.7054692, "longitude": -9.1600447, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33389551/", "description": "Apartamento a estrenar en edificio totalmente reconstruido con vistas al r\u00edo Tajo y Cristo Rey. Propiedad con gran potencial de rentabilidad por su ubicaci\u00f3n. zona de gran atractivo tur\u00edstico, junto al Museo Nacional de Arte Antiguo. 4\u00ba piso sin ascensor. Reserve ya su visita. Tenemos un servicio innovador, a medida, Your Home: Servicio de mudanzas y almacenamiento temporal; Proyecto de decoraci\u00f3n de interiores; Peque\u00f1as remodelaciones en el contexto del proyecto de dise\u00f1o; Servicio de limpieza de la propiedad.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4082.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33389528", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d8/76/ba/243334329.jpg", "externalReference": "123751223-98", "numPhotos": 34, "floor": "bj", "price": 1280000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1280000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 221.0, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "avenida 5 de Outubro, 81", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Gulbenkian - Pra\u00e7a Espanha", "country": "pt", "latitude": 38.7371187, "longitude": -9.1479998, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33389528/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5792.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Piso en avenida 5 de Outubro, 81"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33389527", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e1/a2/bb/243334247.jpg", "externalReference": "123751604-1", "numPhotos": 17, "floor": "2", "price": 495000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 495000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 80.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Pra\u00e7a do Pr\u00edncipe Real s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Pr\u00edncipe Real", "country": "pt", "latitude": 38.7166702, "longitude": -9.1483536, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33389527/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 6188.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso en Pra\u00e7a do Pr\u00edncipe Real s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33389524", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/be/3c/5b/243334096.jpg", "externalReference": "120801508-14", "numPhotos": 21, "floor": "4", "price": 630000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 630000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Professor Georges Zbyszewski s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Telheiras", "country": "pt", "latitude": 38.7596551, "longitude": -9.1762226, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33389524/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5727.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso en rua Professor Georges Zbyszewski s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33389510", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/98/8c/78/243333705.jpg", "externalReference": "121331229-92", "numPhotos": 32, "price": 365000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 365000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 68.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Arneiros", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Arneiros", "country": "pt", "latitude": 38.7557807, "longitude": -9.2001775, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33389510/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5368.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33389482", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/00/48/1e/243333092.jpg", "externalReference": "125321027-84", "numPhotos": 25, "price": 370000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 370000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 82.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua Joaquim Casimiro s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7061786, "longitude": -9.1670456, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33389482/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4512.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso en rua Joaquim Casimiro s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33389457", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b1/a4/ef/243332589.jpg", "externalReference": "125201072-14", "numPhotos": 33, "price": 424900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 424900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 90.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Azinhaga Cerejais", "province": "Lisboa", "municipality": "Carnide", "district": "Quinta da Luz - Colombo", "country": "pt", "latitude": 38.763876, "longitude": -9.1874054, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33389457/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4721.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Carnide, Lisboa", "title": "Piso en Azinhaga Cerejais"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33389439", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/8a/d0/a6/243332004.jpg", "externalReference": "121511515-7", "numPhotos": 16, "floor": "2", "price": 585000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 585000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 86.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "estrada de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Pra\u00e7a de Espanha - Sete Rios", "country": "pt", "latitude": 38.7428019, "longitude": -9.1689541, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33389439/", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 6802.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso en estrada de Benfica"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33389430", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e7/3c/72/243724416.jpg", "externalReference": "118016", "numPhotos": 10, "price": 399000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 65.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Santa Isabel", "province": "Lisboa", "municipality": "Campo de Ourique", "district": "Santa Isabel", "country": "pt", "latitude": 38.7205806, "longitude": -9.161921, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33389430/", "description": "ref: 118016.", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "priceByArea": 6138.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campo de Ourique, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33389427", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/57/a4/ef/244806065.jpg", "externalReference": "118726", "numPhotos": 29, "floor": "2", "price": 380000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 380000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 81.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Alto de S\u00e3o Jo\u00e3o - Alto do Varej\u00e3o", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Alto de S\u00e3o Jo\u00e3o - Alto do Varej\u00e3o", "country": "pt", "latitude": 38.7254533, "longitude": -9.1201045, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33389427/", "description": "ref: 118726.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4691.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33389150", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/76/81/df/243321221.jpg", "externalReference": "124021009-196", "numPhotos": 28, "floor": "2", "price": 405000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 405000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 93.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "travessa da Horta Navia", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Prazeres", "country": "pt", "latitude": 38.7089033, "longitude": -9.1735486, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33389150/", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4355.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso en travessa da Horta Navia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33389141", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/48/36/6c/243321111.jpg", "externalReference": "124021005-714", "numPhotos": 17, "floor": "1", "price": 390000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 390000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 67.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "pra\u00e7a Pra\u00e7a da Viscondessa dos Olivais", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.767766, "longitude": -9.1081468, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33389141/", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 5821.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Piso en pra\u00e7a Pra\u00e7a da Viscondessa dos Olivais"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33388939", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/1f/18/6b/243317812.jpg", "externalReference": "123761231-14", "numPhotos": 24, "floor": "2", "price": 2482000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2482000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 303.0, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "avenida Miguel Bombarda", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Gulbenkian - Pra\u00e7a Espanha", "country": "pt", "latitude": 38.7349634, "longitude": -9.1507159, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33388939/", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 8191.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Piso en avenida Miguel Bombarda"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33388957", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/0c/fa/07/243317770.jpg", "externalReference": "123761231-12", "numPhotos": 23, "floor": "1", "price": 2482000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2482000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 303.0, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "avenida Miguel Bombarda", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Gulbenkian - Pra\u00e7a Espanha", "country": "pt", "latitude": 38.7354475, "longitude": -9.1480838, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33388957/", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 8191.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Piso en avenida Miguel Bombarda"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33388954", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/7a/fc/db/243317707.jpg", "externalReference": "123761231-13", "numPhotos": 24, "floor": "bj", "price": 2150000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2150000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 257.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "avenida Miguel Bombarda", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Gulbenkian - Pra\u00e7a Espanha", "country": "pt", "latitude": 38.7371627, "longitude": -9.1484872, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33388954/", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 8366.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Piso en avenida Miguel Bombarda"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33388898", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ed/f7/83/243316588.jpg", "externalReference": "123751391-117", "numPhotos": 17, "floor": "1", "price": 930000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 930000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 135.0, "rooms": 2, "bathrooms": 3, "address": "rua Prior do Crato", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Alc\u00e2ntara", "country": "pt", "latitude": 38.7035708, "longitude": -9.172647, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33388898/", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 6889.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso en rua Prior do Crato"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33388894", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/44/76/e1/243316519.jpg", "externalReference": "123751391-118", "numPhotos": 17, "floor": "3", "price": 755000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 755000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 105.0, "rooms": 2, "bathrooms": 3, "address": "rua Prior do Crato", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Alc\u00e2ntara", "country": "pt", "latitude": 38.7039704, "longitude": -9.1695737, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33388894/", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 7190.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso en rua Prior do Crato"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33388891", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d0/42/2c/243316441.jpg", "externalReference": "123751391-133", "numPhotos": 18, "floor": "2", "price": 760000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 760000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 106.0, "rooms": 2, "bathrooms": 3, "address": "rua Prior do Crato", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Alc\u00e2ntara", "country": "pt", "latitude": 38.7044689, "longitude": -9.1706132, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33388891/", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 7170.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso en rua Prior do Crato"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33388889", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/01/a2/51/243316345.jpg", "externalReference": "123751391-132", "numPhotos": 18, "floor": "2", "price": 690000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 690000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 95.0, "rooms": 2, "bathrooms": 3, "address": "rua Prior do Crato", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Alc\u00e2ntara", "country": "pt", "latitude": 38.7071863, "longitude": -9.1719545, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33388889/", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 7263.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso en rua Prior do Crato"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33388885", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/07/db/d0/243316274.jpg", "externalReference": "123751391-131", "numPhotos": 19, "floor": "2", "price": 935000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 935000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 124.0, "rooms": 2, "bathrooms": 3, "address": "rua Prior do Crato", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Alc\u00e2ntara", "country": "pt", "latitude": 38.7069514, "longitude": -9.170847, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33388885/", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 7540.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso en rua Prior do Crato"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33388882", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/3d/f7/e6/243316221.jpg", "externalReference": "123751391-130", "numPhotos": 19, "floor": "2", "price": 930000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 930000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 132.0, "rooms": 2, "bathrooms": 3, "address": "rua Prior do Crato", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Alc\u00e2ntara", "country": "pt", "latitude": 38.7074825, "longitude": -9.1720879, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33388882/", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 7045.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso en rua Prior do Crato"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33388873", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/2d/f4/52/243316147.jpg", "externalReference": "123751391-129", "numPhotos": 19, "floor": "2", "price": 750000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 750000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 103.0, "rooms": 2, "bathrooms": 3, "address": "rua Prior do Crato", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Alc\u00e2ntara", "country": "pt", "latitude": 38.7048945, "longitude": -9.1714398, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33388873/", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 7282.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso en rua Prior do Crato"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33388868", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c0/99/dd/243316067.jpg", "externalReference": "123751391-128", "numPhotos": 19, "floor": "1", "price": 752500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 752500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 109.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Prior do Crato", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Alc\u00e2ntara", "country": "pt", "latitude": 38.7067294, "longitude": -9.172216, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33388868/", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 6904.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso en rua Prior do Crato"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33388865", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f8/8d/98/243315997.jpg", "externalReference": "123751391-127", "numPhotos": 19, "floor": "1", "price": 686500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 686500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 100.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Prior do Crato", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Alc\u00e2ntara", "country": "pt", "latitude": 38.7036564, "longitude": -9.171775, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33388865/", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 6865.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso en rua Prior do Crato"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33388870", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/65/02/67/243315931.jpg", "externalReference": "123751391-126", "numPhotos": 18, "floor": "1", "price": 920000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 920000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 134.0, "rooms": 2, "bathrooms": 3, "address": "rua Prior do Crato", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Alc\u00e2ntara", "country": "pt", "latitude": 38.7054287, "longitude": -9.1720721, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33388870/", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 6866.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso en rua Prior do Crato"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33388861", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/37/f8/06/243315824.jpg", "externalReference": "123751391-116", "numPhotos": 18, "floor": "1", "price": 750000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 750000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "rooms": 2, "bathrooms": 3, "address": "rua Prior do Crato", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Alc\u00e2ntara", "country": "pt", "latitude": 38.7037343, "longitude": -9.1729164, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33388861/", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 6818.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso en rua Prior do Crato"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33388829", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/23/c9/c2/243315783.jpg", "externalReference": "123751391-115", "numPhotos": 19, "floor": "4", "price": 960000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 960000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 134.0, "rooms": 2, "bathrooms": 3, "address": "rua Prior do Crato", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Alc\u00e2ntara", "country": "pt", "latitude": 38.7037205, "longitude": -9.1694443, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33388829/", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 7164.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso en rua Prior do Crato"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33388828", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/52/7e/ef/243315717.jpg", "externalReference": "123751391-114", "numPhotos": 18, "floor": "1", "price": 742500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 742500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 89.0, "rooms": 2, "bathrooms": 3, "address": "rua Prior do Crato", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Alc\u00e2ntara", "country": "pt", "latitude": 38.7052315, "longitude": -9.1700797, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33388828/", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 8343.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso en rua Prior do Crato"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33388855", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/47/79/86/243315670.jpg", "externalReference": "123751391-113", "numPhotos": 19, "floor": "5", "price": 1282500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1282500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 171.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "rua Prior do Crato", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Alc\u00e2ntara", "country": "pt", "latitude": 38.7038112, "longitude": -9.1711983, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33388855/", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 7500.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso en rua Prior do Crato"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}], "total": 12205, "totalPages": 245, "actualPage": 25, "itemsPerPage": 50, "numPaginations": 0, "summary": ["Comprar", "Viviendas", "Lisboa", "Todos los precios", "Todos los tama\u00f1os"], "filter": {"locationName": "Lisboa"}, "alertName": "Viviendas en Lisboa", "totalAppliedFilters": 0, "lowerRangePosition": 1200, "upperRangePosition": 1250, "paginable": true}