{"elementList": [{"propertyCode": "33353668", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ff/1c/a3/241481848.jpg", "externalReference": "YL934", "numPhotos": 40, "floor": "3", "price": 217500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 217500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 77.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Marvila", "province": "Lisboa", "municipality": "Marvila", "country": "pt", "latitude": 38.7470966, "longitude": -9.112149, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33353668/", "description": "Apartamento de 3 habitaciones en venta en Marvila, Lisboa. A 750 metros de la estaci\u00f3n de metro de Bela Vista. Apartamento ubicado en un edificio bien cuidado con 2 ascensores. Cocina con 6,5m2. Habitaci\u00f3n con 15m2 y salida a un balc\u00f3n. Hall de entrada con 6m2. Habitaci\u00f3n con 12m2 Habitaci\u00f3n de 10m2 con armario empotrado. Habitaci\u00f3n con 9m2. Despensa 2 ba\u00f1os En la zona podr\u00e1s encontrar una gran variedad de comercios, restaurantes, servicios y colegios. El ISEL est\u00e1 a menos de 5 minutos. Zona bien comunicada por transporte p\u00fablico. Vis\u00edtalo, te estamos esperando. M\u00c1S INMUEBLES EN.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2825.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Marvila, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33353664", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/86/6c/8e/241479495.jpg", "externalReference": "E.U.A /2024", "numPhotos": 32, "floor": "3", "price": 925000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 925000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 216.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "avenida dos Estados Unidos da Am\u00e9rica", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Alvalade", "country": "pt", "latitude": 38.7479178, "longitude": -9.1413771, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33353664/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4282.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso en avenida dos Estados Unidos da Am\u00e9rica"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33353651", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/59/98/21/241477961.jpg", "externalReference": "125211038-89", "numPhotos": 28, "floor": "bj", "price": 349900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 349900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 95.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Ant\u00f3nio Nobre", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7477543, "longitude": -9.1818309, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33353651/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3683.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Ant\u00f3nio Nobre"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33353588", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/3a/b0/fb/241477777.jpg", "externalReference": "125211038-97", "numPhotos": 35, "floor": "6", "price": 950000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 950000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 208.0, "rooms": 5, "bathrooms": 2, "address": "avenida Ant\u00f3nio Augusto de Aguiar", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira", "country": "pt", "latitude": 38.7318782, "longitude": -9.151528, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33353588/", "description": "Incre\u00edble oportunidad de residencia en la ubicaci\u00f3n Prime de la Av. Antonio Augusto de Aguiar! Este espacioso apartamento de 7 habitaciones, totalmente remodelado, estrat\u00e9gicamente situado entre Saldanha y el Marqu\u00e9s de Pombal, ofrece lo m\u00e1ximo en comodidad y conveniencia. Con siete habitaciones, disfrutar\u00e1 de espacios generosos, ventanas con doble acristalamiento y aire acondicionado (fr\u00edo y calor) y una chimenea en el sal\u00f3n, garantizando el clima perfecto durante todo el a\u00f1o. La cocina es un verdadero sue\u00f1o para los entusiastas culinarios, totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos modernos, incluyendo refrigerador, lavavajillas, horno microondas, calentador de agua, campana extractora, lavadora de ropa. Adem\u00e1s, cuenta con dos ba\u00f1os completamente equipados. El suelo de madera maciza y corrida a\u00f1ade un toque de elegancia al ambiente. No podemos olvidar tambi\u00e9n el balc\u00f3n, accesible por la cocina, perfecto para momentos de relax. Y para su comodidad, el edificio cuenta con ascensor. Adem\u00e1s, la ubicaci\u00f3n ofrece excelentes opciones de transporte p\u00fablico, con la l\u00ednea azul del Metro (estaci\u00f3n Parque) a pocos pasos de distancia. Estar\u00e1s al lado del Centro Comercial El Corte Ingl\u00e9s, del Parque Eduardo VII, del Marqu\u00e9s de Pombal y de la Av. de la Libertad, rodeado de una infinidad de comodidades y opciones de ocio. No pierda la oportunidad de asegurar tambi\u00e9n un c\u00f3modo aparcamiento en garaje p\u00fablico, mediante cuota mensual, disponible en la propia Av. Antonio Augusto de Aguiar justo al lado del edificio. \u00a1Ven a visitarlo y enam\u00f3rate a ojos abiertos! Ana Moreira Remax team AMI: 14980.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4567.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Piso en avenida Ant\u00f3nio Augusto de Aguiar"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33353536", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/18/05/e7/241475405.jpg", "externalReference": "230276", "numPhotos": 17, "floor": "3", "price": 217500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 217500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 82.0, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Pra\u00e7a Doutor Fernando Amado", "province": "Lisboa", "municipality": "Marvila", "country": "pt", "latitude": 38.7466897, "longitude": -9.11194, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33353536/", "description": "Piso usado de 3 dormitorios con necesidad de obras de mejora, con 85m2 de \u00e1rea total, buena distribuci\u00f3n de \u00e1reas, dos frentes solares y balcones.  Situado en Marvila en la Pra\u00e7a dr. Fernando Amado en Marvila, una zona de f\u00e1cil acceso y servida por varias l\u00edneas de autob\u00fas, cerca de un minimercado, cafeter\u00eda, farmacia, pasteler\u00eda, Escuela B\u00e1sica, Tienda del Ciudadano (Lisboa-Marvila) y est\u00e1 a menos de 5 minutos de ISEL (Instituto Superior de Engenharia de Lisboa), a 1 km de la estaci\u00f3n de metro Chelas y a 750 metros de la estaci\u00f3n de metro Bela Vista, as\u00ed como el Continente Modelo de Av. Mar. Gomes da Costa x Av. Dr. Augusto de Castro, el aeropuerto internacional de Lisboa est\u00e1 a menos de 10 minutos en coche. Insertado en un edificio con 2 ascensores, ocupa una 3\u00aa planta. Consta de sal\u00f3n, dormitorios con armarios empotrados y 1 ba\u00f1o. Gran inversi\u00f3n para vivienda propia o alquiler debido a la ubicaci\u00f3n. Ven a ver este apartamento con el consultor Tiko.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2652.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Marvila, Lisboa", "title": "Piso en Pra\u00e7a Doutor Fernando Amado"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33353515", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/6b/6c/0b/241926877.jpg", "externalReference": "ATL3560", "numPhotos": 39, "price": 490000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 490000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 130.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua Bom Pastor", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Fonte Nova -  Calhariz", "country": "pt", "latitude": 38.7443659, "longitude": -9.2037669, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33353515/", "description": "Vivienda unifamiliar, pareada, en excelente estado de conservaci\u00f3n, con 3 habitaciones, un amplio desv\u00e1n adicional y un excelente espacio exterior para poder relajarse. La vivienda est\u00e1 ubicada en el Calhariz de Benfica, una de las zonas m\u00e1s tranquilas de Benfica, a escasos metros de la Estaci\u00f3n y Trenes de Benfica y del Parque Forestal de Monsanto, con facilidad de acceso a todos los puntos de Lisboa y a los principales ejes viarios de la ciudad. La vivienda est\u00e1 constituida por: Planta baja: Sal\u00f3n de 28 m2 con dos ambientes, la zona de estar equipada con chimenea y la zona de comedor; Cocina de 12 m2, equipada con fog\u00f3n, horno, extractor y caldera; Despensa de 2 m2; Ba\u00f1o con plato de ducha con ventana de 3 m2; Hall de entrada y zona de circulaci\u00f3n de 7 m2; Zona exterior con acceso por el sal\u00f3n, por la cocina y por la zona exterior de la vivienda, con barbacoa y horno exterior. 1\u00aa Planta: Habitaci\u00f3n de 16 m2 con aire acondicionado y armario empotrado; Habitaci\u00f3n de 12 m2 con armario empotrado; Habitaci\u00f3n de 12 m2 con balc\u00f3n; Ba\u00f1o completo de 6 m2 con 2 ventanas; Zona de circulaci\u00f3n de 3 m2. Buhardilla: Divisi\u00f3n amplia, con pie derecho alto, que puede transformar en gimnasio, sal\u00f3n u oficina. Est\u00e1 preparada para poder construirse un ba\u00f1o adicional permitiendo transformarla en una suite. Est\u00e1 equipada con aire acondicionado. Para su comodidad, adem\u00e1s de la chimenea y del aire acondicionado en una de las habitaciones y en la buhardilla, la vivienda est\u00e1 todav\u00eda equipada con calefacci\u00f3n central y vidrios dobles oscilo batientes. Informaci\u00f3n adicional: A\u00f1o: 2000 \u00c1rea Bruta Privada: 130 m2 + 40 m2 de buhardilla \u00c1rea del lote: 157 m2 \u00c1rea cubierta: 65 m2 \u00c1rea descubierta: 92 m2 Certificado Energ\u00e9tico: D *** Atlantic representa un patr\u00f3n elevado de confianza y dedicaci\u00f3n, comprometi\u00e9ndose a ofrecer un servicio inmobiliario de excelencia. A lo largo de todas las etapas del proceso de compra, estamos a su lado, colaborando estrechamente con usted para garantizar su satisfacci\u00f3n. Empleamos las tecnolog\u00edas m\u00e1s avanzadas en el sector, proporcion\u00e1ndole una comprensi\u00f3n profunda del mercado, esencial para que tome las decisiones m\u00e1s acertadas en la adquisici\u00f3n de su inmueble. Nuestro equipo est\u00e1 compuesto por profesionales dedicados que invierten el 100% de su tiempo en esta actividad, asegurando un nivel excepcional de competencia y compromiso. Para garantizar su comodidad, establecemos alianzas con una agencia Intermediaria de cr\u00e9dito, en conformidad con las normas del Banco de Portugal. Esto nos permite ofrecer las mejores condiciones de financiaci\u00f3n disponibles en el mercado. No dude en contactarnos en caso de necesitar apoyo financiero.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3769.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Chalet pareado en rua Bom Pastor"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33353498", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/68/2c/5e/241474456.jpg", "externalReference": "915 HP", "numPhotos": 26, "floor": "2", "price": 399900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 79.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua Ant\u00f3nio Nobre", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7454928, "longitude": -9.1807873, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33353498/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5062.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Ant\u00f3nio Nobre"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33353459", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f7/2f/34/241472758.jpg", "externalReference": "APA_605", "numPhotos": 22, "price": 450000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 450000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 57.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Baixa", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Baixa", "country": "pt", "latitude": 38.7112903, "longitude": -9.1339367, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33353459/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 7895.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33213789", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/5d/25/14/236037056.jpg", "externalReference": "W-02TAZT", "numPhotos": 26, "floor": "4", "price": 498000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 498000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 104.0, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "Telheiras", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Telheiras", "country": "pt", "latitude": 38.7658378, "longitude": -9.1676017, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33213789/", "description": "Ubicado en un edificio de construcci\u00f3n moderna, este amplio apartamento de 1 dormitorio tiene una ubicaci\u00f3n privilegiada, junto a los jardines y al metro de Telheiras con innumerables establecimientos comerciales, farmacias, supermercados y servicios alrededor. Esta propiedad tiene r\u00e1pida accesibilidad a varios puntos de Lisboa, autopistas o autobuses y se encuentra a 5 minutos a pie de la estaci\u00f3n de metro de Telheiras y con excelentes accesos al Eje N/S, A8, Calzada de Carriche y 2\u00aa Circular. Tambi\u00e9n hay escuelas p\u00fablicas y privadas a pocos metros de distancia, como por ejemplo la Escuela Alemana de Lisboa, el Colegio Mira Rio o la Escuela B\u00e1sica de Telheiras. Con una superficie privativa de 87m2, la propiedad se encuentra en una planta intermedia, con vistas despejadas, dos ba\u00f1os y excelente exposici\u00f3n solar, naciente-poniente. El apartamento dispone de un amplio sal\u00f3n con balc\u00f3n, cocina completa y equipada con electrodom\u00e9sticos empotrados de la marca Siemens. Marquesina como \u00e1rea de lavander\u00eda con lavadora y secadora, tambi\u00e9n de la marca Siemens. Cuenta adem\u00e1s con un hall de entrada, un ba\u00f1o y una suite principal. Todas las habitaciones tienen excelentes \u00e1reas, aire acondicionado, calefacci\u00f3n, ventanas oscilobatientes con aislamiento ac\u00fastico y t\u00e9rmico, as\u00ed como persianas el\u00e9ctricas. Las encimeras de los ba\u00f1os y la cocina son de piedra natural. Suelo laminado, armarios empotrados, cocina completa con caldera y mucho espacio de almacenaje. El apartamento de 1 dormitorio a\u00fan disfruta de dom\u00f3tica en toda la residencia, trastero y una plaza de garaje. \u00a1Disfruta de una propiedad 100% ejecutada con materiales de alta calidad y tecnolog\u00eda!", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4788.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33353140", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/22/6d/c5/241463207.jpg", "externalReference": "120612275-6", "numPhotos": 41, "floor": "2", "price": 900000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 900000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 124.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua S\u00e3o Jos\u00e9, 15", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Av. da Liberdade - Marqu\u00eas de Pombal", "country": "pt", "latitude": 38.7180528, "longitude": -9.1421084, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33353140/", "description": "Presento un apartamento a dos pasos de la Avenida da Liberdade, cerca del Solar dos Presuntos, Elevador do Lavra y Coliseu dos Recreios. Aqu\u00ed podr\u00e1 disfrutar de la que es considerada la Champs-\u00c9lys\u00e9es de Portugal, la avenida m\u00e1s lujosa de Lisboa. El proyecto de arquitectura armoniz\u00f3 perfectamente los elementos del trazo antiguo con toques modernos, dando como resultado una casa confortable, pr\u00e1ctica y contempor\u00e1nea. El apartamento est\u00e1 constituido por: - Cocina con balc\u00f3n, equipada (placa de inducci\u00f3n, horno, campana extractora, frigor\u00edfico, lavavajillas, lavadora, todos los equipos son de marca reconocida); - Sala comunicante con la cocina y con dos balcones con vista al Jard\u00edn del Torel; - 1 Suite con armario empotrado y ba\u00f1o con suelo radiante; - 2 habitaciones, una de ellas con armario empotrado, otra con balc\u00f3n; - Ba\u00f1os con base de ducha de marca reconocida y suelo radiante. Todo el apartamento tiene suelo de madera y aire acondicionado. El calentamiento de las aguas se realiza mediante una bomba de calor con 270 litros de capacidad. Las obras de remodelaci\u00f3n terminaron en agosto de 2023. Podr\u00e1 beneficiarse de plazas de aparcamiento reservadas a residentes, justo enfrente del edificio. Apartamento reformado con acabados de lujo.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 7258.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso en rua S\u00e3o Jos\u00e9, 15"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33353096", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e4/9d/18/241461983.jpg", "externalReference": "00006", "numPhotos": 27, "price": 396000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 396000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 71.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Sete Rios", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Sete Rios", "country": "pt", "latitude": 38.737326, "longitude": -9.1644253, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33353096/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5577.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33352960", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/2a/ef/b9/241458874.jpg", "externalReference": "121962078-7", "numPhotos": 25, "price": 420000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 420000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 88.0, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Pra\u00e7a Cidade do Luso s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7660051, "longitude": -9.1165625, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33352960/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4773.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Piso en Pra\u00e7a Cidade do Luso s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33352915", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/05/94/82/241744279.jpg", "externalReference": "120991391-719", "numPhotos": 46, "price": 475000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 475000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 75.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua Jorge Amado s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Marvila", "country": "pt", "latitude": 38.7431115, "longitude": -9.1203027, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33352915/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 6333.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Marvila, Lisboa", "title": "Piso en rua Jorge Amado s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33352903", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/29/9e/92/241457376.jpg", "externalReference": "120992689-19", "numPhotos": 32, "price": 417800.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 417800.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 101.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Frei Manuel do Cen\u00e1culo s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7242887, "longitude": -9.1274122, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33352903/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4137.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Piso en rua Frei Manuel do Cen\u00e1culo s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33352856", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/12/d9/f2/241456515.jpg", "externalReference": "121011411-15", "numPhotos": 32, "price": 488800.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 488800.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 499800.0, "priceDropValue": 11000, "priceDropPercentage": 2}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 127.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Cal\u00e7ada Dom Gast\u00e3o s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Beato", "country": "pt", "latitude": 38.7290207, "longitude": -9.1089075, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33352856/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3849.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Beato, Lisboa", "title": "Piso en Cal\u00e7ada Dom Gast\u00e3o s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33352861", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/26/8e/6a/241456430.jpg", "externalReference": "120261689-24", "numPhotos": 13, "price": 249000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 249000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 71.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "avenida Mouzinho de Albuquerque s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Alto de S\u00e3o Jo\u00e3o - Alto do Varej\u00e3o", "country": "pt", "latitude": 38.7270458, "longitude": -9.1234038, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33352861/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3507.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Piso en avenida Mouzinho de Albuquerque s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33352790", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b0/4e/f5/241454854.jpg", "externalReference": "123751275-54", "numPhotos": 33, "floor": "8", "price": 685000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 685000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 97.0, "rooms": 2, "bathrooms": 3, "address": "Azinhaga dos Ameixiais s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Campo Grande", "country": "pt", "latitude": 38.7562635, "longitude": -9.1610029, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33352790/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7062.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso en Azinhaga dos Ameixiais s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33352787", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/02/2c/36/241454743.jpg", "externalReference": "126501055-5", "numPhotos": 16, "price": 260000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 260000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 61.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Campo de Ourique", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7187837, "longitude": -9.1666609, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33352787/", "description": "Apartamento de 1 dormitorio en Campo de Ourique listo para entrar a vivir: Descubra la serenidad y el confort en este encantador apartamento de 1 dormitorio situado en el coraz\u00f3n de Campo de Ourique, Lisboa. Con una ubicaci\u00f3n privilegiada y un ambiente acogedor, este apartamento ofrece una oportunidad \u00fanica de vivir en el coraz\u00f3n palpitante de la capital portuguesa. Al entrar en la propiedad, quedar\u00e1 cautivado por la c\u00e1lida y acogedora atm\u00f3sfera que proporciona. Con sus 46 metros cuadrados de superficie bruta privativa, bien distribuidos, este apartamento ha sido dise\u00f1ado para optimizar el confort y la funcionalidad. Aunque este apartamento est\u00e1 situado en la planta baja, lo que muchos pueden considerar una desventaja, en realidad es una de sus mayores ventajas. Imagine la comodidad de tener acceso directo a su apartamento, sin necesidad de subir escaleras o esperar ascensores. Esta caracter\u00edstica hace que el apartamento sea accesible y pr\u00e1ctico para personas de todas las edades y con o sin movilidad reducida. Adem\u00e1s, este apartamento de 1 dormitorio cuenta con un patio (de uso exclusivo de la fracci\u00f3n), un espacio al aire libre donde podr\u00e1 disfrutar de momentos de relax o cultivar un peque\u00f1o jard\u00edn de hierbas arom\u00e1ticas. Situado en Campo de Ourique, uno de los barrios con m\u00e1s encanto y cosmopolitas de Lisboa, este apartamento ofrece una gran variedad de comodidades y servicios a su alcance. Desde mercados tradicionales y tiendas boutique hasta pintorescas cafeter\u00edas y restaurantes de renombre, siempre hay algo nuevo que descubrir en este vibrante barrio. A 290 metros del aparcamiento de Campo de Ourique, donde puede adquirir un abono mensual de aparcamiento. En cuanto al transporte, tiene a la puerta de casa el autob\u00fas 774 que va de Campo de Ourique a Gomes Freire, pasando por Rato donde tiene la l\u00ednea amarilla de metro, en Amoreiras donde tiene el centro comercial, Marqu\u00e9s de Pombal donde tiene el metro con l\u00ednea amarilla y azul. Tambi\u00e9n tiene en otra parada a 190 metros el autob\u00fas 712 que va de la estaci\u00f3n de Santa Apolonia, que tiene metro y tren hasta Alc\u00e2ntara-mar, que tiene tren direcci\u00f3n Cascais. Si est\u00e1 pensando en trabajar desde casa, puedo indicarle que en esta direcci\u00f3n ya tiene conexi\u00f3n a Internet por fibra. No pierda la oportunidad de hacer de este apartamento su nuevo hogar. Concierte una visita hoy mismo y d\u00e9jese encantar por todo lo que tiene que ofrecer. La vida urbana nunca fue tan agradable como en Campo de Ourique. Para m\u00e1s informaci\u00f3n, no dude en ponerse en contacto conmigo. Exento de licencia de uso por ser de construcci\u00f3n anterior a 1951.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4262.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campo de Ourique, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33352782", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/5c/dd/50/241454597.jpg", "externalReference": "126501055-3", "numPhotos": 23, "price": 935000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 935000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 180.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Bairro dos Actores", "province": "Lisboa", "municipality": "Areeiro", "district": "Bairro dos Actores", "country": "pt", "latitude": 38.7376492, "longitude": -9.1323361, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33352782/", "description": "D\u00faplex de 3 habitaciones con terraza, plaza de aparcamiento y trastero en venta en la zona noble de Areeiro. En la primera planta, situada en la quinta planta, tenemos la zona social compuesta por una sala de estar con una superficie confortable; comedor con conexi\u00f3n directa a la cocina. El acceso a la terraza se realiza por la cocina y el comedor. Esta planta tambi\u00e9n cuenta con un ba\u00f1o social y una zona de almacenamiento. En la segunda planta, situada en la sexta y \u00faltima planta, tenemos la zona privada con 1 suite con armarios empotrados y un balc\u00f3n; y dos habitaciones, ambas con armarios empotrados y balc\u00f3n privado. Los ba\u00f1os compartidos y el de la suite tienen ba\u00f1era. El apartamento tiene aire acondicionado y calefacci\u00f3n central, lo que proporciona mucho confort en invierno y verano; y tiene una orientaci\u00f3n predominante este/oeste, dando mucha luz natural a toda la casa. Originalmente, el edificio es anterior a 1951, pero en 2010 fue completamente reconstruido y con la construcci\u00f3n desde cero de estas 2 plantas (5\u00aa y 6\u00aa planta), colocaci\u00f3n de ascensor, creaci\u00f3n de trastero y garaje. Su ubicaci\u00f3n es muy privilegiada teniendo literalmente el metro en la puerta pudiendo estar en pocos minutos en el centro de Lisboa o en el Aeropuerto de Lisboa (sin estar en las rutas de los aviones). Tambi\u00e9n se beneficia del comercio, los servicios, las buenas escuelas (p\u00fablicas y privadas) y el Jard\u00edn de la Alameda. Para m\u00e1s informaci\u00f3n, no dude en ponerse en contacto conmigo.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5194.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Areeiro, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33352769", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/92/be/41/241454520.jpg", "externalReference": "126501055-2", "numPhotos": 18, "price": 249000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 249000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 60.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Santa Apol\u00f3nia - Cruz da Pedra", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Santa Apol\u00f3nia - Cruz da Pedra", "country": "pt", "latitude": 38.7249024, "longitude": -9.1156459, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33352769/", "description": "Penha de Francia - Apartamento amueblado de 1 dormitorio en venta por 249.000 \u20ac Apartamento con 60 m2 de superficie bruta privada y con acceso a una terraza con vistas despejadas a la ciudad de Lisboa junto al r\u00edo. Tiene 2 puertas de entrada al apartamento, siendo que actualmente solo 1 est\u00e1 siendo utilizada. Est\u00e1 compuesto por 1 dormitorio, con acceso a la terraza, sal\u00f3n com\u00fan, una cocina de dimensiones generosas y con el suelo de mosaico original en un estado de conservaci\u00f3n incre\u00edble, un ba\u00f1o con ducha y ventana al exterior, y a\u00fan una marquesina orientada al suroeste. El apartamento queda totalmente amueblado con cama, sof\u00e1, c\u00f3modas, mesa de comedor, muebles de cocina. Y tambi\u00e9n equipado con un frigor\u00edfico, calentador, horno el\u00e9ctrico, 1 placa de inducci\u00f3n, calentador y lavadora. Adem\u00e1s compartimos que el apartamento sufri\u00f3 obras de mejora en 2016 habiendo sido transformado de un T2 a un T1. Mantuvieron el suelo original (madera y cer\u00e1mico) del dormitorio, sal\u00f3n, cocina y marquesina. El ba\u00f1o fue totalmente remodelado incluido el sistema de electricidad y fontaner\u00eda. El apartamento queda en el 4\u00ba piso en un edificio de 1937 sin ascensor, con escaleras f\u00e1ciles y anchas, privilegiando de inmensa luz natural. La ubicaci\u00f3n tiene lo mejor de los 2 mundos, queda en una calle tranquila, pero cerca de servicios, comercio y transportes p\u00fablicos todo a distancias peatonales. Sabiendo que Lisboa es la ciudad de las Siete Colinas (hay quien dice que son Ocho) esta zona es plana lo que hace el desplazamiento f\u00e1cil y agradable. En t\u00e9rminos de transportes p\u00fablicos tiene diversas carreras de la Carris disponibles como 34B y 728, 781 y 782. Para quien prefiera usar el metro y/o el tren tiene a 15 minutos a pie del apartamento la estaci\u00f3n de St. Apolonia. Tiene varios supermercados muy cerca, farmacias, restaurantes, Museo del Azulejo, gasolinera (no siempre es f\u00e1cil encontrar una en el centro de la ciudad), Estudio de Yoga, entre otros. Queda tambi\u00e9n muy cerca del HUB creativo del Beato, porque a pesar de esta calle pertenecer a la parroquia de Penha de Francia m\u00e1s parece pertenecer al Beato con todo su ambiente Hipster. Tambi\u00e9n es una zona que potencia a la creaci\u00f3n de Start-ups ofreciendo diversas opciones para sediar nuevos proyectos. Sea para vivienda o inversi\u00f3n es una excelente opci\u00f3n, \u00a1ven a conocer!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4150.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33352760", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a5/85/cb/241463999.jpg", "externalReference": "121331154-128", "numPhotos": 17, "price": 2990000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2990000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 440.0, "rooms": 9, "bathrooms": 5, "address": "Restelo", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Restelo", "country": "pt", "latitude": 38.7073433, "longitude": -9.209733, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33352760/", "description": "MORADA T5+4 EN RESTELO - LISBOA Magn\u00edfica morada T5+4 localizada en el prestigioso barrio de Restelo, con piscina y una deslumbrante vista panor\u00e1mica sobre el r\u00edo y el oc\u00e9ano. Esta lujosa propiedad, con una superficie generosa de 440m2 distribuidos en tres plantas y un \u00e1tico, est\u00e1 estrat\u00e9gicamente proyectada para posibilitar la creaci\u00f3n de hasta tres espacios independientes. La excelencia de la construcci\u00f3n es evidente en todos los detalles, garantizando durabilidad y confort. Adem\u00e1s, la propiedad ofrece amplio espacio de estacionamiento exterior, as\u00ed como un garaje para mayor comodidad y seguridad. La morada est\u00e1 implantada en un terreno con una superficie de 875m2, destac\u00e1ndose como una de las mejores opciones de Restelo. Restelo es un barrio noble localizado en Lisboa, siendo considerada una zona residencial de alta calidad y reconocida por sus bellos paisajes, proximidad al r\u00edo Tajo y al oc\u00e9ano Atl\u00e1ntico, adem\u00e1s de una excelente calidad de vida. El barrio alberga diversas embajadas y consulados, as\u00ed como algunas de las m\u00e1s lujosas moradas de la ciudad. Adem\u00e1s, Restelo es conocido por su atm\u00f3sfera tranquila y segura, siendo muy buscada por familias y expatriados que buscan una vida urbana m\u00e1s serena.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6795.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "andarMoradia"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Andar de moradia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33352749", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/4d/6c/d2/241993641.jpg", "externalReference": "120521477-3", "numPhotos": 25, "price": 310000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 310000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 75.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua Jo\u00e3o Ortig\u00e3o Ramos s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Cal\u00e7ada do Tojal", "country": "pt", "latitude": 38.7565251, "longitude": -9.2030543, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33352749/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4133.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Jo\u00e3o Ortig\u00e3o Ramos s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33352748", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/7c/f9/47/241453876.jpg", "externalReference": "120521484-3", "numPhotos": 16, "price": 255000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 255000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 40.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua de Campolide s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Nova Campolide", "country": "pt", "latitude": 38.7329847, "longitude": -9.1631146, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33352748/", "description": "T1 | Edificio Centenario | Campo de Ourique Descubra el encanto de vivir en un edificio centenario en la Rua do Sol ao Rato, en Campo de Ourique. Este T1 de 40 m\u00b2, originalmente un T2, fue inteligentemente convertido para maximizar el espacio y la funcionalidad. A solo 5 minutos a pie de la estaci\u00f3n de metro de Rato, la ubicaci\u00f3n es tan conveniente como deseable. Con una remodelaci\u00f3n completa realizada hace unos 15 a\u00f1os por un arquitecto y decorador, cada cent\u00edmetro de este apartamento ha sido optimizado. La cocina est\u00e1 totalmente equipada con lavadora, un peque\u00f1o lavavajillas, calentador de agua, estufa y refrigerador, lista para preparar comidas y crear recuerdos. Adem\u00e1s, la propiedad ofrece abundante espacio de almacenamiento, una rareza en apartamentos tan c\u00e9ntricos. Esta es una vivienda ideal para quienes valoran la esencia y la historia de uno de los barrios m\u00e1s emblem\u00e1ticos de Lisboa, sin renunciar al confort moderno. \u00a1Ven a conocerlo y d\u00e9jate encantar!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 6375.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso en rua de Campolide s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33352745", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e7/36/1e/241453796.jpg", "externalReference": "120521172-186", "numPhotos": 15, "price": 389000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 389000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 57.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua Ant\u00f3nio Al\u00e7ada Baptista s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Alto dos Moinhos", "country": "pt", "latitude": 38.7530097, "longitude": -9.1813219, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33352745/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 6825.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Ant\u00f3nio Al\u00e7ada Baptista s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33352699", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c4/ea/4d/241453234.jpg", "externalReference": "125211038-97", "numPhotos": 35, "price": 950000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 950000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 206.0, "rooms": 5, "bathrooms": 2, "address": "Bairro Azul - Parque Eduardo VII", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Bairro Azul - Parque Eduardo VII", "country": "pt", "latitude": 38.7294256, "longitude": -9.1509611, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33352699/", "description": "Incre\u00edble oportunidad de residencia en la ubicaci\u00f3n privilegiada de la Av. Ant\u00f3nio Augusto de Aguiar. Este espacioso apartamento T7, completamente remodelado, estrat\u00e9gicamente situado entre Saldanha y Marqu\u00e9s de Pombal, ofrece el m\u00e1ximo confort y conveniencia. Con siete habitaciones, disfrutar\u00e1 de espacios generosos, ventanas con doble acristalamiento y aire acondicionado (fr\u00edo y calor) y una chimenea en el sal\u00f3n, garantizando el clima perfecto durante todo el a\u00f1o. La cocina es un verdadero sue\u00f1o para los entusiastas culinarios, totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos modernos, incluyendo frigor\u00edfico, lavavajillas, horno microondas, calentador de agua, campana extractora, lavadora. Adem\u00e1s, cuenta con dos ba\u00f1os completamente equipados. El pavimento es de madera maciza y a\u00f1ade un toque de elegancia al ambiente. Tampoco podemos olvidar el balc\u00f3n, accesible desde la cocina, perfecto para momentos de relax. Y para su comodidad, el edificio dispone de ascensor. Adem\u00e1s, la ubicaci\u00f3n ofrece excelentes opciones de transporte p\u00fablico, con la l\u00ednea azul del Metro (estaci\u00f3n Parque) a pocos pasos de distancia. Estar\u00e1 al lado del Centro Comercial El Corte Ingl\u00e9s, del Parque Eduardo VII, del Marqu\u00e9s de Pombal y de la Av. da Liberdade, rodeado de multitud de comodidades y opciones de ocio. No pierda la oportunidad de garantizar tambi\u00e9n un c\u00f3modo aparcamiento en garaje p\u00fablico, mediante cuota mensual, disponible en la propia Av. Ant\u00f3nio Augusto de Aguiar, justo al lado del edificio. \u00a1Venga a visitarlo y enam\u00f3rese a ojos abiertos!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4612.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33352698", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/6a/52/8a/241453180.jpg", "externalReference": "125211145-8", "numPhotos": 23, "price": 208000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 208000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 82.0, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7328377, "longitude": -9.1302304, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33352698/", "description": "FANT\u00c1STICA OPORTUNIDAD PARA INVERSORES PISO DE 4 HABITACIONES CON TERRAZA EN LISBOA MIRA EL V\u00cdDEO QUE HEMOS HECHO SOBRE ESTE APARTAMENTO QUE EST\u00c1 A 6 MINUTOS A PIE DEL METRO. Este espacioso apartamento est\u00e1 situado en una de las zonas m\u00e1s tranquilas de Penha de Fran\u00e7a, con todos los servicios a su disposici\u00f3n y con el metro de Arroios a solo 6 minutos a pie. Presentamos una excelente oportunidad para personas a las que les guste modernizar apartamentos y luego rentabilizarlos con alquiler o reventa, esta es precisamente la situaci\u00f3n que presentamos con un factor especial.. . \u00a1La terraza que pertenece a este apartamento! Decimos esto porque, tanto si tienes una visi\u00f3n de alquiler como de reventa, el factor diferencial de la mayor\u00eda del mercado (la terraza) ser\u00e1 siempre algo que gustar\u00e1 a los pr\u00f3ximos residentes. \u00bfVerdad? CARACTER\u00cdSTICAS DEL APARTAMENTO: 82m2 de superficie bruta privativa + 40m2 de superficie de terraza; Cocina y sal\u00f3n en r\u00e9gimen de \"Open Space\"; 1 ba\u00f1o completo; 1 dormitorio con ventanas a la fachada frontal y posibilidad de armarios empotrados y ba\u00f1o completo; 1 dormitorio interior con posibilidad de armarios empotrados; 1 dormitorio interior peque\u00f1o, con dimensi\u00f3n para cama individual y armario peque\u00f1o; 1 dormitorio con ventana a la terraza y posibilidad de armarios empotrados; Edificio bonito y pintado. En el coraz\u00f3n de Lisboa, ahora tienes la oportunidad de construir tu negocio para rentabilizarlo de la forma que quieras. CONCIERTA TU VISITA. LL\u00c1MAME Y TE AYUDO.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 2537.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "32241604", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a1/56/6e/195951998.jpg", "externalReference": "64396", "numPhotos": 18, "price": 450000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 450000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 94.0, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "rua do Beato, 48", "province": "Lisboa", "municipality": "Beato", "country": "pt", "latitude": 38.7342365, "longitude": -9.1054664, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/32241604/", "description": "Categor\u00eda Energ\u00e9tica: Exento  ref: 64396.", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4787.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Beato, Lisboa", "title": "Piso en rua do Beato, 48"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33352614", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a2/f3/ef/241450431.jpg", "externalReference": "C0364-03216", "numPhotos": 9, "floor": "3", "price": 610000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 610000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 86.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Poiais de S\u00e3o Bento, 81", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Pr\u00edncipe Real - S\u00e3o Bento", "country": "pt", "latitude": 38.7107267, "longitude": -9.1518733, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33352614/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 7093.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Piso en rua Poiais de S\u00e3o Bento, 81"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33352602", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/79/79/43/241450413.jpg", "externalReference": "C0364-03215", "numPhotos": 7, "floor": "bj", "price": 380000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 380000.0}}, "propertyType": "studio", "operation": "sale", "size": 47.0, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "rua Poiais de S\u00e3o Bento, 81", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Pr\u00edncipe Real - S\u00e3o Bento", "country": "pt", "latitude": 38.7107267, "longitude": -9.1518733, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33352602/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8085.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "T0 en rua Poiais de S\u00e3o Bento, 81"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33352613", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/11/76/65/241450397.jpg", "externalReference": "C0277-00659", "numPhotos": 12, "price": 389000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 389000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 101.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Alto de Alc\u00e2ntara", "province": "Lisboa", "municipality": "Alc\u00e2ntara", "district": "Alto de Alc\u00e2ntara", "country": "pt", "latitude": 38.7075501, "longitude": -9.1889233, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33352613/", "description": "Apartamento de 2 habitaciones con terraza y vistas despejadas al r\u00edo en Alc\u00e1ntara. Con una superficie de 101 m\u00b2, 4\u00ba piso sin ascensor en un edificio antiguo bien conservado. En una ubicaci\u00f3n privilegiada entre la Baixa de Lisboa y Bel\u00e9m, a orillas del r\u00edo Tajo. Tambi\u00e9n se beneficia de la proximidad al Parque Natural de Monsanto, el \"pulm\u00f3n\" de la ciudad, ideal para practicar deportes al aire libre o hacer senderismo. Dise\u00f1ado para una vivienda familiar, los materiales de construcci\u00f3n se han seleccionado para proporcionar el m\u00e1ximo confort y durabilidad, sin descuidar la est\u00e9tica de los espacios. Presenta una distribuci\u00f3n continua y limpia con una fuerte incidencia de luz natural en todo el apartamento. A la entrada se encuentra el sal\u00f3n en espacio abierto con la cocina, tiene muy buena incidencia de luz natural y acceso a la terraza con vistas despejadas a la ciudad y al r\u00edo, invitando a momentos de ocio y comidas al aire libre. El apartamento tiene dos dormitorios, uno de ellos en suite, un aseo social y despensa. Cuenta con buenos accesos a las v\u00edas r\u00e1pidas, variada red de transportes y pr\u00f3ximamente tendr\u00e1 acceso a una estaci\u00f3n de metro. LX Factory es uno de los principales polos de atracci\u00f3n, adem\u00e1s presenta variedad de comercio local, restaurantes, bares y espacios de coworking que siguen las \u00faltimas tendencias. Las diversas infraestructuras ubicadas, como el Hospital CUF Tejo, el ALLO (centro de oficinas), la Escuela Internacional, la reconstruida Biblioteca Municipal, Polos Universitarios, el Museo Berardo y el comercio local, posicionan a Alc\u00e1ntara en el centro de la Ciudad. Esta es la oportunidad de poder vivir en un espacio tranquilo y sosegado junto al centro de la ciudad. El apartamento se encuentra actualmente con inquilino, con una renta de 1020 \u20ac/mes cuyo contrato finaliza en mayo de 2024. \u00a1Reserve ya su visita! Somos Intermediarios de Cr\u00e9dito. \u00a1Pida su simulaci\u00f3n gratuita!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3851.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alc\u00e2ntara, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33352586", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/bd/41/d9/241449738.jpg", "externalReference": "C0405-02689", "numPhotos": 18, "floor": "3", "price": 325000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 325000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 83.0, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "rua Ant\u00f3nio Albino Machado", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Campo Grande", "country": "pt", "latitude": 38.753535, "longitude": -9.1716563, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33352586/", "description": "Descubra su pr\u00f3ximo hogar en este encantador apartamento de 3 dormitorios, ubicado en el 3er piso de un edificio sin ascensor, con una superficie de 83m2, esta residencia ofrece una combinaci\u00f3n \u00fanica de encanto tradicional y comodidades modernas. Al entrar, es recibido por un amplio hall de entrada, que brinda una sensaci\u00f3n acogedora desde el primer momento. La sala de estar, espaciosa y luminosa, ofrece espacio suficiente para crear dos ambientes distintos: una zona de estar relajante y una zona de comedor acogedora, perfecta para recibir amigos y familiares. Los tres dormitorios ofrecen un espacio confortable para descansar y relajarse, mientras que una despensa adicional ofrece un espacio de almacenamiento conveniente para mantener su hogar organizado y despejado. El ba\u00f1o, equipado con ducha, garantiza funcionalidad y practicidad en su d\u00eda a d\u00eda. La cocina semi-equipada es un espacio funcional y acogedor, con una despensa adicional para almacenamiento. Equipada con placa, horno, campana extractora y calentador de agua, esta cocina brinda el ambiente perfecto para preparar comidas deliciosas y crear recuerdos inolvidables. Ubicado en una zona conveniente, este apartamento est\u00e1 cerca de una variedad de transporte p\u00fablico y comercios, brindando f\u00e1cil acceso a todas las comodidades y servicios que necesita en su d\u00eda a d\u00eda. No deje escapar esta oportunidad de vivir en un espacio acogedor y funcional, con todo lo que necesita a su alcance. Programe una visita hoy mismo y descubra todas las posibilidades que este apartamento tiene para ofrecer. \u00a1Ahora estamos abiertos de lunes a domingo, vis\u00edtenos! \u00a1Casas Son Pasiones!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3916.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso en rua Ant\u00f3nio Albino Machado"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33352576", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/fd/f9/4e/241449661.jpg", "externalReference": "C0405-02686", "numPhotos": 17, "floor": "1", "price": 210000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 210000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 38.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Cal\u00e7ada de Santa Apol\u00f3nia", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Santa Engr\u00e1cia", "country": "pt", "latitude": 38.7193024, "longitude": -9.1184819, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33352576/", "description": "Ven a conocer este apartamento de tipolog\u00eda T1, a estrenar, con 38m2, ubicado en Santa Apolonia, en una de las zonas m\u00e1s tur\u00edsticas de Lisboa. Insertado en un bajo de un edificio de traza antigua con mucho encanto, totalmente rehabilitado de ra\u00edz, con garant\u00eda. El inmueble est\u00e1 compuesto por sal\u00f3n y cocina en open space, dormitorio e instalaci\u00f3n sanitaria completa, con exposici\u00f3n solar a naciente. Con aire acondicionado Daikin, cocina equipada con frigor\u00edfico combinado, lavadora, placa vitrocer\u00e1mica, extractor y termoacumulador el\u00e9ctrico. Ubicaci\u00f3n de excelencia, cerca de todos los servicios, red de transportes (tren, metro y autob\u00fas), a breves minutos del centro de Lisboa y barrios hist\u00f3ricos con mucha tradici\u00f3n. \u00bfNecesitas financiaci\u00f3n? Tenemos los mejores profesionales que colaboran en todo el proceso de adquisici\u00f3n. \u00a1Reserva tu visita! \u00a1Ahora estamos abiertos de lunes a domingo, ven a visitarnos! \u00a1Casas Son Pasiones!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5526.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso en Cal\u00e7ada de Santa Apol\u00f3nia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33352574", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e2/42/54/241449668.jpg", "externalReference": "C0405-02687", "numPhotos": 15, "floor": "2", "price": 240000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 240000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 38.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Cal\u00e7ada de Santa Apol\u00f3nia", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Santa Engr\u00e1cia", "country": "pt", "latitude": 38.7168256, "longitude": -9.1203386, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33352574/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 6316.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso en Cal\u00e7ada de Santa Apol\u00f3nia"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33352573", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/6e/b2/77/241449618.jpg", "externalReference": "C0405-02688", "numPhotos": 29, "floor": "3", "price": 295000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 295000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 38.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Cal\u00e7ada de Santa Apol\u00f3nia", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Santa Engr\u00e1cia", "country": "pt", "latitude": 38.7191852, "longitude": -9.118906, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33352573/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 7763.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso en Cal\u00e7ada de Santa Apol\u00f3nia"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33352585", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/37/3c/d2/241449613.jpg", "externalReference": "C0405-02685", "numPhotos": 17, "floor": "bj", "price": 190000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 190000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 38.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Cal\u00e7ada de Santa Apol\u00f3nia", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Santa Engr\u00e1cia", "country": "pt", "latitude": 38.7157837, "longitude": -9.1176529, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33352585/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5000.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso en Cal\u00e7ada de Santa Apol\u00f3nia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33352580", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/32/13/b1/241449451.jpg", "externalReference": "C0516-00016", "numPhotos": 44, "floor": "5", "price": 697000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 697000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 165.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Expo Norte", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Expo Norte", "country": "pt", "latitude": 38.782228, "longitude": -9.0975474, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33352580/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4224.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33352560", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/91/1a/a0/241448662.jpg", "externalReference": "0651-05360", "numPhotos": 22, "price": 199500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 199500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 75.0, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7302724, "longitude": -9.1289864, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33352560/", "description": "Para nosotros sus sue\u00f1os son mucho m\u00e1s que un negocio! Apartamento de 3 habitaciones actualmente convertido en 2 habitaciones, situado en el centro de Penha de Fran\u00e7a, en la Cal\u00e7ada Po\u00e7o dos Mouros. En buen estado de conservaci\u00f3n, este apartamento se encuentra a nivel de s\u00f3tano lo que se beneficia de un generoso patio. Compuesto por una sala de estar y comedor, ba\u00f1o con ducha y ventana, cocina con zona de almacenaje y lavadero y ambos dormitorios con ventana. Todas las ventanas ya en aluminio con doble cristal. En el pasillo del s\u00f3tano tiene tambi\u00e9n una zona para almacenaje exclusivo del apartamento. Inversi\u00f3n ideal para quien quiera vivir en el centro de Lisboa donde tiene todas las comodidades a la puerta o para poner en el mercado de alquiler. Reserve su visita y venga a respirar el aire de la capital. En esta rama, m\u00e1s que en muchas, trabajamos para satisfacer a nuestros clientes, realizar sus sue\u00f1os y objetivos. Queremos que sea el pr\u00f3ximo. Si tiene una casa que quiere vender o cambiar por una que se adapte mejor a sus necesidades, no dude en contactar con profesionales formados y especializados. Estoy seguro de que podemos ayudar.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 2660.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33352535", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b7/4a/2c/241448265.jpg", "externalReference": "0483", "numPhotos": 31, "floor": "ss", "price": 550000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 550000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 145.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Estrada de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7445329, "longitude": -9.1775669, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33352535/", "description": "Se vende apartamento T3 remodelado con terraza y jard\u00edn privado en S\u00e3o Domingos de Benfica Este inmueble, originalmente de tipolog\u00eda T1, sufri\u00f3 obras de remodelaci\u00f3n pasando a tener tipolog\u00eda T3 y, est\u00e1 insertado en edificio con 2 ascensores, en zona tranquila, pero al mismo tiempo cerca de todo tipo de comercio y servicios como caf\u00e9s, restaurantes, escuelas, universidades, hospital, farmacias, bancos, hipermercados, entre otros. Se sit\u00faa tambi\u00e9n muy pr\u00f3ximo del Metro del Alto dos Moinhos y de Monsanto. Su localizaci\u00f3n, permite a\u00fan f\u00e1cil y r\u00e1pido acceso a las principales v\u00edas rodoviarias. El apartamento con 145m2 de \u00e1rea bruta de construcci\u00f3n se divide de la siguiente forma: - Hall de entrada/pasillo - Sal\u00f3n y Cocina en open-space totalizando 40.57m2, disponiendo la cocina de una isla y totalmente equipada con placa, horno, extractor, calentador, microondas, frigor\u00edfico combinado, m\u00e1quina de lavar vajilla y m\u00e1quina de lavar ropa. A trav\u00e9s del sal\u00f3n y cocina tenemos acceso a la zona exterior, orientada al sur, con deck (20.10m2), zona de trasteros y jard\u00edn con 49.35m2, ya preparado para instalaci\u00f3n de piscina, donde podr\u00e1 disfrutar de agradables momentos de ocio. - Habitaci\u00f3n interior (7.45m2) con armario; - Habitaci\u00f3n interior (8.3m2) con armario; - Wc completo (4.23m2) con ba\u00f1era; - Suite (10.35m2); - Wc de la suite (2.85m2) con base de ducha \u00a1No pierda esta excelente oportunidad de vivir con todo el confort, seguridad y privacidad que este inmueble le podr\u00e1 proporcionar!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3793.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33352419", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ec/ab/c3/242916821.jpg", "externalReference": "7005001-8427", "numPhotos": 55, "price": 3180000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 3180000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 387.0, "rooms": 5, "bathrooms": 5, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7103842, "longitude": -9.1598346, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33352419/", "description": "El refugio de lujo en la hist\u00f3rica Lapa En el coraz\u00f3n de la zona noble de Lapa, se levanta majestuosamente un edificio meticulosamente rehabilitado que mantiene su fachada exuberante y balcones ornamentados. Este noble emprendimiento es la personificaci\u00f3n del lujo y la comodidad. Caracter\u00edsticas destacadas: 3 espaciosos y modernos apartamentos que combinan elegancia y funcionalidad. Disfruta de impresionantes vistas del r\u00edo y la ciudad, creando un escenario id\u00edlico. Las \u00e1reas exteriores en la parte trasera del edificio proporcionan un refugio de serenidad, donde puedes relajarte en paz y tranquilidad, aprovechando al m\u00e1ximo el encanto del barrio de Lapa. Cada apartamento cuenta con al menos una habitaci\u00f3n en suite, destacando la atenci\u00f3n al detalle y la comodidad. Los acabados son de alta calidad, incluyendo aislamiento t\u00e9rmico y ac\u00fastico para proporcionar un ambiente sereno. Los suelos de madera confieren un toque de sofisticaci\u00f3n, mientras que las cocinas equipadas son una invitaci\u00f3n a la cocina. Aire acondicionado fr\u00edo/calor y calentadores el\u00e9ctricos de aceite garantizan el clima perfecto durante todas las estaciones. El apartamento en la planta baja es un verdadero para\u00edso con su jard\u00edn, terraza y piscina privada. El \u00faltimo piso ofrece vistas panor\u00e1micas del r\u00edo, que se transforman en un espect\u00e1culo visual. Vive lo mejor de Lapa: En el coraz\u00f3n de Lapa, ofrece una vida llena de privilegios. Aprovecha las impresionantes vistas y la proximidad al r\u00edo, perfectas para paseos en bicicleta, carreras o simplemente para disfrutar del encantador paisaje de la zona ribere\u00f1a. Lapa es un barrio rico en comercio local, restaurantes de calidad y espacios culturales que enriquecen tu vida. El Museo Nacional de Arte Antiguo est\u00e1 a tu alcance, as\u00ed como lugares con impresionantes vistas del r\u00edo y miradores que garantizan momentos inolvidables. La proximidad con Estrela, Campo de Ourique y espacios verdes como el Jard\u00edn de la Estrella y la Tapada das Necessidades completan el escenario de una vida llena de comodidades. El encuentro de lo antiguo con lo moderno: Esta es una oportunidad \u00fanica de vivir en un edificio de arquitectura tradicional en pleno coraz\u00f3n de Lapa, construido con materiales de primera, uniendo el encanto del pasado con la comodidad contempor\u00e1nea. Variedad de opciones: El emprendimiento est\u00e1 compuesto por 3 apartamentos para atender a las m\u00e1s exigentes preferencias, incluyendo: Un d\u00faplex de 4 dormitorios con jard\u00edn, piscina privada y garaje. Un apartamento de 3 dormitorios con balc\u00f3n y vista al r\u00edo. Un apartamento de 2 dormitorios con 2 balcones y vista al r\u00edo. Todos los apartamentos est\u00e1n servidos por un ascensor con acceso privado directo, proporcionando facilidad y privacidad. Vive en Lapa: Lapa es uno de los barrios m\u00e1s tradicionales e hist\u00f3ricos de Lisboa, situado a pocos metros de Santos y del r\u00edo Tajo. Tendr\u00e1s a tu disposici\u00f3n una amplia variedad de comercios y restaurantes para satisfacer todos los gustos. Esta es una oportunidad \u00fanica de vivir en una de las zonas m\u00e1s prestigiosas de Lisboa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8217.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "32724891", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/4c/d1/f1/244469483.jpg", "externalReference": "109230250", "numPhotos": 47, "floor": "5", "price": 950000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 950000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 122.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Campo de Santana - Santa Marta", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Campo de Santana - Santa Marta", "country": "pt", "latitude": 38.7213742, "longitude": -9.1436139, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/32724891/", "description": "Este magn\u00edfico apartamento est\u00e1 ubicado en la parroquia de Marvila, en Lisboa, ofreciendo un estilo de vida urbano privilegiado. Con una superficie bruta privada de 122 metros cuadrados, este apartamento cuenta con dos dormitorios y dos ba\u00f1os, incluyendo una elegante suite. El quinto piso ofrece impresionantes vistas del r\u00edo y la ciudad, proporcionando una atm\u00f3sfera envolvente y relajante. Adem\u00e1s, una amplia terraza de sesenta y cuatro metros cuadrados proporciona un espacio al aire libre perfecto para disfrutar de momentos de ocio y entretenimiento. El apartamento forma parte del condominio Prata Riverside Village, un desarrollo de calidad premium. Con una excelente calificaci\u00f3n, esta nueva propiedad ofrece un entorno moderno y sofisticado, con acabados de alta calidad y una estructura contempor\u00e1nea. El apartamento tambi\u00e9n cuenta con tres plazas de aparcamiento y un trastero. La ubicaci\u00f3n privilegiada de este apartamento ofrece un f\u00e1cil acceso a las principales v\u00edas de la ciudad. Situado a solo cinco minutos de la Segunda Circular y del aeropuerto, as\u00ed como a quince minutos del centro de la ciudad, proporciona comodidad y movilidad a sus residentes. Adem\u00e1s, la estaci\u00f3n de tren est\u00e1 a solo cinco minutos a pie, asegurando conexiones r\u00e1pidas y pr\u00e1cticas con otras \u00e1reas de Lisboa. Los alrededores de esta propiedad son igualmente atractivos. Dentro del propio desarrollo, encontrar\u00e1s varios restaurantes y un mercado gourmet. Adem\u00e1s, hay dos supermercados a solo cinco minutos de distancia, garantizando facilidades de compra. Varias escuelas est\u00e1n a diez minutos en coche, y una escuela internacional est\u00e1 a solo cinco minutos, lo que hace de este apartamento una buena opci\u00f3n para una familia. Con todas estas caracter\u00edsticas y su ubicaci\u00f3n estrat\u00e9gica, este apartamento en Marvila ofrece una oportunidad \u00fanica de disfrutar de un estilo de vida urbano moderno, c\u00f3modo y conveniente en Lisboa. \u00a1Agende una visita y venga a descubrir este magn\u00edfico apartamento con vistas al r\u00edo y la ciudad. No pierda esta oportunidad de vivir en el coraz\u00f3n de Lisboa. Cont\u00e1ctenos hoy mismo!", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 7787.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "32833645", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/3a/57/c7/241443340.jpg", "externalReference": "109230125", "numPhotos": 26, "price": 2500000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2500000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 367.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Brito", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Brito", "country": "pt", "latitude": 38.7511161, "longitude": -9.1315839, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/32833645/", "description": "Vivienda para reformar en la pedan\u00eda de Alvalade. La vivienda consta de siete habitaciones y garaje en la planta baja y ocho habitaciones en la primera planta. Dentro de la propiedad tambi\u00e9n hay varios anexos y trasteros que pueden utilizarse para distintas cosas. La vivienda tiene una superficie bruta construida de 367,31 m2 y se encuentra ubicada en una parcela de terreno con una superficie total de 1420 m2. En la actualidad, la propiedad tiene un uso comercial, pero podr\u00eda utilizarse para distintas cosas. Esta vivienda, situada en una zona c\u00e9ntrica del famoso barrio de Alvalade, esta vivienda permite una vida cosmopolita con acceso a todo tipo de comercios, servicios y equipamientos p\u00fablicos y privados. Rodeado de calles muy conocidas de Lisboa como la Avenida EUA, la Avenida de Roma y la Avenida Almirante Gago Coutinho, tiene f\u00e1cil acceso a otras zonas de Lisboa. A poca distancia de las estaciones de metro de Lisboa de Alvalade o Roma. Una vivienda ideal para quienes buscan un barrio caracter\u00edstico de Lisboa donde poder disfrutar de una experiencia cosmopolita. Sotheby's International Realty cuenta con casi 300 a\u00f1os de historia como empresa l\u00edder encargada de la transacci\u00f3n de bienes de lujo. Est\u00e1 presente en Portugal desde 2007 con diez oficinas y m\u00e1s de 200 profesionales altamente cualificados a su disposici\u00f3n para satisfacer sus necesidades. Su misi\u00f3n es el arte de unir casas extraordinarias con vidas extraordinarias.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6812.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "andarMoradia"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Andar de moradia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "30909821", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/21/b6/c2/241443052.jpg", "externalReference": "109200194", "numPhotos": 29, "floor": "2", "price": 1500000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1500000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 289.0, "rooms": 5, "bathrooms": 6, "address": "Quinta dos Alcoutins", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Quinta dos Alcoutins", "country": "pt", "latitude": 38.7768258, "longitude": -9.1710536, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30909821/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5190.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33247630", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e4/34/97/240215383.jpg", "externalReference": "720.24AC", "numPhotos": 19, "floor": "2", "price": 278000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 278000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 62.0, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Anjos", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Anjos", "country": "pt", "latitude": 38.7215905, "longitude": -9.135567, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33247630/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4484.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33352366", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a5/aa/94/241441394.jpg", "externalReference": "120611223-237", "numPhotos": 31, "floor": "5", "price": 445000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 445000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 94.0, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "rua da Cruz Vermelha", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Entrecampos", "country": "pt", "latitude": 38.7473971, "longitude": -9.1492506, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33352366/", "description": "Apartamento de 4 habitaciones totalmente remodelado | Avenidas Novas Apartamento de 3 habitaciones transformado en 4 habitaciones en la Rua da Cruz Vermelha, junto a la Av. da Republica en un edificio de 1955 con ascensor, \u00faltimo piso con dos frentes, con obras totales de remodelaci\u00f3n. Excelente ubicaci\u00f3n en las Avenidas Novas en zona c\u00e9ntrica con todo el comercio adyacente, restaurantes, bancos, colegios, supermercados y servicios p\u00fablicos. Zona de excelencia para inversi\u00f3n o vivienda propia, por encontrarse en zona escolar y acad\u00e9mica de gran afluencia. Ven a conocerlo. \u00a1Agenda ya tu visita! *Tipolog\u00eda no aprobada en la documentaci\u00f3n. Agente Angariador: Lui\u0301s Moura AMI: 13534.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4734.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Piso en rua da Cruz Vermelha"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33277183", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/67/72/ec/238601107.jpg", "externalReference": "ALFG13", "numPhotos": 19, "floor": "5", "price": 279900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 279900.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 289900.0, "priceDropValue": 10000, "priceDropPercentage": 3}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 47.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Estrada de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.744301, "longitude": -9.181245, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33277183/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5955.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33352322", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/4f/f8/6d/241506950.jpg", "externalReference": "117317", "numPhotos": 30, "price": 970000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 970000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 104.0, "rooms": 3, "bathrooms": 4, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7268466, "longitude": -9.1667593, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33352322/", "description": "Preciosa casa T3+1 de dos plantas con hermosas vistas al Acueducto de \u00c1guas Livres y un lindo patio trasero con jacuzzi y terraza. Ubicado en el barrio de Cal\u00e7ada dos Mestres, en Campolide, es un edificio de los a\u00f1os 40 que fue completamente remodelado en 2022. Seg\u00fan el Registro de la Propiedad (Caderneta Predial): Superficie total del terreno: 224,40 m2 \u00c1rea bruta de construcci\u00f3n: 104,78 m2 Superficie bruta dependiente: 15,44 m2 Superficie bruta privada: 89,34 m2 Un buen hall de entrada da la bienvenida a esta casa y conduce directamente a una c\u00f3moda habitaci\u00f3n doble, con zona de estar y zona de comedor. La habitaci\u00f3n est\u00e1 equipada con aire acondicionado reversible y tiene acceso a un aseo para invitados. La cocina es semiabierta al sal\u00f3n, equipada con frigor\u00edfico side-by-side, horno, vitrocer\u00e1mica, campana extractora, lavavajillas y microondas. A pesar de ser compacto, tiene mucho espacio de almacenamiento con un banco en forma de L que tiene gabinetes superiores e inferiores. En esta misma planta tambi\u00e9n encontrar\u00e1s una suite que funciona como una buena habitaci\u00f3n de invitados. La suite est\u00e1 equipada con aire acondicionado reversible y tiene un ba\u00f1o con ventana. Aun en la planta baja, una bonita sala abierta, con dos puertas de vidrio, tiene el potencial de usarse como comedor, sala de lectura, oficina o cualquier otra cosa que su imaginaci\u00f3n le permita. Al subir las escaleras de madera al piso superior se llega a otras dos suites. La suite principal da a la parte trasera de la casa y tiene acceso directo a una terraza exterior. La suite secundaria actualmente est\u00e1 convertida en un gran armario, con armarios desmontables. La do suite master del 1er piso tiene aire acondicionado reversible. Los dos ba\u00f1os de las suites superiores disponen de cabina de ducha y ventanas, lo que garantiza una buena iluminaci\u00f3n natural y circulaci\u00f3n de aire. Toda la casa tiene ventanas de doble acristalamiento con persianas el\u00e9ctricas. Sal\u00f3n, dormitorios, cocina y ba\u00f1o disponen de tarima flotante. En los ba\u00f1os los acabados son cer\u00e1micos y las mamparas de ducha cuentan con mamparas de cristal. El exterior de la casa se divide en tres zonas: un patio trasero en la planta baja, una terraza adosada y una segunda terraza junto a la suite principal. El patio trasero se dividi\u00f3 con un muro verde, con el fin de crear una zona de ocio privada y una zona de aparcamiento. La plaza de aparcamiento tiene capacidad para un veh\u00edculo y ya tiene instalado un cargador para coches el\u00e9ctricos. Al otro lado del muro verde, con mucha privacidad, encontrar\u00e1s una ducha exterior junto al jard\u00edn vertical y un jacuzzi. Tambi\u00e9n hay una zona pavimentada en el patio trasero, con un anexo donde se instal\u00f3 la lavadora. Subiendo un tramo de escaleras desde el patio trasero se accede a la terraza adosada, junto a otra zona ajardinada. La terraza est\u00e1 pavimentada y utilizada como \u00e1rea social, justo al lado de los arcos del acueducto. Otro tramo de escaleras conduce a la segunda terraza, muy soleada y con puerta directa a la suite principal. Todas las zonas ajardinadas est\u00e1n equipadas con un sistema de riego autom\u00e1tico. Se trata de una casa adosada que se beneficia de que la casa adyacente tambi\u00e9n fue objeto de una renovaci\u00f3n completa en 2024. Esta villa se encuentra a quince minutos a pie de Amoreiras (Liceu Franc\u00eas y Centro Comercial) y muy cerca de las salidas de la ciudad hacia el Puente 25 de Abril y acceso a Cascais. Si est\u00e1 buscando su nuevo hogar en un barrio \u00fanico de Lisboa, programe su visita. Compartimos 50/50 con todas las agencias con licencia AMI v\u00e1lida. ref: 117317.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 9327.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Chalet"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33352266", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e1/ff/dc/241436517.jpg", "externalReference": "M-26870", "numPhotos": 16, "price": 350000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 350000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 86.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Beato", "province": "Lisboa", "municipality": "Beato", "country": "pt", "latitude": 38.7312584, "longitude": -9.113379, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33352266/", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4070.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Beato, Lisboa", "title": "Chalet pareado"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33352189", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a5/2e/2d/241435426.jpg", "numPhotos": 46, "floor": "2", "price": 747000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 747000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 180.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "rua Fernando Lopes Gra\u00e7a", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Telheiras", "country": "pt", "latitude": 38.7691512, "longitude": -9.1698981, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33352189/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4150.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso en rua Fernando Lopes Gra\u00e7a"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33351966", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9b/91/f9/241428794.jpg", "externalReference": "121011411-15", "numPhotos": 47, "floor": "4", "price": 488800.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 488800.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 499800.0, "priceDropValue": 11000, "priceDropPercentage": 2}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 127.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Cal\u00e7ada Dom Gast\u00e3o", "province": "Lisboa", "municipality": "Beato", "country": "pt", "latitude": 38.7304571, "longitude": -9.1103335, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33351966/", "description": "Fant\u00e1stico apartamento de 3 dormitorios con una vista despejada al r\u00edo Tajo, este inmueble ha sido objeto de una remodelaci\u00f3n integral, donde todos los acabados han sido pensados al detalle con mucho encanto y elegancia. Se han elegido acabados de alt\u00edsima calidad, los salones comedor y estar con chimenea, cuentan con una moderna cocina americana altamente funcional, totalmente equipada, lo que resulta en una \u00e1rea amplia, abierta y muy luminosa con una hermosa vista al r\u00edo Tajo. El apartamento de \u00e1reas generosas cuenta con una amplia entrada, distribuyendo el espacio por la suite con ba\u00f1o y vestidor, dos habitaciones con armarios empotrados, un ba\u00f1o, sal\u00f3n con cocina, balc\u00f3n contiguo a la habitaci\u00f3n y suite y mucha luz natural. Las ventanas tienen vidrios dobles con corte t\u00e9rmico en PVC garantizando una alta reducci\u00f3n del ruido, persianas el\u00e9ctricas, aire acondicionado inverter en todas las divisiones, video portero y puerta de alta seguridad. El edificio de excelente construcci\u00f3n con la firma del Ing. Pedro Appleton, tiene ascensor y una plaza de aparcamiento en el s\u00f3tano, as\u00ed como una plaza de trastero en el trastero general del edificio. Este es el inmueble perfecto para la vida familiar y ciudadana ya que est\u00e1 ubicado en el coraz\u00f3n de Lisboa, en Beato, pr\u00f3ximo al centro hist\u00f3rico de la capital, de colegios, comercios y servicios, transportes a la puerta para los principales lugares de la ciudad, Parque de las Naciones y Centro Comercial Vasco da Gama, Estaci\u00f3n de Trenes de Oriente, Hospital CUF Descobertas, f\u00e1ciles accesos a la A1, A8, CRIL, Eje norte/sur, Puente Vasco da Gama y a 10 minutos del Aeropuerto Internacional de Lisboa. Dise\u00f1ado especialmente para ti que sabes que el lujo est\u00e1 en los detalles. \u00a1Ven a conocer tu nueva casa de ensue\u00f1o!.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3849.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Beato, Lisboa", "title": "Piso en Cal\u00e7ada Dom Gast\u00e3o"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33352165", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d0/97/91/241432879.jpg", "numPhotos": 15, "floor": "3", "price": 290000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 290000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 41.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "largo do Mastro", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Pena", "country": "pt", "latitude": 38.7231802, "longitude": -9.1393218, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33352165/", "description": "A\u00f1o de la rehabilitaci\u00f3n: LU 500/UT-CML/2021 Invierta en una propiedad con una tasa de inversi\u00f3n (Yield) del 5,4%, arrendada por 1.300 euros al mes, con una rentabilidad anual de 15.600 euros. Se vende con todo el equipamiento, llave en mano. Edificio con condominio organizado, \u00e1reas comunes remodeladas, columna central de distribuci\u00f3n de agua y electricidad actualizadas (a\u00f1o 2021). Apartamento de 1 dormitorio con mucha luz, atenci\u00f3n a los detalles y l\u00edneas contempor\u00e1neas. El apartamento ofrece una distribuci\u00f3n \u00f3ptima de los espacios, utilizando soluciones pr\u00e1cticas, integradas y una luz natural serena que recorre el apartamento. Tiene preinstalaci\u00f3n de aire acondicionado. Consta de una amplia sala de estar con balc\u00f3n, una peque\u00f1a cocina minimalista y bien equipada, con lavadora y lavavajillas, frigor\u00edfico no frost, vitrocer\u00e1mica, termoacumulador, horno y campana extractora (TEKA). El dormitorio minimalista en blanco, acogedor y funcional, tiene un armario de cuatro puertas. Y adem\u00e1s, un ba\u00f1o moderno y acogedor, de estilo minimalista, en microcemento gris que le da un toque vintage, garantizando un espacio limpio, de f\u00e1cil mantenimiento y de alta resistencia. Ven a conocer este acogedor apartamento situado en una de las zonas emblem\u00e1ticas de la ciudad. Cerca del apartamento, hay varios supermercados, hospitales, jardines y zonas verdes. A saber: Metro Intendente (l\u00ednea verde) - 9 minutos a pie Metro Martim Moniz (l\u00ednea verde) - 7 minutos a pie Metro Avenida (l\u00ednea azul) - 16 minutos a pie El Rossio est\u00e1 a 475 metros de distancia, 7 minutos a pie. Los Restauradores est\u00e1n a 545 metros de distancia, 8 minutos a pie. Facultad de Medicina, a 2 minutos Estaci\u00f3n de tren de Rossio - 14 minutos a pie Autobuses: 19B, Campo M\u00e1rtires P\u00e1tria; 767, Reboleira (Metro); 730, Pc\u0327. Jos\u00e9 Fontana; 723, Alg\u00e9s; 17B, Alameda D. Afonso Henriques; 760, Lg. Ajuda (Palacio) \u00a1Vivir en Lisboa es una fiesta! Vivir en Lisboa es aprovechar la luz vibrante, contemplar el azul intenso del cielo, el clima templado y alegre, sentirse LIBRE para pasear por los barrios, por las aceras portuguesas y avenidas de la ciudad, disfrutar de los museos, teatros, cines, terrazas, jardines que Lisboa ofrece. Descubrir los viejos y nuevos restaurantes que surgen por la ciudad, y divertirse en las terrazas animadas por DJ's. La mejor manera de conocer y vivir Lisboa es perderse por la ciudad. Certificado energ\u00e9tico realizado antes de la remodelaci\u00f3n.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 7073.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Piso en largo do Mastro"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}], "total": 12206, "totalPages": 245, "actualPage": 47, "itemsPerPage": 50, "numPaginations": 0, "summary": ["Comprar", "Viviendas", "Lisboa", "Todos los precios", "Todos los tama\u00f1os"], "filter": {"locationName": "Lisboa"}, "alertName": "Viviendas en Lisboa", "totalAppliedFilters": 0, "lowerRangePosition": 2300, "upperRangePosition": 2350, "paginable": true}