{"elementList": [{"propertyCode": "33400162", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/da/0f/be/244039708.jpg", "externalReference": "79876", "numPhotos": 16, "floor": "3", "price": 3000000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 3000000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 352.0, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Alto de Santo Amaro", "province": "Lisboa", "municipality": "Alc\u00e2ntara", "district": "Alto de Santo Amaro", "country": "pt", "latitude": 38.7030539, "longitude": -9.1815081, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33400162/", "description": "Categor\u00eda Energ\u00e9tica: C  ref: 79876.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8523.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alc\u00e2ntara, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33400220", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/8e/2d/df/244039098.jpg", "externalReference": "80015", "numPhotos": 40, "price": 990000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 990000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 276.0, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "Telheiras", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Telheiras", "country": "pt", "latitude": 38.7595134, "longitude": -9.1719402, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33400220/", "description": "Categor\u00eda Energ\u00e9tica: E  ref: 80015.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3587.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33400176", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/54/c2/83/244038527.jpg", "externalReference": "80316", "numPhotos": 31, "floor": "2", "price": 570000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 570000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 127.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Estef\u00e2nia", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Estef\u00e2nia", "latitude": 38.7267554, "longitude": -9.1422649, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33400176/", "description": "Categor\u00eda Energ\u00e9tica: C  ref: 80316.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4488.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estef\u00e2nia, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33400194", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d1/71/82/244038158.jpg", "externalReference": "80338", "numPhotos": 27, "floor": "1", "price": 1100000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1100000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 150.0, "rooms": 2, "bathrooms": 3, "address": "Prazeres", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Prazeres", "country": "pt", "latitude": 38.7113377, "longitude": -9.1656214, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33400194/", "description": "Categor\u00eda Energ\u00e9tica: B  ref: 80338.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 7333.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33400193", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/08/ac/a6/244038257.jpg", "externalReference": "80341", "numPhotos": 52, "floor": "5", "price": 2940000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2940000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 335.0, "rooms": 4, "bathrooms": 6, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7110178, "longitude": -9.158725, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33400193/", "description": "Categor\u00eda Energ\u00e9tica: C  ref: 80341.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8776.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33400192", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/17/99/df/244038233.jpg", "externalReference": "80366", "numPhotos": 17, "floor": "1", "price": 330000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 330000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 55.0, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "Baixa", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Baixa", "country": "pt", "latitude": 38.7118137, "longitude": -9.1376322, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33400192/", "description": "Categor\u00eda Energ\u00e9tica: B-  ref: 80366.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6000.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33400183", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9b/ae/1a/244038141.jpg", "externalReference": "80391", "numPhotos": 16, "price": 1675000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1675000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 167.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Prazeres", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Prazeres", "country": "pt", "latitude": 38.709746, "longitude": -9.1673463, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33400183/", "description": "Categor\u00eda Energ\u00e9tica: C  ref: 80391.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 10030.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33400171", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/21/f0/47/244037835.jpg", "externalReference": "80552", "numPhotos": 48, "floor": "2", "price": 1750000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1750000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 234.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Chiado - P\u00e7. de Cam\u00f5es", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Chiado - P\u00e7. de Cam\u00f5es", "country": "pt", "latitude": 38.7087783, "longitude": -9.1433689, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33400171/", "description": "Categor\u00eda Energ\u00e9tica: B-  ref: 80552.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 7479.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33400149", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/5a/e3/8f/244037698.jpg", "externalReference": "80722", "numPhotos": 19, "floor": "-1", "price": 690000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 690000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 125.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7070377, "longitude": -9.1623285, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33400149/", "description": "Categor\u00eda Energ\u00e9tica: C  ref: 80722.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5520.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "32545054", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c1/5b/30/227118334.jpg", "externalReference": "APA_8354", "numPhotos": 47, "floor": "6", "price": 832000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 832000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 114.0, "rooms": 2, "bathrooms": 3, "address": "Campo Pequeno", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Campo Pequeno", "country": "pt", "latitude": 38.7430855, "longitude": -9.1459439, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/32545054/", "description": "Apartamento de 2 dormitorios ubicado en la nueva promoci\u00f3n DUUO, ubicado a menos de 10 minutos a pie de la Pra\u00e7a de Espanha, la Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian y El Corte Ingl\u00e9s, en Avenidas Novas, una zona c\u00e9ntrica y privilegiada de Lisboa. El apartamento consta de dos dormitorios con armarios empotrados, ambos en suite, sal\u00f3n con cocina abierta y ba\u00f1o de visitas. Existencia de un agradable balc\u00f3n con acceso a trav\u00e9s del sal\u00f3n. La fracci\u00f3n cuenta adem\u00e1s con trastero, dos plazas de garaje en garaje, cocina equipada - electrodom\u00e9sticos SIEMENS, AEG o similar y con eficiencia energ\u00e9tica A. Benefici\u00e1ndose de la privacidad y seguridad de un condominio privado, DUUO ofrece a sus residentes diversas infraestructuras y comodidades: un agradable jard\u00edn con 2 piscinas, para adultos y ni\u00f1os, gimnasio, sal\u00f3n de usos m\u00faltiples, recepci\u00f3n con Bring Me box y estacionamiento para bicicletas, vigilancia 24/ 7, entre otros. DUUO cuenta con un total de 140 apartamentos, de diferentes tipolog\u00edas, desde T1 a T4, y \u00e1ticos con piscina privada. Las superficies van desde 53 m\u00b2 hasta 492 m\u00b2. Convenientemente ubicado a poca distancia del centro de la ciudad, est\u00e1 rodeado de parques, restaurantes y tiendas, adem\u00e1s de escuelas y mucho transporte p\u00fablico.", "hasVideo": true, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 7298.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33399935", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/de/d7/07/244030116.jpg", "externalReference": "121021478-10", "numPhotos": 20, "floor": "2", "price": 475000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 475000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 72.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "avenida 24 de Julho, 178", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Alc\u00e2ntara", "country": "pt", "latitude": 38.7043155, "longitude": -9.1737361, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33399935/", "description": "Para m\u00e1s informaci\u00f3n contactar: Filipa Macedo Loft T1 ubicado en Alc\u00e1ntara, cerca del r\u00edo Tajo, inserto en un edificio del siglo XIX, cuya fachada original fue irreprochablemente preservada, combinando el encanto del pasado con la elegancia moderna. El nuevo emprendimiento Alc\u00e1ntara Lofts, est\u00e1 constituido por 33 lofts de arquitectura minimalista y muy trendy, con piscina y jard\u00edn en su interior, en torno a los cuales est\u00e1n organizados los apartamentos. El Loft tiene 72 m2 de \u00e1rea bruta privativa, con una excelente exposici\u00f3n solar, permitiendo la entrada de mucha luz natural a trav\u00e9s de sus amplias ventanas. Caracter\u00edsticas del Loft: - \u00c1rea Bruta Privativa: 72m2 - Cocina equipada con horno/microondas, placa vitrocer\u00e1mica, lavadora y secadora de ropa, frigor\u00edfico, lavavajillas - Aire Acondicionado - Balcones con vista a la ciudad - Orientaci\u00f3n sur y este La Ubicaci\u00f3n: En la Avenida 24 de julio, este loft se inserta en un \u00e1rea urbana privilegiada, junto al r\u00edo Tajo, a la marina de Lisboa y a la nueva zona verde de Alc\u00e1ntara, junto a restaurantes, comercio, locales culturales, transportes p\u00fablicos (tren, tranv\u00eda, autob\u00fas y futura estaci\u00f3n de metro). A destacar la proximidad al polo art\u00edstico y cultural \u201cLX Factory\u201d y al nuevo Hospital Cuf Tejo. ** El apartamento se encuentra arrendado hasta el 14 de abril de 2026** \"La informaci\u00f3n disponibilizada no dispensa su confirmaci\u00f3n y no puede ser considerada vinculante. \".", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6597.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso en avenida 24 de Julho, 178"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "32311516", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c9/f4/0e/199538164.jpg", "externalReference": "A", "numPhotos": 9, "price": 2490000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2490000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 2990000.0, "priceDropValue": 500000, "priceDropPercentage": 17}}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 278.0, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "rua Prof. Sousa da Camara ", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.727779, "longitude": -9.1631116, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/32311516/", "description": "En la promoci\u00f3n Amoreiras Villas, un proyecto de lujo \u00fanico en Amoreiras compuesto por 3 villas completamente independientes, pero de similares caracter\u00edsticas, encontramos esta lujosa villa T5 de 278 m2, con jard\u00edn de 64 m2, piscina privada y 2 plazas de aparcamiento en el garaje. Dividida en 3 plantas y con obras a partir de octubre de 2022, esta villa se encuentra en pleno proceso de reconstrucci\u00f3n y reforma que combina el encanto hist\u00f3rico de esta antigua mas\u00eda con interiores de gran calidad y excelentes acabados. En la planta baja, que es la planta de entrada de la casa, encontramos una cocina totalmente equipada, un ba\u00f1o de cortes\u00eda y un amplio sal\u00f3n con vistas al jard\u00edn y la piscina.El primer piso consta de una suite con vestidor, dos buenos dormitorios con armarios y peque\u00f1os balcones y un ba\u00f1o.El \u00faltimo piso est\u00e1 compuesto en su totalidad por dos amplias suites con vestidor.", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 8957.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Casa independiente en rua Prof. Sousa da Camara"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33399786", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/af/08/8e/244397711.jpg", "externalReference": "027240058", "numPhotos": 7, "floor": "7", "price": 460000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 460000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 86.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Sete Rios", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Sete Rios", "country": "pt", "latitude": 38.7377094, "longitude": -9.1660621, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33399786/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5349.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33399822", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/1e/ef/c5/244026582.jpg", "externalReference": "121021295-7", "numPhotos": 26, "floor": "7", "price": 500000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 500000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 74.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Pra\u00e7a S\u00e3o Jo\u00e3o Bosco, 15", "province": "Lisboa", "municipality": "Campo de Ourique", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7148695, "longitude": -9.1692541, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33399822/", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6757.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campo de Ourique, Lisboa", "title": "Piso en Pra\u00e7a S\u00e3o Jo\u00e3o Bosco, 15"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "32311553", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c9/fb/ee/199538613.jpg", "externalReference": "B", "numPhotos": 11, "price": 2990000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2990000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 3480000.0, "priceDropValue": 490000, "priceDropPercentage": 14}}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 295.0, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "rua Prof. Sousa da Camara ", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.727779, "longitude": -9.1631116, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/32311553/", "description": "En la promoci\u00f3n Amoreiras Villas, un proyecto \u00fanico y de lujo en Amoreiras, compuesto por 3 villas completamente independientes, pero de similares caracter\u00edsticas, encontramos esto* *Villa T5 de lujo con 295 m2, con jard\u00edn de 150 m2, piscina privada y 2 plazas de aparcamiento en el garaje. Dividida en 3 plantas y con obras a partir de octubre de 2022, esta villa se encuentra en pleno proceso de reconstrucci\u00f3n y reforma que combina el encanto hist\u00f3rico de esta antigua mas\u00eda con interiores de gran calidad y excelentes acabados. En la planta baja, que es la planta de entrada de la casa, encontramos una cocina totalmente equipada, un ba\u00f1o de cortes\u00eda y un amplio sal\u00f3n con vistas al jard\u00edn y la piscina.En la primera planta tenemos tres dormitorios con mucho espacio de almacenamiento y ba\u00f1o completo, y en la planta superior dos suites, en las que destaca la suite principal de 34 m\u00b2, con un peque\u00f1o balc\u00f3n, ba\u00f1o y walking closet.", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 10136.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Casa independiente en rua Prof. Sousa da Camara"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33399799", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/35/96/d9/244027749.jpg", "externalReference": "ORIAPRO3392", "numPhotos": 42, "floor": "5", "price": 810000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 810000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 192.0, "rooms": 6, "bathrooms": 3, "address": "avenida Jo\u00e3o XXI", "province": "Lisboa", "municipality": "Areeiro", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7424204, "longitude": -9.1339149, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33399799/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4219.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Areeiro, Lisboa", "title": "Piso en avenida Jo\u00e3o Xxi"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33399853", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/8a/6a/f6/244027551.jpg", "externalReference": "ORIAPRO3393", "numPhotos": 20, "floor": "2", "price": 750000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 750000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 165.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Cal\u00e7ada do Marqu\u00eas de Abrantes", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Santos-o-Velho - Madragoa", "country": "pt", "latitude": 38.7069692, "longitude": -9.1545611, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33399853/", "description": "Este encantador apartamento de tres habitaciones representa una oportunidad \u00fanica para adquirir una propiedad exclusiva en uno de los barrios m\u00e1s codiciados de la ciudad. Estrat\u00e9gicamente ubicado en el coraz\u00f3n de la ciudad de Lisboa, es la elecci\u00f3n ideal para aquellos que buscan un estilo de vida urbano-moderno. El apartamento, de dise\u00f1o original, presenta una espaciosa sala integrada a la cocina, tres habitaciones generosas, siendo dos de ellas suites, y una con vestidor. Destaca por la conveniencia de poseer dos entradas, ya que el edificio tiene tambi\u00e9n acceso por dos lados opuestos. Las amplias \u00e1reas de este apartamento ofrecen flexibilidad en la disposici\u00f3n de las divisiones durante su remodelaci\u00f3n integral, teniendo la opci\u00f3n de preservar detalles originales de la \u00e9poca. La presencia de algunos frescos, as\u00ed como los techos altos y adornados, a\u00f1aden encanto al ambiente, proporcionando tambi\u00e9n una luminosidad excepcional. Localizado en el barrio de la Estrella, famoso por sus restaurantes refinados y proximidad al r\u00edo Tajo, el apartamento se encuentra a pocos pasos de tiendas, transporte p\u00fablico y diversas comodidades. Su proximidad con el centro de Lisboa permite disfrutar plenamente de todas las facilidades que la ciudad tiene para ofrecer. Una oportunidad imperdible para vivir con estilo y sofisticaci\u00f3n. (Los renders sugieren resultado de remodelaci\u00f3n) Para obtener m\u00e1s informaci\u00f3n sobre esta propiedad u otras oportunidades exclusivas, no dude en ponerse en contacto para una primera reuni\u00f3n. Somos una boutique inmobiliaria dedicada a atender clientes internacionales con un servicio de excelencia y un profundo conocimiento del mercado. Nuestro compromiso es representar compradores y presentar las mejores propiedades disponibles, dentro y fuera del mercado.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4545.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso en Cal\u00e7ada do Marqu\u00eas de Abrantes"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33399844", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e4/0e/b5/244027647.jpg", "externalReference": "ORIAPRO3394", "numPhotos": 12, "floor": "2", "price": 1250000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1250000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 194.0, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "rua Borges Carneiro", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7127961, "longitude": -9.1557272, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33399844/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6443.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso en rua Borges Carneiro"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33399814", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/98/52/f7/244026849.jpg", "externalReference": "123751564-43", "numPhotos": 33, "floor": "5", "price": 820000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 820000.0}}, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 156.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Prazeres", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Prazeres", "country": "pt", "latitude": 38.7101188, "longitude": -9.1671233, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33399814/", "description": "Una de las principales ventajas de vivir en la Avenida Infante Santo es su centralidad y el f\u00e1cil acceso a una variedad de servicios que ofrece la Avenida, como la excelente selecci\u00f3n de restaurantes, caf\u00e9s, tiendas y supermercados, brindando comodidad para el d\u00eda a d\u00eda agitado de la gran ciudad. La avenida tambi\u00e9n es conocida por su atm\u00f3sfera tranquila y residencial en el coraz\u00f3n de la ciudad. La proximidad al r\u00edo Tajo ofrece la oportunidad de disfrutar de hermosos paseos a la orilla del r\u00edo y de vistas panor\u00e1micas deslumbrantes. En plena Avenida Infante Santo se encuentra un conjunto urbano de cinco bloques habitacionales asentados sobre pilotes, aislados, orientados al Sol y perpendiculares a la avenida, distinguido con el Premio Municipal de Arquitectura, en 1956. En estos emblem\u00e1ticos bloques se encuentra este excelente apartamento de 4 dormitorios en un quinto piso, d\u00faplex y verdaderamente especial, con una excelente exposici\u00f3n solar que ba\u00f1a toda el \u00e1rea del apartamento con luz natural durante todo el d\u00eda, distribuy\u00e9ndose en dos plantas. Al entrar en el apartamento se encuentra el \u00e1rea social, de la que forman parte la sala de estar y la moderna cocina completamente equipada, y en la planta superior el \u00e1rea privada con cuatro dormitorios, uno de ellos en suite. Todo el apartamento est\u00e1 revestido por inmensas ventanas que ofrecen vistas panor\u00e1micas de la ciudad, al igual que la terraza com\u00fan en el \u00faltimo piso del edificio, convirtiendo este hogar en un refugio luminoso y aireado en pleno coraz\u00f3n de Lisboa. Recientemente renovado, el apartamento ha sido cuidadosamente actualizado para ofrecer el m\u00e1ximo confort independientemente de las condiciones clim\u00e1ticas exteriores, equipado con aire acondicionado y calefacci\u00f3n central. Tiene trastero y tambi\u00e9n podr\u00e1 disfrutar de una plaza de garaje con el valor de una cuota de 150 euros al a\u00f1o. En resumen, al vivir en la Avenida Infante Santo se encuentra el equilibrio perfecto entre la conveniencia urbana y la tranquilidad residencial, brindando una calidad de vida excepcional en el coraz\u00f3n de Lisboa. Esta avenida est\u00e1 muy bien comunicada por transporte p\u00fablico, incluyendo autobuses y tranv\u00edas, facilitando el acceso a toda la ciudad. Esta excelente conectividad convierte a la Avenida Infante Santo en una opci\u00f3n popular para quien desea disfrutar del estilo de vida vibrante de Lisboa, con f\u00e1cil acceso a todas sus atracciones. \u00a1Reserve su visita!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5256.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "D\u00faplex"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33399779", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e0/58/da/244026305.jpg", "externalReference": "ZMPT567137", "numPhotos": 45, "floor": "2", "price": 900000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 900000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 105.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "estrada das Laranjeiras, 130", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Sete Rios", "country": "pt", "latitude": 38.7417126, "longitude": -9.1640089, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33399779/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8571.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en estrada das Laranjeiras, 130"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33399790", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/2c/ec/0b/244025997.jpg", "externalReference": "HMBK3910", "numPhotos": 13, "floor": "bj", "price": 180000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 180000.0}}, "propertyType": "studio", "operation": "sale", "size": 38.0, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Castelo - Mouraria", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Castelo - Mouraria", "country": "pt", "latitude": 38.7159076, "longitude": -9.1349744, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33399790/", "description": "En la Mouraria. Ideal para alquiler. Cocina equipada y A/C A 2m del Martim Moniz donde puedes encontrar el nuevo Mercado Oriental Martim Moniz.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4737.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "T0"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33399763", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/cf/b1/48/244025458.jpg", "externalReference": "306240089", "numPhotos": 23, "price": 640000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 640000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 108.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua Comandante Augusto Cardoso", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Bairro de Santa Cruz", "country": "pt", "latitude": 38.7460824, "longitude": -9.2085542, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33399763/", "description": "Casa adosada de 3 dormitorios, completamente reformada, cerca del mercado del Benfica. Dispone de amplias zonas, en la planta baja encontramos recibidor, ba\u00f1o de visitas, sal\u00f3n con chimenea y cocina totalmente equipada; 1\u00ba Piso con 3 dormitorios, ba\u00f1o completo de apoyo a los dormitorios. La zona exterior dispone de una gran terraza con barbacoa, lavadero y trastero. Esta casa est\u00e1 ubicada en el barrio de Santa Cruz en el Benfica. Es una zona residencial tranquila con una mezcla de comodidades urbanas y un entorno m\u00e1s tranquilo, ideal para quienes buscan vivir en una zona residencial con f\u00e1cil acceso a servicios y comercios locales. El Mercado del Benfica es un punto de referencia en la regi\u00f3n. La proximidad a parques y espacios verdes brinda oportunidades para actividades al aire libre y tiempo libre. Con buena red de transporte p\u00fablico y accesibilidad a diversos servicios.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5926.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Chalet pareado en rua Comandante Augusto Cardoso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33399707", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/68/26/3c/244024148.jpg", "externalReference": "027240056", "numPhotos": 24, "floor": "bj", "price": 320000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 320000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 75.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Cal\u00e7ada do Tojal", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Cal\u00e7ada do Tojal", "country": "pt", "latitude": 38.7529623, "longitude": -9.205091, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33399707/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4267.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33399439", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/8c/bf/af/244017160.jpg", "numPhotos": 23, "floor": "3", "price": 498000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 498000.0}}, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 75.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua das Taipas", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Pra\u00e7a da Alegria", "country": "pt", "latitude": 38.7146246, "longitude": -9.1433054, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33399439/", "description": "Ubicado en el vibrante y moderno barrio del Pr\u00edncipe Real, en Lisboa, este encantador y recientemente renovado apartamento d\u00faplex de 1 dormitorio y 1 ba\u00f1o ofrece un refugio elegante en una de las zonas m\u00e1s buscadas de la ciudad. Con una superficie de 75 metros cuadrados de espacio meticulosamente dise\u00f1ado, esta propiedad presenta una atractiva oportunidad tanto para compradores primerizos como para inversores experimentados que buscan ingresos por alquiler. Al entrar, ser\u00e1 recibido por abundante luz natural que entra por las amplias ventanas, creando un ambiente acogedor en toda la residencia. El dise\u00f1o de concepto abierto integra a la perfecci\u00f3n las \u00e1reas de estar, comedor y cocina, proporcionando un ambiente flexible, perfecto para la relajaci\u00f3n y el entretenimiento. Una caracter\u00edstica destacada de este apartamento es su encantadora terraza de 4 metros cuadrados, que ofrece un oasis al aire libre aislado donde puede relajarse al aire libre y al sol. Ya sea disfrutando de su desayuno u organizando eventos con sus seres queridos, este tranquilo refugio ofrece el escenario ideal para la relajaci\u00f3n y el rejuvenecimiento. En la planta superior, la tranquila habitaci\u00f3n ofrece un santuario tranquilo adornado con elegantes muebles y amplio espacio de almacenamiento, lo que garantiza el m\u00e1ximo confort y comodidad. Idealmente situado en el coraz\u00f3n del Pr\u00edncipe Real, este apartamento est\u00e1 rodeado de una infinidad de tiendas de moda, caf\u00e9s ecl\u00e9cticos y opciones de vida nocturna vibrantes. Desde pasear por los exuberantes jardines del Jardim do Pr\u00edncipe Real hasta deleitarse con las diversas delicias culinarias de los restaurantes del barrio, siempre hay algo nuevo que explorar a pocos minutos de su puerta. Con su ubicaci\u00f3n privilegiada, comodidades contempor\u00e1neas y dise\u00f1o elegante, este apartamento d\u00faplex de 1 dormitorio y 1 ba\u00f1o simboliza la sofisticaci\u00f3n urbana y ofrece un estilo de vida codiciado en el barrio m\u00e1s deseable de Lisboa. Ya sea que est\u00e9 buscando una residencia permanente o una lucrativa oportunidad de inversi\u00f3n, esta propiedad promete una experiencia de vida incomparable en una de las ubicaciones m\u00e1s codiciadas de la ciudad.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 6640.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "D\u00faplex en rua das Taipas"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "32898990", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/34/d7/e0/228544888.jpg", "externalReference": "ZMPT560919", "numPhotos": 30, "floor": "2", "price": 520000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 520000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 90.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Pra\u00e7a S\u00e3o Paulo, 7", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Cais do Sodr\u00e9 - Santos", "country": "pt", "latitude": 38.7075743, "longitude": -9.144912, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/32898990/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5778.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Piso en Pra\u00e7a S\u00e3o Paulo, 7"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33399713", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/31/27/b8/244023228.jpg", "externalReference": "121211238-61", "numPhotos": 23, "floor": "2", "price": 298000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 298000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 48.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Anjos", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Anjos", "country": "pt", "latitude": 38.7240095, "longitude": -9.136581, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33399713/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6208.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "32839773", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d5/46/0b/221766158.jpg", "externalReference": "2270-227", "numPhotos": 23, "floor": "2", "price": 1160000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1160000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 177.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Av. da Rep\u00fablica, 74", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Alvalade", "country": "pt", "latitude": 38.7455778, "longitude": -9.1472837, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/32839773/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6554.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso en Av. da Rep\u00fablica, 74"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33399478", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/bd/92/01/244018859.jpg", "externalReference": "120612642-1", "numPhotos": 51, "floor": "bj", "price": 599500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 599500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 130.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Anjos", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Anjos", "country": "pt", "latitude": 38.726328, "longitude": -9.1326427, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33399478/", "description": "Fant\u00e1stico apartamento de 3 dormitorios y 1 estudio ubicado en una de las zonas hist\u00f3ricas de Lisboa, cuidadosamente remodelado con un equilibrio perfecto entre tradici\u00f3n y modernidad. El apartamento ha sido objeto de una remodelaci\u00f3n con acabados de lujo, conservando los techos altos y artesonados, as\u00ed como el suelo de tarima flotante. Explore la comodidad de este apartamento situado en la planta baja de un cuidado edificio de tres plantas, con dos frentes con amplios ventanales y un patio de 30m2. Compuesto por tres acogedores dormitorios y un despacho, dos aseos, una cocina totalmente equipada con armarios personalizados y hechos a medida, con una despensa y un generoso sal\u00f3n comedor. *Tambi\u00e9n cuenta con* un amplio patio, perfecto para disfrutar de momentos al aire libre, comidas o simplemente relajarse. Esta propiedad ofrece una excelente luz natural que fluye a trav\u00e9s de las numerosas ventanas distribuidas por las zonas de la misma. Inmerso en el encantador ambiente de Arroios, este apartamento est\u00e1 estrat\u00e9gicamente situado para aprovechar al m\u00e1ximo todo lo que esta vibrante zona tiene que ofrecer. Desde pintorescas cafeter\u00edas, zonas comerciales, tranquilos parques, transporte p\u00fablico a poca distancia, todo est\u00e1 a su alcance. A 5 minutos del metro de Anjos y del metro de Intendente. *El metro de Arroios est\u00e1 a 10 minutos*. Venga a conocer este incre\u00edble apartamento. Agente Angariador Lily Bay AMI13534.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4612.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33365505", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/01/af/e1/242112327.jpg", "externalReference": "125501006-387", "numPhotos": 12, "floor": "2", "price": 440000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 440000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 65.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Prazeres", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Prazeres", "country": "pt", "latitude": 38.7104416, "longitude": -9.167311, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33365505/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 6769.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33397632", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/74/fc/85/243899148.jpg", "externalReference": "ZMPT567105", "numPhotos": 27, "floor": "3", "price": 1590000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1590000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 273.0, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "avenida da \u00cdndia, 3", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.6964072, "longitude": -9.1970375, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33397632/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5824.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Piso en avenida da \u00cdndia, 3"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33396919", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9b/b3/0b/243871351.jpg", "externalReference": "ZMPT567103", "numPhotos": 26, "floor": "bj", "price": 230000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 230000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 45.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "travessa Madressilva, 6", "province": "Lisboa", "municipality": "Ajuda", "district": "Cal\u00e7ada da Ajuda - Bel\u00e9m", "country": "pt", "latitude": 38.7051314, "longitude": -9.1995616, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33396919/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5111.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Ajuda, Lisboa", "title": "Piso en travessa Madressilva, 6"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33391451", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/68/c6/f1/244015156.jpg", "externalReference": "0651-05130", "numPhotos": 55, "floor": "4", "price": 635000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 635000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 150.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua Morais Soares", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "latitude": 38.733858, "longitude": -9.1317206, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33391451/", "description": "Ubicado en la calle Morais Soares, en Lisboa, se encuentra inserto en un edificio cuya remodelaci\u00f3n total fue realizada en 2006, preservando su traza original y conquistando un ambiente moderno y confortable. El apartamento est\u00e1 compuesto por 3 generosas habitaciones, una cocina totalmente equipada, 2 ba\u00f1os y una sala de 33m2 con acceso a una relajante terraza. El pavimento de las habitaciones, sala y pasillo es de madera maciza, as\u00ed como las contraventanas de las ventanas, que poseen carpinter\u00eda de aluminio lacado con doble vidrio. Adem\u00e1s, el apartamento posee una plaza de aparcamiento exclusiva en el patio del edificio, una caracter\u00edstica dif\u00edcil de encontrar en esta zona de la ciudad. Ubicado en el 4\u00ba piso, el edificio dispone de un ascensor y condominio organizado. Verdaderamente encantador y acogedor, este apartamento combina confort con elegancia, ofreciendo una oportunidad \u00fanica de vivir en un espacio que proporciona lo mejor en t\u00e9rminos de estilo de vida y ubicaci\u00f3n. Los transportes p\u00fablicos est\u00e1n convenientemente ubicados a la puerta de casa, as\u00ed como todo el comercio esencial y el t\u00edpico mercado de Arroios. Los propietarios est\u00e1n abiertos a la posibilidad de permuta con un inmueble ubicado en la zona de Mafra. Ref. \u00aa:.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4233.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis, Lisboa", "title": "Piso en rua Morais Soares"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33399420", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/aa/1a/95/244015368.jpg", "externalReference": " 713751352", "numPhotos": 47, "floor": "1", "price": 790000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 790000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 159.0, "rooms": 3, "bathrooms": 4, "address": "rua Damasceno Monteiro s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Anjos", "country": "pt", "latitude": 38.7205807, "longitude": -9.1319437, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33399420/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4969.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Piso en rua Damasceno Monteiro s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33399424", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/25/09/4c/244015582.jpg", "externalReference": "C0223-06577", "numPhotos": 18, "floor": "1", "price": 545000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 545000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "rua do Carri\u00e3o", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Campo de Santana - Santa Marta", "country": "pt", "latitude": 38.7219447, "longitude": -9.1414822, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33399424/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4955.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso en rua do Carri\u00e3o"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33399208", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e0/da/c7/244010523.jpg", "numPhotos": 25, "floor": "8", "price": 850000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 850000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 195.0, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Bairro dos Actores - Bar\u00e3o Sabrosa", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Bairro dos Actores - Bar\u00e3o Sabrosa", "country": "pt", "latitude": 38.7390093, "longitude": -9.1274475, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33399208/", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4359.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33399213", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d8/b9/6c/244010114.jpg", "externalReference": "120611395-55", "numPhotos": 34, "floor": "2", "price": 575000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 575000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 160.0, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "rua Damasceno Monteiro", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Gra\u00e7a", "country": "pt", "latitude": 38.7193598, "longitude": -9.131075, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33399213/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3594.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso en rua Damasceno Monteiro"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33399109", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/63/63/cb/244899290.jpg", "externalReference": "M/02016", "numPhotos": 8, "price": 990000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 990000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 281.0, "rooms": 6, "bathrooms": 6, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Campo de Ourique", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7172372, "longitude": -9.1640421, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33399109/", "description": "Proyecto de licencia en aprobaci\u00f3n para rehabilitaci\u00f3n y construcci\u00f3n de 281m2 para vivienda en 4 plantas: Planta 0: 60m2 con Patio); Planta 1: 63,09m2; Plantas 2 y 3: 125,65m2 (D\u00faplex); mucha luz. Inmueble orientado al Sur, con excelente exposici\u00f3n solar. ! Excelente ubicaci\u00f3n. , en el coraz\u00f3n del barrio. ! Excelentes salidas hacia el norte y sur del pa\u00eds.!", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3523.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campo de Ourique, Lisboa", "title": "Chalet pareado"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33399198", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/5a/fd/b5/244010098.jpg", "externalReference": "A/02021", "numPhotos": 11, "price": 478000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 478000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 93.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Campo de Ourique", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7168505, "longitude": -9.1704253, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33399198/", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5140.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campo de Ourique, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33399180", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c4/57/df/244009688.jpg", "externalReference": "PROP-028377", "numPhotos": 56, "price": 2190000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2190000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 265.0, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Brito", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Brito", "country": "pt", "latitude": 38.7498977, "longitude": -9.1355479, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33399180/", "description": "Vivienda pareada de 5 dormitorios + 1 con jard\u00edn para renovar/modernizar en Alvalade, una de las zonas m\u00e1s nobles y c\u00e9ntricas de la ciudad de Lisboa, pr\u00f3xima a la Avenida da Igreja, Avenida de Roma y Avenida dos Estados Unidos da Am\u00e9rica. Su ubicaci\u00f3n permite un f\u00e1cil acceso a todo tipo de comercios, servicios, parques, escuelas y universidades, as\u00ed como al transporte p\u00fablico y a las principales arterias de la ciudad. Esta vivienda pareada, dividida en tres plantas y ubicada en un terreno de 464 m2, tiene 331 m2 de superficie bruta de construcci\u00f3n, garaje y un jard\u00edn muy cuidado (363 m2). La planta baja, con ventanas y luz natural, se compone de garaje (33 m2), un dormitorio (13 m2), un despacho (15 m2), un ba\u00f1o completo (2,5 m2), un lavadero (11 m2), un trastero (9 m2) y un peque\u00f1o trastero debajo de las escaleras, as\u00ed como buenas zonas de circulaci\u00f3n. El primer piso dispone de un hall de entrada con acceso a las escaleras (6,5 m2), tres salones contiguos, uno de ellos haciendo las veces de comedor (13 m2, 20 m2 y 20 m2), conformando una zona social con un total de 53 m2, una cocina (20 m2) con acceso por el hall y por el comedor y tambi\u00e9n un ba\u00f1o social. El sal\u00f3n tiene acceso directo a un balc\u00f3n y a trav\u00e9s de la cocina se accede directamente al jard\u00edn. El segundo y \u00faltimo piso tiene una suite con armarios empotrados (24 m2) con ba\u00f1o completo (9 m2), tres dormitorios todos con armarios empotrados (20 m2, 14 m2 y 12 m2) servidos por un ba\u00f1o completo (8 m2). Cuenta, adem\u00e1s, con un acceso a una terraza con vistas panor\u00e1micas sobre el barrio hasta el Parque da Bela Vista. Caracter\u00edsticas: - Orientaci\u00f3n solar: Sur/Este/Oeste - Inmueble para rehabilitar o modernizar al gusto - Inmueble en buen estado de conservaci\u00f3n - Arquitectura t\u00edpica de los a\u00f1os 50/60 (Siglo XX) - Cocina equipada - Aire acondicionado - Armarios empotrados - Trastero - Barbacoa - Jard\u00edn bien cuidado y dividido en varios ambientes - Garaje cerrado.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8264.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Chalet pareado"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33399121", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/99/5e/5e/244007365.jpg", "externalReference": "124071258-21", "numPhotos": 28, "price": 545000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 545000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 109.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua de Alc\u00e2ntara s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Alc\u00e2ntara", "district": "Largo do Calv\u00e1rio - Lx Factory", "country": "pt", "latitude": 38.7061795, "longitude": -9.1756695, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33399121/", "description": "Apartamento de 2 dormitorios, en un 1er piso, en el Condominio Alc\u00e1ntara-R\u00edo. Cuenta tambi\u00e9n con un aparcamiento. Construcci\u00f3n de 2009, con excelentes \u00e1reas, privilegiando la elegancia y la seguridad de sus cond\u00f3minos. Ubicaci\u00f3n con excelentes servicios y comercio circundante como Pingo Doce, LX Factory, Hospital da CUF, farmacias y comercio local. Cerca de transportes p\u00fablicos y a 7 minutos a pie del lugar donde estar\u00e1 el **Metro de Alc\u00e1ntara. En relaci\u00f3n a escuelas es servida del preescolar al secundario, Escola Ave\u0301 Maria, Escola Secunda\u0301ria Rainha D. Ame\u0301lia o la ***The Lisboan International School. Este apartamento con 109 m\u00b2 de \u00e1rea bruta privativa, excelentes acabados y se encuentra en muy buen estado de conservaci\u00f3n. Compuesto por: Sala, cocina, hall habitaciones, 2 habitaciones, 1 lavabo social y 1 ba\u00f1o con ba\u00f1era. 1 aparcamiento en la planta -2. Acabados y equipamientos: Videoportero, puerta blindada, aire acondicionado, carpinter\u00eda contraventanas en aluminio \u201cgris mate\u201d de doble vidrio, persianas el\u00e9ctricas, ambas habitaciones con armario empotrado, cocina equipada con frigor\u00edfico, calentador, lavavajillas, lavadora, horno, cocina y campana extractora. Pavimento del sal\u00f3n y habitaciones en suelo flotante, cocina y ba\u00f1o en cer\u00e1mico. Orientaci\u00f3n solar \u2013 Naciente/Sur Condominio \u2013 103\u20ac/mes *CONDOMINIO ALC\u00c1NTARA-R\u00cdO, proyectado por el arquitecto Frederico Valsassina y ganador de una Menci\u00f3n Honor\u00edfica en los Premios Valmor de Arquitectura en 2003. **METRO DE ALC\u00c1NTARA, la estaci\u00f3n Alc\u00e1ntara quedar\u00e1 ubicada del lado oeste de la Plaza General Domingos de Oliveira, en la V\u00eda de Acceso al Puente 25 de Abril. Tendr\u00e1 como l\u00edmites la Rua da Quinta do Jacinto al Norte, la Calzada de la Tapada y la Rua de Alc\u00e1ntara al Sur y la Plaza General Domingos de Oliveira al Naciente. Prevista estar concluida en el \u00faltimo trimestre de 2024. *** THE LISBOAN INTERNATIONAL SCHOOL, inauguraci\u00f3n para septiembre de 2024, ubicada en la R. Maria Luisa Holstein, Alc\u00e1ntara. \u00c1reas: Cocina \u2013 13 m\u00b2 Sala \u2013 35 m\u00b2 2 habitaciones \u2013 15 m\u00b2/cada La informaci\u00f3n proporcionada no exime su confirmaci\u00f3n y no puede ser considerada vinculante. Para m\u00e1s informaci\u00f3n y/o visita, \u00a1cont\u00e1ctame!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5000.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alc\u00e2ntara, Lisboa", "title": "Piso en rua de Alc\u00e2ntara s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33399110", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/54/9c/64/244007182.jpg", "externalReference": "121801324-44", "numPhotos": 19, "price": 560000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 560000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 64.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua Vila Correia s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Torre de Bel\u00e9m", "country": "pt", "latitude": 38.6963747, "longitude": -9.2122387, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33399110/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 8750.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Piso en rua Vila Correia s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33399083", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/12/c0/b9/244006812.jpg", "externalReference": "121961105-333", "numPhotos": 15, "price": 275000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 275000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 71.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua Doutor Greg\u00f3rio Rodrigues Fernandes s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7461037, "longitude": -9.1839559, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33399083/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3873.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Doutor Greg\u00f3rio Rodrigues Fernandes s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33399063", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/64/1f/36/244005986.jpg", "externalReference": "120992315-40", "numPhotos": 44, "price": 540000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 540000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 85.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "travessa do Fala-S\u00f3 s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Pra\u00e7a da Alegria", "country": "pt", "latitude": 38.7159617, "longitude": -9.1437829, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33399063/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 6353.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso en travessa do Fala-S\u00f3 s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33399041", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/bc/04/30/244005322.jpg", "externalReference": "123251336-122", "numPhotos": 22, "price": 199900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 199900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 70.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Santa Clara", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Clara", "country": "pt", "latitude": 38.7851487, "longitude": -9.1460043, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33399041/", "description": "Este T2 ha sido sometido a una remodelaci\u00f3n completa, encontr\u00e1ndose actualmente en la fase final de acabados. Todas las infraestructuras de canalizaci\u00f3n y el\u00e9ctricas han sido meticulosamente sustituidas, proporcionando una residencia de excelencia en t\u00e9rminos de modernidad y seguridad. La cocina, de dise\u00f1o exquisito, presenta una lujosa encimera en silestone blanco y est\u00e1 equipada con los m\u00e1s recientes electrodom\u00e9sticos. La integraci\u00f3n de la sala y la cocina en open space confiere al ambiente una atm\u00f3sfera de amplitud y contemporaneidad. Las ventanas oscilobatientes, equipadas con vidrio doble de alta calidad de la reconocida marca REHAU, garantizan un aislamiento ac\u00fastico y t\u00e9rmico de elevada eficacia. Destaca tambi\u00e9n el techo falso con iluminaci\u00f3n empotrada, el pavimento flotante vin\u00edlico y los armarios empotrados, entre otras mejoras de car\u00e1cter funcional y est\u00e9tico. En lo que concierne al edificio, es importante resaltar que el tejado ha sido completamente renovado, asegurando as\u00ed la durabilidad e integridad estructural del inmueble. El condominio mensual es de tan solo 12 euros. Situada a menos de 300 metros de una zona comercial de prestigio, esta urbanizaci\u00f3n proporciona un acceso privilegiado a una vasta gama de servicios, incluyendo supermercados, tiendas de mobiliario, restaurantes y gasolineras. Destaca a\u00fan la inminente construcci\u00f3n de un nuevo supermercado Mercadona y de un restaurante McDonald's, localizados a unos 100 metros de distancia. Con una localizaci\u00f3n estrat\u00e9gica y accesos facilitados, a trav\u00e9s del eje norte/sur, de la segunda circular y del puente Vasco da Gama, esta zona es reconocida por su tranquilidad y car\u00e1cter familiar, insert\u00e1ndose en la prestigiosa \u00e1rea de alta de Lisboa. No se trata solo de una localizaci\u00f3n conveniente, sino de una inversi\u00f3n prometedora. Esta es una oportunidad \u00fanica para residir en una urbanizaci\u00f3n de excelencia, con un potencial de valorizaci\u00f3n significativo. La zona en constante expansi\u00f3n comercial ofrece una vasta gama de servicios, desde transportes a escuelas, supermercados, hipermercados, restaurantes, farmacias y \u00e1reas verdes, proporcionando as\u00ed una calidad de vida impar a sus residentes. Te invito a visitarla.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 2856.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Clara, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33398993", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e4/bf/c0/244004541.jpg", "externalReference": "123171467-4", "numPhotos": 19, "price": 899000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 899000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 162.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "rua Professor Sim\u00f5es Raposo", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Telheiras", "country": "pt", "latitude": 38.7627356, "longitude": -9.1719253, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33398993/", "description": "Fant\u00e1stico apartamento familiar en una de las mejores zonas de la ciudad de Lisboa. Su impresionante terraza le permite disfrutar de momentos familiares en un gran espacio al aire libre. Las dos plazas en el garaje del edificio brindan comodidad y confort para quienes viven en la ciudad. Toda la casa tiene mucha luz natural, ya que se beneficia de dos frentes a dos avenidas principales de Telheiras. Este apartamento tiene 4 dormitorios y 3 ba\u00f1os, el dormitorio principal es una suite. El hall de entrada se extiende, por un lado, hacia una sala de 34 m2 con fant\u00e1stica luminosidad y por el otro lado, hacia una cocina de 19 m2 que tiene entrada a la terraza de la casa. En frente tenemos la zona privada de las habitaciones. Todos los dormitorios tienen armario empotrado y uno de ellos tiene acceso a un sol\u00e1rium que se puede utilizar como despacho o trastero. Caracter\u00edsticas: \u00b7 Aire acondicionado \u00b7 Calefacci\u00f3n central \u00b7 Chimenea \u00b7 Vista despejada \u00b7 Suelo de m\u00e1rmol/madera \u00b7 Despensa \u00b7 Cocina equipada \u00b7 Luz natural Proximidad: \u00b7 Eje N-S a 400 m \u00b7 2\u00aa circular a 500 m \u00b7 Supermercado a 100 m \u00b7 Escuelas a 200 m \u00b7 Universidades a 300 m.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5549.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso en rua Professor Sim\u00f5es Raposo"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33398922", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/27/69/84/244003052.jpg", "externalReference": "120992654-246", "numPhotos": 24, "floor": "3", "price": 309990.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 309990.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 84.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua Manuel M\u00farias, 12", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Charquinho", "country": "pt", "latitude": 38.7558885, "longitude": -9.1983731, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33398922/", "description": "Apartamento de 3 habitaciones | Edificio con ascensor | Benfica Apartamento de 3 habitaciones situado en el coraz\u00f3n de Benfica, una de las zonas m\u00e1s buscadas y bien comunicadas de Lisboa. Con una distribuci\u00f3n funcional y una excelente exposici\u00f3n solar, el inmueble ofrece confort y potencial para ser transformado en la casa de sus sue\u00f1os. Caracter\u00edsticas principales: \u00c1rea: Amplia \u00e1rea habitable, ideal para familias o para quienes buscan espacio adicional. Habitaciones: Tres habitaciones amplias, todas con ventanas que permiten la entrada de luz natural. Ba\u00f1os: Dos ba\u00f1os, garantizando comodidad para la familia e invitados. Cocina: Cocina con buena \u00e1rea, necesitando algunas mejoras, pero con gran potencial. Sala: Sala de estar espaciosa y luminosa, perfecta para momentos de convivencia. Estado: Apartamento usado, necesitando algunas intervenciones de mejora para modernizaci\u00f3n y valorizaci\u00f3n del espacio. Edificio: Edificio con ascensor, facilitando el acceso a los diferentes pisos. Ubicaci\u00f3n: Cerca de transporte p\u00fablico, escuelas, supermercados, farmacias y \u00e1reas verdes. Este apartamento es una excelente oportunidad de inversi\u00f3n para quien desea personalizar su espacio o para inversores en busca de un inmueble para renovaci\u00f3n y posterior valorizaci\u00f3n. \u00a1No pierda la oportunidad de visitar y visualizar el potencial de este inmueble! Venga a visitar.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3690.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Manuel M\u00farias, 12"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33398951", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/aa/bb/f8/244003410.jpg", "externalReference": "120521506-3", "numPhotos": 19, "price": 430000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 430000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 163.0, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "rua Jos\u00e9 Falc\u00e3o s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "latitude": 38.7328719, "longitude": -9.1336489, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33398951/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 2638.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis, Lisboa", "title": "Piso en rua Jos\u00e9 Falc\u00e3o s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33398848", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d8/93/d6/244002789.jpg", "externalReference": "124121176-20", "numPhotos": 18, "price": 340000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 340000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 65.0, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "rua Actor Vale s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Bairro dos Actores - Bar\u00e3o Sabrosa", "country": "pt", "latitude": 38.7343349, "longitude": -9.1304154, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33398848/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5231.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Piso en rua Actor Vale s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33398907", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/6e/37/1b/244002586.jpg", "externalReference": "MORTPM020", "numPhotos": 31, "price": 320000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 320000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 55.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Largo do Rato - Estrela", "province": "Lisboa", "municipality": "Campo de Ourique", "district": "Largo do Rato - Estrela", "country": "pt", "latitude": 38.7174871, "longitude": -9.1585736, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33398907/", "description": "\u00a1Propiedad s\u00faper exclusiva con caracter\u00edsticas \u00fanicas en una ubicaci\u00f3n de lujo en el centro de Lisboa! Se trata de dos peque\u00f1as casas, insertas en un patio t\u00edpico de Lisboa, separadas entre s\u00ed y con posibilidad de interconectarse. La venta de los inmuebles se realiza de forma simult\u00e1nea y cuentan con un \u00fanico catastro conjunto. Casa 1:  Peque\u00f1a villa de una sola planta de 1 dormitorio con 1 dormitorio, una peque\u00f1a habitaci\u00f3n interior, una cocina y un ba\u00f1o. Tambi\u00e9n tiene acceso directo a una terraza comunitaria con 3 viviendas m\u00e1s y una peque\u00f1a zona de lavander\u00eda y trastero anexa a la misma. Casa 2: Peque\u00f1o estudio T0 para reformar con cocina y ba\u00f1o. El patio se encuentra en Travessa de Santa Quit\u00e9ria, en una zona con aparcamiento exclusivo para residentes y est\u00e1 a solo 5 minutos a pie del metro Rato y del Jardim da Estrela. Sin duda, una oportunidad \u00fanica para vivir en el centro de la ciudad con la tranquilidad de los patios t\u00edpicos de Lisboa. \u00a1Reserva ya tu visita sin compromiso!  Categor\u00eda Energ\u00e9tica: C  ref: MORTPM020.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5818.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campo de Ourique, Lisboa", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33398838", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/0b/fd/4e/244000479.jpg", "externalReference": "C0364-03296", "numPhotos": 32, "price": 395000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 395000.0}}, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 51.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua da Penha de Fran\u00e7a, 138", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7252374, "longitude": -9.1295062, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33398838/", "description": "Este encantador T1+1 D\u00faplex est\u00e1 situado en el prestigioso condominio cerrado \"Vila Ros\u00e1rio\", en Penha de Fran\u00e7a, Lisboa. Con una ubicaci\u00f3n privilegiada y comodidades modernas, esta propiedad ofrece un estilo de vida urbano y confortable. Caracter\u00edsticas Principales: - El apartamento posee un \u00e1rea bruta privada: 51,6300 m\u00b2, distribuidos de forma eficiente para optimizar el espacio. - **Habitaciones: ** Una habitaci\u00f3n principal espaciosa con armarios empotrados, proporcionando un espacio relajante y privado. Adem\u00e1s, hay una peque\u00f1a sala adicional, perfecta para una oficina en casa, espacio de estudio o incluso una segunda habitaci\u00f3n de invitados. - **Cocina: ** Una cocina moderna y totalmente equipada, con electrodom\u00e9sticos de alta calidad y bastante espacio de almacenamiento. - **Sala de Estar: ** Una sala de estar luminosa y acogedora, ideal para relajarse y entretener a los amigos y familiares. - **Ba\u00f1o: ** Un ba\u00f1o bien iluminado y moderno, equipado con ducha. - **Condominio Cerrado: ** Vila Ros\u00e1rio ofrece seguridad 24 horas, proporcionando tranquilidad a sus moradores. Adem\u00e1s, dispone de \u00e1reas comunes bien cuidadas, Gimnasio y espacio de ocio. - **Ubicaci\u00f3n: ** Ubicado en Penha de Fran\u00e7a, este inmueble se beneficia de una ubicaci\u00f3n c\u00e9ntrica, con f\u00e1cil acceso a transportes p\u00fablicos, escuelas, supermercados, restaurantes y otras comodidades locales. **Extras: ** - Aire acondicionado - Balc\u00f3n - Sala para fiestas Esta es una excelente oportunidad para adquirir un inmueble en uno de los barrios m\u00e1s vibrantes de Lisboa, ofreciendo confort, seguridad y conveniencia. Contacte para agendar una visita y descubrir m\u00e1s sobre este maravilloso T1+1 D\u00faplex en Vila Ros\u00e1rio. Si tiene intenci\u00f3n de recurrir a cr\u00e9dito a la vivienda, \u00a1no se preocupe! Nosotros en Realty Art, le ahorramos esa molestia. A trav\u00e9s de nuestro servicio de intermediaci\u00f3n de cr\u00e9dito, diligenciamos para usted, gratuitamente, junto a un amplio conjunto de Bancos, la negociaci\u00f3n de las mejores condiciones para el cr\u00e9dito que necesita. Le ahorramos tiempo y dinero, sin ning\u00fan coste para usted.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 7745.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "D\u00faplex en rua da Penha de Fran\u00e7a, 138"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}], "total": 12204, "totalPages": 245, "actualPage": 18, "itemsPerPage": 50, "numPaginations": 0, "summary": ["Comprar", "Viviendas", "Lisboa", "Todos los precios", "Todos los tama\u00f1os"], "filter": {"locationName": "Lisboa"}, "alertName": "Viviendas en Lisboa", "totalAppliedFilters": 0, "lowerRangePosition": 850, "paginable": true, "upperRangePosition": 900}