{"elementList": [{"propertyCode": "33290399", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/65/61/5c/239300614.jpg", "externalReference": "2024-08", "numPhotos": 24, "floor": "bj", "price": 260000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 260000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 270000.0, "priceDropValue": 10000, "priceDropPercentage": 4}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 87.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Anjos", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Anjos", "country": "pt", "latitude": 38.7293489, "longitude": -9.1324632, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33290399/", "description": "Oportunidad de Inversi\u00f3n: Apartamento de 1 dormitorio + 1 para reformar en Anjos, Lisboa. Este prometedor inmueble est\u00e1 situado en una de las zonas m\u00e1s deseadas de Lisboa: Anjos. Con una configuraci\u00f3n de un dormitorio m\u00e1s un espacio adicional, ideal para una oficina o estudio, este apartamento ofrece un potencial incre\u00edble para la remodelaci\u00f3n y personalizaci\u00f3n de acuerdo con sus gustos y necesidades. Con una espaciosa sala de estar, cocina y dormitorio, este apartamento presenta una base s\u00f3lida para crear el hogar de sus sue\u00f1os. Las ventanas de doble acristalamiento garantizan tranquilidad y confort, mientras que la terraza soleada invita a disfrutar de momentos relajantes, ya sea con un delicioso desayuno o una animada cena entre amigos. El edificio ha sido completamente renovado, ofreciendo un ambiente moderno y actualizado. Adem\u00e1s, cuenta con un espacio com\u00fan dedicado a reuniones y barbacoas, brindando oportunidades adicionales para socializar y disfrutar del agradable clima de Lisboa. Con una superficie total de 87 m\u00b2, de los cuales 80 m\u00b2 son \u00fatiles, este apartamento ofrece una excelente opci\u00f3n para quienes buscan una propiedad bien ubicada con potencial de revalorizaci\u00f3n.", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 2989.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33287555", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/74/1c/94/239164938.jpg", "externalReference": "PP174516", "numPhotos": 27, "price": 325000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 325000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 67.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Alto de S\u00e3o Jo\u00e3o - Alto do Varej\u00e3o", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Alto de S\u00e3o Jo\u00e3o - Alto do Varej\u00e3o", "country": "pt", "latitude": 38.7273351, "longitude": -9.1216156, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33287555/", "description": "Este amplio apartamento d\u00faplex T1+1 est\u00e1 ubicado en un edificio de estilo tradicional en la tranquila zona de Penha de Fran\u00e7a, un suburbio residencial maduro de la ciudad de Lisboa, con todas las comodidades. Debido a su ubicaci\u00f3n en el piso m\u00e1s alto de este edificio sin ascensor, este apartamento del segundo piso est\u00e1 ba\u00f1ado por la luz. Contiene un espacio de vida de planta abierta con maravillosas vistas despejadas del r\u00edo Tajo y la distancia m\u00e1s all\u00e1. La cocina tiene todas las comodidades modernas. Hay un dormitorio y un ba\u00f1o en el primer nivel. Hay un amplio espacio de almacenamiento incorporado. Se proporciona aire acondicionado en todas las habitaciones, incluso en su loft con tragaluz, un espacio con mucho espacio de almacenamiento que actualmente sirve como dormitorio +1, pero que tambi\u00e9n puede servir como sala de estar, gimnasio u oficina. El apartamento tiene una gran terraza exterior ba\u00f1ada por el sol ubicada en la planta baja, a la que se accede a trav\u00e9s de escaleras exteriores desde la sala de estar. Est\u00e1 parcialmente cubierto por \u00e1rboles que proporcionan algo de sombra del sol durante el verano. El edificio est\u00e1 situado en una zona con amplio aparcamiento en la calle, cerca del centro de Lisboa y del aeropuerto.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4851.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33290423", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b6/da/b2/239299047.jpg", "externalReference": "ZMPT565698", "numPhotos": 34, "floor": "15", "price": 1100000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1100000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 200.0, "rooms": 2, "bathrooms": 3, "address": "avenida Pac\u00edfico", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Expo Central", "country": "pt", "latitude": 38.76742, "longitude": -9.0949211, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33290423/", "description": "Identificaci\u00f3n de la propiedad: ZMPT565698 Bienvenido al esplendor y la elegancia de este magn\u00edfico apartamento d\u00faplex, ubicado en las emblem\u00e1ticas torres junto al Centro Comercial Vasco da Gama, una verdadera joya arquitect\u00f3nica en el coraz\u00f3n del Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa. Con una superficie bruta de 198m2, este T3 d\u00faplex, actualmente convertido en un T2 d\u00faplex con vestidor, destaca por su excelente estado de conservaci\u00f3n y por la meticulosa atenci\u00f3n a los detalles, caracteriz\u00e1ndose como una obra maestra de la arquitectura contempor\u00e1nea. Cada espacio ha sido cuidadosamente dise\u00f1ado para ofrecer confort y exclusividad a sus futuros moradores. La cocina es un verdadero santuario para los amantes de la cocina, presentando una amplia gama de electrodom\u00e9sticos modernos y de alta calidad. Incluidos en la lista est\u00e1n un lavavajillas, cafetera, lavadora, secadora y un frigor\u00edfico americano espacioso y bodega climatizada. Disfruta de una vista impresionante y despejada sobre la belleza natural circundante, proporcionada por amplios ventanales que inundan los interiores con luz natural, creando una atm\u00f3sfera acogedora y atractiva. Este ambiente es perfecto para momentos de convivencia memorables en medio de un aura de sofisticaci\u00f3n. Adem\u00e1s, la propiedad dispone de dos plazas de aparcamiento y un trastero, garantizando practicidad y organizaci\u00f3n para sus residentes. La seguridad y la privacidad est\u00e1n aseguradas por la presencia de un portero 24 horas, proporcionando tranquilidad y confort a los habitantes. Con f\u00e1cil acceso a todas las comodidades necesarias y a las prestigiosas escuelas, el Parque das Na\u00e7\u00f5es ofrece m\u00e1s que una simple ubicaci\u00f3n: representa un estilo de vida deseable para aquellos que buscan lo mejor que la vida tiene que ofrecer. Agenda ya tu visita y descubre la armon\u00eda entre lujo, confort y conveniencia en este exclusivo apartamento d\u00faplex. Esta es la oportunidad de formar parte de una comunidad vibrante y din\u00e1mica, donde cada d\u00eda es una celebraci\u00f3n de la excelencia y el bienestar. 3 razones para comprar con Zome + acompa\u00f1amiento Con una preparaci\u00f3n y experiencia \u00fanica en el mercado inmobiliario, los consultores Zome ponen toda su dedicaci\u00f3n en brindarte el mejor acompa\u00f1amiento, orient\u00e1ndote con la m\u00e1xima confianza, en la direcci\u00f3n correcta de tus necesidades y ambiciones. De aqu\u00ed en adelante, crearemos una relaci\u00f3n cercana y escucharemos con atenci\u00f3n tus expectativas, \u00a1porque nuestra prioridad es tu felicidad! Porque es importante que sientas que est\u00e1s acompa\u00f1ado, y que estamos contigo siempre. + simple Los consultores Zome tienen una formaci\u00f3n \u00fanica en el mercado, anclada en el intercambio de experiencia pr\u00e1ctica entre profesionales y fortalecida por el conocimiento de la neurociencia aplicada que les permite simplificar y hacer m\u00e1s eficaz tu experiencia inmobiliaria. Deja atr\u00e1s las pesadillas burocr\u00e1ticas porque en Zome encuentras el apoyo total de un equipo experimentado y multidisciplinar que te da soporte pr\u00e1ctico en todos los aspectos fundamentales, para que tu experiencia inmobiliaria supere las expectativas. + feliz \u00a1Nuestro mayor valor es entregarte felicidad! Lib\u00e9rate de preocupaciones y gana el tiempo de calidad que necesitas para dedicarte a lo que te hace m\u00e1s feliz. Actuamos diariamente para aportar m\u00e1s valor a tu vida con el asesoramiento fiable que necesitas para que, juntos, consigamos alcanzar los mejores resultados. Con Zome nunca estar\u00e1s perdido o desatendido y encontrar\u00e1s algo que no tiene precio: \u00a1tu m\u00e1xima tranquilidad! As\u00ed es como te sentir\u00e1s a lo largo de toda la experiencia: Tranquilo, seguro, c\u00f3modo y... \u00a1FELIZ! Notas: 1. En caso de ser un asesor inmobiliario, esta propiedad est\u00e1 disponible para compartir negocio. No dudes en presentarla a tus clientes compradores y habla con nosotros para agendar tu visita. 2. Para mayor facilidad en la identificaci\u00f3n de esta propiedad, por favor, menciona el ID correspo", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5500.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Piso en avenida Pac\u00edfico"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33286788", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9a/44/8a/239111341.jpg", "numPhotos": 21, "floor": "1", "price": 200000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 200000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 210000.0, "priceDropValue": 10000, "priceDropPercentage": 5}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 52.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Cal\u00e7ada Casc\u00e3o", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "S\u00e3o Vicente de Fora", "country": "pt", "latitude": 38.7156922, "longitude": -9.1264517, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33286788/", "description": "Apartamento de 2 habitaciones, en la Calzada Casca\u0303o, junto al Pante\u00f3n Nacional. Inmueble en buen estado estructural, pero que necesita cocina y ba\u00f1o nuevos. Se trata de un 1er piso con entrada dedicada. Superficie \u00fatil de 38m2, suelo de tarima flotante y altura de techo de 2,06m. Zona circundante muy agradable con caracter\u00edsticas tradicionales de la Lisboa antigua. Reserve su visita. Isabel Costa.", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3846.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso en Cal\u00e7ada Casc\u00e3o"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33290366", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a6/06/c4/239298267.jpg", "externalReference": "121701109-1328", "numPhotos": 20, "floor": "7", "price": 490000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 490000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 98.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua do Sena", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Expo Norte", "country": "pt", "latitude": 38.7907466, "longitude": -9.0967563, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33290366/", "description": "VISTA R\u00cdO T2 - DESARROLLO PARQUE DO RIO, PARQUE DAS NA\u00c7\u00d5ES Apartamento de 2 dormitorios ubicado en la Rua do Sena en el DESARROLLO PARQUE DO RIO en Parque das Na\u00e7\u00f5es con vista frontal al r\u00edo. Excelente exposici\u00f3n solar SALIDA/SUR con una vista panor\u00e1mica del Puente Vasco da Gama. Con calefacci\u00f3n central, persianas el\u00e9ctricas y cocina equipada Plaza de aparcamiento y trastero.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5000.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Piso en rua do Sena"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33290377", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/70/79/6a/239298210.jpg", "externalReference": "042240036", "numPhotos": 15, "floor": "2", "price": 479000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 479000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 493000.0, "priceDropValue": 14000, "priceDropPercentage": 3}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 107.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Cal\u00e7ada da Ajuda", "province": "Lisboa", "municipality": "Ajuda", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7045812, "longitude": -9.1999915, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33290377/", "description": "Encantador apartamento de 3 habitaciones con suite y vestidor, excelente iluminaci\u00f3n y ubicaci\u00f3n privilegiada en la Calzada de Ajuda. 107 m\u00b2, construido en 1951, en el segundo piso con ascensor. \u00a1Ven a conocerlo y d\u00e9jate encantar!", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4477.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Ajuda, Lisboa", "title": "Piso en Cal\u00e7ada da Ajuda"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33290336", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d0/8d/bb/239825221.jpg", "externalReference": "042240063", "numPhotos": 17, "floor": "3", "price": 499900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 499900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 77.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua do Dan\u00fabio", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Expo Norte", "country": "pt", "latitude": 38.7897945, "longitude": -9.0987592, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33290336/", "description": "Descubra este elegante apartamento remodelado en el Parque de las Naciones (Expo Norte) con 2 habitaciones, 2 ba\u00f1os y vistas impresionantes. Incluye estacionamiento y trastero. Con aire acondicionado, casa totalmente el\u00e9ctrica y persianas el\u00e9ctricas. Integrado perfectamente con la naturaleza, cerca de escuelas y servicios.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6492.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Piso en rua do Dan\u00fabio"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "32198276", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/5a/f4/1a/185728358.jpg", "externalReference": "F 1\u00baE", "numPhotos": 26, "floor": "1", "price": 955000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 955000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 200.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Marvila", "province": "Lisboa", "municipality": "Marvila", "country": "pt", "latitude": 38.7471312, "longitude": -9.0990609, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/32198276/", "description": "SQUARE es el concepto m\u00e1s reciente disponible en Prata Riverside Village. Un conjunto variado de apartamentos de 1, 2 y 3 habitaciones, con varios dise\u00f1os disponibles en cada tipolog\u00eda, que se unen a la ya reconocida comodidad y calidad del desarrollo en una ubicaci\u00f3n muy c\u00e9ntrica, junto a la plaza central del barrio. En el coraz\u00f3n de Prata, SQUARE da forma a una visi\u00f3n \u00fanica de centralidad y modernidad, un d\u00eda a d\u00eda pr\u00e1ctico y funcional, pero con gusto e inspiraci\u00f3n en cada detalle. Para empezar, claro, por tu casa, donde la arquitectura de Renzo Piano, los materiales y acabados de primera calidad deleitan el tacto y la mirada, y te ofrecen \u00e1reas generosas, balcones amplios y la luz natural \u00fanica de Lisboa. Siempre con la mayor sostenibilidad energ\u00e9tica y un alt\u00edsimo nivel de confort ac\u00fastico y t\u00e9rmico, para elevar tu nivel de bienestar, todos los d\u00edas del a\u00f1o. Caracter\u00edsticas clave \u00b7 Arquitectura de Renzo Piano: el ic\u00f3nico Premio Pritzker italiano; \u00b7 Ubicado junto a la plaza central de un nuevo barrio ribere\u00f1o con 120 tiendas, mercado, gimnasio y otros servicios; \u00b7 Cocinas Ernesto Meda en concepto abierto, con o sin isla, con equipamiento completo SMEG; \u00b7 Acabados de primera calidad en toda la casa (Gessi, Florim, iGuzzini, entre otros); \u00b7 Ascensores panor\u00e1micos Schmitt + Sohn con vistas al jard\u00edn com\u00fan del edificio; \u00b7 Climatizaci\u00f3n fr\u00edo-calor; \u00b7 Estacionamiento privado con cargador para veh\u00edculos enchufables; \u00b7 Trastero. Caracter\u00edsticas espec\u00edficas Piso 1 Tipolog\u00eda T3 Superficie interior 155,90 m2 Terrazas y Balc\u00f3n 43,70 m2 Total 199,60 m2 2 Plazas de garaje Trastero Vivienda de obra nueva Edificio 1er piso Ascensor Jard\u00edn privado de la comunidad.", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4775.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Marvila, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33289982", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/97/1f/6d/239281086.jpg", "externalReference": "RB001663", "numPhotos": 38, "price": 327500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 327500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 81.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Alto de Alc\u00e2ntara", "province": "Lisboa", "municipality": "Alc\u00e2ntara", "district": "Alto de Alc\u00e2ntara", "country": "pt", "latitude": 38.7034226, "longitude": -9.1890223, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33289982/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4043.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alc\u00e2ntara, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33289663", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/13/00/b2/239272948.jpg", "externalReference": "HD-1121C", "numPhotos": 40, "floor": "8", "price": 895000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 895000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 187.0, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Alto dos Moinhos", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Alto dos Moinhos", "country": "pt", "latitude": 38.7519531, "longitude": -9.1790729, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33289663/", "description": "Bienvenido a su futuro hogar. Un exclusivo apartamento de 4 dormitorios en Benfica. El apartamento ofrece una combinaci\u00f3n \u00fanica de confort y espacios habitables con una vista impresionante de la vibrante ciudad de Lisboa. Este amplio apartamento de 4 dormitorios, ideal para familias, incluye una lujosa suite principal y tres acogedoras habitaciones. El espacio se maximiza con un amplio hall de entrada, armarios espaciosos y un ba\u00f1o social. La cocina, completamente equipada, se abre a una zona de lavander\u00eda y despensa. Adem\u00e1s, dos elegantes salones, uno con chimenea y vistas al jard\u00edn Bem Sa\u00fade, y un comedor junto a la cocina, hacen de este apartamento el lugar perfecto tanto para la vida familiar como para recibir amigos. Lujo y confort en los detalles: Cada detalle de este apartamento transmite confort. Disfrute del aire acondicionado y la calefacci\u00f3n integrados, que garantizan un ambiente perfecto durante todo el a\u00f1o. La suite principal es un verdadero refugio, con amplio espacio y privacidad. En la zona privada de las habitaciones, un pasillo conduce a otros dos ba\u00f1os, garantizando comodidad y privacidad para todos los miembros de la familia. Seguridad y accesibilidad: La seguridad es primordial en este edificio, que ofrece servicio de conserjer\u00eda y un garaje privado para dos coches. Con dos ascensores, el acceso al apartamento es f\u00e1cil y c\u00f3modo, ideal para todas las edades y necesidades. Caracter\u00edsticas \u00fanicas del apartamento: - Ubicaci\u00f3n Lisboa, Benfica. - Piscina cubierta. - Garaje doble. - Suite principal. - Vista panor\u00e1mica. - Sal\u00f3n con chimenea. - Cocina equipada. - Jard\u00edn Bem Sa\u00fade. - Azotea con piscina y vistas a la ciudad - Seguridad 24 horas. - Zona de lavander\u00eda. - Amplia despensa. Ubicaci\u00f3n privilegiada: Situado en Benfica, este apartamento est\u00e1 cerca de todo lo mejor de Lisboa. La proximidad al jard\u00edn Bem Sa\u00fade y la vista panor\u00e1mica de la ciudad desde la piscina cubierta en la azotea son solo algunos de los aspectos m\u00e1s destacados. Este es un barrio tranquilo, pero a\u00fan as\u00ed cerca de centros comerciales, escuelas y una vibrante vida cultural. Si busca un apartamento en Benfica que combine lujo, confort, seguridad y una ubicaci\u00f3n privilegiada, este es el inmueble ideal para usted. Le invitamos a programar una visita y descubrir por s\u00ed mismo c\u00f3mo este apartamento puede ser el escenario perfecto para su nueva vida en Lisboa. Venga a vivir donde la ciudad se encuentra con la tranquilidad, y el lujo se une al confort diario. House Door Real Estate ofrece un servicio personalizado de presentaci\u00f3n de inmuebles en Portugal, basado en la experiencia de mercado, la adaptaci\u00f3n y las soluciones eficientes para atender las necesidades espec\u00edficas de cada cliente. Residential Advisory Portugal complementa a House Door Real Estate al brindar consultor\u00eda especializada a compradores, tanto internacionales como nacionales, simplificando el proceso de compra de inmuebles en Portugal con conocimiento de mercado y enfoque en el estilo de vida del cliente.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4786.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "32801715", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/aa/0c/66/220413747.jpg", "numPhotos": 32, "floor": "8", "price": 320000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 320000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 95.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Olivais", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7637548, "longitude": -9.1166499, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/32801715/", "description": "*****Acabamos de Vender***** Venta de apartamento y recaudaci\u00f3n- Dos fracciones aut\u00f3nomas. La ubicaci\u00f3n privilegiada de este condominio, con calle de acceso directo al enorme Jard\u00edn del Valle del Silencio. Apartamento con \u00e1reas generosas y vista despejada! Mucha luminosidad derivada de su excelente exposici\u00f3n solar. A escasos metros del Shopping, Quinta pedag\u00f3gica y Estaci\u00f3n de Metro de los Olivais. A pocos minutos de distancia del Parque de las Naciones y Centro Comercial Vasco da Gama. Es solo una de las caracter\u00edsticas que hacen de este inmueble una rareza. El agradable y corto recorrido peatonal hasta la estaci\u00f3n de metro se hace a trav\u00e9s de los variados espacios verdes existentes en la zona. Este edificio se distingue de los dem\u00e1s por la excelente ubicaci\u00f3n y \u00e1reas circundantes que se destacan, la amplia \u00e1rea del Jard\u00edn con c\u00e9sped donde en los d\u00edas m\u00e1s calurosos sabr\u00e1 estar bien. Pero, no son solo las distintas caracter\u00edsticas exteriores las que hacen de este condominio una oportunidad \u00fanica. El apartamento est\u00e1 constituido con dos balcones, 2 habitaciones, una sala amplia, cocina y galer\u00edas. Rara vez est\u00e1n disponibles para la venta propiedades con tantas caracter\u00edsticas de elecci\u00f3n. \u00a1No pierda la oportunidad y venga a visitar!", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3368.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33289523", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/70/98/f3/239270357.jpg", "externalReference": "121701109-1328", "numPhotos": 25, "price": 479000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 479000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 490000.0, "priceDropValue": 11000, "priceDropPercentage": 2}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 97.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Expo Norte", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Expo Norte", "country": "pt", "latitude": 38.7917716, "longitude": -9.0998013, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33289523/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4938.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33289500", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/21/ae/82/239269824.jpg", "externalReference": "MORTPM019", "numPhotos": 49, "price": 470000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 470000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 94.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua Alfredo Pimenta", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Bairro de Santa Cruz", "country": "pt", "latitude": 38.7500109, "longitude": -9.2088938, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33289500/", "description": "Villa parcialmente reformada que mantiene algunos de los principales detalles originales y que solo necesita algunas obras de modernizaci\u00f3n en cuanto a cocina y ba\u00f1os. Insertada en una parcela de 105m2, esta villa tiene 2 patios, en la parte delantera y trasera y se distribuye de la siguiente manera: Planta 0: Sal\u00f3n y comedor con chimenea, ba\u00f1o de visitas y cocina equipada con calentador de agua, horno, vitrocer\u00e1mica y campana extractora Escalera de acceso a la primera planta donde se guardaba la madera original  Planta 1: 3 dormitorios, todos con armarios empotrados y suelos de parquet, 1 ba\u00f1o completo con ba\u00f1era \u00c1tico: Dormitorio de 23m2, todo en espacio abierto con armarios empotrados y ventana de techo velux En la parte posterior, hay un excelente patio con porche y sala de m\u00e1quinas. Est\u00e1 orientada al oeste, tiene mucha privacidad y es ideal para crear una zona de comedor al aire libre con barbacoa. \u00a1Una casa en la ciudad con toda la calma y tranquilidad de la provincia! \u00a1Reserva ya tu visita y conoce tu pr\u00f3ximo hogar!  Categor\u00eda Energ\u00e9tica: C  ref: MORTPM019.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5000.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Chalet adosado en rua Alfredo Pimenta"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "32726281", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/fb/ec/01/217537007.jpg", "externalReference": "C0468-00329", "numPhotos": 15, "floor": "2", "price": 255000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 255000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 72.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua das Olarias", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Gra\u00e7a", "country": "pt", "latitude": 38.7174873, "longitude": -9.1359551, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/32726281/", "description": "\u00a1Te presentamos una excelente oportunidad de inversi\u00f3n o para crear la casa de tus sue\u00f1os! Este apartamento de 2 dormitorios est\u00e1 situado en el encantador barrio de Gra\u00e7a de Lisboa. Caracter\u00edsticas de la propiedad: Superficie total de 72 metros cuadrados 2 c\u00f3modas habitaciones, que ofrecen posibilidades para crear ambientes personalizados Sala de estar espaciosa y luminosa, perfecta para entretener a amigos y familiares Amplia cocina, ideal para remodelar a tu gusto Ba\u00f1o a reformar, permitiendo la instalaci\u00f3n de acabados modernos Balc\u00f3n cerrado con vistas a los alrededores. Tendr\u00e1s la oportunidad de crear un espacio \u00fanico y personalizado, seg\u00fan tus preferencias. Localizaci\u00f3n: Gra\u00e7a es uno de los barrios m\u00e1s tradicionales y con m\u00e1s encanto de Lisboa.Conocido por sus pintorescas calles, miradores con impresionantes vistas y ambiente aut\u00e9ntico, este barrio es perfecto para aquellos que buscan vivir en un ambiente tranquilo, pero cerca del centro de la ciudad.En las cercan\u00edas, encontrar\u00e1 una amplia gama de tiendas locales, acogedores restaurantes, caf\u00e9s y un c\u00f3modo transporte p\u00fablico. No pierdas esta oportunidad \u00fanica de adquirir un piso para reformar a tu gusto en Gra\u00e7a, uno de los barrios m\u00e1s demandados de Lisboa.Con algo de inversi\u00f3n y creatividad, puedes transformar este espacio en un verdadero refugio urbano. \u00a1P\u00f3ngase en contacto con nosotros para programar una visita u obtener m\u00e1s informaci\u00f3n sobre esta fant\u00e1stica oportunidad! ESP: \u00a1Te presentamos una excelente oportunidad de inversi\u00f3n o para crear la casa de tus sue\u00f1os! Este piso de 2 habitaciones est\u00e1 ubicado en el encantador barrio de Gra\u00e7a en Lisboa. Caracteristicas de la propiedad: Superficie total de 72 metros cuadrados. 2 c\u00f3modas habitaciones, que ofrecen posibilidades para crear ambientes personalizados Amplio y luminoso sal\u00f3n, perfecto para recibir amigos y familiares Amplia cocina, ideal para remodelar a tu gusto Ba\u00f1o a reformar, permitiendo la instalaci\u00f3n de acabados modernos Terraza cerrada con vistas a los alrededores. Tendr\u00e1s la oportunidad de crear un espacio \u00fanico y personalizado, seg\u00fan tus preferencias Ubicaci\u00f3n: Gra\u00e7a es uno de los barrios m\u00e1s tradicionales y con m\u00e1s encanto de Lisboa.Conocido por sus pintorescas calles, miradores con impresionantes vistas y ambiente aut\u00e9ntico, este barrio es perfecto para aquellos que buscan vivir en un ambiente tranquilo, pero cerca del centro de la ciudad.En las inmediaciones, encontrar\u00e1 una amplia gama de tiendas locales, acogedores restaurantes, caf\u00e9s y transporte p\u00fablico conveniente. No pierda esta oportunidad \u00fanica de adquirir un piso para remodelar a su gusto en Gra\u00e7a, uno de los barrios m\u00e1s demandados de Lisboa.Con algo de inversi\u00f3n y creatividad, puedes transformar este espacio en un verdadero refugio urbano. \u00a1Cont\u00e1ctenos para programar una visita u obtener m\u00e1s informaci\u00f3n sobre esta fant\u00e1stica oportunidad! \u6211\u4eec\u4e3a\u60a8\u5448\u73b0\u4e00\u4e2a\u6295\u8d44\u6216\u521b\u9020\u60a8\u68a6\u60f3\u4e2d\u7684\u5bb6\u56ed\u7684\u7edd\u4f73\u673a\u4f1a \u8fd9\u4e2a\u4e24\u5c45\u5ba4\u7684\u516c\u5bd3\u4f4d\u4e8e\u91cc\u65af\u672c\u8ff7\u4eba\u7684\u683c\u62c9\u8428\u793e\u533a\u3002 \u7269\u4e1a\u7279\u70b9: \u603b\u9762\u79ef\u4e3a72\u5e73\u65b9\u7c73\u3002 2\u95f4\u8212\u9002\u7684\u5367\u5ba4\uff0c\u63d0\u4f9b\u521b\u9020\u4e2a\u6027\u5316\u73af\u5883\u7684\u53ef\u80fd\u6027 \u5927\u800c\u660e\u4eae\u7684\u5ba2\u5385\uff0c\u975e\u5e38\u9002\u5408\u63a5\u5f85\u670b\u53cb\u548c\u5bb6\u4eba \u5bbd\u655e\u7684\u53a8\u623f\uff0c\u975e\u5e38\u9002\u5408\u6309\u7167\u60a8\u7684\u53e3\u5473\u8fdb\u884c\u6539\u9020 \u6d74\u5ba4\u6709\u5f85\u7ffb\u65b0\uff0c\u53ef\u4ee5\u5b89\u88c5\u73b0\u4ee3\u88c5\u9970\u54c1 \u5c01\u95ed\u7684\u9633\u53f0\uff0c\u53ef\u4ee5\u770b\u5230\u5468\u56f4\u7684\u73af\u5883\u3002 \u60a8\u5c06\u6709\u673a\u4f1a\u6839\u636e\u60a8\u7684\u559c\u597d\uff0c\u521b\u9020\u4e00\u4e2a\u72ec\u7279\u7684\u4e2a\u6027\u5316\u7a7a\u95f4\u3002 \u4f4d\u7f6e: M\u00e1s Texto completo\u7684\u4eba\u6765\u8bf4\uff0c\u8fd9\u4e2a\u8857\u533a\u662f\u5b8c\u7f8e\u7684\u3002\u5728\u9644\u8fd1\uff0c\u4f60\u4f1a\u53d1\u73b0\u5404\u79cd\u5404\u6837\u7684\u5f53\u5730\u5546\u5e97\uff0c\u8212\u9002\u7684\u9910\u9986\uff0c\u5496\u5561\u9986\u548c\u4fbf\u5229\u7684\u516c\u5171\u4ea4\u901a\u3002 Gracia\u884c\u6539\u9020\u3002\u901a\u8fc7\u4e00\u4e9b\u6295\u8d44\u548c\u521b\u610f\uff0c\u4f60\u53ef\u4ee5.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3542.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso en rua das Olarias"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33289482", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/37/07/ae/239269012.jpg", "externalReference": "C0426-00399", "numPhotos": 21, "price": 400000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 400000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 93.0, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "rua Jacinto Nunes, 19", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.731243, "longitude": -9.1300936, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33289482/", "description": "Ubicado en la parroquia de Penha de Fran\u00e7a en Lisboa, junto a la calle Morais Soares y la plaza Paiva Couceiro. Este fant\u00e1stico apartamento consta de 3 habitaciones + 1 habitaci\u00f3n interior, sal\u00f3n con balc\u00f3n, cocina, marquesina, despensa y ba\u00f1o completo remodelado y con plato de ducha. Pavimento de madera a excepci\u00f3n de la cocina y el ba\u00f1o. Edificio de estilo antiguo, en muy buen estado de conservaci\u00f3n, sin ascensor. En una de las siete colinas de Lisboa, Penha de Fran\u00e7a siempre ser\u00e1 una ubicaci\u00f3n familiar, residencial, din\u00e1mica, con nuevos puntos de comercio y servicios, que al mismo tiempo resguarda y valora lo tradicional, con tiendas, caf\u00e9s y restaurantes ya considerados \"cl\u00e1sicos\". Tambi\u00e9n cuenta con facilidad de accesos, cercan\u00eda al transporte p\u00fablico y una vida social bastante activa. Limita, al norte con la Parroquia de Areeiro, al noreste y al este con la Parroquia de Beato, al oeste con la Parroquia de Arroios y al sur con la Parroquia de S\u00e3o Vicente, al suroeste tenemos el r\u00edo Tajo. Con f\u00e1cil acceso a toda una red de transportes, cuenta adem\u00e1s con muchos lugares tur\u00edsticos de inter\u00e9s como: -Mirador de Penha de Fran\u00e7a a 3min -Jard\u00edn del Caracol a 3min -Iglesia de Penha de Fran\u00e7a a 4 min -Castillo de San Jorge a 35 min -Plaza de Chile a 10 min -Alameda D. Afonso Henriques a 15 min -Plaza Martim Moniz a 20 min -Metro de Anjos a 9 min -Autobuses en la puerta -Taxis en la puerta Excelente oportunidad para quien quiere estar donde todo sucede, pero al mismo tiempo tener un retiro tranquilo para vivir. \u00a1Reserve ya su visita aqu\u00ed conmigo, porque: MI COMPROMISO ES LA CLAVE PARA SUS SUE\u00d1OS! Te ayudo tambi\u00e9n: - En todo el proceso de compra; - En la b\u00fasqueda de un inmueble a la medida de sus necesidades; - En el acompa\u00f1amiento negociador; - En la presentaci\u00f3n de las soluciones financieras m\u00e1s ventajosas; - En el apoyo del proceso de financiaci\u00f3n; - En la marcaci\u00f3n y realizaci\u00f3n del Contrato Promesa Compra y Venta; - En la marcaci\u00f3n y realizaci\u00f3n de la Escritura P\u00fablica de Compra y Venta; Este inmueble est\u00e1 captado en r\u00e9gimen de exclusividad. En nuestra Agencia compartimos negocios con cualquier consultor o agencia inmobiliaria con licencia AMI. Porque juntos podemos hacer m\u00e1s y mejor por nuestros clientes. Somos Intermediarios de Cr\u00e9dito certificados por el Banco de Portugal.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4301.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Piso en rua Jacinto Nunes, 19"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33289439", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/71/e6/01/239268718.jpg", "numPhotos": 25, "floor": "1", "price": 320000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 320000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 349000.0, "priceDropValue": 29000, "priceDropPercentage": 8}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 91.0, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "rua das Escolas Gerais", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Alfama - S\u00e9", "country": "pt", "latitude": 38.7118049, "longitude": -9.1300256, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33289439/", "description": "Excelente oportunidad de un T3 con un amplio aprovechamiento de buhardilla de 30m2, aunque est\u00e9 usado est\u00e1 bien conservado y listo para habitar. Este inmueble tiene una rentabilidad mensual de 1500 euros. Con dos frentes, bastante luminosidad, orientado al Sur, naciente y poniente, tiene sol todo el d\u00eda, excelente exposici\u00f3n solar, todas las ventanas con una linda vista al r\u00edo. La parte de la buhardilla necesita tener algunos cambios en las ventanas del techo, sin embargo es una plusval\u00eda, con mucho potencial, una ubicaci\u00f3n perfecta en una de las m\u00e1s hist\u00f3ricas y mejores ubicaciones de Lisboa. \u00a1Este inmueble, adem\u00e1s de todo, es ideal para inversores! Reserve ya una visita y venga a conocer esta oportunidad de una vivienda amplia, bien conservada y muy bien ubicada en el coraz\u00f3n de Lisboa.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3516.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "Piso en rua das Escolas Gerais"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33289308", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/79/94/38/239264728.jpg", "externalReference": "HD-1099K", "numPhotos": 25, "floor": "3", "price": 1050000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1050000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 147.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "avenida 5 de Outubro", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Entrecampos", "country": "pt", "latitude": 38.7483418, "longitude": -9.1486737, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33289308/", "description": "Este magn\u00edfico apartamento de 3 dormitorios, ubicado en las Avenidas Novas, representa una oportunidad \u00fanica en Lisboa. Con una superficie de 147 m\u00b2, se distingue por su dise\u00f1o contempor\u00e1neo y por el alto est\u00e1ndar de calidad que ofrece a los futuros propietarios. Sus caracter\u00edsticas principales incluyen dos habitaciones espaciosas, una suite lujosa y una sala de estar de 40 m2, ideal para momentos de convivencia y relajaci\u00f3n. La cocina totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos SMEG se destaca, proporcionando practicidad y funcionalidad para el d\u00eda a d\u00eda. Lujo y Confort en los Detalles: El lujo y el confort son evidentes en los detalles de este apartamento, desde la luz natural que inunda el espacio hasta los acabados de excelencia que confieren elegancia y sofisticaci\u00f3n. El vestidor, la lavander\u00eda y el ba\u00f1o privado completan la comodidad que este inmueble ofrece. Seguridad y Accesibilidad: La seguridad de los residentes es una prioridad, con dos plazas de aparcamiento y un trastero a disposici\u00f3n. Adem\u00e1s, el condominio dispone de un gimnasio privado y una piscina com\u00fan, proporcionando momentos de ocio y bienestar. La accesibilidad es facilitada por la proximidad a la estaci\u00f3n de metro, universidades, hospital y diversos servicios. Caracter\u00edsticas \u00fanicas del apartamento: - Suite Lujosa - Cocina Equipada - Garaje Doble - Piscina Com\u00fan - Gimnasio Privado - Vestidor Espacioso - Luz Natural - Ubicaci\u00f3n C\u00e9ntrica Ubicaci\u00f3n Privilegiada: Este apartamento se encuentra en una ubicaci\u00f3n privilegiada, en el coraz\u00f3n de Lisboa, a pocos minutos de varias comodidades, como parques de ocio, supermercados y restaurantes, ofrece una vida ciudadana vibrante y pr\u00e1ctica. Le invitamos a programar una visita y explorar personalmente este lujoso apartamento. Con todas las caracter\u00edsticas deseables para vivir en el centro de la capital, esta es una oportunidad \u00fanica para adquirir un apartamento en el centro de Lisboa. P\u00f3ngase en contacto hoy y venga a descubrir su futura casa. House Door Real Estate ofrece un servicio personalizado de presentaci\u00f3n de inmuebles en Portugal, bas\u00e1ndose en experiencia de mercado, adaptaci\u00f3n y soluciones eficientes para atender a las necesidades espec\u00edficas de cada cliente. El Residential Advisory Portugal complementa a House Door Real Estate al prestar consultor\u00eda especializada a compradores, tanto internacionales como nacionales, simplificando el proceso de compra de inmuebles en Portugal con conocimiento de mercado y enfoque en el estilo de vida del cliente.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 7143.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Piso en avenida 5 de Outubro"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33289319", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/93/66/ea/239264341.jpg", "externalReference": "MTNV D1", "numPhotos": 36, "price": 635000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 635000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 151.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "travessa da Horta Navia, 26", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Prazeres", "country": "pt", "latitude": 38.7104376, "longitude": -9.1726433, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33289319/", "description": "MONTISN\u00c1VIA - H\u00e1bitat Natural. Nuevo condominio residencial con terrazas y estacionamiento, en Alc\u00e2ntara, parroquia de Estrela, Lisboa. Apartamento de 2 dormitorios con 151 m2 de superficie total que consta de: -Vest\u00edbulo - Aseo de servicio - Ba\u00f1o privado (ba\u00f1o privado con ducha y dos lavabos) - Dormitorio con armarios empotrados -Equipada -Sala com\u00fan - Espacio al aire libre - Terraza ajardinada - Aparcamiento y trastero El proyecto nace de la uni\u00f3n y rehabilitaci\u00f3n de un palacio catalogado y una antigua f\u00e1brica, en una dial\u00e9ctica entre el pasado y el presente, conservando y combinando la imagen hist\u00f3rica de este barrio de la ciudad con una contemporaneidad arquitect\u00f3nica conceptual. La urbanizaci\u00f3n Montisn\u00e1via ofrece un hito revitalizador para esta zona de Lisboa, en un proyecto que combina la sofisticaci\u00f3n del dise\u00f1o arquitect\u00f3nico con la integraci\u00f3n y rehabilitaci\u00f3n del tejido urbano. Dise\u00f1ado para aquellos que buscan la armon\u00eda perfecta entre la ciudad y la naturaleza. Los nuevos apartamentos T1, T2 y T3 ofrecen: - Vistas sobre Monsanto y el Puente 25 de Abril; - Estacionamiento para 1 o 2 veh\u00edculos con estaciones de carga de veh\u00edculos el\u00e9ctricos; - Jardines y/o terrazas privadas; - Certificaci\u00f3n Energ\u00e9tica A; - Cocinas amuebladas Armarios empotrados y armarios empotrados - Aire acondicionado Daikin integrado en la arquitectura - Agua caliente por bomba de calor - Grifer\u00eda termost\u00e1tica de ducha - Sistemas inteligentes de acceso y seguridad - Puertas de seguridad con cerradura inteligente - Ordenanza y lanvadaria com\u00fan. Ubicaci\u00f3n en una plaza tranquila, en una de las zonas m\u00e1s c\u00e9ntricas y vibrantes de Lisboa, con todos los servicios cerca. Excelentes accesos por carretera, transporte p\u00fablico y el futuro metro de Alc\u00e2ntara est\u00e1n a pocos pasos. Ven a descubrir tu H\u00c1BITAT NATURAL, m\u00e1s que una casa, m\u00e1s que un lugar.. . donde vives.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4205.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso en travessa da Horta Navia, 26"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33289318", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/08/7b/49/239264240.jpg", "externalReference": "MTNV D2", "numPhotos": 48, "price": 675000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 675000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 154.0, "rooms": 2, "bathrooms": 3, "address": "travessa da Horta Navia, 26", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Prazeres", "country": "pt", "latitude": 38.7104376, "longitude": -9.1726433, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33289318/", "description": "MONTISN\u00c1VIA - H\u00e1bitat Natural. Nuevo condominio residencial con terrazas y estacionamiento, en Alc\u00e2ntara, parroquia de Estrela, Lisboa. Apartamento de 2 dormitorios con 154 m2 de superficie total que consta de: - Sal\u00f3n con taquillas - Aseo de servicio - 2 Suites con armarios empotrados (ba\u00f1o privado con ducha y dos lavabos) -Equipada -Sala com\u00fan - Espacio al aire libre - Terraza ajardinada - Aparcamiento y trastero El proyecto nace de la uni\u00f3n y rehabilitaci\u00f3n de un palacio catalogado y una antigua f\u00e1brica, en una dial\u00e9ctica entre el pasado y el presente, conservando y combinando la imagen hist\u00f3rica de este barrio de la ciudad con una contemporaneidad arquitect\u00f3nica conceptual. La urbanizaci\u00f3n Montisn\u00e1via ofrece un hito revitalizador para esta zona de Lisboa, en un proyecto que combina la sofisticaci\u00f3n del dise\u00f1o arquitect\u00f3nico con la integraci\u00f3n y rehabilitaci\u00f3n del tejido urbano. Dise\u00f1ado para aquellos que buscan la armon\u00eda perfecta entre la ciudad y la naturaleza. Los nuevos apartamentos T1, T2 y T3 ofrecen: - Vistas sobre Monsanto y el Puente 25 de Abril; - Estacionamiento para 1 o 2 veh\u00edculos con estaciones de carga de veh\u00edculos el\u00e9ctricos; - Jardines y/o terrazas privadas; - Certificaci\u00f3n Energ\u00e9tica A; - Cocinas amuebladas Armarios empotrados y armarios empotrados - Aire acondicionado Daikin integrado en la arquitectura - Agua caliente por bomba de calor - Grifer\u00eda termost\u00e1tica de ducha - Sistemas inteligentes de acceso y seguridad - Puertas de seguridad con cerradura inteligente - Ordenanza y lanvadaria com\u00fan. Ubicaci\u00f3n en una plaza tranquila, en una de las zonas m\u00e1s c\u00e9ntricas y vibrantes de Lisboa, con todos los servicios cerca. Excelentes accesos por carretera, transporte p\u00fablico y el futuro metro de Alc\u00e2ntara est\u00e1n a pocos pasos. Ven a descubrir tu H\u00c1BITAT NATURAL, m\u00e1s que una casa, m\u00e1s que un lugar.. . donde vives.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4383.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso en travessa da Horta Navia, 26"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33289317", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f7/71/83/239264157.jpg", "externalReference": "MTNV D4", "numPhotos": 39, "price": 460000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 460000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 85.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "travessa da Horta Navia, 26", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Prazeres", "country": "pt", "latitude": 38.7104376, "longitude": -9.1726433, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33289317/", "description": "MONTISN\u00c1VIA - H\u00e1bitat Natural. Nuevo condominio residencial con terrazas y estacionamiento, en Alc\u00e2ntara, parroquia de Estrela, Lisboa. Apartamento de 1 dormitorio con 85 m2 de superficie total que consta de: -Vest\u00edbulo - Cuarto de ba\u00f1o con ducha - Dormitorio con armarios empotrados y acceso a la terraza -Equipada - Sal\u00f3n comedor con acceso a la terraza -Terraza - Aparcamiento y trastero El proyecto nace de la uni\u00f3n y rehabilitaci\u00f3n de un palacio catalogado y una antigua f\u00e1brica, en una dial\u00e9ctica entre el pasado y el presente, conservando y combinando la imagen hist\u00f3rica de este barrio de la ciudad con una contemporaneidad arquitect\u00f3nica conceptual. La urbanizaci\u00f3n Montisn\u00e1via ofrece un hito revitalizador para esta zona de Lisboa, en un proyecto que combina la sofisticaci\u00f3n del dise\u00f1o arquitect\u00f3nico con la integraci\u00f3n y rehabilitaci\u00f3n del tejido urbano. Dise\u00f1ado para aquellos que buscan la armon\u00eda perfecta entre la ciudad y la naturaleza. Los nuevos apartamentos T1, T2 y T3 ofrecen: - Vistas sobre Monsanto y el Puente 25 de Abril; - Estacionamiento para 1 o 2 veh\u00edculos con estaciones de carga de veh\u00edculos el\u00e9ctricos; - Jardines y/o terrazas privadas; - Certificaci\u00f3n Energ\u00e9tica A; - Cocinas amuebladas Armarios empotrados y armarios empotrados - Aire acondicionado Daikin integrado en la arquitectura - Agua caliente por bomba de calor - Grifer\u00eda termost\u00e1tica de ducha - Sistemas inteligentes de acceso y seguridad - Puertas de seguridad con cerradura inteligente - Conserjer\u00eda y lavander\u00eda comunitaria. Ubicaci\u00f3n en una plaza tranquila, en una de las zonas m\u00e1s c\u00e9ntricas y vibrantes de Lisboa, con todos los servicios cerca. Excelentes accesos por carretera, transporte p\u00fablico y el futuro metro de Alc\u00e2ntara est\u00e1n a pocos pasos. Ven a descubrir tu H\u00c1BITAT NATURAL, m\u00e1s que una casa, m\u00e1s que un lugar.. . donde vives.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5412.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso en travessa da Horta Navia, 26"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33263180", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/82/65/f8/237874039.jpg", "numPhotos": 16, "floor": "1", "price": 399900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 65.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua do Vale de Santo Ant\u00f3nio, 23", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "S\u00e3o Vicente de Fora", "country": "pt", "latitude": 38.7178012, "longitude": -9.1224841, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33263180/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 6152.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso en rua do Vale de Santo Ant\u00f3nio, 23"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "32908713", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/82/2d/43/224535010.jpg", "externalReference": "W-02SZDS", "numPhotos": 47, "price": 2300000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2300000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 432.0, "rooms": 8, "bathrooms": 5, "address": "Anjos", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Anjos", "country": "pt", "latitude": 38.7294169, "longitude": -9.1313259, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/32908713/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5324.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33289105", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b4/99/e1/239255538.jpg", "externalReference": "W-02V6VG", "numPhotos": 27, "floor": "3", "price": 575000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 575000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 104.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7306557, "longitude": -9.162212, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33289105/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5529.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33289096", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e9/2a/d9/240102624.jpg", "externalReference": "109240007", "numPhotos": 44, "price": 900000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 900000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 293.0, "rooms": 5, "bathrooms": 2, "address": "Olivais", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7757767, "longitude": -9.1150301, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33289096/", "description": "Realiza tu sue\u00f1o en esta excelente casa de dos pisos, muy bien ubicada en Olivais, Lisboa, en una zona residencial muy tranquila y apartada, a 5 minutos del Parque das Na\u00e7\u00f5es y del Aeropuerto Internacional de Lisboa. Esta es una excelente OPORTUNIDAD para renovar a tu gusto, ya que varias otras casas ya han sido renovadas, una casa con l\u00edneas simples pero muy bien organizada y elegante. Esta casa de dos pisos, con un inmenso potencial, est\u00e1 situada en un terreno de 273 m2 donde, adem\u00e1s de la casa, hay otro edificio tambi\u00e9n con 2 pisos, donde originalmente en la planta baja hay una zona de garaje y el primer piso estaba destinado para almacenamiento. El piso superior de este otro edificio es un \u00e1rea completamente independiente ya que tiene acceso exclusivo desde el patio trasero a trav\u00e9s de una escalera directa. Aqu\u00ed puedes hacer un peque\u00f1o apartamento como un estudio/loft o una buena oficina, por ejemplo. En la planta baja de la casa, encontrar\u00e1s la sala de estar, compuesta por dos habitaciones interconectadas, una habitaci\u00f3n que era una oficina, la cocina, un ba\u00f1o completo y un dormitorio. A trav\u00e9s de la escalera de madera original, tenemos acceso al piso superior. En este piso superior (primer piso), hay cuatro dormitorios y un ba\u00f1o completo muy espacioso. Uno de los dormitorios tiene acceso a un balc\u00f3n con vistas a la calle y la avenida frente a la casa. Dos de los 4 dormitorios dan hacia el frente de la casa y los otros dos hacia la parte trasera de la casa, con vistas al patio trasero. Hay espacios de jard\u00edn/patio tanto en frente como detr\u00e1s de la casa, donde se encuentran algunos \u00e1rboles peque\u00f1os. La casa est\u00e1 ubicada frente al Laboratorio Nacional de Medicamentos, en la zona oriental de Lisboa, un \u00e1rea servida por autobuses y muy cerca del metro de Moscavide y la Gare do Oriente, con acceso a todo tipo de transporte, incluidos los trenes. Tiene un acceso r\u00e1pido a la A1, A8 y al Puente Vasco da Gama para entrar y salir de Lisboa f\u00e1cilmente. A poca distancia a pie del coraz\u00f3n del Bairro da Encarna\u00e7\u00e3o, que ofrece mucha diversidad y una restauraci\u00f3n de calidad, y de grandes centros comerciales como el C. C. dos Olivais y el C. C. Vasco da Gama. Tambi\u00e9n est\u00e1 cerca de varias cl\u00ednicas y centros de salud y del Hospital CUF Descobertas. Ven a visitar y realiza tu sue\u00f1o de vivir en una casa elegante y excelente con mucho espacio exterior, en pleno Lisboa, a un paso del Parque das Na\u00e7\u00f5es y el aeropuerto.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3072.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Chalet pareado"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33289059", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/52/c0/01/239253805.jpg", "externalReference": "W-02V5LS", "numPhotos": 27, "floor": "bj", "price": 330000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 330000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 85.0, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7275094, "longitude": -9.165654, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33289059/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3882.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33289058", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/17/72/ee/239253753.jpg", "externalReference": "0251/24", "numPhotos": 16, "floor": "9", "price": 950000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 950000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 208.0, "rooms": 7, "bathrooms": 3, "address": "Campo Grande", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Campo Grande", "country": "pt", "latitude": 38.7546373, "longitude": -9.1495543, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33289058/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4567.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33289009", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/00/7b/85/239252884.jpg", "externalReference": "1-01-0081", "numPhotos": 20, "floor": "4", "price": 299500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 299500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 100.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "avenida Doutor Augusto de Castro", "province": "Lisboa", "municipality": "Marvila", "country": "pt", "latitude": 38.7548031, "longitude": -9.1159598, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33289009/", "description": "Excelente apartamento de 3 habitaciones, totalmente remodelado, cocina equipada, termoacumulador, armarios empotrados en las habitaciones y techos falsos con luces Led empotradas en todas las estancias. Este apartamento es un 4\u00ba piso, edificio con 2 ascensores, con mucha luminosidad, 3 frentes, orientado a Naciente/Sur/Poniente, con vistas al r\u00edo. Muy bien situado, con buenos accesos y aparcamiento en la puerta, junto a todo tipo de transportes, a 50m del Metro de Chelas (L\u00ednea Roja), rodeado de todo tipo de comercios, cerca de colegios, Universidad, cl\u00ednicas, bancos, farmacias, polic\u00eda, bomberos, hipermercado y Loja do Cidad\u00e3o de Bela Vista. En las proximidades tenemos zonas verdes, la Mata do Vale Fund\u00e3o y a pocos minutos a pie del Parque da Bela Vista. \u00a1No pierda esta oportunidad de conseguir un apartamento con todas las condiciones necesarias para un bienestar social. \u00a1Reserve ya una visita!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2995.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Marvila, Lisboa", "title": "Piso en avenida Doutor Augusto de Castro"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33288933", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/eb/4f/a0/239248279.jpg", "externalReference": "EuLisboa0394_1", "numPhotos": 35, "price": 450000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 450000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 105.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7041162, "longitude": -9.1651639, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33288933/", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4286.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33288916", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/70/5e/6d/239248241.jpg", "externalReference": "EuLisboa0394_3", "numPhotos": 35, "price": 470000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 470000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 90.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7040846, "longitude": -9.1673274, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33288916/", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5222.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33288915", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/6c/c4/70/239248150.jpg", "externalReference": "EuLisboa0394_2", "numPhotos": 34, "price": 950000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 950000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 180.0, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7046032, "longitude": -9.1675636, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33288915/", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5278.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33288798", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9f/1a/b7/239245258.jpg", "externalReference": "121701262-186", "numPhotos": 25, "price": 860000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 860000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 210.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Brito", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Brito", "country": "pt", "latitude": 38.7474988, "longitude": -9.1313467, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33288798/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4095.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33288782", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/52/8a/d1/239244528.jpg", "externalReference": "125191008-175", "numPhotos": 12, "price": 360000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 360000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 55.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua Nova do Almada s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Baixa", "country": "pt", "latitude": 38.7099062, "longitude": -9.13917, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33288782/", "description": "Excelente apartamento de 1 dormitorio en la Rua Nova do Almada en el coraz\u00f3n de Lisboa, la propiedad tiene excelentes acabados en un edificio lleno de encanto. Reserve ya su visita y venga a conocer esta magn\u00edfica oportunidad de vivir en un lugar lleno de historia o de rentabilizar el apartamento en el mercado de alquiler.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 6545.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "Piso en rua Nova do Almada s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33288751", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/28/18/90/243055879.jpg", "externalReference": "125911066-1", "numPhotos": 49, "price": 439900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 439900.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 450000.0, "priceDropValue": 10100, "priceDropPercentage": 2}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 80.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua da Quinta do Charquinho s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Charquinho", "country": "pt", "latitude": 38.7564666, "longitude": -9.1985802, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33288751/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5499.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua da Quinta do Charquinho s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33288743", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d2/54/61/239243529.jpg", "externalReference": "125911054-560", "numPhotos": 49, "price": 2000000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2000000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 148.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua de Campolide s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Nova Campolide", "country": "pt", "latitude": 38.7329847, "longitude": -9.1631146, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33288743/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 13514.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso en rua de Campolide s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33288709", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/86/c2/87/239243063.jpg", "externalReference": "121491757-8", "numPhotos": 35, "price": 328500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 328500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 50.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua Reinaldo Ferreira s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Brito", "country": "pt", "latitude": 38.758545, "longitude": -9.1374752, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33288709/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 6570.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso en rua Reinaldo Ferreira s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33288682", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a0/9d/39/239470460.jpg", "externalReference": "122481113-457", "numPhotos": 36, "price": 1300000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1300000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 255.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Expo Sul", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Expo Sul", "country": "pt", "latitude": 38.7589351, "longitude": -9.0977079, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33288682/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5098.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33288642", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/2f/29/a0/239241066.jpg", "externalReference": "123171466-4", "numPhotos": 37, "price": 580000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 580000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 620000.0, "priceDropValue": 40000, "priceDropPercentage": 6}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 137.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua Professor Fernando da Fonseca s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7625655, "longitude": -9.1612413, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33288642/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4234.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso en rua Professor Fernando da Fonseca s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33288593", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/23/ff/4c/239240465.jpg", "externalReference": "121481103-351", "numPhotos": 17, "price": 540000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 540000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 129.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7277185, "longitude": -9.164831, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33288593/", "description": "Apartamento de 4 habitaciones con 130 m2 de superficie bruta privada, \u00a0dispone de\u00a0excelente ubicaci\u00f3n en Campolide y proporciona vistas panor\u00e1micas sobre Monsanto; inserto en edificio construido en 1982, con ascensor; una plaza de aparcamiento es parte integrante de este apartamento. \u00a0.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4186.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33288565", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c2/fa/2b/239239840.jpg", "externalReference": "120171399-65", "numPhotos": 27, "price": 549000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 549000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 94.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "alameda dos Oceanos s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Expo Central", "country": "pt", "latitude": 38.7694251, "longitude": -9.095463, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33288565/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5840.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Piso en alameda dos Oceanos s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33288462", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b8/de/3c/242938913.jpg", "externalReference": "7005001-9857", "numPhotos": 18, "floor": "bj", "price": 349900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 349900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 70.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Estrada de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7448235, "longitude": -9.1804406, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33288462/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4999.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33288460", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/3f/70/16/242938892.jpg", "externalReference": "7005001-9856", "numPhotos": 20, "floor": "2", "price": 399900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Estrada de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.74464, "longitude": -9.180561, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33288460/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3635.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33288432", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c4/f6/64/239229982.jpg", "externalReference": "C0389-01093", "numPhotos": 22, "price": 270000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 270000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 86.0, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "rua Lu\u00eds Cristino da Silva, 213", "province": "Lisboa", "municipality": "Marvila", "country": "pt", "latitude": 38.75916, "longitude": -9.1265892, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33288432/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3140.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Marvila, Lisboa", "title": "Piso en rua Lu\u00eds Cristino da Silva, 213"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33288388", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/7c/b3/1e/239229337.jpg", "externalReference": "C0405-02615", "numPhotos": 33, "floor": "1", "price": 900000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 900000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 129.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "avenida Almirante Reis", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "latitude": 38.7336469, "longitude": -9.1358118, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33288388/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6977.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis, Lisboa", "title": "Piso en avenida Almirante Reis"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "30599122", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c5/84/3b/145975453.jpg", "externalReference": "C0399-00052", "numPhotos": 26, "floor": "3", "price": 505000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 505000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 78.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Bairro Alto", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Bairro Alto", "country": "pt", "latitude": 38.7099962, "longitude": -9.1457023, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30599122/", "description": "Soy un lujoso apartamento de 1 dormitorio de reciente construcci\u00f3n, ubicado en un edificio sumamente encantador, de solo 3 plantas, donde se respira tranquilidad y seguridad, en Travessa dos Fieis de Deus, 59, 3rdE Rua da Rosa- Bairro Alto, Miseric\u00f3rdia, con un valor negociable. Un edificio que incluye 2 ascensores, un trastero y una amplia plaza de aparcamiento donde se pueden aparcar 2 coches o un coche y motos, por ejemplo. En lo que respecta a mi ubicaci\u00f3n, dir\u00e9 que estoy a solo 5 minutos del centro de Chiado y Largo Cam\u00f5es. Justo en la puerta de su casa, puedo ofrecerle una variedad inconmensurable de comercio, servicios y transporte. El famoso y m\u00edtico ascensor de Bica, justo en frente, as\u00ed como la Caixa Geral de Dep\u00f3sitos, CTT, pasteler\u00edas, restaurantes, etc\u2026 En cuanto a mi interior, debo presentarme como una propiedad modernizada con \u00e1reas muy generosas en cualquiera de las divisiones. Pensando en tu estabilidad y preocup\u00e1ndome por tu comodidad, te presento una puerta de alta seguridad y pr\u00f3ximamente contar\u00e9 con un maravilloso aire acondicionado. El dormitorio consta de un armario empotrado con excelente espacio de almacenamiento, el ba\u00f1o con ba\u00f1era, tiene ventilaci\u00f3n, con un trastero en la planta media. La habitaci\u00f3n es amplia, adaptable a cualquier elecci\u00f3n decorativa. Por \u00faltimo, pero no menos importante, quiero enfatizar que soy un ferviente apreciador de la luz natural, ya sea que est\u00e9 compuesta por 7 ventanas (una de ellas con vistas al Castillo de S. Jorge) todos ellos con marcos modernos y la cocina abatible. Por tanto, tambi\u00e9n contar\u00e1s con todo el confort en cuanto a ac\u00fastica junto con una luminosidad envidiable. Hay oportunidades \u00fanicas, comun\u00edquese con mi consultor de inmediato. Ven a conocerme y haz tu mejor propuesta. \u00a1Hasta pronto!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6474.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33288244", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/8d/76/5c/243680023.jpg", "externalReference": "TRI-5-24-AS (1)", "numPhotos": 31, "floor": "1", "price": 429000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 429000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 95.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua Doutor Pereira Bernardes", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Avenida do Uruguai", "country": "pt", "latitude": 38.7493356, "longitude": -9.2000492, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33288244/", "description": "En la mejor ubicaci\u00f3n del Benfica, al lado de la Av. Uruguay, a pocos minutos de Metro. Descubre el confort y la elegancia en este fant\u00e1stico apartamento de 3 dormitorios totalmente reformado a estrenar. Con un dise\u00f1o moderno y acabados de alta calidad, esta propiedad ofrece espacios amplios y luminosos para que su familia disfrute. Cocina totalmente equipada, acogedoras habitaciones y una sala de estar de planta abierta que invita a socializar. Equipamiento: Preinstalaci\u00f3n de aire acondicionado, marcos de ventanas de doble acristalamiento y ventanas basculantes, persianas el\u00e9ctricas. Disfrute de la comodidad de vivir en un entorno renovado, cerca de tiendas locales, transporte y espacios verdes. El Benfica ofrece una excelente accesibilidad, proporcionando una ubicaci\u00f3n privilegiada. Con una variedad de rutas de transporte p\u00fablico, incluidos autobuses y la estaci\u00f3n de metro, es f\u00e1cil moverse por la ciudad. Adem\u00e1s, la cercan\u00eda de importantes v\u00edas facilita el acceso a otras zonas de la regi\u00f3n metropolitana. Las tiendas locales, las escuelas y los servicios de salud complementan la comodidad de la vida en Benfica. Descubra la comodidad y la eficiencia de la accesibilidad de esta encantadora zona residencial. Financiamiento Bancario: En Escadinhas da Cidade no solo le ayudamos a encontrar la casa perfecta, sino que tambi\u00e9n facilitamos el proceso de financiaci\u00f3n a trav\u00e9s de la asociaci\u00f3n con servicios de intermediaci\u00f3n crediticia. Juntos haremos que su proceso sea m\u00e1s simple y accesible. \u00a1Programe su visita ahora y descubra la casa de sus sue\u00f1os! Visita esta y otras propiedades en.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4516.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Doutor Pereira Bernardes"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33288159", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/91/4c/62/239209595.jpg", "externalReference": "121511400-90", "numPhotos": 16, "floor": "2", "price": 600000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 600000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 92.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua de Arroios", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "latitude": 38.7312081, "longitude": -9.1348922, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33288159/", "description": "Edificio situado en Arroios, en la Rua de Arroios, 241. Est\u00e1 localizado a 5 minutos de la rotonda de Estefan\u00eda, a 5 minutos del Metro de Arroios y a 10 minutos del Saldanha, \u00a1a pie! En esta zona tiene disponible todo tipo de servicios, desde supermercados, farmacias, restaurantes, bancos y mucho comercio local. El edificio est\u00e1 siendo completamente reconstruido, con un alto est\u00e1ndar de acabados y materiales utilizados. Destacan las siguientes caracter\u00edsticas: Ascensor directo al apartamento, con salida a las escaleras del edificio para los invitados; Pavimentos Suelo laminado de alta calidad sobre membrana ac\u00fastica; Ventanas de PVC con Gas Arg\u00f3n y Pel\u00edcula UV - Ventanas de marcas de calidad; Pared principal en piedra y revestimiento en mosaico cer\u00e1mico pintado a mano con elementos luminosos; Paredes traseras revestidas con corkwall\u00ae (membrana el\u00e1stica de corcho natural) en color gris claro; El apartamento - 2\u00aa planta: T2 con dos ba\u00f1os, con 92m2, y una terraza de unos 2m2, en la que destacan las siguientes caracter\u00edsticas: Habitaciones con armarios empotrados; Sistema de Aire Acondicionado Wall AC Unidades de marca de calidad; Encimeras de cocina Encimera en material compuesto negro. - Armarios de Cocina Paneles aglomerados barnizados en color blanco. - Electrodom\u00e9sticos, Lavadora, microondas/horno, frigor\u00edfico combinado, placa vitrocer\u00e1mica, campana extractora y termoacumulador - aparatos de marca de calidad. Ba\u00f1o principal con: - Pavimentos en mosaico de M\u00e1rmol Carrara con acabado pulido. - Paredes en mosaico de M\u00e1rmol Carrara con acabado pulido. Ba\u00f1o secundario: - Pavimentos en mosaico negro Emperador con acabado pulido. - Paredes en mosaico negro Emperador con acabado pulido. (M\u00e1s informaci\u00f3n sobre acabados del edificio y de los apartamentos solicite el mapa de acabados) M\u00e1s informaci\u00f3n, ll\u00e1mame. Agente Angariador: Ricardo Gomes AMI: 13534.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6522.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis, Lisboa", "title": "Piso en rua de Arroios"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33287984", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/2a/43/c8/241775811.jpg", "externalReference": "0321-JSPN", "numPhotos": 42, "floor": "1", "price": 3200000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 3200000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 200.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "rua das Musas", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Expo Sul", "country": "pt", "latitude": 38.7553176, "longitude": -9.0951468, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33287984/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 16000.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Piso en rua das Musas"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33161771", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/18/1e/e0/239202397.jpg", "externalReference": "HP761", "numPhotos": 4, "price": 429900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 429900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 44.0, "rooms": 2, "bathrooms": 3, "address": "Alvalade", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Alvalade", "country": "pt", "latitude": 38.7480568, "longitude": -9.1369354, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33161771/", "description": "Situado en un barrio familiar y residencial. Ahora cuenta con nuevos puntos de venta tradicionales, tiendas de dise\u00f1o, muebles. caf\u00e9s y restaurantes. Una zona c\u00e9ntrica con f\u00e1cil acceso y una buena red de transporte p\u00fablico. Cerca de Universidad Cat\u00f3lica y Zoo. Metro Sete R\u00edos. \u00a0 Sal\u00f3n comedor con cocina integrada equipada con horno, vitrocer\u00e1mica, campana extractora, lavadoras y lavavajillas, nevera con congelador, calentador de agua y nevera con congelador. \u00a0Tiene muebles en blanco. \u00a0 Una suite, dormitorio con armario empotrado y ba\u00f1o completo y un altillo con 22 m2 y ba\u00f1o. Falso techo, con luces led en todo el apartamento. Marcos de ventana lacados en blanco con doble acristalamiento oscilobatiente. \u00a0 Puerta blindada y videoportero Preinstalaci\u00f3n de aire acondicionado Edificio totalmente recuperado (cubierta, columnas de agua, luz y alcantarillado, fachadas, escaleras y contadores).", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 9770.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33174567", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/af/28/3f/239202372.jpg", "externalReference": "HP763", "numPhotos": 4, "price": 399900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 47.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Alvalade", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Alvalade", "country": "pt", "latitude": 38.7445453, "longitude": -9.1358664, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33174567/", "description": "Situado en un barrio familiar y residencial. Ahora cuenta con nuevos puntos de venta tradicionales, tiendas de dise\u00f1o, muebles. caf\u00e9s y restaurantes. Una zona c\u00e9ntrica con f\u00e1cil acceso y una buena red de transporte p\u00fablico. Cerca de Universidad Cat\u00f3lica y Zoo. Metro Sete R\u00edos. \u00a0 Sal\u00f3n comedor con cocina integrada equipada con horno, vitrocer\u00e1mica, campana extractora, lavadoras y lavavajillas, nevera con congelador, calentador de agua y nevera con congelador. Tiene muebles en blanco. \u00a0 Suite con armario y ba\u00f1o completo y altillo con 17m2 y wc Falso techo, con luces led en todo el apartamento. Marcos de ventana lacados en blanco con doble acristalamiento oscilobatiente. \u00a0 Puerta blindada y videoportero Preinstalaci\u00f3n de aire acondicionado Edificio totalmente recuperado (cubierta, columnas de agua, luz y alcantarillado, fachadas, escaleras y contadores).", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8509.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33161717", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/02/75/69/239713114.jpg", "externalReference": "HP817", "numPhotos": 33, "price": 5800000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 5800000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 535.0, "rooms": 6, "bathrooms": 4, "address": "Pr\u00edncipe Real - S\u00e3o Bento", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Pr\u00edncipe Real - S\u00e3o Bento", "country": "pt", "latitude": 38.7104218, "longitude": -9.1503635, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33161717/", "description": "Situado en el prestigioso barrio de Pr\u00edncipe Real de Lisboa, este majestuoso palacio del siglo XIX se encuentra cerca del Jard\u00edn Bot\u00e1nico de Lisboa, la Plaza del Pr\u00edncipe Real y la Plaza de las Flores. Una hermosa entrada principal, un gran hall de entrada decorado con arcos y pilares de piedra y suelos de m\u00e1rmol t\u00edpicos de la \u00e9poca, es el espacio de bienvenida para quienes llegan a este Palacio. A la derecha, hay un comedor de 34m\u00b2, con acceso directo a la cocina y despensa. A la izquierda un apartamento independiente de 66m\u00b2, que se puede utilizar como garaje con espacio para 3 coches. El acceso a la primera planta se realiza a trav\u00e9s de una amplia escalera, revestida de madera brasile\u00f1a e iluminada por una claraboya que proporciona luz natural durante todo el d\u00eda. Esta planta est\u00e1 dedicada al \u00e1rea social, con dos amplios salones, de 42m\u00b2 y 33m\u00b2 cada uno, ambos con acceso a balcones con vista a la ciudad. Adem\u00e1s, hay una sala de lectura, un dormitorio y una suite. La segunda planta, con 212m\u00b2, est\u00e1 reservada para la zona privada, con tres dormitorios (12m\u00b2, 16m\u00b2 y 36m\u00b2), un sal\u00f3n privado de 35m\u00b2, dos ba\u00f1os completos y una terraza de 28m\u00b2, actualmente con piscina, pero que se puede convertir en una agradable zona de ocio exterior. Tambi\u00e9n se utilizaron los \u00e1ticos, con la construcci\u00f3n de una suite con acceso a un balc\u00f3n con vista panor\u00e1mica de la ciudad. Todas las plantas de este magn\u00edfico palacio est\u00e1n conectadas por un ascensor, proporcionando mayor comodidad y accesibilidad. Se trata de una oportunidad \u00fanica para vivir una experiencia \u00fanica en un edificio que conserva la arquitectura rom\u00e1ntica del siglo XIX, con detalles decorativos y materiales de \u00e9poca.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 10841.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}], "total": 12204, "totalPages": 245, "actualPage": 81, "itemsPerPage": 50, "numPaginations": 0, "summary": ["Comprar", "Viviendas", "Lisboa", "Todos los precios", "Todos los tama\u00f1os"], "filter": {"locationName": "Lisboa"}, "alertName": "Viviendas en Lisboa", "totalAppliedFilters": 0, "lowerRangePosition": 4000, "upperRangePosition": 4050, "paginable": true}