{"elementList": [{"propertyCode": "33285823", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/1f/45/e3/239052539.jpg", "externalReference": "120261795-29", "numPhotos": 10, "floor": "4", "price": 950000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 950000.0}}, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 171.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "rua Santos Pinto", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7069163, "longitude": -9.1645832, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33285823/", "description": "\u00c1tico T3+1 en Lapa con balc\u00f3n, terraza y vistas panor\u00e1micas al r\u00edo y al puente 25 de Abril, para rehabilitar \u00c1tico T3+1 de 148m2, a los que se suma un balc\u00f3n y una magn\u00edfica terraza de 23m2, con vistas panor\u00e1micas al r\u00edo y al puente 25 de Abril, proporcionando momentos de pura contemplaci\u00f3n. Este apartamento se encuentra en el 3er piso de un edificio que contar\u00e1 con ascensor y cuyo proyecto de licencia se encuentra presentado en el CML, con aprobaci\u00f3n esperada para dentro de aproximadamente un mes. El edificio est\u00e1 formado por 4 plantas y 7 fracciones, y el proyecto contempla generosas \u00e1reas y espacios exteriores en todas ellas, as\u00ed como imponentes alturas. (NOTA: puede consultar los detalles de las otras fracciones disponibles en el cuadro de \u00e1reas y fracciones, publicado en una de las fotos de esta publicaci\u00f3n). Seg\u00fan el proyecto, este T3+1 cuenta con dos suites (y respectivos ba\u00f1os), una de ellas con balc\u00f3n, dormitorio, despacho, ba\u00f1o, cocina, sal\u00f3n y una fant\u00e1stica terraza de 23m2, desde donde es posible disfrutar de unas impresionantes vistas panor\u00e1micas sobre el r\u00edo y el puente 25 de Abril. El apartamento se entregar\u00e1 para obras totales, siendo que las \u00e1reas comunes del edificio ser\u00e1n totalmente rehabilitadas por los actuales propietarios. Hay un garaje con plazas de aparcamiento disponibles, mediante acuerdo, justo enfrente de la puerta del edificio. Se trata por tanto de una excelente oportunidad para inversi\u00f3n o vivienda en una zona de excelencia, Lapa, donde podr\u00e1 disfrutar de la tranquilidad de una de las mejores zonas residenciales de Lisboa y, al mismo tiempo, de la proximidad al r\u00edo, de una amplia oferta cultural (museos, teatros y galer\u00edas de arte), comercio local, restaurantes y servicios, colegios y transportes p\u00fablicos, sin olvidar la futura estaci\u00f3n de metro Infante Santo -l\u00ednea roja prevista para entrar en funcionamiento en 2026. Este inmueble constituye una excelente oportunidad de inversi\u00f3n para posterior reventa o alquiler, o para vivienda propia. \u00a1No pierda esta oportunidad! Para m\u00e1s informaci\u00f3n o para concertar una visita, no dude en contactar.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5556.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "\u00c1tico en rua Santos Pinto"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33285832", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/3d/c2/b6/239052458.jpg", "externalReference": "120261795-28", "numPhotos": 9, "floor": "1", "price": 460000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 460000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 80.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Santos Pinto s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7050114, "longitude": -9.1661081, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33285832/", "description": "T2 en Lapa con balc\u00f3n y vista parcial al r\u00edo y al Puente 25 de Abril, para rehabilitaci\u00f3n T2 con 76m2, a los que se suma un balc\u00f3n con 4m2 y vista parcial sobre el r\u00edo y el Puente 25 de Abril, proporcionando momentos de pura contemplaci\u00f3n. Este apartamento se encuentra en el 1er piso de un edificio que contar\u00e1 con ascensor y cuyo proyecto de licencia se encuentra presentado en el CML, con aprobaci\u00f3n esperada para dentro de aproximadamente un mes. El edificio est\u00e1 formado por 4 plantas y 7 fracciones, y el proyecto contempla generosas \u00e1reas y espacios exteriores en todas ellas, as\u00ed como imponentes alturas. (NOTA: puede consultar los detalles de las otras fracciones disponibles en el cuadro de \u00e1reas y fracciones, publicado en una de las fotos de esta publicaci\u00f3n). Seg\u00fan el proyecto, este T2 cuenta con suite (y respectivo ba\u00f1o), dormitorio, ba\u00f1o, cocina abierta al sal\u00f3n que, a su vez, da acceso a un balc\u00f3n lleno de luz y vistas despejadas. El apartamento se entregar\u00e1 para obras totales, siendo que las \u00e1reas comunes del edificio ser\u00e1n totalmente rehabilitadas por los actuales propietarios. Hay un garaje con plazas de aparcamiento disponibles, mediante alquiler, justo enfrente de la puerta del edificio. Se trata por tanto de una excelente oportunidad para inversi\u00f3n o vivienda en una zona de excelencia, Lapa, donde podr\u00e1 disfrutar de la tranquilidad de una de las mejores zonas residenciales de Lisboa y, al mismo tiempo, de la proximidad al r\u00edo, de una amplia oferta cultural (museos, teatros y galer\u00edas de arte), comercio local, restaurantes y servicios, colegios y transportes p\u00fablicos, sin olvidar la futura estaci\u00f3n de metro Infante Santo -l\u00ednea roja prevista para entrar en funcionamiento en 2026. Este inmueble constituye una excelente oportunidad de inversi\u00f3n para posterior reventa o alquiler, o para vivienda propia. \u00a1No pierda esta oportunidad! Para m\u00e1s informaci\u00f3n o para concertar una visita, no dude en contactar.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5750.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso en rua Santos Pinto s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33285715", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a6/3a/5a/239049814.jpg", "externalReference": "121741125-4", "numPhotos": 36, "price": 4000000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 4000000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 210.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Chiado", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Chiado", "country": "pt", "latitude": 38.7113212, "longitude": -9.1442198, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33285715/", "description": "Viva con lujo y elegancia en el coraz\u00f3n de Lisboa, Est\u00e1 invitado a descubrir el ep\u00edtome del lujo urbano en el coraz\u00f3n de Lisboa, en el prestigioso barrio del Chiado. Presentamos un apartamento exclusivo, donde la sofisticaci\u00f3n encuentra la comodidad y la elegancia se armoniza con la conveniencia. Ubicado en una de las \u00e1reas m\u00e1s ic\u00f3nicas y deseables de la capital portuguesa, este magn\u00edfico apartamento ofrece una vista deslumbrante de la ciudad, combina la rica herencia cultural del Chiado con el lujo contempor\u00e1neo. Caracter\u00edsticas del apartamento: Ubicaci\u00f3n privilegiada: situado en una de las calles m\u00e1s emblem\u00e1ticas del Chiado, con f\u00e1cil acceso a boutiques de lujo, restaurantes gourmet y espacios culturales. Dise\u00f1o exclusivo: este apartamento ha sido meticulosamente dise\u00f1ado para ofrecer un ambiente lujoso, con acabados de alta calidad y detalles de dise\u00f1o impresionantes. Espacios generosos: con un \u00e1rea amplia y bien distribuida, los espacios internos de este apartamento brindan comodidad y funcionalidad para una vida contempor\u00e1nea. Vistas deslumbrantes: disfrute de vistas panor\u00e1micas sobre los tejados de Lisboa, el r\u00edo Tajo y los puntos tur\u00edsticos m\u00e1s emblem\u00e1ticos de la ciudad, directamente desde la comodidad de su propia casa. Comodidades exclusivas: el edificio ofrece una gama de comodidades exclusivas, que incluyen seguridad, estacionamiento privado y un \u00e1rea de recreaci\u00f3n. Detalles adicionales: \u00c1rea total: 210m2 Habitaciones: 3+1, 2 suites (una de ellas con jacuzzi), 1 dormitorio y 1 despacho WC: 3 Garaje: 2 plazas Sal\u00f3n: espacioso con chimenea y aire acondicionado Cocina: totalmente equipada Caja fuerte empotrada Terraza Reserve su visita. No pierda la oportunidad de formar parte de este estilo de vida exclusivo y sofisticado. P\u00f3ngase en contacto con nosotros para programar una visita y descubra el lujo incomparable de este apartamento en el Chiado, en Lisboa. \u00a1Haga de este apartamento su residencia de lujo en Lisboa! Inmueble arrendado hasta el 31 de mayo de 2024.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 19048.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33285683", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d5/08/e9/240399257.jpg", "externalReference": "124931015-81", "numPhotos": 26, "price": 369000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 369000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 72.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "avenida Afonso III s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Alto de S\u00e3o Jo\u00e3o - Alto do Varej\u00e3o", "country": "pt", "latitude": 38.7265743, "longitude": -9.1189134, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33285683/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5125.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Piso en avenida Afonso Iii s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33277262", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/92/f7/23/238607285.jpg", "externalReference": "C0223-06956", "numPhotos": 20, "floor": "bj", "price": 134500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 134500.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 144500.0, "priceDropValue": 10000, "priceDropPercentage": 7}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 22.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "S\u00e3o Vicente de Fora", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "S\u00e3o Vicente de Fora", "country": "pt", "latitude": 38.7132872, "longitude": -9.1237485, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33277262/", "description": "Este encantador apartamento de 1 dormitorio en Alfama ofrece una ubicaci\u00f3n privilegiada junto al Pante\u00f3n Nacional, brindando a sus residentes una experiencia \u00fanica en el coraz\u00f3n de Lisboa. Con 20m\u00b2, este apartamento es ideal para quienes buscan un espacio acogedor y funcional en la pintoresca e hist\u00f3rica Alfama. El apartamento consta de una habitaci\u00f3n confortable, una cocina equipada y un ba\u00f1o. La habitaci\u00f3n ofrece un ambiente acogedor para descansar despu\u00e9s de un d\u00eda explorando la ciudad, mientras que la cocina equipada brinda las comodidades necesarias para preparar deliciosas comidas con los productos locales frescos. El ba\u00f1o completo ofrece comodidad y conveniencia. Adem\u00e1s, la ubicaci\u00f3n privilegiada permite un f\u00e1cil acceso a los principales puntos tur\u00edsticos de Lisboa, as\u00ed como a una variedad de restaurantes, caf\u00e9s y tiendas tradicionales que hacen de Alfama un barrio tan encantador. Con su atm\u00f3sfera hist\u00f3rica y encantadora, este apartamento de 1 dormitorio en Alfama ofrece una oportunidad \u00fanica de vivir en el coraz\u00f3n de Lisboa y disfrutar de todo lo que esta fascinante ciudad tiene para ofrecer.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 6114.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33285563", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f5/6f/a3/239020083.jpg", "externalReference": "C0405-02608", "numPhotos": 49, "floor": "3", "price": 960000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 960000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 161.0, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "avenida \u00c1lvares Cabral", "province": "Lisboa", "municipality": "Campo de Ourique", "district": "Largo do Rato - Estrela", "country": "pt", "latitude": 38.7178897, "longitude": -9.1551809, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33285563/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5963.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campo de Ourique, Lisboa", "title": "Piso en avenida \u00c1lvares Cabral"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33285576", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/4b/34/4f/239020178.jpg", "externalReference": "C0246-03081", "numPhotos": 28, "floor": "2", "price": 1150000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1150000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 170.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Alvalade", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Alvalade", "country": "pt", "latitude": 38.747072, "longitude": -9.1412898, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33285576/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6765.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33285570", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/fc/5d/15/239019944.jpg", "externalReference": "C0470-00363", "numPhotos": 46, "price": 1550000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1550000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 158.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "rua da Alegria, 25", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Pra\u00e7a da Alegria", "country": "pt", "latitude": 38.7175871, "longitude": -9.1463227, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33285570/", "description": "Apartamento insertado en el emblem\u00e1tico edificio \"Alegr\u00eda 25\". Aqu\u00ed encontramos la alegr\u00eda de vivir en un apartamento de 2 dormitorios y 1 ba\u00f1o d\u00faplex, con balcones y fant\u00e1sticas vistas al Castillo de San Jorge, casas y el jard\u00edn Alfredo Keil, como escenario. En un edificio totalmente rehabilitado, este complejo de lujo se encuentra en la Plaza de la Alegr\u00eda, entre el Pr\u00edncipe Real y la Avenida de la Libertad, siendo una de las zonas m\u00e1s nobles y animadas de la capital portuguesa. El proyecto es obra del arquitecto Samuel Torres de Carvalho, que ofrece espacios modernos, l\u00edneas sencillas y sobrias, que conducen a la riqueza de los azulejos portugueses, en la fachada de este edificio pombalino. Los materiales elegidos son de muy buen gusto y de gran calidad. El apartamento se distribuye de la siguiente manera: 1\u00aa planta: - hall de entrada / pasillo con armarios - amplio sal\u00f3n con balc\u00f3n a la Plaza de la Alegr\u00eda y con acceso directo a la cocina, que se encuentra directamente conectada con el sal\u00f3n. - ba\u00f1o social - 2 habitaciones con armarios empotrados y balc\u00f3n a una calle muy tranquila - ba\u00f1o completo, compartido por ambas habitaciones 2\u00aa planta: - suite con armarios empotrados - ba\u00f1o completo con iluminaci\u00f3n cenital Apartamento con una excelente exposici\u00f3n solar naciente/poniente que le confiere una luminosidad inusual. Ofrece dos plazas de aparcamiento en s\u00f3tano y un trastero. Este apartamento tiene la particularidad de adquirir el apartamento vecino, con la misma tipolog\u00eda y hacer un \u00fanico apartamento, permitiendo quedarse con solo un piso en esta planta. Excelente inversi\u00f3n, lista para habitar, en zona Premium de la ciudad. Te espero y ven a conocer los dos apartamentos disponibles de \"Alegr\u00eda 25\", que se pueden convertir en una sola unidad habitacional, o adquirir por separado. Somos Intermediarios de Cr\u00e9dito autorizados por el Banco de Portugal con la Licencia N\u00ba 0006930. Gestionamos todo el Proceso de Cr\u00e9dito, siempre con las mejores soluciones de mercado y garantizamos un acompa\u00f1amiento de calidad hasta la escritura. Habla con nosotros. Haz aqu\u00ed tu simulaci\u00f3n.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9810.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso en rua da Alegria, 25"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33285558", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/af/87/44/239019790.jpg", "externalReference": "C0470-00362", "numPhotos": 48, "price": 1650000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1650000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 168.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "rua da Alegria, 25", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Pra\u00e7a da Alegria", "country": "pt", "latitude": 38.7175871, "longitude": -9.1463227, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33285558/", "description": "Apartamento insertado en el emblem\u00e1tico edificio \"Alegr\u00eda 25\". Aqu\u00ed encontramos la alegr\u00eda de vivir en un apartamento de 2 dormitorios y 1 ba\u00f1o d\u00faplex, con balcones y fant\u00e1sticas vistas al Castillo de San Jorge, casas y el jard\u00edn Alfredo Keil, como escenario. En un edificio totalmente rehabilitado, este complejo de lujo se encuentra en la Plaza de la Alegr\u00eda, entre el Pr\u00edncipe Real y la Avenida de la Libertad, siendo una de las zonas m\u00e1s nobles y animadas de la capital portuguesa. El proyecto es obra del arquitecto Samuel Torres de Carvalho, que ofrece espacios modernos, l\u00edneas sencillas y sobrias, que conducen a la riqueza de los azulejos portugueses, en la fachada de este edificio pombalino. Los materiales elegidos son de muy buen gusto y de gran calidad. El apartamento se distribuye de la siguiente manera: 1\u00aa planta: - hall de entrada / pasillo con armarios - amplio sal\u00f3n con balc\u00f3n a la Plaza de la Alegr\u00eda y con acceso directo a la cocina, que se encuentra directamente conectada con el sal\u00f3n. - ba\u00f1o social - 2 habitaciones con armarios empotrados y balc\u00f3n a una calle muy tranquila - ba\u00f1o completo, compartido por ambas habitaciones 2\u00aa planta: - suite con armarios empotrados - ba\u00f1o completo con iluminaci\u00f3n cenital Apartamento con una excelente exposici\u00f3n solar naciente/poniente que le confiere una luminosidad inusual. Ofrece dos plazas de aparcamiento en s\u00f3tano y un trastero. Este apartamento tiene la particularidad de adquirir el apartamento vecino, con la misma tipolog\u00eda y hacer un \u00fanico apartamento, permitiendo quedarse con solo un piso en esta planta. Excelente inversi\u00f3n, lista para habitar, en zona Premium de la ciudad. Te espero y ven a conocer los dos apartamentos disponibles de \"Alegr\u00eda 25\", que se pueden convertir en una sola unidad habitacional, o adquirir por separado. Somos Intermediarios de Cr\u00e9dito autorizados por el Banco de Portugal con la Licencia N\u00ba 0006930. Gestionamos todo el Proceso de Cr\u00e9dito, siempre con las mejores soluciones de mercado y garantizamos un acompa\u00f1amiento de calidad hasta la escritura. Habla con nosotros. Haz aqu\u00ed tu simulaci\u00f3n.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9821.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso en rua da Alegria, 25"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33285518", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/aa/ae/29/239019727.jpg", "externalReference": "C0440-00530", "numPhotos": 19, "floor": "4", "price": 480000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 480000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 105.0, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Pr\u00edncipe Real - S\u00e3o Bento", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Pr\u00edncipe Real - S\u00e3o Bento", "country": "pt", "latitude": 38.7120001, "longitude": -9.1518043, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33285518/", "description": "4to piso en edificio SIN ASCENSOR Desl\u00fambrate con este encantador apartamento ubicado en el coraz\u00f3n de Lisboa, en la prestigiosa zona de S\u00e3o Bento, junto a la Asamblea de la Rep\u00fablica. Ofrece una vista deslumbrante de la ciudad y el majestuoso r\u00edo Tajo. Con \u00e1reas generosas y un techo que supera los 3 metros, este espacio es un lienzo en blanco para hacer realidad los sue\u00f1os de tu hogar ideal. Su encantadora arquitectura, con techos y molduras ricamente adornados, promete una remodelaci\u00f3n que es pura inspiraci\u00f3n. El apartamento consta de cuatro habitaciones espaciosas y una amplia sala, complementadas por una cocina t\u00edpicamente portuguesa, con la tradicional chimenea, y un aseo interior. Su orientaci\u00f3n solar naciente/poniente garantiza una luminosidad natural envolvente, mientras que los espaciosos balcones en las fachadas frontal y trasera del edificio invitan a momentos de contemplaci\u00f3n. No solo una casa, sino una experiencia de vivir en el epicentro de la cultura, la historia y el movimiento de Lisboa. Explore lo mejor que esta zona tiene para ofrecer en t\u00e9rminos tur\u00edsticos, con restaurantes encantadores, caf\u00e9s pintorescos y un ambiente vibrante a su puerta. La zona de S\u00e3o Bento en Lisboa es un enclave encantador conocido por sus elegantes calles y arquitectura hist\u00f3rica. Ubicada en el coraz\u00f3n de la ciudad, esta \u00e1rea es famosa por su ambiente sofisticado, magn\u00edficos palacios y proximidad con el ic\u00f3nico Parlamento portugu\u00e9s. Con una selecci\u00f3n de restaurantes de clase mundial, galer\u00edas de arte y tiendas exclusivas, S\u00e3o Bento es una opci\u00f3n deslumbrante para quienes buscan vivir en el centro de Lisboa. Ven a descubrir este tesoro inmobiliario, donde el glamour se encuentra con la autenticidad de Lisboa. Agenda ya tu visita y d\u00e9jate encantar por el potencial infinito de este espacio \u00fanico.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4571.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33255809", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/6c/93/a8/237524354.jpg", "externalReference": "722.24AC", "numPhotos": 22, "price": 349900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 349900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 78.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Estrada de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7451808, "longitude": -9.1794184, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33255809/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4486.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33285497", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c8/e6/18/239019107.jpg", "numPhotos": 20, "floor": "5", "price": 335000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 335000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 60.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "avenida 24 de Julho", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Cais do Sodr\u00e9 - Santos", "country": "pt", "latitude": 38.7044756, "longitude": -9.1504882, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33285497/", "description": "\u00a1Oportunidad \u00fanica! Ubicaci\u00f3n privilegiada entre Cais do Sodr\u00e9 y Plaza del Comercio, en el coraz\u00f3n de Lisboa Situado en el coraz\u00f3n palpitante de Lisboa, entre algunos de los principales puntos tur\u00edsticos de la ciudad, como Terreiro do Pa\u00e7o (Plaza del Comercio), Mercado da Ribeira, Chiado y Bairro Alto, presentamos este \u00faltimo piso, en fase de remodelaci\u00f3n completa, una verdadera joya en bruto lista para ser labrada seg\u00fan su gusto personal. Esta es una oportunidad \u00fanica de elegir acabados, con caracter\u00edsticas \u00fanicas, incluyendo ascensor, vista deslumbrante al r\u00edo Tajo y una panor\u00e1mica espectacular sobre Lisboa y el r\u00edo. Nota: El coste final de las obras ser\u00e1 responsabilidad del comprador. El proyecto actualmente aprobado permite la configuraci\u00f3n de un T1 de 90m\u00b2, que puede ser f\u00e1cilmente adaptado para un T1+1 o incluso un T2, gracias a la generosa \u00e1rea del dormitorio, con 15.30m\u00b2, que puede ser subdividida seg\u00fan sea necesario. Si usted es un amante de la historia de Lisboa, seguramente se encantar\u00e1 con esta oportunidad \u00fanica en el Largo do Corpo Santo. El edificio dispone de ascensor y est\u00e1 bien organizado, mantenido y cuidado. \u00a1No deje escapar esta oportunidad \u00fanica! \u00a1Reserve ya una visita!", "hasVideo": true, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5583.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Piso en avenida 24 de Julho"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33285353", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/6e/a2/7f/239003391.jpg", "externalReference": "HD-1060AG", "numPhotos": 23, "floor": "9", "price": 805000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 805000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Entrecampos", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Entrecampos", "country": "pt", "latitude": 38.745266, "longitude": -9.1516014, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33285353/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 7318.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33285102", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c1/fd/cf/238962799.jpg", "numPhotos": 35, "floor": "4", "price": 439000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 439000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 94.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua do Sena", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Expo Norte", "country": "pt", "latitude": 38.7909308, "longitude": -9.098761, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33285102/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4670.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Piso en rua do Sena"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "32702521", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/59/47/cc/217575521.jpg", "externalReference": "19273", "numPhotos": 16, "floor": "7", "price": 1375000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1375000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 147.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.727021, "longitude": -9.1611687, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/32702521/", "description": "Apartamento de 3 habitaciones con 134.95 m2, balc\u00f3n de 15.78 m2 y dos estacionamientos. Apartamento insertado en un desarrollo completamente nuevo, ubicado en Amoreiras, una zona residencial muy popular en el centro de Lisboa. Con una ubicaci\u00f3n privilegiada, esta promoci\u00f3n se encuentra a pocos pasos de la prestigiosa Avenida da Liberdade, en el coraz\u00f3n del centro financiero de la ciudad. Este edificio contempor\u00e1neo se caracteriza por sus impresionantes balcones y consta de 151 apartamentos de lujo de T0 a T4, con \u00e1reas entre 43 y 205 m2, y locales comerciales en la planta baja. Todas las unidades tendr\u00e1n acceso completo a un gimnasio y spa completamente equipados, dos piscinas, dos restaurantes, un bar, un jard\u00edn y una terraza en la parte superior del edificio. Amoreiras es un lugar particularmente popular debido a su ubicaci\u00f3n central y gran comodidad, que ofrece acceso a la arteria principal de la ciudad, la Avenida da Liberdade. Esta avenida arbolada es el punto de encuentro de los negocios, la alta costura y la hosteler\u00eda, combinados en un fant\u00e1stico paseo desde Marqu\u00eas de Pombal hasta la Pra\u00e7a dos Restauradores. Pedir m\u00e1s informaci\u00f3n! Castelhana es una agencia inmobiliaria portuguesa presente en el mercado nacional desde hace m\u00e1s de 20 a\u00f1os, especializada en el mercado residencial prime y reconocida por el lanzamiento de algunos de los desarrollos m\u00e1s notorios del panorama inmobiliario nacional. Fundada en 1999, Castelhana ofrece un servicio integral en mediaci\u00f3n empresarial. Somos especialistas en inversi\u00f3n y en la comercializaci\u00f3n de inmuebles. En Lisboa, estamos ubicados en Chiado, uno de los barrios m\u00e1s emblem\u00e1ticos y tradicionales de la ciudad. Y en Oporto, en el sofisticado barrio de Boavista. Te estamos esperando. Contamos con un equipo disponible para brindarle el mejor soporte en su pr\u00f3xima inversi\u00f3n inmobiliaria. \u00a1Cont\u00e1ctenos!", "hasVideo": true, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 9354.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33285056", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/02/63/ac/238961531.jpg", "externalReference": "PP5186", "numPhotos": 23, "price": 399900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399900.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 429900.0, "priceDropValue": 30000, "priceDropPercentage": 7}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 113.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Estrada de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7479915, "longitude": -9.1796801, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33285056/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3539.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33284986", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/11/69/2e/238934493.jpg", "externalReference": "9558", "numPhotos": 4, "floor": "2", "price": 235000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 235000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 70.0, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "rua Francisco Pereira de Sousa", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7460367, "longitude": -9.1791788, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33284986/", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3357.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Francisco Pereira de Sousa"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33284982", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c4/51/e9/238931612.jpg", "externalReference": "9557", "numPhotos": 4, "floor": "1", "price": 235000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 235000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 70.0, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "rua Francisco Pereira de Sousa", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7454762, "longitude": -9.1787953, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33284982/", "description": "Excelente oportunidad de negocio INMUEBLE PARA REMODELACI\u00d3N TOTAL despu\u00e9s de la remodelaci\u00f3n potencia su lucro en caso de que quiera vender, zona muy agradable para vivir tambi\u00e9n. Localizado en Barrio familiar, residencial y con varios puntos de comercio y servicios, comercio tradicional, tiendas de dise\u00f1o y mobiliario, caf\u00e9s y restaurantes Zona c\u00e9ntrica, facilidad de accesos, proximidad de transportes p\u00fablicos, y varios equipamientos sociales, Mercado de S\u00e3o Domingos de Benfica, Metropolitano del Alto dos Moinhos, Hospital de la Cruz Roja, Jard\u00edn Zool\u00f3gico. LAS OBRAS EN LA FACHADA E INTERIOR DEL PREDIO, SER\u00c1N REALIZADAS POR EL VENDEDOR. No pierda esta oportunidad de inversi\u00f3n, o para simplemente vivir en Lisboa, marque ya su visita. La Inmobiliaria C\u00f4te D\u2019Azur, cuenta con un equipo de m\u00e1s de 150 colaboradores, distribuidos por nuestras 6 tiendas, Sesimbra, Santana, Set\u00fabal, Corroios, Azeitao y Barreiro. Disponibilizamos tambi\u00e9n, la Azur Finance, que garantiza un servicio Financiero, de Cr\u00e9dito Hipotecario, Cr\u00e9dito Personal o Consolidado, Cr\u00e9dito para Empresas y Seguros, todo eso para atender las necesidades de cada cliente. \u00a1Honramos la confianza que nuestros clientes depositan en nosotros!", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3357.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Francisco Pereira de Sousa"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33284970", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a5/a8/6a/238931296.jpg", "externalReference": "9554", "numPhotos": 4, "floor": "1", "price": 255000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 255000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 81.0, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "rua Francisco Pereira de Sousa", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7446076, "longitude": -9.1800303, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33284970/", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3148.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Francisco Pereira de Sousa"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33284930", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/28/09/96/238928881.jpg", "externalReference": "C0455-00270", "numPhotos": 33, "floor": "8", "price": 1199000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1199000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 260.0, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "avenida Dom Jo\u00e3o II", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Expo Central", "country": "pt", "latitude": 38.7635375, "longitude": -9.0975091, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33284930/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4612.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Piso en avenida Dom Jo\u00e3o Ii"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33284888", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b8/97/bf/238924421.jpg", "externalReference": "PP5185", "numPhotos": 18, "price": 349900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 349900.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 369900.0, "priceDropValue": 20000, "priceDropPercentage": 5}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 77.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Estrada de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7476732, "longitude": -9.1774036, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33284888/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4544.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33284831", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/5e/7a/44/238922206.jpg", "externalReference": "LX/02034", "numPhotos": 20, "floor": "bj", "price": 349900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 349900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 66.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Ant\u00f3nio Nobre", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7486087, "longitude": -9.1786609, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33284831/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5302.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Ant\u00f3nio Nobre"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33284816", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f2/7f/8e/242933612.jpg", "externalReference": "7005001-9797", "numPhotos": 21, "floor": "bj", "price": 2090000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2090000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 447.0, "rooms": 5, "bathrooms": 6, "address": "Pedrou\u00e7os", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Pedrou\u00e7os", "country": "pt", "latitude": 38.6938876, "longitude": -9.2192217, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33284816/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4676.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33284822", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/5d/1d/38/238921515.jpg", "externalReference": "3129", "numPhotos": 17, "floor": "6", "price": 595000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 595000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 127.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua Professora Virg\u00ednia Rau", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Telheiras", "country": "pt", "latitude": 38.7626682, "longitude": -9.1668494, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33284822/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4685.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso en rua Professora Virg\u00ednia Rau"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33284810", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/fd/65/aa/238919754.jpg", "externalReference": "VLX-215772", "numPhotos": 12, "floor": "bj", "price": 299900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 299900.0}}, "propertyType": "studio", "operation": "sale", "size": 63.0, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "rua do Vale de Santo Ant\u00f3nio", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "S\u00e3o Vicente de Fora", "country": "pt", "latitude": 38.7181469, "longitude": -9.1241923, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33284810/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4760.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "T0 en rua do Vale de Santo Ant\u00f3nio"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33284555", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/90/33/f4/238914158.jpg", "externalReference": "108240068", "numPhotos": 25, "floor": "3", "price": 2000000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2000000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 251.0, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "rua das Musas", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Expo Sul", "country": "pt", "latitude": 38.7582277, "longitude": -9.0944251, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33284555/", "description": "Emprendimiento de lujo con arquitectura moderna, se encuentra situado en la 1\u00aa l\u00ednea del r\u00edo Tajo, frente a la Marina Parque de las Naciones. D\u00faplex de 4 dormitorios + 1 de 312 m2 con \u00e1reas bastante equilibradas. Sal\u00f3n de 68 m2. Terraza de 62 m2 con piscina privada. Excelente exposici\u00f3n solar. Aparcamiento doble y trastero. Junto al Oceanario, Hospital Cuf Descobertas y escuela secundaria Jo\u00e3o XXIII. Cerca de comercios, servicios y transportes.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 7968.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Piso en rua das Musas"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33284755", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9d/69/c6/238913312.jpg", "externalReference": "120991397-592", "numPhotos": 27, "floor": "2", "price": 349000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 349000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 359000.0, "priceDropValue": 10000, "priceDropPercentage": 3}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 63.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua dos Baldaques, 35", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Bairro dos Actores - Bar\u00e3o Sabrosa", "country": "pt", "latitude": 38.7338381, "longitude": -9.1294297, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33284755/", "description": "Apartamento T2 Reformado en el Barrio de los Actores Localizado a 6 minutos a pie del metro de la Alameda D. Afonso Henriques Superficie total de 63 m2 Situado en el 2\u00ba piso de un edificio residencial Caracter\u00edsticas: Carpinter\u00eda de PVC con vidrios dobles y persianas el\u00e9ctricas para aislamiento t\u00e9rmico y ac\u00fastico Exposici\u00f3n solar Naciente/Poniente, garantizando luz natural durante todo el d\u00eda Cocina en open space equipada con electrodom\u00e9sticos integrados en los muebles, proporcionando funcionalidad y modernidad Habitaciones con armarios empotrados, maximizando el espacio de almacenamiento Vista despejada, ofreciendo una sensaci\u00f3n de amplitud y tranquilidad Este apartamento ofrece una combinaci\u00f3n de confort, conveniencia y modernidad en una ubicaci\u00f3n privilegiada en el Barrio de los Actores. Ideal para quien busca un estilo de vida urbano y pr\u00e1ctico en Lisboa. \u00a1Estamos aqu\u00ed para hacer que su viaje de compra de casa sea m\u00e1s f\u00e1cil y emocionante! Entendemos lo importante que es encontrar el hogar perfecto, y es por eso que ofrecemos servicios de mediaci\u00f3n inmobiliaria especializados. No se preocupe por los detalles t\u00e9cnicos o burocr\u00e1ticos, nosotros nos encargaremos de todo por usted. Nuestro objetivo es hacer que esta experiencia sea emocionante, alegre e inolvidable. Nuestro equipo est\u00e1 comprometido en ayudar a nuestros clientes en todas las etapas del proceso, desde la b\u00fasqueda cuidadosa de la propiedad ideal hasta la conclusi\u00f3n exitosa del negocio. \u00a1Su sue\u00f1o es nuestro principal objetivo! Cont\u00e1ctenos.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5540.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Piso en rua dos Baldaques, 35"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": true, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33284724", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/db/1a/38/240373040.jpg", "externalReference": "ILX-032/24", "numPhotos": 26, "floor": "2", "price": 399900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399900.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 429900.0, "priceDropValue": 30000, "priceDropPercentage": 7}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 118.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Estrada de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7472049, "longitude": -9.1792232, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33284724/", "description": "T3 en S\u00e3o Domingos de Benfica, en la Rua Ant\u00f3nio Nobre, totalmente reformada y amueblada, compuesta por: Cocina y sal\u00f3n comedor con 45m2.  La cocina tiene muebles lacados en blanco; Revestimiento cer\u00e1mico en toda la pared detr\u00e1s del mueble. Horno, vitrocer\u00e1mica, campana extractora, lavavajillas empotrado, lavadora empotrada, calentador de agua y frigor\u00edfico congelador empotrado  Ba\u00f1o completo con 3m2;  Dos dormitorios, el primero en suite con 20m2 y armario y el segundo con 15m2 y armario.  Entreplanta con 35m2. Marcos lacados en blanco con doble acristalamiento y topes batientes. Falso techo con luces LED incorporadas en todo el apartamento. Preinstalaci\u00f3n de aire acondicionado. Dos frentes. Edificio TOTALMENTE RECUPERADO (Techo, agua, electricidad y columnas de alcantarillado, fachadas, escaleras, contadores, puerta del edificio. La propiedad se encuentra en un barrio residencial familiar con varios puntos de comercio y servicios. Tiendas tradicionales, tiendas de dise\u00f1o y muebles, cafeter\u00edas y restaurantes. Est\u00e1 ubicado en una zona c\u00e9ntrica, con f\u00e1cil acceso, proximidad al transporte p\u00fablico y a varios equipamientos sociales, Mercado de S\u00e3o Domingos de Benfica, Alto dos Moinhos Metropolitan, Hospital de la Cruz Roja, Zool\u00f3gico.  \u00a1Ven a verlo!", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3389.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33284703", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c4/b5/e1/238907082.jpg", "externalReference": "PF32913", "numPhotos": 43, "price": 960000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 960000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 148.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Expo Norte", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Expo Norte", "country": "pt", "latitude": 38.7777942, "longitude": -9.0979661, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33284703/", "description": "Fabuloso apartamento de 3 dormitorios con 149 m2 de superficie bruta privada, ubicado en el condominio de referencia del Parque de las Naciones, COLMEIA. Si valora vivir con comodidad, encontrar\u00e1 divisiones espaciosas y abundante luz natural. Este apartamento con acabados de excelencia y bastante funcional, cuenta con tres amplios dormitorios todos ellos con armarios empotrados, siendo uno de ellos en suite, tres aseos, recibidor con armarios, cocina equipada con electrodom\u00e9sticos de alta gama, recuperador de calor, aire acondicionado en todas las estancias, suelo de madera de jatoba y aislamiento t\u00e9rmico y ac\u00fastico. El edificio de s\u00f3lida construcci\u00f3n, es objeto de un mantenimiento ejemplar, estando en las mejores condiciones, fruto de una comunidad organizada y con una vecindad inmejorable. Dispone de 2 plazas de garaje y en caso de necesitar 1 plaza m\u00e1s, esta puede ser alquilada por 50 euros mensuales. Con una ubicaci\u00f3n excelente, ofrece una calidad de vida \u00fanica y con f\u00e1cil acceso a todos los servicios (hospital, colegios, farmacias, bancos, entre otros), espacios de comercio con el Centro Comercial Vasco da Gama, supermercados, restaurantes, cafeter\u00edas y pasteler\u00edas, transporte p\u00fablico (metro, tren y autobuses), envuelto en una arquitectura moderna que integra innumerables apuntes naturales, teniendo como tel\u00f3n de fondo un escenario ribere\u00f1o donde se puede aprovechar los paseos al aire libre y la pr\u00e1ctica de deporte, que se traducen en una oferta \u00fanica de calidad de vida. Porta da Frente Christie's es una empresa de mediaci\u00f3n inmobiliaria que trabaja en el mercado desde hace m\u00e1s de dos d\u00e9cadas, centr\u00e1ndose en los mejores inmuebles y emprendimientos, tanto para la venta como para el alquiler. La empresa fue seleccionada por la prestigiosa marca Christie's International Real Estate para representar a Portugal, en las zonas de Lisboa, Cascais, Oeiras y Alentejo. La principal misi\u00f3n de Porta da Frente Christie's es privilegiar un servicio de excelencia a todos nuestros clientes.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6486.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33284605", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/99/7a/4f/238891642.jpg", "externalReference": "120991397-589", "numPhotos": 28, "floor": "3", "price": 800000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 800000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 78.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "largo dos L\u00f3ios, 4", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Castelo - Mouraria", "country": "pt", "latitude": 38.7114812, "longitude": -9.1323393, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33284605/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 10256.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "Piso en largo dos L\u00f3ios, 4"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33284577", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c4/c4/97/239016527.jpg", "externalReference": "115396", "numPhotos": 25, "price": 645000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 645000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 115.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "S\u00e3o Vicente de Fora", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "S\u00e3o Vicente de Fora", "country": "pt", "latitude": 38.7158278, "longitude": -9.124823, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33284577/", "description": "ref: 115396.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5609.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33284466", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/38/d2/16/238888971.jpg", "numPhotos": 48, "floor": "2", "price": 1300000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1300000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 265.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira", "country": "pt", "latitude": 38.7277862, "longitude": -9.1484252, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33284466/", "description": "Excelente inmueble para vivir en el centro de la ciudad En la Av. Antonio Augusto de Aguiar, en Lisboa, rodeado de varios puntos de inter\u00e9s y marcado por la simbiosis de lo hist\u00f3rico y lo moderno, encontrar\u00e1s un inmueble en una ubicaci\u00f3n fant\u00e1stica, junto al Parque Eduardo VII y a las principales v\u00edas de acceso a la Av. de la Libertad y al centro de la ciudad. El apartamento, con 265m2 y 7 habitaciones, se encuentra en un edificio destinado a vivienda, aunque, en este momento, est\u00e1 siendo utilizado como oficina, ser\u00e1 f\u00e1cilmente reconvertido para la vivienda. Vivir en el 32 de la Av. Antonio Augusto Aguiar, es una clara invitaci\u00f3n a disfrutar de la ciudad, vivir la cultura y toda la esencia de la tradici\u00f3n lisboeta. Ponte en contacto con nosotros y ven a conocer las ventajas de esta inversi\u00f3n. \"La informaci\u00f3n proporcionada no exime su confirmaci\u00f3n y no puede ser considerada vinculante. \". \".", "hasVideo": true, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4906.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33284452", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/2f/09/40/239099384.jpg", "externalReference": "108240089", "numPhotos": 23, "floor": "6", "price": 550000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 550000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 599000.0, "priceDropValue": 49000, "priceDropPercentage": 8}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 165.0, "rooms": 5, "bathrooms": 2, "address": "rua Cidade de Malange", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7618214, "longitude": -9.1168447, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33284452/", "description": "Ubicado en edificio de referencia con ascensor, apartamento de 6 habitaciones con 165 m2. Sal\u00f3n de 23 m2 con balc\u00f3n de 10 m2 y \u00f3ptima exposici\u00f3n solar con vistas despejadas. Cerca del jard\u00edn del Valle Silencio y del centro comercial Spacio Shopping. Cerca de comercios, servicios y transportes.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3333.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Piso en rua Cidade de Malange"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33284292", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/8b/e1/3b/238883590.jpg", "numPhotos": 46, "floor": "3", "price": 1299000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1299000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 146.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Av. de Roma - Campo Pequeno", "province": "Lisboa", "municipality": "Areeiro", "district": "Av. de Roma - Campo Pequeno", "country": "pt", "latitude": 38.7443725, "longitude": -9.1431584, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33284292/", "description": "El apartamento fue concebido con un alto est\u00e1ndar de calidad y excelencia. Con un dise\u00f1o moderno e inteligente, el apartamento fue pensado para dar respuesta a las necesidades de las familias actuales. Con espacios amplios y \u00e1reas generosas, las zonas privadas se encuentran separadas de las zonas sociales. Los acabados son modernos y sofisticados, suelo de madera, cocina elegante y totalmente equipada con encimera de silestone y armarios contempor\u00e1neos. Con 2 plazas de aparcamiento (una al lado de la otra), con puntos de carga para veh\u00edculos el\u00e9ctricos. El edificio cuenta con una fant\u00e1stica piscina panor\u00e1mica de uso com\u00fan en la azotea. Ven a visitarnos y d\u00e9jate encantar por la luz y las impresionantes vistas del Campo Pequeno. \"La informaci\u00f3n proporcionada no exime de su confirmaci\u00f3n y no puede considerarse vinculante\".", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8897.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Areeiro, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33284355", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c9/04/3d/238886150.jpg", "externalReference": "VM0005", "numPhotos": 16, "floor": "1", "price": 465000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 465000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 39.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua Rodrigo da Fonseca", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Rato - Amoreiras", "country": "pt", "latitude": 38.7190788, "longitude": -9.1503259, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33284355/", "description": "Apartamento T1 nuevo junto a la Avenida de la Libertad para inversi\u00f3n. En el coraz\u00f3n de Lisboa, en una de sus calles m\u00e1s bonitas, renace Rodrigo da Fonseca 15, con una expresi\u00f3n que nos remite de inmediato a la arquitectura hist\u00f3rica y emblem\u00e1tica de nuestra ciudad. Muy cerca de la Avenida de la Libertad, Chiado y Pr\u00edncipe Real, donde lo antiguo y lo moderno se encuentran y se al\u00edan, este emprendimiento se sit\u00faa en la zona m\u00e1s elegante y exclusiva de Lisboa, rodeada de tiendas de lujo, hoteles de 5 estrellas, teatros, caf\u00e9s hist\u00f3ricos y restaurantes refinados. Este es el epicentro de la moda, la cultura, la gastronom\u00eda y la historia de la ciudad. Insertado en un emprendimiento compuesto por apartamentos T1 con grandes balcones, amueblados y decorados por dise\u00f1ador de interiores, RF15 ofrece el lujo y la elegancia de los acabados combinados con la funcionalidad y el confort para satisfacer a los clientes m\u00e1s exigentes. Con servicio de recepci\u00f3n/porter\u00eda. El apartamento se encuentra arrendado hasta.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11923.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso en rua Rodrigo da Fonseca"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33284388", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9a/32/41/238885472.jpg", "externalReference": "ID 01001003-39", "numPhotos": 31, "floor": "4", "price": 315000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 315000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 330000.0, "priceDropValue": 15000, "priceDropPercentage": 5}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 93.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Cal\u00e7ada do Tojal", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Cal\u00e7ada do Tojal", "country": "pt", "latitude": 38.7547316, "longitude": -9.2043065, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33284388/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3387.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33284175", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a0/8f/f9/238880148.jpg", "externalReference": "AP2430", "numPhotos": 13, "floor": "4", "price": 650000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 650000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 144.9, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Portas de Benfica - Mercado de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Portas de Benfica - Mercado de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7497531, "longitude": -9.2024778, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33284175/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4486.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33284130", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/61/34/3c/238878691.jpg", "externalReference": "YUP 5T", "numPhotos": 25, "floor": "5", "price": 670000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 670000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 113.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Padre Lu\u00eds Apar\u00edcio, 3", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Campo de Santana - Santa Marta", "country": "pt", "latitude": 38.7240418, "longitude": -9.1422328, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33284130/", "description": "Exclusivo apartamento en Lisboa, situado cerca del emblem\u00e1tico Jard\u00edn del Campo M\u00e1rtires da P\u00e1tria. Con una arquitectura \u00fanica, que combina trazos contempor\u00e1neos y modernos, ofrece una simbiosis perfecta entre estilo y funcionalidad. Adaptable a las necesidades de la vida moderna, este espacio proporciona una experiencia diferente dentro de la ciudad. La cocina est\u00e1 totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos Candy, y ofrece acceso directo a los balcones, donde se puede disfrutar de una vista deslumbrante sobre la ciudad. Las habitaciones ofrecen diferentes posibilidades, cada una con su propio balc\u00f3n y espacios para guardar cosas. Los paneles de madera deslizantes proporcionan mayor privacidad, mientras que la abundante luz natural aporta confort y tranquilidad. La ubicaci\u00f3n de este apartamento es pr\u00f3xima al Marqu\u00e9s de Pombal y a la Avenida da Liberdade, ofreciendo la posibilidad de explorar la ciudad y sus rincones hist\u00f3ricos. Adem\u00e1s, es una excelente oportunidad de inversi\u00f3n en la capital portuguesa. Este exclusivo apartamento en Lisboa est\u00e1 situado en la 5\u00aa planta con ascensor, dos plazas de aparcamiento y trastero. No pierda la oportunidad de adquirir este inmueble \u00fanico y disfrutar de todo lo que la ciudad tiene que ofrecer. \u00a1Reserve ya su visita! Conexi\u00f3n Europa Inmobiliaria: El Mejor Camino para el Mercado Inmobiliario en Portugal. En el mundo globalizado de hoy, muchas personas sue\u00f1an con tener una residencia o invertir en inmuebles en Portugal. Sin embargo, encontrar las mejores oportunidades y realizar transacciones inmobiliarias puede ser desafiante. \u00a1Ah\u00ed es donde entra Conexi\u00f3n Europa Inmobiliaria! Algunas de las ventajas de Conexi\u00f3n Europa Inmobiliaria: Primero, Gesti\u00f3n en Propiedades: Usted sabr\u00e1 exactamente el camino para comprar e invertir en el mercado inmobiliario. La segunda, es la asesor\u00eda en compra o alquiler. Saber vivir en Portugal es una jornada que debe ser acompa\u00f1ada por un especialista que sepa asesorar y apoyar su mudanza, con un equipo que conoce los caminos para hacer esta jornada m\u00e1s ligera y placentera. Estamos de puertas abiertas para que usted haga su check-in en Conexi\u00f3n Europa Inmobiliaria.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5929.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso en rua Padre Lu\u00eds Apar\u00edcio, 3"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33283995", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/97/d5/a2/238876209.jpg", "externalReference": "YUP 5S", "numPhotos": 35, "floor": "5", "price": 670000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 670000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 115.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Padre Lu\u00eds Apar\u00edcio, 3", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Campo de Santana - Santa Marta", "country": "pt", "latitude": 38.7240418, "longitude": -9.1422328, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33283995/", "description": "Apartamento \u00fanico en venta en el coraz\u00f3n de Lisboa. Con un concepto innovador, este inmueble es adaptable a las necesidades de la vida moderna. Dotado de trazos contempor\u00e1neos e interiores modernos, este apartamento es perfecto para quien busca espacios para eventos con familia y amigos. La cocina totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos Candy es perfecta para quien le gusta cocinar cuyo acceso directo a las terrazas permite disfrutar de una vista deslumbrante del r\u00edo y de la ciudad. Las habitaciones tienen diferentes posibilidades, y cada una de ellas tiene su propia terraza y espacios para guardar cosas los paneles de madera deslizantes permiten mayor privacidad, puedes disfrutar de toda la comodidad y tranquilidad que mereces. Dotado de mucha luz natural, este apartamento es perfecto para quien busca comodidad y privacidad. La localizaci\u00f3n pr\u00f3xima al Marqu\u00e9s de Pombal y Avenida de la Libertad, permite conocer la ciudad y explorar todos los rincones hist\u00f3ricos en ella escondidos. Este inmueble es ideal para inversi\u00f3n en la capital portuguesa. \u00a1No pierdas esta oportunidad de tener un apartamento exclusivo en Lisboa! Conexi\u00f3n Europa Inmuebles: El Mejor Camino para el Mercado Inmobiliario en Portugal. En el mundo globalizado de hoy, muchas personas sue\u00f1an con tener una residencia o invertir en inmuebles en Portugal. Sin embargo, encontrar las mejores oportunidades y realizar transacciones inmobiliarias puede ser desafiante. \u00a1Es ah\u00ed donde entra Conexi\u00f3n Europa Inmuebles! Algunas de las ventajas de Conexi\u00f3n Europa Inmuebles: Primero, Gesti\u00f3n en Propiedades: Sabr\u00e1s exactamente el camino para comprar e invertir en el mercado inmobiliario. La segunda, es la asesor\u00eda en compra o alquiler. Saber vivir en Portugal es una jornada que debe ser acompa\u00f1ada por un especialista que sabe asesorar y apoyar tu mudanza, con un equipo que conoce los caminos para tornar esa jornada m\u00e1s ligera y placentera.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5826.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso en rua Padre Lu\u00eds Apar\u00edcio, 3"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33284008", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a9/fe/4d/240152133.jpg", "externalReference": "CB08-240321", "numPhotos": 30, "price": 1650000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1650000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 224.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Pra\u00e7a da Alegria", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Pra\u00e7a da Alegria", "country": "pt", "latitude": 38.7165181, "longitude": -9.1466763, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33284008/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7366.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33284006", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/2d/5b/db/240152128.jpg", "externalReference": "CB08-240322", "numPhotos": 29, "price": 1550000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1550000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 214.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Pra\u00e7a da Alegria", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Pra\u00e7a da Alegria", "country": "pt", "latitude": 38.7189818, "longitude": -9.1441664, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33284006/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7243.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33284011", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/8b/b9/a5/240381211.jpg", "externalReference": "ILX-031/24", "numPhotos": 18, "price": 349900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 349900.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 369900.0, "priceDropValue": 20000, "priceDropPercentage": 5}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 77.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Estrada de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7478523, "longitude": -9.180752, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33284011/", "description": "T2 en S\u00e3o Domingos de Benfica, en la Rua Ant\u00f3nio Nobre, completamente reformada, que comprende:  Cocina y sal\u00f3n comedor con 35m2.  La cocina cuenta con muebles lacados en blanco, revestimiento cer\u00e1mico en toda la pared detr\u00e1s de los muebles, y totalmente equipada con horno, vitrocer\u00e1mica, campana extractora, lavavajillas empotrado, lavadora empotrada, calentador de agua y frigor\u00edfico congelador empotrado. Ba\u00f1o completo con 3m2. Dos dormitorios: el primero en suite con 15m2 y armario empotrado y el segundo con 14m2 y armario.  PATIO con 11m2. Marcos lacados en blanco con doble acristalamiento y topes batientes. Falso techo con luces LED incorporadas en todo el apartamento. Preinstalaci\u00f3n de aire acondicionado. Dos frentes Edificio TOTALMENTE RECUPERADO (Techo, agua, electricidad y columnas de alcantarillado, fachadas, escaleras, contadores, puerta del edificio.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4544.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33267397", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/8c/7e/35/238099319.jpg", "externalReference": "APA_526", "numPhotos": 12, "floor": "2", "price": 399900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399900.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 429900.0, "priceDropValue": 30000, "priceDropPercentage": 7}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 76.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Estrada de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7474893, "longitude": -9.1801712, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33267397/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5262.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33375979", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ff/da/97/238860302.jpg", "externalReference": "APT16291D.AF", "numPhotos": 16, "floor": "1", "price": 580000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 580000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 95.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Carlos George, 30", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7743412, "longitude": -9.1065706, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33375979/", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 6105.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Piso en rua Carlos George, 30"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33375988", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e3/09/ef/238861716.jpg", "externalReference": "APT1629.1B.AF", "numPhotos": 17, "floor": "1", "price": 630000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 630000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 134.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua Carlos George, 30", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7743412, "longitude": -9.1065706, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33375988/", "description": "Venta | Apartamento | 3 habitaciones | 134,7 m2 | 12,2 m2 de balc\u00f3n | Garaje | A 5 minutos del Parque de las Naciones - Oriente Lisboa Perfecto para quien busca el privilegio de poder vivir al lado de los beneficios de la zona de Oriente - Parque de las Naciones como tel\u00f3n de fondo de una nueva forma de vida. Viva con la tranquilidad y privacidad de una zona tranquila, residencial pero a pocos pasos de toda la vida de esta nueva zona de la ciudad, del transporte y del r\u00edo Tajo. Apartamentos De 95 m2 a 168 m2, de 1 a 3 habitaciones, \u00e1ticos de 3 habitaciones d\u00faplex, con cocinas equipadas, ventanas rasgadas, balcones donde se puede aprovechar la luz natural. Garajes. Con acabados de excelente calidad y proyectado para las necesidades actuales de confort y funcionalidad. Una vista despejada en los \u00faltimos pisos. 'Sienta' su futura casa, estamos disponibles para visitas en el apartamento modelo. As\u00ed tambi\u00e9n conocer\u00e1 los detalles Prime del proyecto creado por el Atelier de arquitectos de renombre nacional e internacional. Edificio Un escaparate de sofisticaci\u00f3n y arquitectura contempor\u00e1nea en la ciudad de Lisboa. 2 edificios de 8 plantas con 43 apartamentos. Es realmente un privilegio poder vivir en un barrio nuevo y moderno de Lisboa, siempre con la luz y la brisa del r\u00edo a nuestro lado, rodeado de amplias calles y extensos carriles bici para ir al trabajo en bicicleta, amplios espacios verdes al aire libre para pasear con la familia, con hoteles, oficinas, condominios residenciales, escuelas internacionales o nacionales, servicios de salud, cultura, comercio callejero o un centro comercial que nos recuerda la conquista de los mares. Ubicaci\u00f3n A 5 minutos del Parque de las Naciones, en la parroquia de Olivais - Lisboa. Zona de Oriente Edificio O'Living. A minutos de todas las dem\u00e1s zonas del centro de la capital, del pa\u00eds a trav\u00e9s de la amplia red de transporte p\u00fablico, metro, tren, autob\u00fas y a minutos del aeropuerto.", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4701.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Piso en rua Carlos George, 30"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33375989", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ff/da/97/238860302.jpg", "externalReference": "APT1629.4C.AF ", "numPhotos": 16, "floor": "4", "price": 630000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 630000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 97.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Carlos George, 30", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7743412, "longitude": -9.1065706, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33375989/", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 6495.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Piso en rua Carlos George, 30"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33283478", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/fc/35/2e/238860283.jpg", "externalReference": "APT1629AF_4E", "numPhotos": 16, "floor": "4", "price": 685000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 685000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 138.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua Carlos George, 30", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7743412, "longitude": -9.1065706, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33283478/", "description": "Venta | Apartamento | 3 habitaciones | 126 m2 | m\u00e1s 12 m2 de balc\u00f3n | Garaje | A 5 minutos del Parque de las Naciones - Oriente Lisboa Perfecto para quien busca el privilegio de poder vivir al lado de los beneficios de la zona de Oriente - Parque de las Naciones como tel\u00f3n de fondo de un nuevo modo de vida. Viva con la tranquilidad y privacidad de una zona tranquila, residencial pero a pocos pasos de toda la vida de esta nueva zona de la ciudad, del transporte y del r\u00edo Tajo. Apartamentos De 95 m2 a 168 m2, de 1 a 3 habitaciones, \u00e1ticos de 3 habitaciones d\u00faplex, con cocinas equipadas, ventanas rasgadas, balcones donde se puede aprovechar la luz natural. Garajes. Con acabados de excelente calidad y proyectado para las necesidades actuales de confort y funcionalidad. Una vista despejada en los \u00faltimos pisos. 'Sienta' su futura casa, estamos disponibles para visitas en el apartamento modelo. As\u00ed tambi\u00e9n conocer\u00e1 los detalles Prime del proyecto creado por el Atelier de arquitectos de renombre nacional e internacional. Edificio Un escaparate de sofisticaci\u00f3n y arquitectura contempor\u00e1nea en la ciudad de Lisboa. 2 edificios de 8 plantas con 43 apartamentos. Es realmente un privilegio poder vivir en un barrio nuevo y moderno de Lisboa, siempre con la luz y la brisa del r\u00edo a nuestro lado, rodeado de amplias calles y extensos carriles bici para ir al trabajo en bicicleta, amplios espacios verdes al aire libre para pasear con la familia, con hoteles, oficinas, condominios residenciales, escuelas internacionales o nacionales, servicios de salud, cultura, comercio callejero o un centro comercial que nos recuerda la conquista de los mares. Ubicaci\u00f3n A 5 minutos del Parque de las Naciones, en la parroquia de Olivais - Lisboa. Zona de Oriente Edificio O'Living. A minutos de todas las dem\u00e1s zonas del centro de la capital, del pa\u00eds a trav\u00e9s de la amplia red de transporte p\u00fablico, metro, tren, autob\u00fas y a minutos del aeropuerto.", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4964.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Piso en rua Carlos George, 30"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33283730", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/55/a9/46/238868054.jpg", "externalReference": "OL20", "numPhotos": 22, "floor": "8", "price": 415000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 415000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "avenida Cidade de Luanda", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.762343, "longitude": -9.1103374, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33283730/", "description": "Apartamento ubicado en la zona de Olivais, junto a la quinta pedag\u00f3gica. Tiene buena accesibilidad y es muy luminoso de forma natural. El inmueble cuenta con cuatro habitaciones, un ba\u00f1o completo y un balc\u00f3n con vistas al r\u00edo. El edificio tiene ascensor y el apartamento est\u00e1 situado en el octavo piso. Fue remodelado en 2007, en 2017 pintura general y 2020 remodelaci\u00f3n del ba\u00f1o, tiene una superficie bruta de 110 m\u00b2. Adem\u00e1s, el apartamento cuenta con armarios empotrados, terraza, balc\u00f3n y aire acondicionado. Es una excelente oportunidad para quien busca un inmueble espacioso y bien ubicado con vista al r\u00edo y a la quinta pedag\u00f3gica.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3773.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Piso en avenida Cidade de Luanda"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33283610", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/fe/dc/fc/238864786.jpg", "numPhotos": 19, "floor": "14", "price": 1285000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1285000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 139.0, "rooms": 2, "bathrooms": 3, "address": "rua Canto da Maya", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Pra\u00e7a de Espanha - Sete Rios", "country": "pt", "latitude": 38.7361544, "longitude": -9.1669892, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33283610/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 9245.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso en rua Canto da Maya"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33251099", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/fe/01/0a/237326283.jpg", "externalReference": "PE-A2024_T1_0603_C.P.", "numPhotos": 18, "floor": "bj", "price": 245000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 245000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 53.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Alto de Alc\u00e2ntara", "province": "Lisboa", "municipality": "Alc\u00e2ntara", "district": "Alto de Alc\u00e2ntara", "country": "pt", "latitude": 38.7033683, "longitude": -9.1902452, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33251099/", "description": "Descubre el encanto de este apartamento de 1 dormitorio, remodelado, en Alc\u00e1ntara, con una superficie de 53m2. Con dos frentes, este apartamento tiene mucha luz natural gracias a su excelente exposici\u00f3n solar, orientada al este y al sur. Disfruta de vistas despejadas a trav\u00e9s de las dos ventanas de la habitaci\u00f3n. Este apartamento cuenta tambi\u00e9n con un ba\u00f1o completo y una cocina equipada con electrodom\u00e9sticos de calidad de la marca Teka. Este inmueble presenta preinstalaci\u00f3n para aire acondicionado en el sal\u00f3n y en la habitaci\u00f3n, garantizando un ambiente ideal durante todo el a\u00f1o. Este apartamento de 1 dormitorio est\u00e1 situado en el centro de Lisboa, con proximidad a escuelas, transportes, hospitales y a una variedad de comercios y servicios. Adem\u00e1s, su ubicaci\u00f3n estrat\u00e9gica lo convierte en una inversi\u00f3n atractiva tanto para vivienda propia, como para alquiler, especialmente debido a su proximidad con la Facultad de Arquitectura y el Hospital Egas Moniz. No pierdas esta oportunidad. Obt\u00e9n m\u00e1s informaci\u00f3n, sin compromiso.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4623.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alc\u00e2ntara, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}], "total": 12204, "totalPages": 245, "actualPage": 83, "itemsPerPage": 50, "numPaginations": 0, "summary": ["Comprar", "Viviendas", "Lisboa", "Todos los precios", "Todos los tama\u00f1os"], "filter": {"locationName": "Lisboa"}, "alertName": "Viviendas en Lisboa", "totalAppliedFilters": 0, "lowerRangePosition": 4100, "upperRangePosition": 4150, "paginable": true}