{"elementList": [{"propertyCode": "33357817", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/92/7a/f8/241775002.jpg", "externalReference": "QRTFF1798", "numPhotos": 33, "price": 217500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 217500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 81.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Pra\u00e7a Doutor Fernando Amado s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Marvila", "country": "pt", "latitude": 38.7473228, "longitude": -9.1136404, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33357817/", "description": "APARTAMENTO DE 3 DORMITORIOS - MARVILA - EDIFICIO CON 2 ASCENSORES Y F\u00c1CIL APARCAMIENTO EN LOS ALREDEDORES. Venga a conocer un apartamento de excelencia situado en Marvila, cerca de la estaci\u00f3n de metro Bela Vista y con r\u00e1pido acceso a las l\u00edneas de autob\u00fas. El apartamento necesita alguna renovaci\u00f3n. Esta propiedad de tres dormitorios de 77,30 m2 consta de: - Pasillo a los dormitorios - Cocina - Sal\u00f3n con vistas a la calle - W. C. con ducha separada. - 3 dormitorios, uno con armarios empotrados - Armario en el pasillo de los dormitorios Es importante destacar que esta propiedad est\u00e1 ubicada en una zona tranquila con f\u00e1cil acceso a servicios y transporte p\u00fablico. Reserve su visita ahora y venga a ver su nuevo hogar. _______________________________ Caracter\u00edsticas espec\u00edficas 77,30 m\u00b2 \u00e1rea bruta 3 dormitorios 1 ba\u00f1o Segunda mano/necesita renovaci\u00f3n Construido en 1983 Edificio Con ascensor Certificado energ\u00e9tico E.", "hasVideo": true, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2685.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Marvila, Lisboa", "title": "Piso en Pra\u00e7a Doutor Fernando Amado s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33355600", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/88/b3/df/241769791.jpg", "externalReference": "122911309-129", "numPhotos": 24, "floor": "3", "price": 299995.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 299995.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 86.0, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "rua Doutor Jos\u00e9 Saraiva", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.779974, "longitude": -9.1161663, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33355600/", "description": "Piso de 4 habitaciones | 86m2 | Aire acondicionado | Suelo de madera | 2 ba\u00f1os | Cocina equipada Este luminoso apartamento de 4 habitaciones en Olivais se encuentra en excelentes condiciones y ofrece abundante luz natural. Cuenta con aire acondicionado y ventanas de doble acristalamiento para garantizar el m\u00e1ximo confort durante todo el a\u00f1o. Los acabados incluyen suelo de madera y una cocina totalmente equipada, ideal para los amantes de la cocina. Situado en una zona pr\u00e1ctica, cerca de todos los servicios esenciales y de las principales v\u00edas de acceso, este inmueble es perfecto para familias o para quienes buscan un espacio amplio y bien cuidado. Caracter\u00edsticas del inmueble: 4 habitaciones espaciosas Sal\u00f3n luminoso Cocina equipada Aire acondicionado Ventanas de doble acristalamiento Suelo de madera Cuota de comunidad: 25 \u20ac/mes Impuesto sobre bienes inmuebles (IBI): 206 \u20ac/a\u00f1o No pierda la oportunidad de vivir en este c\u00f3modo y acogedor apartamento en Olivais. Para obtener m\u00e1s informaci\u00f3n o concertar una visita, p\u00f3ngase en contacto.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3488.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Piso en rua Doutor Jos\u00e9 Saraiva"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33357358", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/35/64/cf/241756363.jpg", "externalReference": "CC382LX", "numPhotos": 14, "floor": "6", "price": 279900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 279900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 50.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "estrada de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7458909, "longitude": -9.1884163, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33357358/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5598.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en estrada de Benfica"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33357611", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d9/a4/94/241764330.jpg", "numPhotos": 23, "floor": "1", "price": 465000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 465000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 85.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua Ant\u00f3nio Pereira Carrilho, 38", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "latitude": 38.7345406, "longitude": -9.1365462, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33357611/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5471.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis, Lisboa", "title": "Piso en rua Ant\u00f3nio Pereira Carrilho, 38"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33357528", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d4/55/ff/244240765.jpg", "externalReference": "2220-2060", "numPhotos": 19, "floor": "3", "price": 970000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 970000.0}}, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 229.0, "rooms": 3, "bathrooms": 4, "address": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira", "country": "pt", "latitude": 38.733026, "longitude": -9.1500559, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33357528/", "description": "Este excelente apartamento d\u00faplex de 3 dormitorios, en una ubicaci\u00f3n muy c\u00e9ntrica en Lisboa, entre Marqu\u00eas de Pombal y Saldanha, justo enfrente de los jardines de la Fundaci\u00f3n Calouste Gulbenkian. Esta zona es conocida por su glamour, restaurantes y comercio de calidad, siendo una de las zonas m\u00e1s emblem\u00e1ticas de Lisboa. El apartamento se distribuye en 2 plantas. En el primer piso se ubica toda el \u00e1rea social de la casa, con una amplia sala y comedor, ambos con una hermosa vista abierta a la Avenida y al Jard\u00edn Gulbenkian. En la misma planta tambi\u00e9n tenemos una amplia suite, con mucho espacio de almacenamiento, la cocina, la terraza acristalada y dos ba\u00f1os m\u00e1s, uno de ellos social. El acceso a la planta superior se realiza a trav\u00e9s de unas luminosas escaleras con un gran tragaluz. El apartamento tiene un bonito suelo de madera oscura, que combina con su decoraci\u00f3n. En la planta superior encontramos recibidor, dos dormitorios con amplios armarios y un ba\u00f1o. El apartamento tiene mucho espacio de almacenamiento. Por el momento no hay ascensor, pero est\u00e1 previsto instalarlo a finales de 2024. Tambi\u00e9n puede garantizar un c\u00f3modo aparcamiento en un garaje p\u00fablico, justo al lado del edificio, por una tarifa mensual acordada. Este apartamento es el hogar perfecto para. una familia, una pareja que disfruta de la vida en la ciudad o incluso una c\u00f3moda oficina en la Av Ant\u00f3nio Augusto de Aguiar. Frente a los jardines de la Fundaci\u00f3n Calouste Gulbenkian y junto al Parque Eduardo VII, el apartamento est\u00e1 ubicado en una de las ubicaciones con m\u00e1s encanto de la ciudad, cerca de El Corte Ingl\u00e9s, y de todo tipo de comercios y servicios. Ofrece la calidad original de su construcci\u00f3n e interiores con todas las caracter\u00edsticas y equipamiento de la actualidad. AlrededoresJardines GulbenkianParque Eduardo VIIZonas de Ocio InfantilAl lado de El Corte Ingl\u00e9s y Zonas comerciales y de ocioCentro de la CiudadFarmaciaGimnasiosMetro Polic\u00edaPlaza Taxis y Transporte P\u00fablicoVarios Espacios VerdesLa ubicaci\u00f3n ofrece excelentes opciones de transporte p\u00fablico, con la l\u00ednea azul del Metro en la estaci\u00f3n a escasos metros. Justo al lado del Centro Comercial El Corte Ingl\u00e9s, Parque Eduardo VII, Marqu\u00eas de Pombal y Av da Liberdade, rodeado de multitud de comodidades y opciones de entretenimiento. Tambi\u00e9n tiene buen acceso a las principales arterias de Lisboa, por lo que podr\u00e1s moverte por la ciudad, y tener acceso al norte y sur del pa\u00eds. Su futuro hogar est\u00e1 a solo una llamada de distancia. Llama ahora! Cuente con el equipo de YourHome_Realty, especializado en soporte a compradores (Buyers Agent) para ayudarle de forma personalizada y completa durante todo el proceso de compra de su nueva vivienda. Caracter\u00edsticas: Caracter\u00edsticas exteriores: piso alto; Caracter\u00edsticas interiores: \u00e1tico; Hall de entrada; Ba\u00f1o completo; Lavadero; Caracter\u00edsticas Generales - Despensa; Otros equipos: servicio de Internet; Televisi\u00f3n por cable; Gas canalizado; Calefacci\u00f3n central; Vistas: vista a la ciudad; Otras caracter\u00edsticas - Balc\u00f3n; Cocina equipada; Recopilaci\u00f3n; Suite;.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4236.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "D\u00faplex"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33297745", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/36/f2/8a/239645130.jpg", "externalReference": "EDI_303_G", "numPhotos": 12, "floor": "3", "price": 860000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 860000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 122.0, "rooms": 2, "bathrooms": 3, "address": "Gulbenkian - Pra\u00e7a Espanha", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Gulbenkian - Pra\u00e7a Espanha", "country": "pt", "latitude": 38.7407931, "longitude": -9.1558655, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33297745/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7049.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33297709", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/38/fb/6c/239645100.jpg", "externalReference": "EDI_303_f", "numPhotos": 12, "floor": "2", "price": 835000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 835000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 112.0, "rooms": 2, "bathrooms": 3, "address": "Gulbenkian - Pra\u00e7a Espanha", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Gulbenkian - Pra\u00e7a Espanha", "country": "pt", "latitude": 38.7408606, "longitude": -9.1535934, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33297709/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7455.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33357477", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/83/22/e7/241759483.jpg", "externalReference": "D\u00daP_308", "numPhotos": 44, "floor": "bj", "price": 860000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 860000.0}}, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 245.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "rua Cidade de Cardiff", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Anjos", "country": "pt", "latitude": 38.7299375, "longitude": -9.1324071, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33357477/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3510.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "D\u00faplex en rua Cidade de Cardiff"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33227140", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/1a/db/16/236537956.jpg", "externalReference": "EDI_299_S", "numPhotos": 21, "floor": "2", "price": 645000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 645000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 98.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Campo de Ourique", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.716172, "longitude": -9.1677084, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33227140/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6582.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campo de Ourique, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33357471", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e6/02/0c/241758573.jpg", "externalReference": "916 PA", "numPhotos": 15, "floor": "3", "price": 217500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 217500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 92.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Pra\u00e7a Doutor Fernando Amado", "province": "Lisboa", "municipality": "Marvila", "country": "pt", "latitude": 38.7478861, "longitude": -9.1138267, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33357471/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 2364.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Marvila, Lisboa", "title": "Piso en Pra\u00e7a Doutor Fernando Amado"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33357426", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/0c/eb/16/241757581.jpg", "externalReference": "ORIAPRO3363", "numPhotos": 56, "floor": "bj", "price": 2200000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2200000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 311.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua do A\u00e7\u00facar", "province": "Lisboa", "municipality": "Marvila", "country": "pt", "latitude": 38.7399638, "longitude": -9.1011483, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33357426/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7074.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Marvila, Lisboa", "title": "Piso en rua do A\u00e7\u00facar"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33357390", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/1d/d4/0e/244065893.jpg", "externalReference": "2001010-243", "numPhotos": 19, "floor": "2", "price": 435000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 435000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 95.0, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Anjos", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Anjos", "country": "pt", "latitude": 38.7254779, "longitude": -9.1357402, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33357390/", "description": "Luminoso apartamento de 3 dormitorios y 1 en Arroios, recientemente renovado por un arquitecto (obra finalizada en marzo de 2024). Con una meticulosa atenci\u00f3n al detalle, la reforma de este apartamento incluy\u00f3 la renovaci\u00f3n completa de la cocina y el ba\u00f1o, utilizando materiales que honran la arquitectura original de la \u00e9poca, como azulejos con un dise\u00f1o geom\u00e9trico inspirado en el tradicional mosaico hidr\u00e1ulico portugu\u00e9s. El suelo de madera original fue mantenido y restaurado. Se sustituyeron las tuber\u00edas de agua y gas, se instal\u00f3 un nuevo contador de electricidad y se aisl\u00f3 el techo de varias estancias, con el fin de mejorar el confort t\u00e9rmico y ac\u00fastico. Las ventanas de fabricaci\u00f3n alemana est\u00e1n fabricadas con perfiles dobles de PVC, con funci\u00f3n oscilobatiente y ventilaci\u00f3n. La luminosidad es una caracter\u00edstica destacada de esta propiedad, que se beneficia de dos frentes y un encantador balc\u00f3n trasero con acceso al dormitorio principal y a la cocina (se ha mantenido un \u00e1rea de lavander\u00eda cerrada). La renovaci\u00f3n fue dise\u00f1ada para optimizar el espacio al m\u00e1ximo, incluyendo la apertura parcial de una pared para integrar las \u00e1reas de sala y comedor. La habitaci\u00f3n interior, con paso al ba\u00f1o y a uno de los dormitorios, sirve actualmente como armario y despacho. Combinando el encanto hist\u00f3rico con el estilo y el confort actuales, este apartamento en Arroios ofrece una oportunidad \u00fanica de vivir en el coraz\u00f3n de Lisboa, a tiro de piedra del metro, de las tiendas y servicios tradicionales. Esta propiedad se vende en exclusiva, pero la compartimos 50/50 con todas las agencias. \u00a1P\u00f3ngase en contacto hoy para programar su visita! Caracter\u00edsticas: Caracter\u00edsticas Generales - Restaurado; Orientaci\u00f3n - Este; Oeste; Otras caracter\u00edsticas - Balc\u00f3n; Cocina equipada;.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4579.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33357332", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/3b/73/5f/241755652.jpg", "externalReference": "84383747", "numPhotos": 34, "floor": "3", "price": 2670000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2670000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 282.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Chiado", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Chiado", "country": "pt", "latitude": 38.7129329, "longitude": -9.1408509, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33357332/", "description": "Apartamento de prestigio con 3 dormitorios, dos de ellos en suite, y sal\u00f3n triple en edificio pombalino en el Largo do Carmo en el Chiado. Totalmente remodelado con materiales y acabados de calidad, posee un magn\u00edfico hall de entrada y pie derecho de 3,80 metros. Las salas de recepci\u00f3n, que incluyen la sala de estar, un comedor separado y un despacho que da al dormitorio principal, ofrecen fabulosas vistas sobre el Castillo de San Jorge y las ruinas del Convento del Carmo. La suite principal tiene un vestidor y un cuarto de ba\u00f1o en m\u00e1rmol con ba\u00f1era y ducha. Gran cocina totalmente equipada y lavadero. Una divisi\u00f3n interior fue utilizada como trastero, aprovechando la altura total del techo.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 9468.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33357239", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e5/bf/21/241753052.jpg", "externalReference": "APA_10127 (2)", "numPhotos": 11, "floor": "2", "price": 240000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 240000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 43.7, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Cal\u00e7ada de Santa Apol\u00f3nia, 10", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Santa Engr\u00e1cia", "country": "pt", "latitude": 38.7174682, "longitude": -9.1195782, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33357239/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5492.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso en Cal\u00e7ada de Santa Apol\u00f3nia, 10"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33331311", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/5b/bb/b9/244216105.jpg", "externalReference": "1218-2869", "numPhotos": 39, "floor": "2", "price": 850000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 850000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 220.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Expo Central", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Expo Central", "country": "pt", "latitude": 38.7757257, "longitude": -9.0963173, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33331311/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3864.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33355384", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b3/f5/ea/241594397.jpg", "externalReference": "K0784", "numPhotos": 33, "floor": "5", "price": 980000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 980000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 178.0, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "avenida \u00c1lvares Cabral", "province": "Lisboa", "municipality": "Campo de Ourique", "district": "Largo do Rato - Estrela", "country": "pt", "latitude": 38.719632, "longitude": -9.1588559, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33355384/", "description": "Una ubicaci\u00f3n privilegiada en una zona noble de Lisboa, entre el jard\u00edn de Estrela y el jard\u00edn de las Amoreiras, con transporte p\u00fablico y todo tipo de comercio en las inmediaciones. Edificio de placa con ascensor y obra del arquitecto Cassiano Branco. Apartamento totalmente remodelado, con proyecto de arquitectura cuidadosamente elaborado, en estilo contempor\u00e1neo, ofreciendo el escenario perfecto para una vida urbana, sofisticada y confortable. Se compone de una cocina totalmente equipada, lavadero y zona de comedor, comedor, 1 amplia suite, 2 dormitorios, 1 ba\u00f1o completo, 1 despacho y 1 sal\u00f3n con dos ambientes. Caracter\u00edsticas: . Aire acondicionado inverter. Balc\u00f3n. Orientaci\u00f3n solar Naciente/Poniente. Vistas despejadas. Suelo de tarima flotante. Techos altos y trabajados. Armarios empotrados. Carpinter\u00eda de aluminio- sistema Schuco con persiana integrada en el sal\u00f3n y despacho. Cocina con encimera de piedra Lioz, despensa con iluminaci\u00f3n inspirada en las antiguas tiendas de comestibles. Posibilidad de alquiler de plaza de aparcamiento en el edificio de enfrente. Si busca calidad de vida en el coraz\u00f3n de Lisboa, reserve su visita Benef\u00edciese de la oferta de valoraci\u00f3n bancaria y asegure las mejores condiciones de financiaci\u00f3n, con nuestros servicios especializados de intermediaci\u00f3n de cr\u00e9dito hipotecario (certificaci\u00f3n n\u00ba 2509 del Banco de Portugal).", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5506.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campo de Ourique, Lisboa", "title": "Piso en avenida \u00c1lvares Cabral"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33357186", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/99/62/bc/241749758.jpg", "externalReference": "APA438NS", "numPhotos": 33, "price": 475000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 475000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 99.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Jorge Amado s/n Bloco B", "province": "Lisboa", "municipality": "Marvila", "country": "pt", "latitude": 38.7431115, "longitude": -9.1203027, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33357186/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4798.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Marvila, Lisboa", "title": "Piso en rua Jorge Amado s/n Bloco b"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33357091", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/8e/59/c7/241746522.jpg", "externalReference": "124021228-4", "numPhotos": 10, "price": 170000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 170000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 73.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua da Cascalheira s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Alc\u00e2ntara", "district": "Alvito - Quinta do Jacinto", "country": "pt", "latitude": 38.7075497, "longitude": -9.1746264, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33357091/", "description": "Descubra el potencial de este apartamento d\u00faplex de 2 dormitorios en Quinta do Jacinto, ubicado en Alc\u00e1ntara. Con una variedad de caracter\u00edsticas \u00fanicas y beneficios excepcionales, esta propiedad no solo ofrece el potencial para un hogar acogedor, sino que tambi\u00e9n representa una oportunidad de inversi\u00f3n verdaderamente \u00fanica y prometedora. Ubicaci\u00f3n privilegiada: Ubicado en el barrio de Alvito, en el \u00e1rea cercana a la estaci\u00f3n de Alc\u00e1ntara Terra, el apartamento se encuentra en una zona en constante revalorizaci\u00f3n, con f\u00e1cil acceso a una variedad de servicios, comercios y transporte p\u00fablico. Balc\u00f3n: El balc\u00f3n de 3,6m2, con acceso desde la sala, ofrece un espacio al aire libre perfecto para relajarse, entretenerse y disfrutar del sol. Vista despejada. Para rehabilitaci\u00f3n total: El apartamento necesita reformas profundas, incluyendo la rehabilitaci\u00f3n de los sistemas de agua, alcantarillado y electricidad. El apartamento consta de 41 m2 en la planta de entrada y 32 m2 en la planta superior, \u00e1reas representadas \u00edntegramente como parte de la fracci\u00f3n en la documentaci\u00f3n. Potencial de revalorizaci\u00f3n: La proximidad de la futura estaci\u00f3n de metro de Alc\u00e1ntara, prevista para ser concluida hasta finales de 2026, es un punto fuerte de revalorizaci\u00f3n para la regi\u00f3n. Esto puede resultar en un aumento adicional del valor de la propiedad a lo largo del tiempo, convirti\u00e9ndola en una inversi\u00f3n atractiva. Distancias: - Futura estaci\u00f3n de metro de Alc\u00e1ntara - 2 minutos a pie - Estaci\u00f3n de trenes Alc\u00e1ntara-Terra - 4 minutos a pie - Instituto Superior de Agronom\u00eda - 6 minutos a pie - Escuela B\u00e1sica Raul Lino - 8 minutos a pie - Servicios/Restaurantes/Mercados/Comercio - 5 a 10 minutos a pie - Estaci\u00f3n de trenes Alc\u00e1ntara-Mar - 12 minutos a pie - Docas de Alc\u00e1ntara - 15 minutos a pie - Aeropuerto Internacional de Lisboa - 17 minutos en coche.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 2329.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alc\u00e2ntara, Lisboa", "title": "Piso en rua da Cascalheira s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33357006", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/2f/5d/6c/241745757.jpg", "externalReference": "120151244-63", "numPhotos": 25, "price": 710000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 710000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 209.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "rua Ladislau Patr\u00edcio s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Alto do Lumiar - Quinta das Conchas - Quinta do Lambert", "country": "pt", "latitude": 38.7690203, "longitude": -9.157556, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33357006/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3397.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso en rua Ladislau Patr\u00edcio s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33357019", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/35/36/b1/241744537.jpg", "externalReference": "120991397-612", "numPhotos": 22, "price": 349000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 349000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 62.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua dos Baldaques s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Bairro dos Actores - Bar\u00e3o Sabrosa", "country": "pt", "latitude": 38.7337943, "longitude": -9.1292768, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33357019/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5629.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Piso en rua dos Baldaques s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33356996", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/65/07/b7/241744212.jpg", "externalReference": "120451286-78", "numPhotos": 30, "price": 595000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 595000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 140.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Quinta da Luz - Colombo", "province": "Lisboa", "municipality": "Carnide", "district": "Quinta da Luz - Colombo", "country": "pt", "latitude": 38.7582333, "longitude": -9.1833666, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33356996/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4250.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Carnide, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33356971", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/88/e8/d9/241743590.jpg", "externalReference": "121981024-942", "numPhotos": 28, "price": 610000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 610000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 172.0, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "largo da Madre de Deus s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Beato", "country": "pt", "latitude": 38.7318454, "longitude": -9.1147236, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33356971/", "description": "Vivienda de 4 dormitorios en Lisboa Esta vivienda de 4 dormitorios ubicada en Lisboa, en el barrio de Beato, presenta un espacio encantador distribuido en 3 plantas. El s\u00f3tano ofrece 3 divisiones, dos de ellos con ventanas que proporcionan luz natural, y a\u00fan cuenta con una cava para los amantes de los vinos. En la planta baja, encontramos una habitaci\u00f3n con suelo de parquet. La sala est\u00e1 equipada con aire acondicionado y una chimenea. La cocina est\u00e1 semi equipada con placa, horno, campana extractora, calentador y lavavajillas, facilitando las tareas del d\u00eda a d\u00eda. El primer piso se accede por escaleras de madera y tiene tres habitaciones, todas con suelo de madera, dando un toque r\u00fastico y elegante a los espacios. El aseo en esta planta tambi\u00e9n tiene una ventana, garantizando ventilaci\u00f3n natural. El \u00e1tico est\u00e1 iluminado por una ventana de doble acristalamiento con contraventanas, proporcionando un ambiente agradable y luminoso. El exterior de la propiedad es igualmente cautivador, con un patio que cuenta con \u00e1rboles frutales y un anexo con cocina r\u00fastica y estufa de le\u00f1a, perfecto para momentos de convivencia y comidas al aire libre. Adem\u00e1s, el garaje para un coche y el espacio de almacenamiento. Tambi\u00e9n destaca la presencia de dos terrazas superiores con una barbacoa. La ubicaci\u00f3n es excelente, con todos los servicios, transportes y escuelas en las proximidades. Si buscas un hogar encantador en Lisboa, esta es una oportunidad imperdible. \u00a1No dudes en contactarme para m\u00e1s informaci\u00f3n! Estamos disponibles para ayudarte a realizar sue\u00f1os, ya sea en la compra o en la venta de tu inmueble.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3547.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Beato, Lisboa", "title": "Chalet en largo da Madre de Deus s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33356948", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/76/4e/ab/241742979.jpg", "externalReference": "123751044-302", "numPhotos": 29, "floor": "5", "price": 950000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 950000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 219.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "avenida dos Estados Unidos da Am\u00e9rica s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Brito", "country": "pt", "latitude": 38.7492588, "longitude": -9.1405972, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33356948/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4338.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso en avenida dos Estados Unidos da Am\u00e9rica s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33356886", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/6a/ab/7a/241742443.jpg", "externalReference": "123751463-12", "numPhotos": 20, "floor": "ss", "price": 393000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 393000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 150.0, "rooms": 5, "bathrooms": 2, "address": "rua Heliodoro Salgado s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Anjos", "country": "pt", "latitude": 38.7256809, "longitude": -9.1304889, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33356886/", "description": "Apartamento de 5 dormitorios y 5 ba\u00f1os en venta en Arroios Construido en el a\u00f1o 1922, remodelado, con una superficie bruta privativa total de 150m2. El apartamento se encuentra en una zona noble de Lisboa y tiene un alto potencial de rentabilidad, teniendo en cuenta que tiene 10 habitaciones y se vender\u00e1 amueblado y con cocina equipada. Existe la posibilidad de volver a la tipolog\u00eda original (T5). Presenta 2 ba\u00f1os, un agradable patio de 30 m2 y sistema de vigilancia. El entorno es tranquilo y se encuentra a pocos minutos de varios lugares de inter\u00e9s en Lisboa. Varias farmacias a menos de 300m, establecimientos de restauraci\u00f3n a menos de 100m, Externato Passos Manuel a 164m, Externato S\u00e9neca a 200m, Escuela China a 241m, Centro M\u00e9dico Passos Manuel a 171m, Hospital Dona Estefan\u00eda a 258m, Jard\u00edn Constantino a 496m, transporte p\u00fablico a 144m, a 5 minutos de la estaci\u00f3n de metro de Anjos. Licencia de uso n\u00ba 93, emitida en Consulte el ENLACE ADICIONAL al final de la p\u00e1gina y obtenga m\u00e1s informaci\u00f3n.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 2620.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Piso en rua Heliodoro Salgado s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33356922", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/33/2c/42/241742430.jpg", "externalReference": "126501055-7", "numPhotos": 44, "price": 550000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 550000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 85.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Baixa", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Baixa", "country": "pt", "latitude": 38.7114126, "longitude": -9.1381563, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33356922/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 6471.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33356910", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/90/d0/8a/241741983.jpg", "externalReference": "120171305-76", "numPhotos": 31, "price": 790000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 790000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 220.0, "rooms": 6, "bathrooms": 2, "address": "avenida 24 de Julho s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Santos-o-Velho - Madragoa", "country": "pt", "latitude": 38.7042908, "longitude": -9.1607135, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33356910/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3591.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso en avenida 24 de Julho s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33356904", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/74/4b/20/241741809.jpg", "externalReference": "124511036-75", "numPhotos": 40, "price": 840000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 840000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 190.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua Alfredo Pimenta s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Bairro de Santa Cruz", "country": "pt", "latitude": 38.7478025, "longitude": -9.2080794, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33356904/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4421.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Chalet en rua Alfredo Pimenta s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33356833", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ef/5d/3b/241741189.jpg", "externalReference": "125571052-84", "numPhotos": 34, "floor": "1", "price": 310000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 310000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 43.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Largo do Rato - Estrela", "province": "Lisboa", "municipality": "Campo de Ourique", "district": "Largo do Rato - Estrela", "country": "pt", "latitude": 38.7187251, "longitude": -9.1582265, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33356833/", "description": "Con una ubicaci\u00f3n privilegiada en el coraz\u00f3n de Campo de Ourique, este luminoso apartamento de 43 m2 de una habitaci\u00f3n ofrece la oportunidad de vivir en una de las zonas m\u00e1s deseadas de Lisboa. Recientemente renovado, este apartamento combina el encanto tradicional con las comodidades modernas. La sala de estar integrada al balc\u00f3n cerrado, aporta un toque de refinamiento al ambiente acogedor. - **Reforma de calidad: ** Situado en el 1er piso, este apartamento ha sido sometido a una reforma, donde se han sustituido suelos, rodapi\u00e9s, vidrios y ventanas, adem\u00e1s de la actualizaci\u00f3n de iluminaci\u00f3n y la renovaci\u00f3n completa del cuarto de ba\u00f1o. **Espacios bien distribuidos: ** Con una superficie bruta privativa de 43m2, este apartamento presenta una distribuci\u00f3n inteligente de los espacios. Destaca el balc\u00f3n integrado al sal\u00f3n comedor, proporcionando una conexi\u00f3n entre el interior y el exterior, adem\u00e1s de la cocina en open space, equipada con electrodom\u00e9sticos nuevos que maximiza el espacio y la funcionalidad. - **Comodidad y funcionalidad: ** Vidrios dobles, armario con iluminaci\u00f3n led en el dormitorio, cuarto de ba\u00f1o con los m\u00e1s modernos acabados, son detalles que componen este encantador T1. **Ubicaci\u00f3n privilegiada: ** - Situado en Campo de Ourique, una de las parroquias m\u00e1s prestigiosas de Lisboa, este apartamento est\u00e1 a solo 10 minutos a pie del metro, ofreciendo f\u00e1cil acceso a todas las partes de la ciudad. - A pocos pasos del centro comercial de las Amoreiras y rodeado de una variedad de tiendas, restaurantes y puntos de inter\u00e9s cultural, este apartamento proporciona una vida urbana vibrante y conveniente. - Adem\u00e1s de la proximidad al metro, este inmueble est\u00e1 bien servido por varias opciones de transporte p\u00fablico, convirti\u00e9ndolo en ideal para aquellos que valoran la movilidad. - Comercio local diversificado a la puerta, proporcionando conveniencia y facilidad en el d\u00eda a d\u00eda. \u00a1Reserve su visita hoy y descubra el placer de vivir en el coraz\u00f3n de Lisboa!", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 7209.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campo de Ourique, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33356870", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/29/8d/07/241740816.jpg", "externalReference": "APTFIF003", "numPhotos": 24, "floor": "3", "price": 217500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 217500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 77.0, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Pra\u00e7a Doutor Fernando Amado", "province": "Lisboa", "municipality": "Marvila", "country": "pt", "latitude": 38.7467302, "longitude": -9.1140586, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33356870/", "description": "\u00bfBuscas una nueva casa para personalizar a tu gusto? \u00a1Esta es la oportunidad perfecta! Ubicado en Marvila, este apartamento de 3 dormitorios ofrece el espacio y el potencial que est\u00e1 buscando. A pesar de necesitar algo de trabajo, este apartamento tiene una excelente base para crear tu espacio ideal.  Con 3 amplios dormitorios, un luminoso sal\u00f3n con terraza acristalada y una cocina lista para ser personalizada, esta propiedad tiene todo el potencial para convertirse en su refugio urbano en Marvila.  Aprovecha esta oportunidad \u00fanica para invertir en un inmueble y convertirlo en el hogar de tus sue\u00f1os.  Para obtener m\u00e1s informaci\u00f3n y programar una visita, \u00a1cont\u00e1ctenos ahora!  Categor\u00eda Energ\u00e9tica: E  ref: APTFIF003.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2825.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Marvila, Lisboa", "title": "Piso en Pra\u00e7a Doutor Fernando Amado"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33356792", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/db/9c/f0/241738568.jpg", "externalReference": "C0252-00916", "numPhotos": 17, "floor": "3", "price": 217500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 217500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 81.0, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Pra\u00e7a Doutor Fernando Amado", "province": "Lisboa", "municipality": "Marvila", "country": "pt", "latitude": 38.7470094, "longitude": -9.1110606, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33356792/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2685.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Marvila, Lisboa", "title": "Piso en Pra\u00e7a Doutor Fernando Amado"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33356790", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/53/03/f0/241738422.jpg", "externalReference": "C0468-00422", "numPhotos": 19, "floor": "bj", "price": 349000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 349000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 55.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua das Pra\u00e7as, 29", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7091078, "longitude": -9.1595868, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33356790/", "description": "\u00a1Invierta en su futuro con este vers\u00e1til espacio en la encantadora Lapa! Ubicado a solo 1 km de la estaci\u00f3n de Cais do Sodr\u00e9, este encantador apartamento de 2 dormitorios y 55 m2 en Lapa, ofrece una oportunidad \u00fanica para inversores o para aquellos que buscan personalizar su propio espacio vital. Caracter\u00edsticas destacadas: Potencial de inversi\u00f3n: con proyectos de arquitectura ya aprobados para transformar el apartamento en un apartamento de 2 o 1 dormitorio, esta es una inversi\u00f3n ideal para aquellos que buscan remodelar y revender con ganancias. Ubicaci\u00f3n estrat\u00e9gica: situado a poca distancia del r\u00edo Tajo (750 m) y del Mirador de la Rocha Conde \u00d3bidos (800 m), estar\u00e1 inmerso en la belleza natural y cultural de la zona, mientras disfruta de la tranquilidad del barrio. Comodidad urbana: con f\u00e1cil acceso al transporte p\u00fablico y una variedad de minimercados en las cercan\u00edas, la comodidad est\u00e1 a su alcance. Potencial de revalorizaci\u00f3n: el precio de esta propiedad se ajustar\u00e1 despu\u00e9s de la finalizaci\u00f3n de la construcci\u00f3n, lo que garantiza que obtendr\u00e1 un espacio habitable en condiciones impecables. Para los inversores, esta es una oportunidad \u00fanica de adquirir una propiedad y obtener una ganancia significativa. \u00a1No pierda la oportunidad de transformar este espacio en su propio refugio urbano o en una inversi\u00f3n lucrativa! \u00a1P\u00f3ngase en contacto ahora mismo para obtener m\u00e1s informaci\u00f3n y no deje escapar esta oportunidad! Somos intermediarios de cr\u00e9dito, certificados por el Banco de Portugal, con el n\u00famero de registro 6995. \u00a1Disponemos de todos los medios para concretar o mejorar su financiaci\u00f3n, sin costes ni molestias para usted! Venga a conocernos. Tenemos innumerables soluciones para la realizaci\u00f3n de su negocio.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 6345.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso en rua das Pra\u00e7as, 29"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33356773", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/0b/d2/d0/241738372.jpg", "externalReference": "C0222-05383", "numPhotos": 14, "floor": "bj", "price": 198000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 198000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 53.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "travessa das Fiandeiras, 3", "province": "Lisboa", "municipality": "Ajuda", "district": "Rio Seco - Casalinho", "country": "pt", "latitude": 38.7085331, "longitude": -9.1940401, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33356773/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3736.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Ajuda, Lisboa", "title": "Piso en travessa das Fiandeiras, 3"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33356766", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ac/ef/ca/241737940.jpg", "externalReference": "C0223-07038", "numPhotos": 39, "price": 775000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 775000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 160.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Expo Sul", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Expo Sul", "country": "pt", "latitude": 38.7565522, "longitude": -9.0994812, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33356766/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4844.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33356657", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/1c/9e/88/245268844.jpg", "externalReference": "60391", "numPhotos": 28, "price": 260000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 260000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 55.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua Doutor Jos\u00e9 Saraiva s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.778864, "longitude": -9.1189072, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33356657/", "description": "Piso reformado de 2 dormitorios en Olivais (Encarna\u00e7\u00e3o) Adem\u00e1s de la excelente ubicaci\u00f3n y comodidades, el piso tiene las siguientes caracter\u00edsticas: Esta propiedad tiene una superficie bruta de 92m\u00b2, distribuidos entre el propio piso y el trastero, ambos con espacios generosos, que ofrece lo que usted necesita en t\u00e9rminos de confort, comodidad y organizaci\u00f3n del espacio. Todas las ventanas de doble acristalamiento garantizan el confort t\u00e9rmico y ac\u00fastico para noches tranquilas, persianas, mobiliario elegante y pr\u00e1ctico, equipamiento de calidad como: lavavajillas, lavadora, microondas, placa de inducci\u00f3n, horno el\u00e9ctrico, termo-acumulador inteligente. Los dormitorios son amplios y disponen de armarios empotrados, el hall de entrada tiene puerta blindada, el amplio y luminoso sal\u00f3n est\u00e1 integrado con la cocina semiequipada y el espacioso cuarto de ba\u00f1o ha sido cuidadosamente decorado para que resulte pr\u00e1ctico en el d\u00eda a d\u00eda. Ubicaci\u00f3n privilegiada: - Situado en Encarna\u00e7\u00e3o, disfruta de una ubicaci\u00f3n privilegiada con f\u00e1cil acceso a una gran variedad de comodidades y servicios. - Cerca de restaurantes, panader\u00edas, pasteler\u00edas y caf\u00e9s de calidad, garantizando opciones gastron\u00f3micas para todos los gustos. - Conveniente acceso a farmacias y supermercados, incluyendo Pingo Doce y Continente Modelo, para sus necesidades diarias. - Excelentes opciones de transporte a diversos puntos de la Gran Lisboa, con proximidad a las estaciones de metro y autob\u00fas de Encarna\u00e7\u00e3o. - Ubicaci\u00f3n estrat\u00e9gica cerca del Aeropuerto de Lisboa, ideal para viajeros frecuentes. - F\u00e1cil acceso a las principales autopistas, como la 2\u00aa Circular, A1, A12 y A36, lo que facilita los desplazamientos por la ciudad y la regi\u00f3n. - Cercan\u00eda al Puente Vasco da Gama, lo que garantiza conexiones r\u00e1pidas con el sur de Portugal y otros pa\u00edses. Comodidades y entretenimiento: - A pocos minutos de los centros comerciales Vasco da Gama y Spacio, ambos con una gran variedad de tiendas, restaurantes y opciones de ocio. - Colegios y guarder\u00edas en las proximidades, garantizando una educaci\u00f3n de calidad para sus hijos. - Acceso r\u00e1pido a diversos gimnasios, como Holmes Place, Go Fit y Solinca, para mantener un estilo de vida activo y saludable. - Cercan\u00eda a cl\u00ednicas, laboratorios y hospitales, que garantizan una atenci\u00f3n m\u00e9dica de calidad cuando sea necesario. Reserve una visita hoy mismo y descubra que esta propiedad es la elecci\u00f3n perfecta para usted y su familia. Para m\u00e1s informaci\u00f3n, p\u00f3ngase en contacto con nosotros.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4727.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Piso en rua Doutor Jos\u00e9 Saraiva s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33356609", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/2b/0a/53/243655964.jpg", "externalReference": "MN51", "numPhotos": 29, "floor": "1", "price": 1499000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1499000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 218.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Rato - Amoreiras", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Rato - Amoreiras", "country": "pt", "latitude": 38.7214571, "longitude": -9.153599, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33356609/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6876.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33356653", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ac/86/47/241720758.jpg", "externalReference": "APA_5533", "numPhotos": 55, "floor": "3", "price": 2670000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2670000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 2760000.0, "priceDropValue": 90000, "priceDropPercentage": 3}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 283.0, "rooms": 3, "bathrooms": 4, "address": "Chiado", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Chiado", "country": "pt", "latitude": 38.7111112, "longitude": -9.1422573, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33356653/", "description": "Ubicado en un encantador edificio en una de las plazas m\u00e1s emblem\u00e1ticas de Lisboa, Largo do Carmo, este sublime apartamento con un discreto encanto, ba\u00f1ado de luz, con techos altos y una superficie de 283m2, presenta vol\u00famenes excepcionales con caracter\u00edsticas de la \u00e9poca.  El apartamento, actualmente un apartamento de 3 dormitorios, se puede convertir f\u00e1cilmente en un apartamento de 4 dormitorios, que ha sido totalmente renovado con gusto y elegancia, consta de: - Amplio hall de entrada  - Amplio sal\u00f3n con 3 ambientes: Sal\u00f3n, comedor y despacho. - Cocina equipada - Suite con amplio vestidor y ba\u00f1o de gran tama\u00f1o -Suite  - Dormitorio con ba\u00f1o de apoyo - Ba\u00f1o social -Dispensaci\u00f3n -Lavander\u00eda - Posibilidad de mantener el contrato de arrendamiento de una plaza de aparcamiento a 2 minutos del apartamento. Zona servida por todo tipo de comercio, servicios y transportes.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 9435.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33356459", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/05/fc/30/241707185.jpg", "externalReference": "LT22484", "numPhotos": 15, "floor": "4", "price": 595000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 595000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 133.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Pra\u00e7a de Espanha - Sete Rios", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Pra\u00e7a de Espanha - Sete Rios", "country": "pt", "latitude": 38.7388317, "longitude": -9.1658528, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33356459/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4474.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33356442", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b8/92/c3/241695028.jpg", "externalReference": "WG14042024W", "numPhotos": 20, "floor": "3", "price": 217500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 217500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 78.0, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Marvila", "province": "Lisboa", "municipality": "Marvila", "country": "pt", "latitude": 38.749098, "longitude": -9.1128486, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33356442/", "description": "Apartamento de 3 habitaciones y 1 ba\u00f1o en venta en Marvila. \u00a1Oportunidad \u00fanica en Marvila! Este apartamento de 3 habitaciones ofrece un excelente potencial para aquellos que buscan una propiedad para renovar a su gusto. Ubicaci\u00f3n privilegiada: Zona de f\u00e1cil acceso y servida por varias rutas de autob\u00fas. A pocos minutos a pie de minimercado, cafeter\u00eda, farmacia, pasteler\u00eda, escuela primaria y Loja do Cidad\u00e3o (Lisboa-Marvila). A menos de 5 minutos del ISEL (Instituto Superior de Ingenier\u00eda de Lisboa). A 1 km de la estaci\u00f3n de metro de Chelas y a 750 metros de la estaci\u00f3n de metro de Bela Vista. Cerca del Continente Modelo de la Av. Mar. Gomes da Costa x Av. Dr. Augusto de Castro. A menos de 10 minutos en coche del Aeropuerto Internacional de Lisboa. Detalles de la propiedad: 3 habitaciones espaciosas. 1 ba\u00f1o completo. Necesita remodelaci\u00f3n, lo que ofrece la oportunidad de personalizarlo a su gusto. Excelente potencial para inversi\u00f3n. Este apartamento es ideal para: Familias que buscan un espacio amplio y confortable. Estudiantes que desean vivir cerca del ISEL. Inversores que buscan rentabilizar una propiedad con gran potencial. \u00a1No pierda esta oportunidad \u00fanica! Programe su visita ahora y venga a conocer este apartamento con potencial.", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2788.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Marvila, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33356369", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/97/a5/11/241652486.jpg", "numPhotos": 20, "floor": "3", "price": 389000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 389000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 399000.0, "priceDropValue": 10000, "priceDropPercentage": 3}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 68.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua Dom Carlos de Mascarenhas", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7248165, "longitude": -9.163611, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33356369/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5721.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso en rua Dom Carlos de Mascarenhas"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33356379", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/6c/62/b8/241653242.jpg", "externalReference": "MJU9873", "numPhotos": 15, "price": 349900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 349900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 72.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Laranjeiras", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Laranjeiras", "country": "pt", "latitude": 38.748076, "longitude": -9.1678991, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33356379/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4860.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33356288", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/47/c0/bd/244209463.jpg", "externalReference": "1217-3604", "numPhotos": 38, "floor": "4", "price": 445000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 445000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 94.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua Tenente Espanca, 31", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Gulbenkian - Pra\u00e7a Espanha", "country": "pt", "latitude": 38.7395508, "longitude": -9.1556624, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33356288/", "description": "Apartamento de 2 dormitorios para reformar en Rua Tenente Espanca, LisboaSituado en una de las calles m\u00e1s buscadas y emblem\u00e1ticas de Lisboa, este apartamento de 2 dormitorios ofrece una oportunidad \u00fanica de transformar un espacio con gran potencial en un hogar personalizado y acogedor con una gran privacidad. Con una superficie de 94 m2, el apartamento cuenta con dos generosas habitaciones, brindando comodidad y privacidad a sus futuros residentes. Adem\u00e1s de los dormitorios, el apartamento incluye hall de entrada, despensa y cocina, ofreciendo \u00e1reas funcionales para optimizar tu d\u00eda a d\u00eda. La sala de estar, con un ambiente acogedor, es el lugar ideal para momentos de convivencia y relajaci\u00f3n. Adem\u00e1s, dos toldos y un balc\u00f3n brindan espacios amplios y luminosos, perfectos para disfrutar de los d\u00edas soleados de la capital. invertir en un proyecto de renovaci\u00f3n que les permita crear un espacio \u00fanico y personalizado, adaptado a las necesidades y preferencias individuales. Con una oferta de calidad y una variedad de servicios exclusivos en las inmediaciones A 5 minutos del aeropuerto- 2 minutos andando de diversos servicios y puntos de inter\u00e9s- 2 minutos andando del museo Calouste Gulbenkien- 5 minutos andando de El Corte Ingl\u00e9sExcelente \u00a1Oportunidad de inversi\u00f3n! El edificio, con 2 ascensores, se encuentra en buen estado de mantenimiento, tiene estructura de hormig\u00f3n armado, resistente a acciones s\u00edsmicas. Cuando elige trabajar con nuestro Equipo obtiene: Un servicio brindado por un equipo multidisciplinario agentes profesionales conocedores del mercado; Compromiso de negociar en beneficio de sus intereses; Sistemas y herramientas m\u00e1s evolucionados del mercado; Soporte de una empresa de confianza. \u00a1Reserve su visita ahora! Cuente con nuestra ayuda para aprobar su financiaci\u00f3n. Cont\u00e1ctenos para obtener m\u00e1s informaci\u00f3n. Compartimos con todas las agencias / profesionales inmobiliarios al 50% / 50%. En KW Portugal creemos en compartir como forma de dar el mejor servicio al cliente por eso, si eres un profesional del sector y tienes un cliente comprador cualificado, \u00a1ponte en contacto y programa tu visita! Caracter\u00edsticas: Caracter\u00edsticas exteriores: piso alto; Caracter\u00edsticas interiores - Hall de entrada; Caracter\u00edsticas Generales - Para remodelaci\u00f3n; Despensa; Orientaci\u00f3n - Este; Norte; Noroeste; Noreste; Sur; Sureste; Sur oeste; Oeste; Vistas - Vista de la ciudad; Otras caracter\u00edsticas - Balc\u00f3n; Ascensor; Aire condicionado;.", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4734.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Piso en rua Tenente Espanca, 31"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33356237", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/dc/ef/d3/244411563.jpg", "externalReference": "AJCST304", "numPhotos": 21, "floor": "5", "price": 840000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 840000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 152.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Campo Pequeno", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Campo Pequeno", "country": "pt", "latitude": 38.7346453, "longitude": -9.1453063, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33356237/", "description": "SALDANHA en el CENTRO de LISBOA, apartamento de 3 dormitorios con 3 ba\u00f1os y 2 plazas de garaje. Sal\u00f3n con chimenea, suelo de piedra y balc\u00f3n. 3 dormitorios (1 suite), suelo de madera. Armarios empotrados. Carpinter\u00eda de doble acristalamiento. Persianas el\u00e9ctricas. Cocina equipada. 3 ba\u00f1os. Ascensores. CONTACTO 96 SEIS CUATRO CINCO SEIS SEIS NUEVE CINCO.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5526.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33201785", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ea/10/18/235918261.jpg", "externalReference": "DSPTVADS69", "numPhotos": 21, "floor": "5", "price": 279900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 279900.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 289900.0, "priceDropValue": 10000, "priceDropPercentage": 3}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 38.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Estrada de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7453722, "longitude": -9.1787585, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33201785/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7366.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33356223", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/71/6a/fc/241635639.jpg", "externalReference": "ANJ - AP", "numPhotos": 30, "floor": "bj", "price": 593000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 593000.0}}, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 137.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua do Benformoso", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Anjos", "country": "pt", "latitude": 38.7217455, "longitude": -9.1358265, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33356223/", "description": "Este piso d\u00faplex de 2 dormitorios est\u00e1 situado en el tradicional y vibrante barrio de Intendente, cerca de Baixa Pombalina.  Consta de dos dormitorios, dos ba\u00f1os, un luminoso sal\u00f3n con vistas a la terraza y una cocina americana totalmente equipada. Este piso est\u00e1 equipado con aire acondicionado y ventanas de doble acristalamiento. Con cerca de 103m\u00b2 de \u00e1rea bruta privada, este fant\u00e1stico d\u00faplex tiene un agradable balc\u00f3n de cerca de 8m\u00b2. En pleno centro de Lisboa, en este piso podr\u00e1 disfrutar de una fant\u00e1stica terraza privada, con una generosa superficie de 33m\u00b2, a la que podr\u00e1 acceder a trav\u00e9s del sal\u00f3n. Est\u00e1 situado en un edificio hist\u00f3rico rehabilitado con acabados de alta calidad. Con un dise\u00f1o moderno e industrial, este piso cuenta con un interior sencillo y funcional y con materiales y acabados de excelente calidad. Este piso tiene una proximidad privilegiada a varios lugares destacados: hospital, biblioteca, galer\u00edas de arte, gimnasios, supermercados y medios de transporte (Metro, Autob\u00fas y Tranv\u00eda). El Bairro do Intendente es esencialmente un barrio residencial y comercial que, por su ubicaci\u00f3n central, est\u00e1 muy cerca de la Baixa (a unos 10 minutos) y del revitalizado Largo do Intendente.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4328.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "D\u00faplex en rua do Benformoso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33356138", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/11/7b/61/241632937.jpg", "externalReference": "0046/24", "numPhotos": 37, "floor": "7", "price": 650000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 650000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 684000.0, "priceDropValue": 34000, "priceDropPercentage": 5}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 107.0, "rooms": 2, "bathrooms": 3, "address": "Pra\u00e7a de Espanha - Sete Rios", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Pra\u00e7a de Espanha - Sete Rios", "country": "pt", "latitude": 38.7359127, "longitude": -9.16044, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33356138/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6075.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33356140", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b1/07/97/241724410.jpg", "externalReference": "MG0891", "numPhotos": 18, "price": 349900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 349900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 78.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Estrada de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7446842, "longitude": -9.1796378, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33356140/", "description": "Cocina Sal\u00f3n con 35m2. La cocina tiene muebles blancos; Azulejos en toda la pared detr\u00e1s del muebles; Horno, Vitrocer\u00e1mica, Campana, Lavavajillas empotrable, Lavadora empotrada, Acumulador y calentador combinado incorporado; Ba\u00f1o completo de 3m2; 2 Dormitorios, el Primero Suite con 15m2 y Armario y el Segundo con 14m2 y Armario. LUGAR P\u00daBLICO CON 11m2. Marcos lacados en blanco con doble acristalamiento y topes abatibles. Falso techo con luces LED incorporadas en toda la vivienda. Preinstalaci\u00f3n de Aire Acondicionado. Dos frentes Edificio TOTALMENTE REPARADO (Techo, Columnas de Agua, Electricidad y Alcantarillado, Fachadas, Escaleras, Medidores, Puerta del Edificio.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4486.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33355942", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a1/f4/20/241627116.jpg", "externalReference": "397240034", "numPhotos": 19, "floor": "4", "price": 165000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 165000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 50.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua Jo\u00e3o do Outeiro", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Castelo - Mouraria", "country": "pt", "latitude": 38.7174747, "longitude": -9.1360773, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33355942/", "description": "Apartamento T1 situado en la Morer\u00eda, en el coraz\u00f3n de Lisboa, a pocos pasos de la Plaza y Metro Martim Moniz y del Castillo de San Jorge. El inmueble se encuentra en excelente estado de conservaci\u00f3n, con buena luz natural, vistas despejadas a la Gracia y al Castillo de San Jorge; cocina equipada y posibilidad de que el inmueble quede amueblado. Se sit\u00faa en un edificio tradicional lisboeta, en un 4\u00ba piso, sin ascensor, siendo un apartamento por planta. La Morer\u00eda es considerado uno de los barrios m\u00e1s seguros de la capital; es un punto de encuentro de gentes de diferentes culturas y, simult\u00e1neamente, un lugar que mantiene vivas sus antiguas tradiciones populares, como se puede confirmar por la existencia de varias casas de fado, bares, tabernas y colectivos culturales y deportivos. La Morer\u00eda es un barrio a tener diversas obras de recalificaci\u00f3n que lo est\u00e1n convirtiendo en uno de los puntos m\u00e1s interesantes de Lisboa desde el punto de vista tur\u00edstico y cultural. \u00d3ptima oportunidad para su primera vivienda o inversi\u00f3n. \u00a1Contacte con nosotros! Reserve una visita.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3300.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "Piso en rua Jo\u00e3o do Outeiro"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33355896", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d5/e0/70/241626641.jpg", "numPhotos": 30, "floor": "4", "price": 760000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 760000.0}}, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 140.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "rua Heliodoro Salgado", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7259236, "longitude": -9.1299141, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33355896/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5429.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "D\u00faplex en rua Heliodoro Salgado"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33355788", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e3/c4/44/241625882.jpg", "numPhotos": 16, "floor": "st", "price": 269900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 269900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 98.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua dos Arneiros", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Arneiros", "country": "pt", "latitude": 38.7512959, "longitude": -9.2025463, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33355788/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 2754.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua dos Arneiros"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33355795", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d8/5f/63/241725629.jpg", "externalReference": "117354", "numPhotos": 29, "price": 290000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 290000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 67.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Anjos", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Anjos", "country": "pt", "latitude": 38.7250234, "longitude": -9.1338654, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33355795/", "description": "ref: 117354.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4328.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}], "total": 12206, "totalPages": 245, "actualPage": 45, "itemsPerPage": 50, "numPaginations": 0, "summary": ["Comprar", "Viviendas", "Lisboa", "Todos los precios", "Todos los tama\u00f1os"], "filter": {"locationName": "Lisboa"}, "alertName": "Viviendas en Lisboa", "totalAppliedFilters": 0, "lowerRangePosition": 2200, "upperRangePosition": 2250, "paginable": true}