{"elementList": [{"propertyCode": "33323407", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/26/af/44/241189362.jpg", "externalReference": "PA082", "numPhotos": 33, "floor": "3", "price": 339500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 339500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 54.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua Passos Manuel", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Estef\u00e2nia", "latitude": 38.732311, "longitude": -9.1387671, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33323407/", "description": "Piso reformado junto al Jard\u00edn Constantino en Arroios Lisboa Apartamento de 1 dormitorio completamente reformado, con balcones, vistas despejadas, ubicado en el 3er piso de un edificio que dispone de ascensores, junto al jard\u00edn Constantino, en el coraz\u00f3n de la ciudad, con una disposici\u00f3n solar privilegiada, lo que permite la entrada de luz natural durante la mayor parte del d\u00eda. Al entrar en este acogedor apartamento encontramos; Recibidor con 2m2; Aseo, con 3,5m2 equipado con columna de masaje, plato de ducha, espejo, mueble con lavabo integrado. Sal\u00f3n con 10m2 y balc\u00f3n con 5m2; Cocina con 6,5m2 y balc\u00f3n con 3m2 en total cocina+balc\u00f3n: 10m2, equipada con placa, horno, campana extractora y termoacumulador; Dormitorio con 12m2, armario empotrado y balc\u00f3n con 6m2; El apartamento est\u00e1 equipado con focos empotrados, ventanas con doble acristalamiento, dispone de estores, suelo laminado en el dormitorio, sal\u00f3n y cer\u00e1mico en las zonas h\u00famedas. Puerta de alta seguridad. Ubicaci\u00f3n de excelencia en Arroios, junto al jard\u00edn Constantino, con todo el comercio de proximidad, restauraci\u00f3n, colegios, Iglesia San Jorge de Arroios, mercado de Arroios, transportes p\u00fablicos, Carris, metro de Arroios a solo unos pasos de distancia. Instituto Superior T\u00e9cnico a 1km (13min. a pie), as\u00ed como el parque de la Alameda Dom Afonso Henriques y la Fuente luminosa, pr\u00f3ximo al Hospital Dona Estefan\u00eda, a 5,1Km del Aeropuerto Humberto Delgado. \u00a1Accesos f\u00e1ciles a las principales v\u00edas de la ciudad! Ref: PA082 \u00a1Aprovecha esta oportunidad! \u00a1Reserva ya tu visita!", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6287.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estef\u00e2nia, Lisboa", "title": "Piso en rua Passos Manuel"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33268729", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/88/c0/b7/238164719.jpg", "externalReference": "CB02-0249_5AF", "numPhotos": 24, "floor": "5", "price": 460000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 460000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 58.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "avenida do Brasil, 39 A", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Campo Grande", "country": "pt", "latitude": 38.7556975, "longitude": -9.1495694, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33268729/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 7931.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso en avenida do Brasil, 39 a"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33268639", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f4/b9/bc/238164783.jpg", "externalReference": "CB02-0249_6AG", "numPhotos": 23, "floor": "6", "price": 500000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 500000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 72.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "avenida do Brasil, 39 A", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Campo Grande", "country": "pt", "latitude": 38.7556975, "longitude": -9.1495694, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33268639/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6944.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso en avenida do Brasil, 39 a"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33323166", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d3/23/01/240442819.jpg", "numPhotos": 18, "floor": "2", "price": 925000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 925000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 165.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Cal\u00e7ada do Marqu\u00eas de Abrantes", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Santos-o-Velho - Madragoa", "country": "pt", "latitude": 38.7062967, "longitude": -9.1547664, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33323166/", "description": "Situado en el vibrante barrio de Santos, este apartamento cuenta con una excelente ubicaci\u00f3n en el centro de Lisboa, cerca de la estaci\u00f3n de tren y de todos los servicios. Con una superficie generosa y en proceso de renovaci\u00f3n total, preservando sus elementos originales y su encanto, esta propiedad ofrece tanto espacio como car\u00e1cter. ACERCA DE LA UBICACI\u00d3N Ubicado en el coraz\u00f3n de Santos, los residentes disfrutar\u00e1n de f\u00e1cil acceso a los mejores restaurantes y atracciones a poca distancia. Situado en el centro entre Lapa, Baixa y Pr\u00edncipe Real, ofrece una conectividad incomparable, con una estaci\u00f3n de tren cercana que une el centro de Lisboa con Cascais y las playas, y una pr\u00f3xima estaci\u00f3n de metro que mejora a\u00fan m\u00e1s la accesibilidad. ACERCA DE LA PROPIEDAD Este apartamento de 3 dormitorios, actualmente en proceso de renovaci\u00f3n, irradia encanto con sus techos altos y caracter\u00edsticas originales. Materiales cuidadosamente seleccionados, incluyendo azulejos Viuva Lamego en los ba\u00f1os, realzan su atractivo. Con una espaciosa distribuci\u00f3n de 165 metros cuadrados en una sola planta, estar\u00e1 equipado con calefacci\u00f3n y aire acondicionado, lo que promete comodidad y estilo. POTENCIAL DE INVERSI\u00d3N Con un encanto atemporal y una ubicaci\u00f3n c\u00e9ntrica, esta propiedad presenta una oportunidad de inversi\u00f3n segura. Ideal para residencia principal o como segunda vivienda para aquellos que buscan el ep\u00edtome del encanto de Lisboa, tambi\u00e9n es prometedora como inversi\u00f3n de compra para alquilar, atendiendo a la creciente demanda en el mercado de alquiler de Lisboa. OPINI\u00d3N DEL ASESOR Una gran oportunidad para poseer un apartamento que combina una generosa sala de estar, encanto, techos altos y ubicaci\u00f3n c\u00e9ntrica.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5606.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso en Cal\u00e7ada do Marqu\u00eas de Abrantes"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33323143", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a3/c1/91/240442739.jpg", "numPhotos": 32, "floor": "2", "price": 299900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 299900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 51.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Angelina Vidal", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7205101, "longitude": -9.1326266, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33323143/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5880.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Piso en rua Angelina Vidal"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "32365472", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e3/e5/01/214578434.jpg", "numPhotos": 26, "floor": "4", "price": 320000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 320000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 330000.0, "priceDropValue": 10000, "priceDropPercentage": 3}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 74.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "estrada dos Arneiros", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Arneiros", "country": "pt", "latitude": 38.753432, "longitude": -9.1990452, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/32365472/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4324.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Piso en estrada dos Arneiros"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33323132", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/6c/86/0e/240440615.jpg", "externalReference": "e-CAR-215849", "numPhotos": 14, "floor": "3", "price": 245000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 245000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 258000.0, "priceDropValue": 13000, "priceDropPercentage": 5}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 48.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Gra\u00e7a", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Gra\u00e7a", "country": "pt", "latitude": 38.7191297, "longitude": -9.1240187, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33323132/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5104.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33316425", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/43/76/f7/240212803.jpg", "externalReference": "7005001-4366", "numPhotos": 5, "price": 380000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 380000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 70.0, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Campo de Ourique", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7184889, "longitude": -9.170257, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33316425/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5429.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campo de Ourique, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "32301375", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/58/d4/4e/240432246.jpg", "externalReference": "GC02202204PP", "numPhotos": 28, "floor": "bj", "price": 270000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 270000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 50.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Cal\u00e7ada Casc\u00e3o", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "S\u00e3o Vicente de Fora", "country": "pt", "latitude": 38.7158133, "longitude": -9.1261765, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/32301375/", "description": "Departamento nuevo, ubicado al lado del Pante\u00f3n Nacional en el centro de la ciudad, con 2 habitaciones, dormitorio, sala, cocina, ba\u00f1o, totalmente equipado. Muy buena exposici\u00f3n al sol. La fracci\u00f3n tiene entrada independiente y est\u00e1 ubicada en un edificio nuevo de 4 pisos, con 1 departamento por piso. Ideal para una pareja joven que busca un espacio peque\u00f1o en el centro de Lisboa con todos los accesos y comercios locales.Zona tranquila y tradicional de Lisboa. Excelente como inversi\u00f3n o incluso como vivienda principal o secundaria para el personal que desee pasar la noche en Lisboa. Zona tranquila y tradicional de Lisboa, a unos 100 metros de la zona ribere\u00f1a de la ciudad, de la estaci\u00f3n de Santa Apol\u00f3nia, de comercios locales, de servicios y de transporte. Alfama es uno de los barrios m\u00e1s emblem\u00e1ticos de la ciudad de Lisboa, situado en las empinadas laderas que descienden hacia el r\u00edo Tajo. Alfama es un lugar donde el fado, un g\u00e9nero musical tradicional portugu\u00e9s, tiene profundas ra\u00edces. Adem\u00e1s, cerca se encuentra el Castillo de San Jorge, una imponente fortaleza medieval, que ofrece otro atractivo hist\u00f3rico imperdible. Al pasear por Alfama tambi\u00e9n vemos la S\u00e9 de Lisboa, la catedral de Lisboa, que data del siglo XII. El barrio tiene una sensaci\u00f3n de pueblo al lado de la ciudad, con su acogedora comunidad local y su ambiente \u00fanico que lo convierte en uno de los destinos m\u00e1s populares de Portugal para los extranjeros. Es un lugar donde lo antiguo y lo moderno se entrelazan y cada rinc\u00f3n cuenta una rica historia del pasado y la cultura portuguesa.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5400.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso en Cal\u00e7ada Casc\u00e3o"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33322940", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/20/00/ab/240429832.jpg", "externalReference": "PF33147", "numPhotos": 46, "price": 1300000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1300000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 265.0, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira", "country": "pt", "latitude": 38.7300686, "longitude": -9.150217, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33322940/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4906.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33268750", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/37/3a/34/238164961.jpg", "externalReference": "CB02-0249_6AJ", "numPhotos": 24, "floor": "6", "price": 315000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 315000.0}}, "propertyType": "studio", "operation": "sale", "size": 45.0, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "avenida do Brasil, 39 A", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Campo Grande", "country": "pt", "latitude": 38.7556975, "longitude": -9.1495694, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33268750/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 7000.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "T0 en avenida do Brasil, 39 a"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33322900", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f7/84/64/240428537.jpg", "externalReference": "109230360", "numPhotos": 27, "floor": "2", "price": 485000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 485000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 61.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Bairro Alto", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Bairro Alto", "country": "pt", "latitude": 38.7146811, "longitude": -9.1439381, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33322900/", "description": "Apartamento en la emblem\u00e1tica Rua da Atalaia, donde la historia se entrelaza con el pulso moderno de Lisboa. Situado en un edificio centenario con dos frentes, el buen estado de conservaci\u00f3n de esta propiedad es testimonio del cuidado que ha recibido a lo largo de los a\u00f1os. Actualizaciones recientes, como la renovaci\u00f3n del ba\u00f1o y la fontaner\u00eda en 2007, junto con la pintura y el pulido del suelo en 2017, aseguran un ambiente moderno y acogedor. La sala de estar proporciona acceso al dormitorio principal, ambos con ventanas que dan a Rua da Atalaia. Los dos dormitorios adicionales, uno interior y otro con ventana, se conectan a una luminosa \u00e1rea acristalada con acceso a los dos ba\u00f1os. La cocina, totalmente equipada, ha mantenido la autenticidad de la arquitectura del edificio pero ha adoptado la funcionalidad moderna. El apartamento cuenta con dos calentadores de agua - uno de 100 litros y otro de 50 litros - garantizando agua caliente abundante sin gas. Adem\u00e1s, cada habitaci\u00f3n tiene calefacci\u00f3n independiente, proporcionando m\u00e1ximo confort en todas las estaciones del a\u00f1o. Vivir en el Bairro Alto es m\u00e1s que habitar; es absorber la vida vibrante de este barrio tan caracter\u00edstico. Los ecl\u00e9cticos restaurantes y los animados bares hacen que las noches sean verdaderamente inolvidables. La ubicaci\u00f3n es muy c\u00e9ntrica, a 200 metros de la estaci\u00f3n de metro Baixa-Chiado (l\u00edneas azul y verde) y a 800 metros de Cais do Sodr\u00e9 (tren, metro y ferry). Estacionamiento autorizado para residentes.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 7951.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33320853", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a9/cc/d2/240419126.jpg", "numPhotos": 31, "floor": "bj", "price": 383000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 383000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua Bas\u00edlio Teles", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Sete Rios", "country": "pt", "latitude": 38.7383694, "longitude": -9.1652571, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33320853/", "description": "Apartamento de 2 dormitorios y 1 ba\u00f1o, ubicado entre Sete Rios y la Plaza de Espa\u00f1a, cerca del IPO. Con una superficie habitable privada de 90m\u00b2, ubicado en un edificio en proceso de remodelaci\u00f3n, este inmueble consta de sal\u00f3n, cocina, 2 ba\u00f1os, 3 dormitorios y un patio. Con una remodelaci\u00f3n reciente, el apartamento cuenta con una cocina equipada, un ba\u00f1o completo y otro de apoyo a la cocina y al patio. Presenta suelo de tarima flotante, dando el confort necesario para los d\u00edas m\u00e1s fr\u00edos. Dispone de una excelente luminosidad. Excelente ubicaci\u00f3n en calle tranquila. Sal\u00f3n - 12m\u00b2 Dormitorio - 9m\u00b2 Dormitorio - 9m\u00b2 Dormitorio - 8m\u00b2 Cocina - 9m\u00b2 Armario - 5m\u00b2 Patio - 22m\u00b2 El inmueble est\u00e1 ubicado en zona residencial, con proximidad a todo tipo de comercios, servicios y colegios. Cont\u00e1ctenos para m\u00e1s informaci\u00f3n.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3482.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Bas\u00edlio Teles"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33319963", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/6b/10/c0/240551830.jpg", "externalReference": "027240033", "numPhotos": 14, "price": 490000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 490000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 132.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Fonte Nova -  Calhariz", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Fonte Nova -  Calhariz", "country": "pt", "latitude": 38.7413628, "longitude": -9.2017709, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33319963/", "description": "Vivienda de 132m\u00b2 de superficie privada insertada en terreno de 157m\u00b2. 2 plantas. Aprovechamiento de buhardilla. Patio con barbacoa. Buena presentaci\u00f3n.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3712.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Chalet adosado"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33322856", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c1/b4/4b/243200017.jpg", "externalReference": "CLK01/PT0101", "numPhotos": 20, "floor": "bj", "price": 199000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 199000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 50.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua Arco do Carvalh\u00e3o", "province": "Lisboa", "municipality": "Campo de Ourique", "district": "Prazeres - Maria Pia", "country": "pt", "latitude": 38.7219688, "longitude": -9.169615, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33322856/", "description": "Excelente apartamento de 1 dormitorio situado en la calle Arco do Carvalh\u00e3o en muy buen estado. Este apartamento tiene excelentes \u00e1reas y un patio. Compuesto por una habitaci\u00f3n, un ba\u00f1o con ducha, sal\u00f3n y cocina en espacio abierto. Inserto en un edificio en muy buen estado, sin ascensor, a nivel de planta baja. Ubicaci\u00f3n privilegiada, en Campolide, cerca del Liceo franc\u00e9s Charles Lepierre, del Centro Comercial Amoreiras, transporte p\u00fablico, servicios, todo tipo de comercios, colegios, supermercados y restaurantes. F\u00e1cil acceso al Puente 25 de Abril, a las autopistas A2 y A5 ya unos 20 minutos del Aeropuerto de Lisboa. \u00a1Excelente oportunidad para que esta sea tu casa! Gestionamos su proceso de pr\u00e9stamo hipotecario, ahorr\u00e1ndole tiempo y presentando las mejores soluciones y condiciones existentes en el mercado. Intermediario de cr\u00e9dito autorizado por el Banco de Portugal con el n\u00ba 0007143.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3980.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campo de Ourique, Lisboa", "title": "Piso en rua Arco do Carvalh\u00e3o"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33322822", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/6c/8d/00/240892436.jpg", "externalReference": "2462 - L01202462", "numPhotos": 38, "floor": "8", "price": 540000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 540000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 122.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Engenheiro Fernando Vicente Mendes", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Laranjeiras", "country": "pt", "latitude": 38.7530933, "longitude": -9.1690836, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33322822/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4426.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Engenheiro Fernando Vicente Mendes"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33322746", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/be/d9/f6/243883001.jpg", "externalReference": "25523", "numPhotos": 16, "floor": "-1", "price": 410000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 410000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 72.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Anjos", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Anjos", "country": "pt", "latitude": 38.7243047, "longitude": -9.1332448, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33322746/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5694.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33322707", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/98/4c/43/240424071.jpg", "externalReference": "CF-375-3405", "numPhotos": 17, "price": 395000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 395000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 55.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "travessa das Amoreiras a Arroios, 6", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "latitude": 38.7337077, "longitude": -9.1357811, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33322707/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 7182.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis, Lisboa", "title": "Piso en travessa das Amoreiras a Arroios, 6"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33322733", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9e/32/c7/240424066.jpg", "externalReference": "CF-375-3406", "numPhotos": 9, "price": 375000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 375000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 52.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "travessa das Amoreiras a Arroios, 6", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "latitude": 38.7337077, "longitude": -9.1357811, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33322733/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 7212.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis, Lisboa", "title": "Piso en travessa das Amoreiras a Arroios, 6"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33309150", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/81/37/d0/240017653.jpg", "externalReference": "APA_2006", "numPhotos": 20, "price": 390000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 390000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 73.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Castelo - Mouraria", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Castelo - Mouraria", "country": "pt", "latitude": 38.7123954, "longitude": -9.1335614, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33309150/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5342.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33322675", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9e/b1/5e/240422492.jpg", "externalReference": "380240022", "numPhotos": 16, "floor": "2", "price": 345000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 345000.0}}, "propertyType": "studio", "operation": "sale", "size": 54.0, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "avenida \u00c1lvaro Pais", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Entrecampos", "country": "pt", "latitude": 38.747061, "longitude": -9.1519529, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33322675/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6389.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "T0 en avenida \u00c1lvaro Pais"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33308287", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/08/74/ec/244094274.jpg", "externalReference": "2001005-335", "numPhotos": 9, "floor": "1", "price": 399900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 61.0, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "Pra\u00e7a de Espanha - Sete Rios", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Pra\u00e7a de Espanha - Sete Rios", "country": "pt", "latitude": 38.7366246, "longitude": -9.1582317, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33308287/", "description": "\u00bfSu sue\u00f1o es vivir en un barrio de Lisboa, en un apartamento completamente renovado (obra en progreso, cuya finalizaci\u00f3n se espera para junio de 2024) y tambi\u00e9n tener una habitaci\u00f3n adicional para oficina, dormitorio de invitados o sala de juegos? Este apartamento T1 +1, con MEZZANINE (fotos del apartamento modelo), est\u00e1 ubicado en la parroquia de S. Domingos de Benfica, un tranquilo barrio de Lisboa donde encontrar\u00e1 varios puntos comerciales y de servicios y est\u00e1 cerca de los principales accesos por carretera, as\u00ed como as\u00ed como transporte p\u00fablico (metro, autob\u00fas y tren), hospitales, colegios y universidades. \u00a1Disfruta de un sal\u00f3n + cocina de espacio abierto de 27 metros cuadrados! La cocina tiene muebles lacados en blanco y est\u00e1 equipada con: horno, vitrocer\u00e1mica, extractor, lavavajillas empotrado, lavadora empotrada, acumulador t\u00e9rmico, frigor\u00edfico combinado empotrado. El apartamento dispone de un ba\u00f1o de visitas completo de 3 metros cuadrados, 1 suite de 14 metros cuadrados con armario y 1 ENTRESUELO de 17 cuadrados. Metros y WC, ventanas lacadas en blanco con doble acristalamiento y sistema oscilobatiente, falso techo con luces LED integradas y preinstalaci\u00f3n de Aire Acondicionado. Una casa luminosa, con dos frentes y ENTRESUELO Insertada en un edificio totalmente restaurado. edificio, a nivel de: techocolumnas de aguaelectricidadcloacasfachadasescalerasmostradoresNo pierda la oportunidad de visitar este departamento. \u00a1Te estamos esperando! *El Equipo AJ comparte 50/50 con todas las agencias inmobiliarias con un AMI v\u00e1lido* Caracter\u00edsticas: Caracter\u00edsticas interiores: amueblado; Electrodom\u00e9sticos integrados; Ba\u00f1o completo; Armarios; Cocina americana; Caracter\u00edsticas Generales - Restaurado; Otros equipos: lavavajillas; Refrigerador; Lavadora; Vistas - Vista de la ciudad; Otras caracter\u00edsticas - Cocina equipada;.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 6556.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33322559", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/0e/7b/c2/240419945.jpg", "externalReference": "CB10-0074", "numPhotos": 13, "floor": "1", "price": 419900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 419900.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 429900.0, "priceDropValue": 10000, "priceDropPercentage": 2}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 50.0, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "rua das Laranjeiras", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Laranjeiras", "country": "pt", "latitude": 38.7449117, "longitude": -9.1683338, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33322559/", "description": "Apartamento de 2 habitaciones +1 distribuido de la siguiente manera: Cocina + Sal\u00f3n con 25m2. La cocina toda con muebles blancos; Totalmente equipada con: horno, vitrocer\u00e1mica, campana extractora, lavavajillas y lavadora, empotrados, termo acumulador y frigor\u00edfico combinado empotrado; 1 Aseo completo con 3m2; 1 Habitaci\u00f3n con 10m2, 1 Suite con 12m2 y Armario empotrado. ENTREPLANTA con 22m2 y Aseo Toda la carpinter\u00eda es lacada en blanco con vidrios dobles y oscilobatientes. Falso techo con luces LED empotradas en toda la casa. Preinstalaci\u00f3n de Aire Acondicionado El edificio ha sido TOTALMENTE REHABILITADO (Tejado, Bajantes de Agua, Electricidad y Alcantarillado, Fachadas, Escaleras y Contadores) Este apartamento se encuentra en remodelaci\u00f3n total. La compra de esta propiedad incluye el Home Staging Total como REGALO En cuanto a la ubicaci\u00f3n: Se trata de un barrio familiar, residencial y con varios puntos de comercio y servicios. Comercio tradicional, tiendas de dise\u00f1o y mobiliario, cafeter\u00edas y restaurantes Zona c\u00e9ntrica, facilidad de accesos, cercan\u00eda a transportes p\u00fablicos y varios equipamientos sociales, Universidad CAT\u00d3LICA, Metro de Sete Rios, Estrada da Luz, Jard\u00edn Zool\u00f3gico. Sobre nosotros: Coldwell Banker es la red inmobiliaria m\u00e1s antigua y exitosa del mundo. Fundada en 1906 por el joven Colbert Coldwell, es considerada la startup original del mercado inmobiliario, identificadora de tendencias, cultura, valores y profesionalismo, y es hoy la marca m\u00e1s reconocida del mercado inmobiliario.", "hasVideo": true, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8398.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua das Laranjeiras"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33322524", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d6/f8/0e/240418366.jpg", "externalReference": "4017JC4", "numPhotos": 30, "floor": "4", "price": 250000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 250000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 279000.0, "priceDropValue": 29000, "priceDropPercentage": 10}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 45.0, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Campo de Santana - Santa Marta", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Campo de Santana - Santa Marta", "country": "pt", "latitude": 38.7184594, "longitude": -9.1435659, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33322524/", "description": "\u00bfNecesita un pr\u00e9stamo hipotecario? \u00a1Trabajamos con nuestro socio MAXFINANCE GARANTE que se encarga de su pr\u00e9stamo hipotecario SIN COSTOS PARA USTED! MAXFINANCE GARANTE es un intermediario de cr\u00e9dito vinculado al Banco de Portugal con el n\u00famero de registro 0007287. \u00a1Descubra esta oportunidad \u00fanica de inversi\u00f3n! Este apartamento est\u00e1 ubicado en el \u00faltimo piso (\u00e1tico) de un edificio completamente remodelado hace dos a\u00f1os. Con una ubicaci\u00f3n privilegiada, a solo 3 minutos de la prestigiosa Avenida da Liberdade, este inmueble ofrece un potencial incre\u00edble para ser remodelado y adaptado a sus necesidades. A pesar de estar registrado como un T3, este apartamento posee todas las caracter\u00edsticas para ser convertido en un acogedor T2 o en un lujoso T1 con vestidor. Imagine crear su propio refugio urbano, en un ambiente moderno y confortable, donde cada detalle refleje su estilo de vida. Inserto en un edificio con una arquitectura tradicional, este inmueble fue completamente renovado hace solo 2 a\u00f1os, manteniendo el encanto original y combin\u00e1ndolo con comodidades contempor\u00e1neas. Esta fusi\u00f3n entre el pasado y el presente le confiere un car\u00e1cter \u00fanico, ideal para quien busca un hogar lleno de personalidad. Adem\u00e1s, su ubicaci\u00f3n estrat\u00e9gica lo hace ideal tanto para inversi\u00f3n en el mercado de alquiler, benefici\u00e1ndose de la fuerte demanda en la zona, como para vivienda propia, disfrutando de la proximidad a una de las zonas m\u00e1s emblem\u00e1ticas de la ciudad. \u00a1No pierda esta oportunidad de crear el apartamento de sus sue\u00f1os! Programe ya su visita y d\u00e9jese encantar por este espacio con un potencial ilimitado. Cont\u00e1ctenos hoy mismo para m\u00e1s informaci\u00f3n. Inmobiliaria Casas do Rui Pedro, Ref\u00aa 4017JC4 \u201cLa informaci\u00f3n proporcionada, aunque precisa, no exime su confirmaci\u00f3n ni puede ser considerada vinculante. \u201d.", "hasVideo": true, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5556.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33322517", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a9/cd/40/241945603.jpg", "externalReference": "M-26827", "numPhotos": 12, "price": 595000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 595000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 48.0, "rooms": 9, "bathrooms": 0, "address": "Alto da Ajuda", "province": "Lisboa", "municipality": "Ajuda", "district": "Alto da Ajuda", "country": "pt", "latitude": 38.7083291, "longitude": -9.1998022, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33322517/", "description": "PAULO MACHADO 9_3_5_6_2_4_1_6_7 (Llamada a la red m\u00f3vil Nacional) 2 Viviendas remodeladas, Vendidas en conjunto. VENDIDO CON RENDIMIENTO VISITAS CONCERTADAS CON ANTELACI\u00d3N, POR EL INMUEBLE ENCONTRARSE OCUPADO. Vivienda n\u00ba 5: \u00c1rea total del terreno: 21 m\u00b2 \u00c1rea de implantaci\u00f3n del edificio: 21m\u00b2 \u00c1rea bruta de construcci\u00f3n: 21 m\u00b2 \u00c1rea bruta privativa: 21 m\u00b2 Vivienda n\u00ba 6: \u00c1rea total del terreno: 27 m\u00b2 \u00c1rea de implantaci\u00f3n del edificio: 27m\u00b2 \u00c1rea bruta de construcci\u00f3n: 27 m\u00b2 \u00c1rea bruta privativa: 27 m\u00b2 Viviendas conectadas con un total de 9 habitaciones amuebladas con cama, armario y escritorio, cocina totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos, 3 ba\u00f1os con plato de ducha, lavabo e inodoro. Ubicado junto al Polo Universitario de Ajuda. Rendimiento mensual 3.750, 00\u20ac.", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "priceByArea": 12396.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Ajuda, Lisboa", "title": "Chalet adosado"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33322475", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9c/dd/f9/243883037.jpg", "externalReference": "25504", "numPhotos": 16, "floor": "-1", "price": 550000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 550000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 118.0, "rooms": 2, "bathrooms": 3, "address": "Anjos", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Anjos", "country": "pt", "latitude": 38.72469, "longitude": -9.1306182, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33322475/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4661.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33322474", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/7c/16/96/243882986.jpg", "externalReference": "25524", "numPhotos": 16, "floor": "1", "price": 445000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 445000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 73.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Anjos", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Anjos", "country": "pt", "latitude": 38.7227852, "longitude": -9.1337424, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33322474/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 6096.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33322473", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/45/6d/9e/243882953.jpg", "externalReference": "25526", "numPhotos": 17, "floor": "2", "price": 460000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 460000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 73.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Anjos", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Anjos", "country": "pt", "latitude": 38.7229435, "longitude": -9.1312606, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33322473/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 6301.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33322470", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/20/e7/46/243882970.jpg", "externalReference": "25525", "numPhotos": 16, "floor": "1", "price": 465000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 465000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 76.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Anjos", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Anjos", "country": "pt", "latitude": 38.7247883, "longitude": -9.130792, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33322470/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 6118.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33322402", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/66/a0/80/240417259.jpg", "externalReference": "ZMPT566083", "numPhotos": 34, "floor": "3", "price": 499000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 499000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 510000.0, "priceDropValue": 11000, "priceDropPercentage": 2}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 95.0, "rooms": 2, "bathrooms": 3, "address": "rua Doutor Gama Barros, 48", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Alvalade", "country": "pt", "latitude": 38.7478688, "longitude": -9.1377181, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33322402/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5253.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso en rua Doutor Gama Barros, 48"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33322141", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/66/5c/33/240404744.jpg", "externalReference": "121801348-30", "numPhotos": 26, "price": 244500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 244500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 50.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua Cl\u00e1udio Nunes s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Arneiros", "country": "pt", "latitude": 38.7539055, "longitude": -9.2010994, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33322141/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4890.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Cl\u00e1udio Nunes s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33322084", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/52/44/05/240403237.jpg", "externalReference": "120992787-2", "numPhotos": 35, "floor": "bj", "price": 680000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 680000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 220.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Maur\u00edcio de Vasconcelos s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Quinta dos Alcoutins", "country": "pt", "latitude": 38.7807492, "longitude": -9.1723817, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33322084/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3091.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso en rua Maur\u00edcio de Vasconcelos s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33322080", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/0d/07/00/240402943.jpg", "externalReference": "120992315-37", "numPhotos": 26, "price": 560000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 560000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 107.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Professor Machado Macedo s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Alc\u00e2ntara", "district": "Largo do Calv\u00e1rio - Lx Factory", "country": "pt", "latitude": 38.7054246, "longitude": -9.1749504, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33322080/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5234.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alc\u00e2ntara, Lisboa", "title": "Piso en rua Professor Machado Macedo s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33321937", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c8/90/92/240401396.jpg", "externalReference": "123751564-39", "numPhotos": 30, "floor": "3", "price": 765000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 765000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 194.0, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "avenida dos Estados Unidos da Am\u00e9rica s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Alvalade", "country": "pt", "latitude": 38.7487498, "longitude": -9.1451616, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33321937/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3943.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso en avenida dos Estados Unidos da Am\u00e9rica s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33321978", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/90/d8/cd/240401056.jpg", "externalReference": "120531414-1161", "numPhotos": 4, "price": 190000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 190000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 47.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Pra\u00e7a S\u00e3o Paulo s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Cais do Sodr\u00e9 - Santos", "country": "pt", "latitude": 38.7076442, "longitude": -9.1449057, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33321978/", "description": "Apartamento de 2 dormitorios en venta en la Misericordia, en Lisboa. Insertado en un edificio de 5 plantas, destinado a vivienda, compuesto por 4 plantas y buhardillas. Situado en la Misericordia, una parroquia del centro de Lisboa, conocida por su encanto hist\u00f3rico y su ubicaci\u00f3n privilegiada. Ubicaci\u00f3n c\u00e9ntrica, en el coraz\u00f3n de Lisboa, cerca de zonas tur\u00edsticas, tiendas, restaurantes y atracciones culturales. Cerca del Elevador de Bica, del Museo de la Marioneta y de varios centros educativos. Parada de autob\u00fas a 1 minuto, parada de tranv\u00eda a 3 y estaci\u00f3n de tren a 8. De f\u00e1cil acceso a todo tipo de comercios y servicios. Esperamos su contacto.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4043.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Piso en Pra\u00e7a S\u00e3o Paulo s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33321902", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/96/0d/e3/240399436.jpg", "externalReference": "APTNS007", "numPhotos": 44, "floor": "4", "price": 372000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 372000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 52.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua Tom\u00e1s da Anuncia\u00e7\u00e3o", "province": "Lisboa", "municipality": "Campo de Ourique", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7176625, "longitude": -9.1673985, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33321902/", "description": "Encantador apartamento de 1 dormitorio con 52m2 reformado hace 1 a\u00f1o, en Campo de Ourique, Lisboa. Compuesto por Sala, Suite, Cocina totalmente equipada, Comedor y Pasillo todo integrado en espacio abierto, creando una gran \u00e1rea social y de circulaci\u00f3n. Aire acondicionado en todas las estancias, gas canalizado, doble acristalamiento y una buena distribuci\u00f3n solar al este (mucha luz natural) Insertado en un edificio de placa con un dise\u00f1o antiguo. En todas las remodelaciones se tuvieron en cuenta muchos de los materiales de la \u00e9poca (suelo de madera, suelo hidr\u00e1ulico en la zona de la cocina, la piedra de m\u00e1rmol de la encimera de la cocina es la original). Muy bien comunicado por transporte p\u00fablico y varios ejes de accesibilidad viaria, todo tipo de servicios y colegios, Centro Comercial Amoreiras y estaci\u00f3n de metro Rato a 15 minutos. Campo de Ourique es un barrio muy c\u00e9ntrico de Lisboa, con vida propia. EL APARTAMENTO SE VENDE EQUIPADO Y AMUEBLADO Reserva ya tu visita, \u00a1es una excelente opci\u00f3n ya sea para tu propia casa o para inversi\u00f3n!  Categor\u00eda Energ\u00e9tica: E  ref: APTNS007.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7154.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campo de Ourique, Lisboa", "title": "Piso en rua Tom\u00e1s da Anuncia\u00e7\u00e3o"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33321897", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b5/76/9f/240399377.jpg", "externalReference": "APTPP117", "numPhotos": 49, "floor": "9", "price": 690000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 690000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 108.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Pra\u00e7a de Espanha - Sete Rios", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Pra\u00e7a de Espanha - Sete Rios", "country": "pt", "latitude": 38.737677, "longitude": -9.1638914, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33321897/", "description": "Apartamento con una superficie bruta privada de 109,00 m2 y una superficie dependiente de 22 m2. Excelente ubicaci\u00f3n donde podr\u00e1 encontrar todo tipo de comercio y servicios.   Apartamento compuesto de la siguiente manera: Garaje para un coche; Trastero con 6,00 m2; Hall con 11,50 m2; SE completa con 5.00 m2;  Sala y comedor con 27.00 m2 y acceso al balc\u00f3n;  Cocina con 10,00 m2, totalmente equipada y con salida al balc\u00f3n; Balc\u00f3n con 10.50 m2; Suite con armario empotrado con 19,50 m2, completa IS; Dormitorio con armario empotrado con 11,50 m2; Despensa con 2.00 m2. Apartamento recientemente reformado y cumple con: Doble acristalamiento; Calefacci\u00f3n central; Climatizaci\u00f3n.   Reserva tu visita.  Categor\u00eda Energ\u00e9tica: B-  ref: APTPP117.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6389.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "32959934", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/96/af/e6/226495070.jpg", "externalReference": "67959", "numPhotos": 45, "floor": "6", "price": 758000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 758000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 99.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Francisco Stromp, 22", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7617819, "longitude": -9.1572329, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/32959934/", "description": "Categor\u00eda Energ\u00e9tica: A  ref: 67959.", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 7657.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso en rua Francisco Stromp, 22"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33321901", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d3/56/38/240399319.jpg", "externalReference": "65216", "numPhotos": 33, "floor": "1", "price": 430000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 430000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 94.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Pablo Neruda, 5", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Clara", "country": "pt", "latitude": 38.7786333, "longitude": -9.1583396, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33321901/", "description": "Categor\u00eda Energ\u00e9tica: A+  ref: 65216.", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4574.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Clara, Lisboa", "title": "Piso en rua Pablo Neruda, 5"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33321837", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e1/5d/de/240580058.jpg", "externalReference": "116616", "numPhotos": 30, "price": 499500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 499500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 67.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Expo Norte", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Expo Norte", "country": "pt", "latitude": 38.7750316, "longitude": -9.0953515, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33321837/", "description": "Ven a vivir en la zona m\u00e1s cosmopolita de la ciudad de Lisboa, en el emblem\u00e1tico edificio PANOR\u00c1MICO, ubicado en el Parque das Na\u00e7\u00f5es. Edificio atendido por portero 24 horas, 4 ascensores y departamento en el piso 17. Amplia cocina totalmente equipada y amueblada, con gran ventanal y vistas completamente despejadas a la desembocadura del r\u00edo Tajo y al puente Vasco da Gama. Ba\u00f1o equipado y amueblado con ba\u00f1era. Magn\u00edfica habitaci\u00f3n con impresionantes vistas a la r\u00eda del r\u00edo Tajo, con armario empotrado, y doble acristalamiento oscilobatiente y corte t\u00e9rmico. Magn\u00edfico sal\u00f3n-comedor en concepto de espacio abierto con el hall de entrada, transform\u00e1ndolo en un espacio muy acogedor y luminoso, orientado al este/sur con impresionantes vistas a la r\u00eda del r\u00edo Tajo, amplios ventanales con doble acristalamiento y corte t\u00e9rmico. Hall de entrada di\u00e1fano con acceso directo a todas las estancias del apartamento. La climatizaci\u00f3n del apartamento se realiza a trav\u00e9s de un ventiloconvector hidr\u00f3nico instalado en el sal\u00f3n y el agua caliente sanitaria a trav\u00e9s de un termo el\u00e9ctrico. Todo el apartamento est\u00e1 equipado con doble acristalamiento, aislamiento t\u00e9rmico y protecci\u00f3n solar. Todo el apartamento cuenta con falso techo y luces LED, preinstalaci\u00f3n de aire acondicionado, preinstalaci\u00f3n de aspiraci\u00f3n centralizada, puerta blindada y detector de incendios. Plaza de aparcamiento exclusiva, situada en la planta -3 del edificio. Trastero incluido, situado en la planta -2 del edificio. Cerca de todas las tiendas locales, a 5 minutos del Vasco da Gama Shopping, Pavilh\u00e3o Atl\u00e2ntico (MEO Arena), estaci\u00f3n de tren y metro. El aeropuerto internacional Humberto Delgado est\u00e1 a menos de 10 minutos. Holmes Places (club de bienestar), ubicado en la planta baja del edificio. Compruebe su visita!  \u00a1No te pierdas esta oportunidad! IAD Portugal Licencia AMI 11220. ref: 116616.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 7455.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33321847", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/bc/8f/df/240397220.jpg", "externalReference": "C0448-00518", "numPhotos": 30, "price": 735000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 735000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 106.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "avenida de Berna, 32", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Gulbenkian - Pra\u00e7a Espanha", "country": "pt", "latitude": 38.7389571, "longitude": -9.1536568, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33321847/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6934.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Piso en avenida de Berna, 32"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33321842", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/86/fb/4f/240397039.jpg", "externalReference": "C0457-00409", "numPhotos": 20, "price": 4999500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 4999500.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 2600.0, "rooms": 9, "bathrooms": 7, "address": "avenida Almirante Gago Coutinho, 71 A", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Brito", "country": "pt", "latitude": 38.7502897, "longitude": -9.1311809, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33321842/", "description": "Vivienda se\u00f1orial con mucho potencial, ubicada en la prestigiosa Avenida Almirante Gago Coutinho. Con una superficie total de 2600m2, esta propiedad necesita obras de renovaci\u00f3n en su interior, ofreciendo una excelente oportunidad para inversi\u00f3n en diversos sectores. Con un total de 9 habitaciones y 7 ba\u00f1os distribuidos en tres plantas, esta vivienda posee adem\u00e1s un semis\u00f3tano con bodega, sal\u00f3n amplio con bar, garaje cerrado para 6 coches y un espacioso jard\u00edn con 2360m2 y capilla. Posee adem\u00e1s, proyecto en curso en la C\u00e1mara Municipal de Lisboa para ampliaci\u00f3n de espacio para Oficinas \"Coworking\" y Garajes en la parte trasera de este lote. Con f\u00e1cil acceso a todas las comodidades, como aeropuerto, autopista, transportes p\u00fablicos y servicios, esta propiedad es ideal para quien busca un espacio vers\u00e1til y con potencial de revalorizaci\u00f3n. \u00a1Reserve ya su visita y no pierda esta oportunidad \u00fanica donde damos a conocer la viabilidad de este Proyecto de Ampliaci\u00f3n!", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "priceByArea": 1923.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Casa independiente en avenida Almirante Gago Coutinho, 71 a"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33321787", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/12/dd/bf/240692203.jpg", "externalReference": "C0405-02658", "numPhotos": 11, "floor": "bj", "price": 425000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 425000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 67.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua de Ponta Delgada", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Estef\u00e2nia", "latitude": 38.7313723, "longitude": -9.1408837, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33321787/", "description": "Les presentamos estos apartamentos de tipolog\u00edas T0, T1 y T2, nuevos, en la Rua de Ponta Delgada, junto al Saldanha, en Lisboa. Los apartamentos destacan tanto por su ubicaci\u00f3n \u00fanica, situados en uno de los principales ejes de la ciudad de Lisboa, como por la calidad de construcci\u00f3n, como por la relaci\u00f3n con sus espacios exteriores privativos a nivel de los fuegos del r/ch\u00e3o y Piso -1. T1 compuesto por sal\u00f3n de 30m2 con cocina abierta y acceso a jard\u00edn de 28m2 y balc\u00f3n contiguo de 7m2, dormitorio de 15m2 y un ba\u00f1o completo. El edificio mantiene la arquitectura de principios del siglo XX, pero todo el interior ha sido \u00edntegramente reconstruido y disfruta de las m\u00e1s contempor\u00e1neas caracter\u00edsticas, como ascensor, preinstalaci\u00f3n de aire acondicionado, estructura de hormig\u00f3n armado proporcionando elevados niveles de aislamiento t\u00e9rmico y ac\u00fastico. Tiene en su entorno los principales polos de la ciudad de Lisboa como el Parque Eduardo VII, el ic\u00f3nico Marqu\u00e9s de Pombal, la emblem\u00e1tica Avenida da Liberdade, el Liceo Franc\u00e9s Charles Lepierre, los centros comerciales Saldanha Residence, Atrium Saldanha y Monumental, la zona Central Business District, el eje de las Avenidas Novas, el Centro Comercial Amoreiras y el El Corte Ingl\u00e9s. La ubicaci\u00f3n tiene acceso a los principales transportes (metro, autobuses y carriles bici) y todas las tiendas y restaurantes de renombre y servicios. Una excelente adquisici\u00f3n, tanto en la \u00f3ptica de inversi\u00f3n, oficina, como para vivienda propia. A 15 minutos de distancia del Aeropuerto Humberto Delgado Lisboa y a 5 minutos de las estaciones de metro. \u00a1Las casas son pasiones! Aeropuerto - 5100m - Aeropuerto de Lisboa Autopista - 3800m - A5 Autopista - 4000m - Segunda Circular Autopista - 4100m - Eje Norte/Sur Bomberos - 400m - Bomberos Voluntarios de la Cruz de Malta Centro Comercial - 650m - Atrium Saldanha Escuela - 600m - Liceo Camo\u0113s Escuela - 850m - Instituto Superior T\u00e9cnico Espacios Verdes - 1500m - Parque Eduardo VII Gimnasio - 450m - Fitness Hut Hospital - 850m - Hospital Dona Estefan\u00eda Jard\u00edn - 450m - Jard\u00edn del Arco del Cego Mercado - 950m - Mercado de Arroios Metro - 650m - Estaci\u00f3n de Metro de Arroios Polic\u00eda - 2000m - PSP - 4\u00aa Escuadra Supermercado - 280m - Continente.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6343.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estef\u00e2nia, Lisboa", "title": "Piso en rua de Ponta Delgada"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33321803", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/5e/7b/0e/241221878.jpg", "externalReference": "C0405-02656", "numPhotos": 33, "floor": "18", "price": 695000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 695000.0}}, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 145.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua de Xabregas", "province": "Lisboa", "municipality": "Beato", "country": "pt", "latitude": 38.7284935, "longitude": -9.1126449, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33321803/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4793.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Beato, Lisboa", "title": "D\u00faplex en rua de Xabregas"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33321801", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/cb/f8/5a/240582703.jpg", "externalReference": "C0223-07014", "numPhotos": 17, "price": 275000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 275000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 82.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Santa Clara", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Clara", "country": "pt", "latitude": 38.7856263, "longitude": -9.1663196, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33321801/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3354.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Clara, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33321699", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/6f/7d/6f/240391539.jpg", "externalReference": "CB10-0076", "numPhotos": 17, "floor": "bj", "price": 349900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 349900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 72.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua das Laranjeiras", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Laranjeiras", "country": "pt", "latitude": 38.7461155, "longitude": -9.1671951, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33321699/", "description": "Apartamento T1 +1 distribuido de la siguiente manera: Cocina + Sal\u00f3n c/ 27m2. La cocina toda con muebles blancos; Totalmente equipada con: horno, placa, extractor, lavavajillas y lavadora, empotrados, termo acumulador y frigor\u00edfico combinado empotrado; 1 Aseo social completo c/ 3m2; 1 suite c/ 14m2 y Armario. Toda la carpinter\u00eda es lacada en blanco con vidrios dobles y oscilobatientes. Falso techo con luces empotradas led, en toda la casa. Preinstalaci\u00f3n de Aire Acondicionado Este inmueble tiene dos Frentes y un patio de 28.50M2 El edificio fue TOTALMENTE REHABILITADO (Tejado, Bajantes de Agua, Electricidad y Alcantarillado, Fachadas, Escaleras y Contadores) Este apartamento se encuentra en remodelaci\u00f3n Total La compra de este inmueble incluye el Home Staging Total como OFERTA En cuanto a la ubicaci\u00f3n: Se trata de un Barrio familiar, residencial y con varios puntos de comercio y servicios. Comercio tradicional, tiendas de dise\u00f1o y mobiliario, cafeter\u00edas y restaurantes Zona c\u00e9ntrica, facilidad de accesos, cercan\u00eda de transportes p\u00fablicos, y varios equipamientos sociales, Universidad CAT\u00d3LICA, Metro de Sete Rios, Estrada da Luz, Jard\u00edn Zool\u00f3gico. Sobre nosotros: Coldwell Banker es la red inmobiliaria m\u00e1s antigua y exitosa del mundo. Fundada en 1906 por el joven Colbert Coldwell es considerada la start up original del mercado inmobiliario. Identificadora de tendencias, cultura valores y profesionalidad, es hoy la marca m\u00e1s reconocida del mercado inmobiliario.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4860.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua das Laranjeiras"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33321624", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/dd/93/bf/240390671.jpg", "externalReference": "CB10-0077", "numPhotos": 33, "floor": "st", "price": 269900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 269900.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 279900.0, "priceDropValue": 10000, "priceDropPercentage": 4}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 81.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua dos Arneiros", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Arneiros", "country": "pt", "latitude": 38.7503607, "longitude": -9.2024212, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33321624/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3332.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua dos Arneiros"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33321609", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/85/23/51/240390603.jpg", "numPhotos": 36, "floor": "bj", "price": 339000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 339000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 80.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Ant\u00f3nio Albino Machado", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Campo Grande", "country": "pt", "latitude": 38.7533342, "longitude": -9.1682913, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33321609/", "description": "Este apartamento remodelado en 2024 ofrece una excelente combinaci\u00f3n de comodidades modernas y ubicaci\u00f3n conveniente. Aqu\u00ed est\u00e1n algunos puntos clave destacados: Ubicaci\u00f3n c\u00e9ntrica y tranquila: Se encuentra situado en la calle Antonio Albino Machado en un barrio tranquilo y c\u00e9ntrico, lo que es una gran ventaja para quienes buscan conveniencia y calidad de vida. Remodelaci\u00f3n total: La remodelaci\u00f3n total, incluyendo tuber\u00edas e instalaci\u00f3n el\u00e9ctrica, es una garant\u00eda de que el apartamento ha sido actualizado a est\u00e1ndares modernos de seguridad y confort. Acabados de calidad superior: Los acabados, como las ventanas con doble vidrio y el suelo de tarima flotante de madera tratada y barnizada, sugieren un alto est\u00e1ndar de calidad y durabilidad. Equipamientos y electrodom\u00e9sticos modernos: La inclusi\u00f3n de electrodom\u00e9sticos empotrados en la cocina, como frigor\u00edfico, lavavajillas, lavadora y secadora, placa de inducci\u00f3n, horno, campana extractora, termoacumulador y vinoteca, hace que la vida cotidiana sea m\u00e1s c\u00f3moda y eficiente. Espacio exterior com\u00fan: La presencia de un espacio de ocio com\u00fan con jardines y patio a\u00f1ade valor al apartamento, ofreciendo un ambiente relajante para que los residentes disfruten. Proximidad a comodidades: La proximidad a las principales carreteras, transporte p\u00fablico, servicios y comercios, as\u00ed como a atracciones deportivas y de ocio, hace que este apartamento sea a\u00fan m\u00e1s atractivo para los potenciales compradores. En general, este apartamento parece ser una excelente opci\u00f3n para quien busca una residencia confortable, convenientemente ubicada y con acabados de calidad superior. Este inmueble est\u00e1 captado en r\u00e9gimen de exclusividad y trabajamos en reparto 50/50 con todos los profesionales y mediadores del mercado inmobiliario. \u00a1Ven a visitarlo!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4238.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso en rua Ant\u00f3nio Albino Machado"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33321649", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/05/34/eb/240390304.jpg", "externalReference": "CB10-0073", "numPhotos": 19, "floor": "6", "price": 279900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 279900.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 289900.0, "priceDropValue": 10000, "priceDropPercentage": 3}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 38.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "estrada de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7455271, "longitude": -9.1808702, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33321649/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 7366.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en estrada de Benfica"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33321651", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/aa/74/49/240390116.jpg", "numPhotos": 19, "floor": "2", "price": 280000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 280000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 60.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua Washington", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Santa Engr\u00e1cia", "country": "pt", "latitude": 38.7162902, "longitude": -9.1206038, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33321651/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4667.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso en rua Washington"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}], "total": 12205, "totalPages": 245, "actualPage": 65, "itemsPerPage": 50, "numPaginations": 0, "summary": ["Comprar", "Viviendas", "Lisboa", "Todos los precios", "Todos los tama\u00f1os"], "filter": {"locationName": "Lisboa"}, "alertName": "Viviendas en Lisboa", "totalAppliedFilters": 0, "lowerRangePosition": 3200, "upperRangePosition": 3250, "paginable": true}