{"elementList": [{"propertyCode": "33269088", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/0d/ea/06/238176134.jpg", "externalReference": "104545 ", "numPhotos": 8, "floor": "1", "price": 725000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 725000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 113.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "latitude": 38.7310134, "longitude": -9.1315632, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33269088/", "description": "Piso de 2 habitaciones | 1er piso | 113m2 | 1 suite | 1 habitaci\u00f3n | Balcones/jard\u00edn 29,3m2 | Despensa Nuevo desarrollo en Arroios Reforma completa de un edificio hist\u00f3rico Art Dec\u00f3 en Arroios, que ofrece espacios modernos y lujosos y mantiene su encanto original. Piso de 2 habitaciones muy especial porque dispone de un jard\u00edn exclusivo con acceso directo desde el apartamento que permite disfrutar del apartamento en plenitud aprovechando los d\u00edas de sol y las ma\u00f1anas para comenzar el d\u00eda con un peque\u00f1o desayuno al aire libre. El apartamento dispone de un sal\u00f3n con balc\u00f3n, cocina independiente tambi\u00e9n con balc\u00f3n y con una despensa para almacenaje. En la zona privada hay una suite con vestidor y ba\u00f1o completo y una segunda habitaci\u00f3n con armario empotrado y un ba\u00f1o. El edificio forma parte de un conjunto arquitect\u00f3nico de edificios de viviendas modernistas, con proyectos de calidad est\u00e9tica enmarcados en el modernismo portugu\u00e9s, y detalles a nivel de la carpinter\u00eda met\u00e1lica o elementos decorativos Art Dec\u00f3. La rehabilitaci\u00f3n de charme conserva la identidad y la est\u00e9tica del edificio y lo enriquece con una materialidad contempor\u00e1nea y todas las comodidades inherentes a la vida en una capital europea cosmopolita. El barrio de Arroios, clasificado por Time Out como el barrio m\u00e1s cool de Lisboa, es conocido por su diversidad, multiculturalidad y alberga algunos de los mejores restaurantes, caf\u00e9s y atracciones culturales, as\u00ed como todo tipo de comercios y servicios de barrio. Aqu\u00ed encontrar\u00e1 todas las opciones de transporte, con gran variedad de autobuses y el metro a dos pasos, y tambi\u00e9n con una red de carriles bici. Ubicaci\u00f3n privilegiada con proximidad a diversas zonas de la ciudad: Saldanha, Areeiro, Baixa, Castillo de San Jorge, y tambi\u00e9n con f\u00e1cil acceso al aeropuerto. El ofrece una rehabilitaci\u00f3n total pautada por est\u00e1ndares de excelencia, privilegiando el mantenimiento de las caracter\u00edsticas est\u00e9ticas y de dise\u00f1o de espacio en general, aliada a una materialidad contempor\u00e1nea y sofisticada, dotando a los apartamentos de todas las comodidades inherentes al modo de vida urbano del siglo XXI. Los acabados reflejan una cuidada atenci\u00f3n al detalle, con elevados criterios de calidad, confort y elegancia, y un sentido est\u00e9tico sobrio que combina la claridad del blanco con el confort de las maderas. 10 apartamentos con \u00e1reas que var\u00edan entre los 41 y los 158m2, a los que se suman los espacios exteriores privados y 2 espacios comerciales. Finalizaci\u00f3n final 2023. Fracci\u00f3n E.", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 6416.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33269492", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d4/52/69/238189199.jpg", "externalReference": "1379", "numPhotos": 34, "floor": "2", "price": 429900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 429900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 80.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Estrada de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7463596, "longitude": -9.1784205, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33269492/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5374.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33269569", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/65/71/02/238193737.jpg", "externalReference": "722", "numPhotos": 27, "floor": "2", "price": 299900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 299900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 51.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Angelina Vidal", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7213572, "longitude": -9.1322535, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33269569/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5880.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Piso en rua Angelina Vidal"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33269558", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/80/b8/1b/238193774.jpg", "externalReference": "84331277", "numPhotos": 15, "price": 2900000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2900000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 3200000.0, "priceDropValue": 300000, "priceDropPercentage": 9}}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 452.0, "rooms": 5, "bathrooms": 5, "address": "Largo do Rato - Estrela", "province": "Lisboa", "municipality": "Campo de Ourique", "district": "Largo do Rato - Estrela", "country": "pt", "latitude": 38.7160088, "longitude": -9.1631025, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33269558/", "description": "Casa de pueblo con jard\u00edn y vistas, con proyecto aprobado para su renovaci\u00f3n total como vivienda unifamiliar o en dos apartamentos. Con vistas despejadas sobre la Bas\u00edlica de la Estrella y el r\u00edo Tajo, tiene una ubicaci\u00f3n privilegiada a pocos minutos a pie del Jard\u00edn de la Estrella y de Campo de Ourique.", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "priceByArea": 6416.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campo de Ourique, Lisboa", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33269424", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/3a/46/74/238185993.jpg", "numPhotos": 61, "floor": "3", "price": 1340000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1340000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 211.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "avenida Conde de Valbom", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Gulbenkian - Pra\u00e7a Espanha", "country": "pt", "latitude": 38.7377936, "longitude": -9.1487457, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33269424/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6351.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Piso en avenida Conde de Valbom"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33269541", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d1/04/ce/238189192.jpg", "externalReference": "HT_30515", "numPhotos": 19, "floor": "3", "price": 339500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 339500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 54.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua Passos Manuel, 130", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Estef\u00e2nia", "latitude": 38.7312088, "longitude": -9.1367722, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33269541/", "description": "Ven a conocer este bonito apartamento de 1 dormitorio, completamente reformado. Situado en la tercera planta de un edificio con ascensor, junto al Jard\u00edn de Constantino.  Son 54m2 distribuidos en Hall de Entrada, Sal\u00f3n, Dormitorio, Balcones, Cocina y Ba\u00f1o. La cocina est\u00e1 equipada con vitrocer\u00e1mica, horno, campana extractora y calentador de agua de 100 litros.  \u00c1reas Cocina: 6,50 m2 Cocina balc\u00f3n: 3 m2 Sala: 2 m2 C. W. : 3,50 m2 Sal\u00f3n: 10 m2 Balc\u00f3n sal\u00f3n: 5 m2 Dormitorio con armario: 12 m2 Balc\u00f3n de la habitaci\u00f3n: 6 m2 La parroquia de Arroios, situada en el coraz\u00f3n de Lisboa, es conocida por su diversidad cultural y su vibrante vida de barrio. Es famosa por sus mercados, como el Mercado de Arroios, donde se puede encontrar una gran variedad de productos frescos y locales. En cuanto a los colegios, hay varias instituciones educativas cercanas, que van desde primarias, secundarias y universitarias, lo que la convierte en una zona atractiva para familias o inversi\u00f3n.  Arroios cuenta con servicio de metro (estaci\u00f3n de Arroios a 400 metros del apartamento), autobuses (350 metros) y taxis. El aeropuerto internacional de Lisboa est\u00e1 a 5 kil\u00f3metros.  \u00a1Programe su visita!", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6287.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estef\u00e2nia, Lisboa", "title": "Piso en rua Passos Manuel, 130"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33267457", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/0f/f7/da/238111012.jpg", "externalReference": "CB10-0088", "numPhotos": 18, "floor": "bj", "price": 349900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 349900.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 369900.0, "priceDropValue": 20000, "priceDropPercentage": 5}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 67.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Ant\u00f3nio Nobre", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7463475, "longitude": -9.1789305, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33267457/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5222.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Ant\u00f3nio Nobre"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33269500", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f9/e1/7a/238240656.jpg", "numPhotos": 26, "floor": "6", "price": 289900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 289900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 38.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "estrada de Benfica, 350", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7448844, "longitude": -9.1799094, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33269500/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 7629.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en estrada de Benfica, 350"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "32578109", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/53/4a/62/213615676.jpg", "externalReference": "306230049", "numPhotos": 24, "floor": "2", "price": 488000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 488000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 499000.0, "priceDropValue": 11000, "priceDropPercentage": 2}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 102.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Greg\u00f3rio Lopes", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Restelo", "country": "pt", "latitude": 38.709338, "longitude": -9.2092963, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/32578109/", "description": "Piso de 2 habitaciones totalmente reformado. Las dos habitaciones orientadas al oeste tienen vistas despejadas y mucha luz. Todo el suelo de parquet es nuevo, as\u00ed como la fontaner\u00eda, la parte el\u00e9ctrica y todos los acabados y electrodom\u00e9sticos. La vivienda se encuentra en un edificio con dos ascensores, portero f\u00edsico y dos plantas de parking para residentes. Tambi\u00e9n tiene un trastero. Considerado por muchos como el mejor barrio de Lisboa para vivir, Restelo en Bel\u00e9m es conocido por sus villas y sus espacios verdes. Es donde se encuentran la mayor\u00eda de las embajadas en Portugal. Si nos dirigimos a la zona ribere\u00f1a podemos encontrar puntos de inter\u00e9s tur\u00edstico y cultural como el Monasterio de los Jer\u00f3nimos, Museo de Etnolog\u00eda, Museo de Carruajes y Electricidad, Centro Cultural de Bel\u00e9m, Torre de Bel\u00e9m, Monumento a los Descubrimientos, Jard\u00edn Bot\u00e1nico Tropical y Palacio de Bel\u00e9m.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4784.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Piso en rua Greg\u00f3rio Lopes"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33269385", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c6/8e/70/238184809.jpg", "externalReference": "C0271-00966", "numPhotos": 32, "floor": "6", "price": 550000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 550000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 599000.0, "priceDropValue": 49000, "priceDropPercentage": 8}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 165.0, "rooms": 5, "bathrooms": 2, "address": "rua Cidade de Malange, 1", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7638095, "longitude": -9.1171222, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33269385/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3333.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Piso en rua Cidade de Malange, 1"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33269376", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/33/96/bf/238184401.jpg", "externalReference": "PF32709", "numPhotos": 32, "price": 598000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 598000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 126.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Olivais", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7739792, "longitude": -9.1163802, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33269376/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4746.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Chalet"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33269364", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/0c/be/1f/238184084.jpg", "externalReference": "PR-217364", "numPhotos": 22, "floor": "1", "price": 290000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 290000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 295000.0, "priceDropValue": 5000, "priceDropPercentage": 2}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 70.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "avenida Gomes Pereira", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Avenida do Uruguai", "country": "pt", "latitude": 38.7448802, "longitude": -9.1985427, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33269364/", "description": "\u00a1NOVEDAD! T2 con ba\u00f1o en Benfica. Excelente ubicaci\u00f3n \u00a1Has encontrado lo que buscabas! Fant\u00e1stico apartamento de 2 dormitorios, insertado en un edificio con una excelente ubicaci\u00f3n, con 70m2 de superficie privada bruta Con dos frentes, al Este-Oeste, el inmueble es muy luminoso, con balc\u00f3n, y est\u00e1 perfectamente distribuido: un fabuloso sal\u00f3n comedor junto a la cocina; una cocina equipada con tama\u00f1o suficiente para una mesa de desayuno/comidas r\u00e1pidas, as\u00ed como la posibilidad de estar abierta a la sala de estar; dos buenos dormitorios; y un cuarto de ba\u00f1o con ba\u00f1era. Situado en Benfica, mire por la ventana y si\u00e9ntase totalmente involucrado en la Ciudad, ubicaci\u00f3n con excelentes accesos, servicios, desde comercio, hospitales, tren y en una de las parroquias m\u00e1s valoradas de Lisboa. \u00a1Ll\u00e1manos y reserva ya tu visita! \u00a1Ven a conocer tu nuevo hogar! Compartimos este negocio con todas las agencias inmobiliarias. Si tiene un cliente comprador, \u00a1cont\u00e1ctenos!", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4143.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Piso en avenida Gomes Pereira"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33189619", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9b/c9/83/235161932.jpg", "externalReference": "HT_40792", "numPhotos": 10, "floor": "8", "price": 950000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 950000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 115.0, "rooms": 2, "bathrooms": 3, "address": "avenida Infante Santo, 34", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7063107, "longitude": -9.1674544, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33189619/", "description": "Situado en el centro hist\u00f3rico de Lisboa, Infante Residences cuenta con 45 apartamentos. El proyecto de rehabilitaci\u00f3n se basa en vectores de calidad, confort y distinci\u00f3n. Un edificio emblem\u00e1tico que se beneficia de vistas panor\u00e1micas y espacios de ocio, en uno de los barrios m\u00e1s nobles de la ciudad, Estrela. Estos aut\u00e9nticos refugios de la vida cotidiana de la ciudad se encuentran a solo unos minutos a pie de la zona ribere\u00f1a de la ciudad y de varias zonas verdes, perfectas para dar largos paseos a pie o en bicicleta. Rodeados de varios puntos de transporte p\u00fablico, servicios, restaurantes y comercios, los apartamentos Infante Residences tambi\u00e9n pueden contar con la inauguraci\u00f3n de una nueva estaci\u00f3n de metro en 2025, que reforzar\u00e1 su conexi\u00f3n con toda la ciudad. El condominio Infante Residences tiene acceso exclusivo a una elegante azotea con piscina y zona de ocio, perfecta para disfrutar de las vistas panor\u00e1micas sobre la capital y el r\u00edo Tajo. Los interiores de los apartamentos T1, T2, T2+1 y T3 cuentan con acabados, revestimientos y materiales de alta calidad que combinan con el distintivo dise\u00f1o arm\u00f3nico y funcional de los espacios. Todos los apartamentos disponen de aire acondicionado, cocinas totalmente equipadas, suelos de madera y ventanas de doble acristalamiento. T2+1 con 115,85 m2 Planta 8 Sal\u00f3n 30,45 m2 Cocina 10,05 m2 ES 1.90 m2 Lavander\u00eda 2.00 m2 Suite 11,90 m2 IS de la Suite 3,30 m2 Master Suite 19.55 m2 IS Master Suite 3,55 m2 Oficina 6,65 m2 Pabell\u00f3n 2,20 m2.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8261.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso en avenida Infante Santo, 34"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33269361", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f5/f6/24/243261511.jpg", "externalReference": "109240044", "numPhotos": 27, "floor": "6", "price": 520000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 520000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 160.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Estrada de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7474327, "longitude": -9.186789, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33269361/", "description": "Ubicado en el coraz\u00f3n de S\u00e3o Domingos de Benfica, este magn\u00edfico apartamento de cuatro dormitorios ofrece un estilo de vida pr\u00e1ctico y comodidades modernas. Situado en un piso alto, tiene vistas despejadas, luminosidad por la ma\u00f1ana en los dormitorios y por la tarde en la sala de estar y la cocina. El apartamento cuenta con una suite, tres ba\u00f1os y una superficie bruta privada de 146 metros cuadrados, ya que los balcones de todas las habitaciones han sido cerrados y los dormitorios, la sala de estar y la cocina se han ampliado en estos espacios de una manera bien ejecutada que apenas se nota que antes eran balcones. Parte del apartamento est\u00e1 equipada con aire acondicionado y otra parte ya tiene la preinstalaci\u00f3n. El edificio tiene dos ascensores, y el apartamento tiene un trastero en el s\u00f3tano, lo que proporciona una comodidad adicional. El apartamento est\u00e1 en buen estado, listo para habitar aunque podr\u00eda mejorarse con algunas obras de rehabilitaci\u00f3n. El \u00faltimo piso del edificio pertenece al condominio y est\u00e1 alquilado, lo que permite obtener un buen ingreso para el mantenimiento del edificio. La ubicaci\u00f3n estrat\u00e9gica es uno de sus principales atractivos. A solo dos minutos de la 2\u00aa Circular y a cuatro minutos del Eje Norte-Sur, la accesibilidad al centro de Lisboa, al norte o al sur de Portugal es impresionante. Las estaciones de tren de Benfica y Sete Rios est\u00e1n a cuatro minutos, al igual que el metro, y hay varias paradas de autob\u00fas a pocos minutos a pie. La zona circundante ofrece una variedad de opciones gastron\u00f3micas, con varios restaurantes cercanos. El Centro Comercial Fonte Nova est\u00e1 a cien metros, mientras que el Colombo, con su hipermercado, est\u00e1 a solo 300 metros. La proximidad a hospitales de renombre, como el Hospital da Cruz Vermelha, Lus\u00edadas y Santa Mar\u00eda, es una ventaja. Los supermercados est\u00e1n al alcance, con un Continente a veinte metros y el hipermercado del Colombo a 300 metros. Las escuelas p\u00fablicas y privadas est\u00e1n a pocos minutos, complementando la oferta de servicios en esta ubicaci\u00f3n privilegiada. Esta propiedad es una oportunidad \u00fanica para aquellos que buscan una residencia espaciosa con una excelente ubicaci\u00f3n y comodidades cercanas. Agende su visita ahora y descubra el potencial de este extraordinario apartamento en S\u00e3o Domingos de Benfica.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3250.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33269341", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/cb/03/35/238182346.jpg", "externalReference": "721", "numPhotos": 26, "floor": "ss", "price": 279900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 279900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 88.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua dos Arneiros", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Arneiros", "country": "pt", "latitude": 38.7525473, "longitude": -9.1990035, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33269341/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3181.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua dos Arneiros"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33268458", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/77/9b/b9/238156070.jpg", "externalReference": "C0455-00267", "numPhotos": 33, "price": 2500000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2500000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 460.0, "rooms": 11, "bathrooms": 5, "address": "rua Paulo da Gama", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Restelo", "country": "pt", "latitude": 38.7035648, "longitude": -9.2116566, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33268458/", "description": "Descubra la perfecta armon\u00eda entre espacio, potencial y ubicaci\u00f3n en esta exclusiva casa unifamiliar, ubicada en el prestigioso barrio de Restelo, en Lisboa. Con un generoso terreno de aproximadamente 653 m\u00b2 y un \u00e1rea de construcci\u00f3n de aproximadamente 460 m\u00b2 distribuidos en tres plantas, esta propiedad ofrece una oportunidad excepcional para transformar sus sue\u00f1os en realidad. Con 11 dormitorios y 5 ba\u00f1os, esta villa ofrece amplias posibilidades para alojar a toda la familia con comodidad y privacidad. Disfrute de momentos de relax bajo el sol en el amplio jard\u00edn y la piscina, creando recuerdos inolvidables con amigos y familiares. Restelo es una de las zonas m\u00e1s emblem\u00e1ticas de Lisboa, conocida por su belleza, tranquilidad y proximidad al r\u00edo Tajo. Con una rica historia y un ambiente vibrante, esta parroquia ofrece una calidad de vida incomparable, con excelentes escuelas, restaurantes, supermercados y r\u00e1pido acceso a las principales v\u00edas de la ciudad. Esta villa es m\u00e1s que una simple casa; Es una oportunidad de inversi\u00f3n y de crear un estilo de vida \u00fanico, donde se unen el confort, la elegancia y la comodidad. Somos especialistas en cr\u00e9dito para vivienda acreditado por el Banco de Portugal. Buscamos las mejores condiciones de forma r\u00e1pida y eficaz y nos encargamos de todo el proceso por usted, hasta la fecha de la escritura. No pierdas la oportunidad de hacer de este acogedor y luminoso apartamento tu nuevo hogar en el coraz\u00f3n de Restelo. \u00a1Programe su visita ahora!", "hasVideo": true, "status": "renew", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5435.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Casa independiente en rua Paulo da Gama"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": true, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33269279", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c7/10/49/244217601.jpg", "externalReference": "2226-2928", "numPhotos": 36, "floor": "4", "price": 715000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 715000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 178.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Pra\u00e7a Nuno Rodrigues dos Santos s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Laranjeiras", "country": "pt", "latitude": 38.7440828, "longitude": -9.1668068, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33269279/", "description": "Propiedad lista para entrar a vivir, reformada hace 2 a\u00f1os con aire acondicionado en todas las habitaciones y persianas el\u00e9ctricas. Dispone de una buena distribuci\u00f3n de espacios con hall de entrada, zona de sal\u00f3n con balc\u00f3n, cocina luminosa con isla y totalmente equipada con salida a balc\u00f3n, recibidor de habitaciones, suite y dos dormitorios (todos con salida a balc\u00f3n), ba\u00f1o completo con plato de ducha. Una plaza de aparcamiento y trastero en planta de garaje. La propiedad se puede amueblar. Apartamento ubicado en Laranjeiras, junto a Sete Rios, en Pra\u00e7a Nuno Rodrigues dos Santos, un condominio agradable y bien mantenido donde se encuentra el Club de Tenis Laranjeiras. Acceso r\u00e1pido al centro de la ciudad, Entre Campos, Pra\u00e7a de Espanha, aeropuerto, embajada de EE. UU. y todas las dem\u00e1s v\u00edas principales como Eixo Norte/Sul, Avenida Lus\u00edada y 2\u00aa Circular. Al lado de la Universidad Cat\u00f3lica y cerca de la Cidade Universit\u00e1ria, Col\u00e9gio Maristas y Park International School. Con servicio de transporte p\u00fablico, la estaci\u00f3n de autobuses de Sete Rios y el metro Jardim Zool\u00f3gico (l\u00ednea azul) a 2 minutos a pie.   El condominio cuenta con vigilancia las 24 horas y el edificio cuenta con portero. Exposici\u00f3n al sol este/oeste. Ver Monsanto. Excelente ubicaci\u00f3n! \u00c1reas: - Hall de entrada de 8m2 - Sal\u00f3n 29 m2 - Cocina 18m2 - Suite 17m2 - Habitaciones 18 y 13m2 - Balcones 9 y 7m2 - Trastero 5 m2 - Garaje (1 plaza) (plano completo en fotos) Muy cerca del Condominio se encuentran restaurantes, cafeter\u00edas, farmacias, tiendas de comestibles, tienda Cidad\u00e3o das Laranjeiras, Hospitales (Lus\u00edadas y Santa Maria). El \u00e1rea circundante, la Pra\u00e7a General Humberto Delgado, que conecta el condominio con Sete Rios / Jardim Zool\u00f3gico, est\u00e1 siendo remodelada y estar\u00e1 lista pronto. El proyecto pretende reordenar el sistema viario y crear una Plaza Urbana. Reurbanizaci\u00f3n de la terminal de autobuses, reorganizaci\u00f3n de carriles, aumento de corredores de BUS y sem\u00e1foros en los pasos de peatones, introducci\u00f3n de carriles bici. Tambi\u00e9n se pretende acortar las distancias a pie entre los distintos tipos de transporte p\u00fablico y recalificar los recorridos peatonales superficiales, cubiertos y descubiertos, y los recorridos subterr\u00e1neos. Dise\u00f1ar un sistema de alumbrado p\u00fablico coherente. Casas de ensue\u00f1o, ven a vivir con tu familia. \u00a1Programe su visita ahora! \u00bfNecesitas vender tu propiedad? Manejamos todo el proceso de una manera sencilla y profesional. En Keller Williams compartimos negocio con cualquier consultor o agencia inmobiliaria, porque juntos podemos hacer m\u00e1s por nuestros clientes. Caracter\u00edsticas: Caracter\u00edsticas exteriores: comunidad cerrada; Jard\u00edn; Estacionamiento; Terraza/Cubierta; Puerta blindada; Videoportero; Sistema de reglas; \u00c1reas comunes; Caracter\u00edsticas interiores - Hall de entrada; Electrodom\u00e9sticos integrados; Ba\u00f1o completo; Armarios; Cocina americana; Caracter\u00edsticas Generales - Restaurado; Conserje; Port\u00f3n el\u00e9ctrico; Orientaci\u00f3n - Este; Oeste; Otros equipos: gas canalizado; Lavavajillas; Secadora de ropa; Refrigerador; Microonda; Lavadora; Vistas: vista a la ciudad; Vista al jard\u00edn; Vista del pa\u00eds; Otras caracter\u00edsticas - Garaje; Balc\u00f3n; Cocina equipada; Recopilaci\u00f3n; Suite; Ascensor; Aire condicionado;.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4017.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en Pra\u00e7a Nuno Rodrigues dos Santos s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33269276", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/3c/f5/72/238180143.jpg", "externalReference": "104540", "numPhotos": 4, "floor": "bj", "price": 395000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 395000.0}}, "propertyType": "studio", "operation": "sale", "size": 68.0, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "latitude": 38.7302712, "longitude": -9.1309077, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33269276/", "description": "| T0 | Res del Suelo | 68m2 | Estudio | Despensa | Zona Exterior 22m2 Nuevo Emprendimiento en Arroios Remodelaci\u00f3n completa de un edificio hist\u00f3rico Art Dec\u00f3 en Arroios, que ofrece espacios modernos y lujosos y mantiene su encanto original. Un T0 especial de \u00e1reas generosas con una terraza de 22m2. Zona de dormir con armario, ligeramente separada de la zona de estar, una gran cocina independiente y acceso a la gran terraza ya mencionada y a\u00fan una divisi\u00f3n para almacenamiento en la cocina. El edificio integra un conjunto arquitect\u00f3nico de edificios de vivienda modernistas, con proyectos de calidad est\u00e9tica enmarcados en el Modernismo Portugu\u00e9s, y detalles a nivel de las cerrajer\u00edas en hierro o elementos decorativos Art Dec\u00f3. La rehabilitaci\u00f3n de encanto preserva la identidad y la est\u00e9tica del edificio y lo enriquece con una materialidad contempor\u00e1nea y todas las comodidades inherentes a la vida en una capital europea cosmopolita. El barrio de Arroios, clasificado por Time Out como el barrio m\u00e1s cool de Lisboa, es conocido por su diversidad, multiculturalismo y alberga algunos de los mejores restaurantes, caf\u00e9s y atracciones culturales, as\u00ed como todo tipo de comercio y servicios de barrio. Aqu\u00ed encontrar\u00e1 todas las opciones de transporte, con gran variedad de autobuses y el metro a dos pasos, y tambi\u00e9n con una red de ciclov\u00edas. Ubicaci\u00f3n privilegiada con proximidad a diversas zonas de la ciudad: Saldanha, Areeiro, Baixa, Castillo de San Jorge, y tambi\u00e9n con f\u00e1cil acceso al aeropuerto. El ofrece una rehabilitaci\u00f3n total pautada por patrones de excelencia, privilegiando el mantenimiento de las caracter\u00edsticas est\u00e9ticas y de dise\u00f1o de espacio en general, aliada a una materialidad contempor\u00e1nea y sofisticada, dotando a los apartamentos de todas las comodidades inherentes al modo de vivir urbano del siglo XXI. Los acabados reflejan una cuidadosa atenci\u00f3n al detalle, con elevados criterios de calidad, confort y elegancia, y un sentido est\u00e9tico sobrio que combina la claridad del blanco con el confort de las maderas. 10 apartamentos con \u00e1reas que var\u00edan entre los 41 y los 158m2, a los que se suman los espacios exteriores privados y 2 espacios comerciales. Conclusi\u00f3n Final 2023. Fracci\u00f3n D.", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 5809.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis, Lisboa", "title": "T0"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33269244", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/cd/b1/7e/239862037.jpg", "numPhotos": 20, "floor": "bj", "price": 590000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 590000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 130.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "avenida Sacadura Cabral", "province": "Lisboa", "municipality": "Areeiro", "district": "Av. de Roma - Campo Pequeno", "country": "pt", "latitude": 38.7435463, "longitude": -9.141503, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33269244/", "description": "Dotado de un inigualable encanto, este apartamento totalmente remodelado posee 3 habitaciones, todas con aire acondicionado, y 2 ba\u00f1os. Habiendo terminado recientemente un cuidadoso proyecto de renovaci\u00f3n, fue objeto de una intervenci\u00f3n atenta, que, conservando al m\u00e1ximo el car\u00e1cter hist\u00f3rico del inmueble, le diera un toque adicional de confort y lujo. Posee una agradable terraza privada, ideal para disfrutar de una comida al aire libre con amigos o, simplemente, para una tranquila sesi\u00f3n de lectura. Por \u00faltimo, el apartamento se beneficia de una inmensa luz natural. La ubicaci\u00f3n es extremadamente pr\u00e1ctica y c\u00e9ntrica, situ\u00e1ndolo cerca de restaurantes, caf\u00e9s, farmacias y otros establecimientos convenientes. \u00a1Ven a conocerlo!", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4538.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Areeiro, Lisboa", "title": "Piso en avenida Sacadura Cabral"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33269211", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/4f/9d/f1/238178293.jpg", "externalReference": "E - AALB5131", "numPhotos": 28, "floor": "3", "price": 1900000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1900000.0}}, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 542.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Marvila", "province": "Lisboa", "municipality": "Marvila", "country": "pt", "latitude": 38.7379893, "longitude": -9.1036255, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33269211/", "description": "Ubicado en Marvila, un moderno barrio ribere\u00f1o que est\u00e1 experimentando una ola de regeneraci\u00f3n, este espectacular \u00e1tico destaca por su moderno dise\u00f1o industrial-chic y su extenso jard\u00edn en el piso superior y piscina privada. Bien ubicado, encontrar\u00e1 el r\u00edo, galer\u00edas, teatros y tiendas de dise\u00f1o a un breve paseo. Marvila, que alguna vez fue un centro industrial en Lisboa, combina armoniosamente la modernidad con la autenticidad, proporcionando espacios verdes, espacios de trabajo compartido y lugares culturales como el Altice Arena. Esta residencia se encuentra convenientemente a 10 minutos a pie de Hub Criativo Beato y a ocho minutos a pie de Convento do Beato. Ofreciendo proximidad al aeropuerto y el potencial de crecimiento del valor, Marvila se convierte en una opci\u00f3n atractiva para inversionistas y residentes que buscan una experiencia urbana din\u00e1mica y en evoluci\u00f3n en el moderno East End de Lisboa. Combinando a la perfecci\u00f3n elementos industriales con dise\u00f1o biof\u00edlico, este \u00e1tico cuenta con una luminosa sala de estar y cocina de planta abierta de 78,5 metros cuadrados y tres dormitorios, uno de los cuales tiene ba\u00f1o en suite. El verdadero punto culminante de la propiedad es la azotea privada que se extiende por 116 metros cuadrados y comprende un jard\u00edn privado y una piscina. La propiedad se vende con dos plazas de aparcamiento y un trastero. Ubicada en Marvila, un barrio ribere\u00f1o en proceso de regeneraci\u00f3n, esta propiedad tiene un fuerte potencial de apreciaci\u00f3n del capital, especialmente dado que ser\u00e1 el hogar del centro de inicio m\u00e1s grande del mundo. Adem\u00e1s de ser un hogar maravilloso para familias y n\u00f3madas digitales que desean saborear la incre\u00edble calidad de vida de Portugal, esta propiedad tiene un fuerte potencial de alquiler en el mercado a largo plazo con un rendimiento estimado del 5% gracias a su proximidad al aeropuerto, espacios de trabajo compartido y Parque das Na\u00e7\u00f5es (centro de exposiciones de Lisboa donde se celebra la Web Summit). Por qu\u00e9 invertir: Proximidad a Hub Criativo Beato; Abundantes inversiones locales en el barrio; Dise\u00f1o contempor\u00e1neo de los reconocidos arquitectos ARX; Piscina privada y jard\u00edn en la azotea; El dise\u00f1o d\u00faplex ofrece amplios y amplios espacios habitables en Lisboa. Informaci\u00f3n local: Hub Criativo est\u00e1 a punto de convertirse en el centro de inicio m\u00e1s grande del mundo; La regeneraci\u00f3n continua del \u00e1rea mejora el vecindario; Marvila ofrece asequibilidad en comparaci\u00f3n con muchos barrios de Lisboa; C\u00f3modo acceso al aeropuerto para viajar sin problemas; Hogar de galer\u00edas de moda y espacios de trabajo compartido, que enriquecen el estilo de vida local.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3506.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Marvila, Lisboa", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33269272", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/5b/b3/a5/244244503.jpg", "externalReference": "1208-5465", "numPhotos": 23, "floor": "1", "price": 490000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 490000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 69.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua dos Anjos", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Anjos", "country": "pt", "latitude": 38.7235538, "longitude": -9.133852, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33269272/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 7101.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Piso en rua dos Anjos"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33269189", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/1d/07/20/238178305.jpg", "externalReference": "A4.0324.014GC", "numPhotos": 49, "floor": "bj", "price": 699900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 699900.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 719000.0, "priceDropValue": 19100, "priceDropPercentage": 3}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 163.0, "rooms": 3, "bathrooms": 4, "address": "avenida Berlim", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7694777, "longitude": -9.1086782, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33269189/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4294.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Piso en avenida Berlim"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33269148", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/90/18/5b/238177459.jpg", "externalReference": "123751206-151", "numPhotos": 16, "floor": "bj", "price": 230000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 230000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 62.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua Actor Epif\u00e2nio, 19", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Carriche - Hospital das For\u00e7as Armadas", "country": "pt", "latitude": 38.7814601, "longitude": -9.1636172, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33269148/", "description": "Apartamento de 2 dormitorios en Lumiar, recientemente remodelado, con 62 m2. La cocina est\u00e1 equipada y abierta al sal\u00f3n, con dos dormitorios, un ba\u00f1o y una despensa. La propiedad est\u00e1 situada en la planta baja a nivel del 1er piso de un edificio de losas en excelentes condiciones. Con mucha luz natural durante todo el d\u00eda, es f\u00e1cil aparcar en la tranquila plaza con zonas verdes. Situado en una zona residencial, cerca de la Calzada de Carriche, el apartamento est\u00e1 cerca de farmacias, transporte p\u00fablico (autobuses y metro), supermercados, colegios, autopistas y el aeropuerto de Lisboa. Tambi\u00e9n cuenta con zonas verdes en las inmediaciones. El metro de Ameixoeira est\u00e1 a menos de 10 minutos a pie y los autobuses a solo 2 minutos de distancia. Fue construido en 1968 y tiene orientaci\u00f3n Norte y Sur. La clase energ\u00e9tica es C. \u00a1Ven a visitarnos!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3710.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso en rua Actor Epif\u00e2nio, 19"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33269162", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/8d/8d/9e/238961924.jpg", "externalReference": "PF32815", "numPhotos": 31, "price": 3950000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 3950000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 321.0, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Pena", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Pena", "country": "pt", "latitude": 38.7192093, "longitude": -9.1398012, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33269162/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 12305.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33255454", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/87/c4/df/237513907.jpg", "externalReference": "125921116-4", "numPhotos": 29, "floor": "2", "price": 429500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 429500.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 450000.0, "priceDropValue": 20500, "priceDropPercentage": 5}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 123.0, "rooms": 5, "bathrooms": 2, "address": "rua Bar\u00e3o de Sabrosa", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Bairro dos Actores - Bar\u00e3o Sabrosa", "country": "pt", "latitude": 38.732347, "longitude": -9.1295568, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33255454/", "description": "Este apartamento en Lisboa, ubicado en Penha de Fran\u00e7a, tiene una atm\u00f3sfera encantadora, t\u00edpica de la arquitectura de la d\u00e9cada de 1920. Con seis habitaciones, es espacioso y ofrece una serie de caracter\u00edsticas distintivas. Al entrar en el apartamento, eres recibido por un amplio y elegante pasillo, que se extiende por todo el espacio, confiriendo un encanto vintage. Desde este pasillo, hay acceso directo a todas las \u00e1reas principales de la residencia. La sala de estar destaca por su generosa \u00e1rea y por las ventanas altas que permiten la entrada abundante de luz natural. El techo alto agrega una sensaci\u00f3n de grandiosidad al espacio. El comedor adyacente a la cocina es ideal para comidas en familia, ofreciendo un ambiente acogedor e \u00edntimo para disfrutar de momentos especiales. La cocina con despensa que completa la funcionalidad del espacio. El apartamento tambi\u00e9n tiene habitaciones amplias y ventiladas, ideales para brindar comodidad y privacidad a los residentes. Adem\u00e1s, el apartamento puede contar con dos ba\u00f1os. \u00a1No dejes escapar esta oportunidad! \u00a1Reserva ya tu visita!", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3492.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Piso en rua Bar\u00e3o de Sabrosa"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33269087", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/df/2c/27/244237772.jpg", "externalReference": "1196-8974", "numPhotos": 42, "floor": "2", "price": 795000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 795000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 113.0, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "rua do Carmo s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Chiado", "country": "pt", "latitude": 38.7123955, "longitude": -9.1396449, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33269087/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 7035.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "Piso en rua do Carmo s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33269073", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e3/02/d2/238173928.jpg", "externalReference": "123751206-155", "numPhotos": 32, "floor": "5", "price": 680000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 680000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 178.0, "rooms": 5, "bathrooms": 2, "address": "avenida do Brasil, 151", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Brito", "country": "pt", "latitude": 38.7596074, "longitude": -9.1377011, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33269073/", "description": "Apartamento de 5 dormitorios reformado con 178m2 de superficie bruta. Tiene cocina equipada con despensa, 5 amplios dormitorios, comedor y sala de estar. Las tuber\u00edas y la electricidad se han renovado y hay balc\u00f3n en todas las habitaciones. El edificio cuenta con 2 ascensores y garaje. Situado en la Avenida Brasil, en Alvalade, este inmueble est\u00e1 rodeado de restaurantes, colegios, parques y transporte p\u00fablico, facilitando la vida a sus moradores. Venga a disfrutar de la elegancia y el confort en Alvalade. \u00a1Reserve ya su visita!", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3820.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso en avenida do Brasil, 151"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33268928", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/04/6a/c3/238170137.jpg", "externalReference": "A154329", "numPhotos": 20, "floor": "bj", "price": 660000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 660000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 116.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua de S\u00e3o Domingos", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7070785, "longitude": -9.1594727, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33268928/", "description": "COMPRAR * T3+JARD\u00cdN | LISBOA | LAPA +INFO -  Casa sin amueblar Cocina equipada Sal\u00f3n 2 habitaciones 1 suite con vestidor Armarios empotrados 2 aseos REF: A154329 HL Apartamento de 3 habitaciones en planta baja con privacidad, 116 m\u00b2, jard\u00edn de 15 m\u00b2 compartido con otro apartamento de la planta baja, en un edificio con encanto, situado en el barrio hist\u00f3rico de Lapa, en una de las mejores calles de esta zona, donde se encuentran algunas embajadas. Zona con mucha movilidad, transportes, cerca del centro de Lisboa y salidas a la periferia.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5690.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso en rua de S\u00e3o Domingos"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "30664668", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e9/2b/33/238168754.jpg", "externalReference": "APA_20", "numPhotos": 24, "floor": "bj", "price": 160000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 160000.0}}, "propertyType": "studio", "operation": "sale", "size": 25.0, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Bairro Alto", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Bairro Alto", "country": "pt", "latitude": 38.7118863, "longitude": -9.1450656, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30664668/", "description": "Apartamento T0+1 reformado ubicado en Bairro Alto, cerca de Pr\u00edncipe Real, Chiado y Cais do Sodr\u00e9. El inmueble se encuentra actualmente en r\u00e9gimen de Short Rent (Airbnb), explotado por Homing Short Rent. El nuevo propietario puede continuar rentabilizando el apartamento, en esta actividad tur\u00edstica. obteniendo una excelente rentabilidad. + info sobre el short rent, por favor cont\u00e1ctenos. Situado en zona hist\u00f3rica, en una calle tranquila con excelentes accesos a transportes p\u00fablicos y zonas comerciales. Totalmente amueblado, decorado y equipado. Se vende llave en mano, con todo el equipamiento y decoraci\u00f3n incluida en el precio. Zona de alto inter\u00e9s tur\u00edstico. Excelente oportunidad de inversi\u00f3n en Lisboa. (El apartamento se entregar\u00e1 con pintura nueva y puerta blindada nueva, ya encargada). El Grupo Homing es una empresa enfocada en el servicio de excelencia al cliente desde 2016 en Lisboa, Oporto y el Algarve teniendo como base tres pilares: \u00a1Servir al cliente, cuidar del asesor y respetar a los socios! Realizamos repartos 50/50 con todos los profesionales del sector inmobiliario. Homing Real Estate AMI: 19662.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 6400.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "T0"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "30666502", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d0/e7/f3/238168755.jpg", "externalReference": "APA_21", "numPhotos": 25, "price": 160000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 160000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 25.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Bairro Alto", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Bairro Alto", "country": "pt", "latitude": 38.7124363, "longitude": -9.1458496, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30666502/", "description": "Apartamento T0 renovado ubicado en Bairro Alto, cerca de Pr\u00edncipe Real, Chiado y Cais do Sodr\u00e9. El inmueble se encuentra actualmente en r\u00e9gimen de Short Rent (Airbnb), explotado por Homing Short Rent. El nuevo propietario puede seguir rentabilizando el apartamento en esta actividad tur\u00edstica. obteniendo una excelente rentabilidad. + info sobre el short rent, por favor cont\u00e1ctenos. Situado en zona hist\u00f3rica, en una calle tranquila con excelentes accesos a transportes p\u00fablicos y zonas comerciales. Totalmente amueblado, decorado y equipado. Vendido llave en mano, con todo el equipamiento y decoraci\u00f3n incluida en el precio. Zona de alto inter\u00e9s tur\u00edstico. Excelente oportunidad de inversi\u00f3n en Lisboa. (El apartamento se entregar\u00e1 con pintura nueva y puerta blindada nueva, ya encargada). El Grupo Homing es una empresa centrada en el servicio de excelencia al cliente desde 2016 en Lisboa, Oporto y el Algarve teniendo como base tres pilares: \u00a1Servir al cliente, cuidar del asesor y respetar a los socios! Realizamos repartos 50/50 con todos los profesionales del sector inmobiliario. Homing Real Estate AMI: 19662.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 6400.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33268737", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/90/eb/42/238164982.jpg", "externalReference": "W-02V3D0", "numPhotos": 33, "price": 399900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 79.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Estrada de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7480579, "longitude": -9.1785045, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33268737/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5062.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33189640", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c2/3e/b9/235162051.jpg", "externalReference": "HT_40787", "numPhotos": 9, "floor": "7", "price": 510000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 510000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 55.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "avenida Infante Santo, 34", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7063107, "longitude": -9.1674544, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33189640/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9273.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso en avenida Infante Santo, 34"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33268523", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/4a/b7/71/238161352.jpg", "externalReference": "CC404LX", "numPhotos": 31, "floor": "2", "price": 429900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 429900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 118.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua Ant\u00f3nio Nobre", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7460963, "longitude": -9.1774947, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33268523/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3643.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Ant\u00f3nio Nobre"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33268515", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/7b/40/87/244248615.jpg", "externalReference": "1196-8803", "numPhotos": 63, "floor": "13", "price": 1895000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1895000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 137.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Pra\u00e7a Pr\u00edncipe Perfeito s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Expo Central", "country": "pt", "latitude": 38.7615736, "longitude": -9.0981276, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33268515/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 13832.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Piso en Pra\u00e7a Pr\u00edncipe Perfeito s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33268468", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/91/e6/55/244225796.jpg", "externalReference": "2226-2898", "numPhotos": 16, "price": 600000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 600000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 135.0, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "avenida do Brasil s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Brito", "country": "pt", "latitude": 38.7564753, "longitude": -9.1465324, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33268468/", "description": "Este espacioso apartamento de planta baja est\u00e1 ubicado en la prestigiosa Avenida do Brasil, en Alvalade, con una superficie total de 135 m\u00b2. El patio adyacente tiene una generosa superficie de 95 m\u00b2 que se puede personalizar completamente de acuerdo a sus necesidades. Al entrar en el apartamento, ser\u00e1 recibido por un hall de entrada que conduce a todas las habitaciones. La sala de estar es amplia y ofrece un ambiente acogedor para relajarse o recibir invitados. Los grandes ventanales garantizan la entrada abundante de luz natural durante todo el d\u00eda. La cocina es igualmente espaciosa y ofrece flexibilidad para ser dise\u00f1ada seg\u00fan sus preferencias personales. Hay espacio suficiente para instalar una isla central o una mesa de comedor, creando as\u00ed un ambiente perfecto para comidas en familia o entre amigos. El apartamento tiene tres habitaciones generosas, cada una con espacio suficiente para una cama queen-size y armarios empotrados. El dormitorio principal tiene su propio ba\u00f1o privado. Lo m\u00e1s destacado de este apartamento es el patio situado en la parte delantera de la planta baja adyacente al s\u00f3tano. Con una superficie total de 95 m\u00b2 disponible para obras totales, tiene innumerables posibilidades para transformarlo en su propio refugio al aire libre. Desde la creaci\u00f3n de un jard\u00edn paisaj\u00edstico hasta la configuraci\u00f3n como espacio lounge al aire libre o incluso la instalaci\u00f3n de una piscina, las opciones son ilimitadas. Las im\u00e1genes ilustrativas de la propiedad son una sugerencia de un proyecto de arquitectura. Caracter\u00edsticas: Caracter\u00edsticas Exteriores - Terraza/Cubierta; Planta baja; Caracter\u00edsticas Generales - Para reformar; Orientaci\u00f3n - Este; Noroeste; Sureste; Otros Equipamientos - Servicio de internet; TV por cable; Gas canalizado; Vistas - Vista a la ciudad; Otras caracter\u00edsticas - Ascensor.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4444.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso en avenida do Brasil s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33268481", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d8/b2/04/238155367.jpg", "externalReference": "W-02UZRP", "numPhotos": 41, "price": 948000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 948000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 219.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "rua Professor Fernando da Fonseca", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Telheiras", "country": "pt", "latitude": 38.7620305, "longitude": -9.1655351, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33268481/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4329.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso en rua Professor Fernando da Fonseca"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33268345", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c9/ea/81/238152315.jpg", "numPhotos": 44, "floor": "10", "price": 798500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 798500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 169.0, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "avenida Doutor M\u00e1rio Moutinho", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Restelo", "country": "pt", "latitude": 38.7132314, "longitude": -9.2123065, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33268345/", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4725.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Piso en avenida Doutor M\u00e1rio Moutinho"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33268397", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b3/29/17/238154345.jpg", "externalReference": "PSI-215749", "numPhotos": 29, "floor": "2", "price": 368000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 368000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 100.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Marvila", "province": "Lisboa", "municipality": "Marvila", "country": "pt", "latitude": 38.7540809, "longitude": -9.115784, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33268397/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3680.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Marvila, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "32796303", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/15/b5/f5/238557927.jpg", "externalReference": "PROP-028668", "numPhotos": 38, "floor": "3", "price": 950000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 950000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 145.0, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7066224, "longitude": -9.1667112, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/32796303/", "hasVideo": true, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 6552.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "32796187", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/78/fd/66/238561626.jpg", "externalReference": "PROP-028667", "numPhotos": 27, "floor": "2", "price": 470000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 470000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 80.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7057691, "longitude": -9.1681063, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/32796187/", "hasVideo": true, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5875.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33262069", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/43/f4/0e/244065912.jpg", "externalReference": "2001010-207", "numPhotos": 20, "floor": "2", "price": 198500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 198500.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 210000.0, "priceDropValue": 11500, "priceDropPercentage": 5}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 35.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Estef\u00e2nia", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Estef\u00e2nia", "latitude": 38.73394, "longitude": -9.1397323, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33262069/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5671.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estef\u00e2nia, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "32796176", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b0/85/39/238561453.jpg", "externalReference": "PROP-028666", "numPhotos": 29, "floor": "2", "price": 510000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 510000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7056172, "longitude": -9.1647095, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/32796176/", "description": "Apartamento de 2 habitaciones con vistas al r\u00edo Tajo y a la ciudad de Lisboa en Estrela. Ubicado en uno de los barrios m\u00e1s nobles y c\u00e9ntricos de Lisboa. Cerca de todo tipo de comercios tradicionales, transportes y servicios. Este inmueble de 110 m2, ubicado en un edificio con encanto y en buen estado de conservaci\u00f3n, se compone de un pasillo, un sal\u00f3n (15 m2) con una ventana, una cocina (8 m2), suelo de mosaico hidr\u00e1ulico con una marquesina (5 m2), un dormitorio (13 m2) con dos ventanas, dos dormitorios interiores/despachos y un ba\u00f1o completo (4 m2). Caracter\u00edsticas: - Edificio con encanto - Inmueble para rehabilitaci\u00f3n total - Suelo de tarima flotante - Altura de techo de 3,5 m a 4 m - Buena orientaci\u00f3n solar.", "hasVideo": true, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4636.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33264879", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/8d/b0/75/238273203.jpg", "externalReference": "125501024-42", "numPhotos": 19, "floor": "4", "price": 950000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 950000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 166.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Telheiras", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Telheiras", "country": "pt", "latitude": 38.7656183, "longitude": -9.1682127, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33264879/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5723.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33268041", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/08/96/6d/244223663.jpg", "externalReference": "1204-4569", "numPhotos": 37, "floor": "6", "price": 669000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 669000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 124.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua Pascoal de Melo s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Estef\u00e2nia", "latitude": 38.7313729, "longitude": -9.1365374, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33268041/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5395.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estef\u00e2nia, Lisboa", "title": "Piso en rua Pascoal de Melo s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33268068", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/4c/29/98/238143308.jpg", "numPhotos": 17, "floor": "bj", "price": 840000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 840000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 130.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua J\u00falio C\u00e9sar Machado", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Av. da Liberdade - Marqu\u00eas de Pombal", "country": "pt", "latitude": 38.7208429, "longitude": -9.1473716, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33268068/", "description": "Apartamento con encanto en Lisboa, situado junto a la prestigiosa Avenida da Liberdade. Cuenta con 2 dormitorios y dos ba\u00f1os, uno de ellos en suite. Destaca por su encanto singular, con techos altos y detalladamente trabajados. Lo m\u00e1s destacado es una encantadora terraza de 30m2 con acceso directo al sal\u00f3n, que proporciona una experiencia diferente para disfrutar de lo mejor de Lisboa. Reserve ya su visita y p\u00f3ngase en contacto para obtener m\u00e1s informaci\u00f3n. La superficie bruta es de 130 m\u00b2, de los cuales 80 m\u00b2 son de superficie \u00fatil y 30m\u00b2 de terraza. Tambi\u00e9n tiene espacio de almacenamiento. El apartamento se encuentra en buen estado, con calefacci\u00f3n eficiente y aire acondicionado.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 6462.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso en rua J\u00falio C\u00e9sar Machado"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "32796093", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/fd/65/32/238562701.jpg", "externalReference": "PROP-028665", "numPhotos": 29, "floor": "1", "price": 490000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 490000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7045045, "longitude": -9.1670745, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/32796093/", "description": "Apartamento de 2 dormitorios con vistas al Puente 25 de Abril y a la ciudad de Lisboa en Estrela. Ubicado en uno de los barrios m\u00e1s nobles y c\u00e9ntricos de Lisboa. Cerca de todo tipo de comercio tradicional, transportes y servicios. Este inmueble de 110 m2, ubicado en un edificio en buen estado de conservaci\u00f3n, se compone de un pasillo (12 m2), un sal\u00f3n (25 m2) con dos ventanas orientadas al sur, una cocina (12 m2) con un balc\u00f3n (6 m2) y ba\u00f1o, dos dormitorios, una despensa (2 m2) y un ba\u00f1o completo (5 m2). Caracter\u00edsticas: - Edificio con encanto - Inmueble a reformar - Suelo de tarima flotante - Altura de techo de 3,5 m a 4 m - Buena orientaci\u00f3n solar.", "hasVideo": true, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4455.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "32796035", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/bf/93/de/238145544.jpg", "externalReference": "PROP-028664", "numPhotos": 33, "floor": "bj", "price": 450000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 450000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 70.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7033056, "longitude": -9.1678176, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/32796035/", "description": "Apartamento de 2 habitaciones con patio de 30 m2 en Estela. Ubicado en uno de los barrios m\u00e1s nobles y c\u00e9ntricos de Lisboa. Cerca de todo tipo de comercio tradicional, transportes y servicios. Este inmueble de 70 m2, ubicado en una planta baja de un edificio en buen estado de conservaci\u00f3n, se compone de un sal\u00f3n (12 m2) con dos ventanas a la calle, una cocina (16 m2) con conexi\u00f3n al patio/jard\u00edn (30 m2), un dormitorio (9 m2), un dormitorio interior/despacho (8 m2), una despensa (2 m2) y un ba\u00f1o (4 m2). La arquitectura y estructura del edificio permiten la uni\u00f3n de las dos fracciones de la planta baja (ver PROP-028663). Caracter\u00edsticas: - Edificio con encanto - Inmueble a reformar - Suelo de tarima corrida - Altura de techo de 3,5 m a 4 m - Buena orientaci\u00f3n solar - Patio (30 m2).", "hasVideo": true, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 6429.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33268034", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b7/3b/fb/238142421.jpg", "numPhotos": 23, "floor": "bj", "price": 235000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 235000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 37.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua Capit\u00e3o Leit\u00e3o, 58", "province": "Lisboa", "municipality": "Marvila", "country": "pt", "latitude": 38.7390999, "longitude": -9.1052108, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33268034/", "description": "Apartamento T1 en venta totalmente remodelado lleno de encanto y con vistas al r\u00edo Tajo. Edificio totalmente rehabilitado ubicado en el centro de Beato, con solo 2 plantas y una fracci\u00f3n en cada piso. Se encuentra en fase de remodelaci\u00f3n (previsi\u00f3n de entrega final de julio). Disponibles para 2 T1 y 1 T3 d\u00faplex de 110m2, todos disfrutan de las vistas al r\u00edo Tajo. Venta de apartamentos Beato; T1 R/C - 235k 1\u00ba piso - 250k T3 D\u00faplex 2\u00ba piso - 635k El apartamento presenta; - Espacio abierto - Cocina totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos TEKA y termo acumulador de 80 L - Armarios y armarios lacados en color blanco mate - Falso techo con luces empotradas - Pavimento de pino clavado, cepillado y barnizado - 1 Ba\u00f1o con sanitarios ROCA, espejo de cristal y ducha - Carpinter\u00eda de PVC blanco con oscilo - batiente con doble acristalamiento - Preinstalaci\u00f3n de aire acondicionado Beato un barrio m\u00e1s reivindicado y codiciado de la ciudad. La vivacidad aportada por los nuevos caf\u00e9s, restaurantes, tiendas con encanto y empresas tecnol\u00f3gicas alterna con la quietud de calles y casas antiguas, de viejos conventos y palacios, de ruinas de antiguas f\u00e1bricas. Excelente oportunidad para inversi\u00f3n para alquiler o para vivienda propia. \u00a1No pierdas esta oportunidad y reserva ya tu visita! Evocative Style Lda / AMI 18628.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 6351.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Marvila, Lisboa", "title": "Piso en rua Capit\u00e3o Leit\u00e3o, 58"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33268021", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9e/ce/42/238141337.jpg", "numPhotos": 23, "floor": "1", "price": 499000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 499000.0}}, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 91.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua da Praia de Pedrou\u00e7os", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Pedrou\u00e7os", "country": "pt", "latitude": 38.6926517, "longitude": -9.21927, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33268021/", "description": "Apartamento d\u00faplex de 2 dormitorios, con 91m\u00b2 y exposici\u00f3n al sol sur/norte, ubicado en un edificio de nueva construcci\u00f3n construido en 2023. Destaca por sus amplias zonas, concretamente el sal\u00f3n de 38m2. Aislamiento t\u00e9rmico y ac\u00fastico en ventanas de doble acristalamiento, preinstalaci\u00f3n de aire acondicionado y placas solares. Bel\u00e9m es una zona tranquila a orillas del r\u00edo Tajo, con excelente acceso y bien organizada urban\u00edsticamente, es una de las parroquias m\u00e1s populares para vivir en Lisboa. All\u00ed podemos encontrar puntos de inter\u00e9s tur\u00edstico y cultural como el Monasterio de los Jer\u00f3nimos, el Museo Etnol\u00f3gico, el Museo del Autocar y de la Electricidad, el Centro Cultural de Bel\u00e9m, la Torre de Bel\u00e9m, el Padr\u00e3o dos Descobrimentos, el Jard\u00edn Bot\u00e1nico Tropical y el Palacio de Bel\u00e9m. Conocido por los famosos \"Pasteis de Bel\u00e9m\" y sus amplias zonas verdes y terrazas a la orilla del r\u00edo.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5484.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "D\u00faplex en rua da Praia de Pedrou\u00e7os"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33267902", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/40/d3/19/238137615.jpg", "externalReference": "123881205-2", "numPhotos": 21, "price": 387500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 387500.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 402500.0, "priceDropValue": 15000, "priceDropPercentage": 4}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 100.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua Professor Prado Coelho s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Telheiras", "country": "pt", "latitude": 38.7657569, "longitude": -9.171475, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33267902/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3875.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso en rua Professor Prado Coelho s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}], "total": 12204, "totalPages": 245, "actualPage": 90, "itemsPerPage": 50, "numPaginations": 0, "summary": ["Comprar", "Viviendas", "Lisboa", "Todos los precios", "Todos los tama\u00f1os"], "filter": {"locationName": "Lisboa"}, "alertName": "Viviendas en Lisboa", "totalAppliedFilters": 0, "lowerRangePosition": 4450, "paginable": true, "upperRangePosition": 4500}