{"elementList": [{"propertyCode": "33382774", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/83/f7/47/244579120.jpg", "externalReference": "103210514", "numPhotos": 37, "floor": "1", "price": 740000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 740000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 85.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.727328, "longitude": -9.1611749, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33382774/", "description": "Donde vivir es m\u00e1s f\u00e1cil. Dise\u00f1ado por uno de los estudios de arquitectura m\u00e1s prestigiosos de Europa, este proyecto de impactantes l\u00edneas modernas ofrece un total de 150 apartamentos de diversas tipolog\u00edas, desde T0 hasta T4, distribuidos en dos edificios conectados por un jard\u00edn interior. Los espacios comunes incluyen azotea con jard\u00edn y terraza, piscina interior y exterior, gimnasio, spa y tambi\u00e9n varios espacios comerciales en la planta baja. Este nuevo proyecto es innovador por s\u00ed mismo, por su calidad y entorno, de la cuadra en donde se ubica. La localizaci\u00f3n es bastante privilegiada ya que combina centralidad con funcionalidad. La proximidad al centro de la ciudad, a saber, la Avenida da Liberdade, espacios comerciales como el Centro Comercial Amoreiras, buenas escuelas y espacios verdes, le permite disfrutar de lo mejor que Lisboa tiene para ofrecer con la mayor comodidad. Al mismo tiempo, esta localizaci\u00f3n permite el acceso inmediato a las principales salidas por carretera de la ciudad, ya sea hacia Cascais y Sintra, o hacia el sur a trav\u00e9s del Puente 25 de Abril. Finalizaci\u00f3n prevista en el cuarto trimestre de 2022.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8706.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33383658", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/08/1a/c0/243001404.jpg", "externalReference": "2024/11", "numPhotos": 24, "floor": "3", "price": 990000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 990000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 150.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "travessa S\u00e3o Bernardino, 44", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Pena", "country": "pt", "latitude": 38.7241494, "longitude": -9.141153, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33383658/", "description": "Apartamento insertado en condominio, en buen estado de conservaci\u00f3n. Este inmueble posee 2 plazas de aparcamiento y trastero. Habitaciones con armario empotrado y balc\u00f3n, orientadas a poniente, as\u00ed como la cocina y sal\u00f3n, tambi\u00e9n con un generoso balc\u00f3n, posee tambi\u00e9n un peque\u00f1o escritorio o incluso un vestidor. Este apartamento posee calefacci\u00f3n central, aire acondicionado, persianas el\u00e9ctricas, carpinter\u00eda con doble acristalamiento. Si quiere modernizar el apartamento, este, posee un enorme potencial. Situado en una zona tranquila, donde puede tener su tranquilidad, pero al mismo tiempo est\u00e1 cerca de todo. Venga a conocer este apartamento en el centro de Lisboa y disfrute de todo su confort. \"La informaci\u00f3n facilitada aunque precisa no exime su confirmaci\u00f3n ni podr\u00e1 ser considerada vinculante, todos los datos carecen de confirmaci\u00f3n junto a la inmobiliaria, la Empresa no se responsabiliza por \u00edtems de car\u00e1cter obligatorio en la plataforma colocados en los anuncios\".", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6600.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Piso en travessa S\u00e3o Bernardino, 44"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "32869918", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/8e/3b/66/223127073.jpg", "externalReference": "APTMC002", "numPhotos": 27, "floor": "bj", "price": 380000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 380000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 68.0, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "rua Correia Teles", "province": "Lisboa", "municipality": "Campo de Ourique", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7184987, "longitude": -9.1684188, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/32869918/", "description": "Excelente piso de 1 dormitorio con terraza para debutar en Campo de Ourique en edificio totalmente reformado.  Con mucha luz natural consta de 1 suite con armario, terraza, sal\u00f3n de buen tama\u00f1o con cocina totalmente equipada. Tiene un segundo aseo social. Apartamento con preinstalaci\u00f3n de aire acondicionado en el sal\u00f3n y suite. Muy bien comunicado por transporte p\u00fablico y diversos ejes de accesibilidad vial, todo tipo de servicios, jard\u00edn y colegios.  Reserve su visita ahora, es una excelente opci\u00f3n ya sea para vivienda propia o para inversi\u00f3n.  Categor\u00eda Energ\u00e9tica: D  ref: APTMC002.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5588.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campo de Ourique, Lisboa", "title": "Piso en rua Correia Teles"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": true, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33383774", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/01/06/1b/244487745.jpg", "externalReference": "381511184", "numPhotos": 47, "floor": "8", "price": 537500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 537500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 150.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Alto dos Moinhos", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Alto dos Moinhos", "country": "pt", "latitude": 38.7585291, "longitude": -9.1765101, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33383774/", "description": "Amplio apartamento de 4 dormitorios con estupendas zonas interiores y mucha luz. Situado en un barrio tranquilo y familiar con todo tipo de comercio y servicios, acceso directo a las principales v\u00edas de la ciudad y una amplia red de transporte p\u00fablico en la puerta Situado en una 8\u00aa planta, este apartamento goza de una vista panor\u00e1mica y mucha luz natural. Con una superficie bruta de 150m\u00b2 y un balc\u00f3n abierto, ofrece tres dormitorios con armarios empotrados y otro dormitorio en suite. La cocina semiequipada y la gran despensa son ideales para aquellos a los que les gusta cocinar y entretener a los invitados. El edificio est\u00e1 bien mantenido con dos ascensores. El condominio tiene un acuerdo con una red de telefon\u00eda m\u00f3vil, lo que genera ingresos mensuales para el condominio. Est\u00e1 cerca de varios puntos de inter\u00e9s, como el Parque Bensa\u00fade, el Estadio de la Luz, el Centro Comercial Colombo y el Hospital de Luz. Junto a las Torres de Lisboa y la Estrada da Luz. Adem\u00e1s, tiene a su disposici\u00f3n una amplia red de transporte p\u00fablico, que incluye autobuses, trenes y metro - estaciones de Laranjeiras y Alto dos Moinhos a menos de 500 metros  lo que garantiza una f\u00e1cil movilidad en toda la ciudad. El barrio cuenta con un variado comercio local como tiendas, cafeter\u00edas, restaurantes, panader\u00edas, escuelas y supermercados tiene acceso directo al eje Norte-Sur y a la 2\u00aa circular, adem\u00e1s de una excelente accesibilidad a Sete Rios y Pra\u00e7a de Espanha Ubicado en una plaza tranquila con varias plazas de aparcamiento y una plaza de garaje que alquila plazas por mes. \u00a1No te pierdas esta excelente oportunidad! P\u00f3ngase en contacto con nosotros ahora y venga a descubrir todo lo que este apartamento tiene para ofrecer.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3583.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33350900", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/78/c5/18/243000616.jpg", "externalReference": "TC1019", "numPhotos": 54, "floor": "2", "price": 399900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 113.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Ant\u00f3nio Nobre", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7483705, "longitude": -9.1779742, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33350900/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3539.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Ant\u00f3nio Nobre"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33383721", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/11/7c/fc/243001665.jpg", "externalReference": "W-02VM99", "numPhotos": 26, "price": 395000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 395000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 102.0, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "Alvalade", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Alvalade", "country": "pt", "latitude": 38.7489621, "longitude": -9.1391433, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33383721/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3873.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33383641", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/08/d6/2a/242999376.jpg", "externalReference": "120611340-31", "numPhotos": 25, "floor": "5", "price": 448000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 448000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 75.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua Mariana Vilar", "province": "Lisboa", "municipality": "Carnide", "district": "Quinta da Luz - Colombo", "country": "pt", "latitude": 38.7648846, "longitude": -9.1920766, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33383641/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5973.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Carnide, Lisboa", "title": "Piso en rua Mariana Vilar"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33383652", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/41/3a/6a/242999793.jpg", "externalReference": "A0341.ES.LX", "numPhotos": 24, "floor": "1", "price": 640000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 640000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 104.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Largo do Rato - Estrela", "province": "Lisboa", "municipality": "Campo de Ourique", "district": "Largo do Rato - Estrela", "country": "pt", "latitude": 38.717055, "longitude": -9.1536173, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33383652/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 6154.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campo de Ourique, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33383587", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/90/id.pro.pt.image.master/72/b2/5a/242997438.jpg", "numPhotos": 11, "floor": "2", "price": 470000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 470000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 480000.0, "priceDropValue": 10000, "priceDropPercentage": 2}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 126.0, "rooms": 5, "bathrooms": 2, "address": "rua Carlos Jos\u00e9 Barreiros, 7", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Estef\u00e2nia", "latitude": 38.7327815, "longitude": -9.1366002, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33383587/", "description": "Encantador apartamento en venta junto al IST y a la deslumbrante Iglesia de Arroios. Este inmueble es ideal tanto para residir como para invertir, con 5 habitaciones espaciosas, 2 ba\u00f1os y un hermoso balc\u00f3n conectado a la sala. Los techos bien conservados se remontan a la \u00e9poca de construcci\u00f3n en 1950, con 120 m\u00b2 de \u00e1rea bruta y 6 m\u00b2 \u00fatiles. Ubicado en el segundo piso, con ascensor, ofrece comodidad y practicidad. Una oportunidad \u00fanica que no puede perder, \u00a1venga a conocer este apartamento lleno de encanto!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3730.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estef\u00e2nia, Lisboa", "title": "Piso en rua Carlos Jos\u00e9 Barreiros, 7"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33383536", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/15/ee/f6/242996803.jpg", "numPhotos": 14, "floor": "4", "price": 389000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 389000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 91.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua do Cruzeiro, 12", "province": "Lisboa", "municipality": "Alc\u00e2ntara", "district": "Alto de Alc\u00e2ntara", "country": "pt", "latitude": 38.7060787, "longitude": -9.1883367, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33383536/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4275.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alc\u00e2ntara, Lisboa", "title": "Piso en rua do Cruzeiro, 12"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33383544", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/8f/42/93/242996676.jpg", "externalReference": "Ref. PT02A-0248", "numPhotos": 11, "floor": "1", "price": 925000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 925000.0}}, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 190.0, "rooms": 5, "bathrooms": 2, "address": "rua de S\u00e3o Vicente", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "S\u00e3o Vicente de Fora", "country": "pt", "latitude": 38.7148922, "longitude": -9.1282647, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33383544/", "description": "\u00a1Este incre\u00edble apartamento de 3 dormitorios en triplex en S\u00e3o Vicente es una verdadera joya hist\u00f3rica! Con su encanto centenario y la sofisticaci\u00f3n de la construcci\u00f3n pombalina, esta propiedad es una mezcla \u00fanica de historia y modernidad. Ubicado en el centro hist\u00f3rico de la ciudad, tendr\u00e1s la oportunidad de disfrutar de un ambiente tranquilo y aut\u00e9ntico, rodeado de toda la belleza de la arquitectura local. Con tres plantas, este apartamento ofrece mucho espacio y privacidad, lo que lo hace ideal para familias o para quienes buscan un estilo de vida diferente. Y para completar, \u00a1la vista panor\u00e1mica del r\u00edo Tajo es simplemente fant\u00e1stica! Destacando a\u00fan m\u00e1s, el techo de 4,5 m de altura aporta un toque de grandiosidad a esta propiedad \u00fanica. Es importante recordar que la propiedad necesita renovaci\u00f3n, pero con un poco de trabajo, podr\u00e1s transformarla en el hogar de tus sue\u00f1os. \u00a1No pierdas la oportunidad de conocer este incre\u00edble apartamento hist\u00f3rico! Hall del edificio, 17m2 con 4,20 de altura, con entrada \u00fanica Hall fracci\u00f3n 16m2, altura 4,17 Sala 1er piso 17,5 Oficina 1er piso 15+7 sur Sala 2do piso 29m Cocina + wc- 16m Marquesina 2do piso 6 sur, vista al r\u00edo Habitaci\u00f3n interior 7m Pasillo n/s 6 Pasillo e/o 13 Dormitorio principal 14 norte Dormitorio 2 11 Dormitorio 3 12 Aviso legal: Patrimonius Sweet Home hace todos los esfuerzos posibles para garantizar que el contenido de la p\u00e1gina se mantenga actualizado. Los datos contenidos son meramente informativos, fueron recogidos en base a informaci\u00f3n considerada fiable, pero que sin embargo, no es posible garantizar que est\u00e9n correctos o completos en todo momento. Las im\u00e1genes mostradas, muestran solo una parte de la propiedad, siendo las mismas im\u00e1genes del proyecto en desarrollo. Como tal, la informaci\u00f3n puede ser modificada en cualquier momento sin previo aviso, no es vinculante y siempre debe ser verificada por el interesado.", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4868.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "D\u00faplex en rua de S\u00e3o Vicente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33383540", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/fd/b6/15/242996404.jpg", "externalReference": "120611192-1075", "numPhotos": 23, "floor": "2", "price": 725000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 725000.0}}, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 96.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "travessa Pena", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Pena", "country": "pt", "latitude": 38.7190855, "longitude": -9.1393504, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33383540/", "description": "\u00bfYa te imaginaste desayunando en tu terraza, contemplando el r\u00edo? \u00bfO relaj\u00e1ndote al final del d\u00eda con la puesta de sol y el Castillo de San Jorge de fondo? Entonces conoce el Apartamento T2+1 D\u00faplex ideal para ti. Cuenta con una sala, cocina y ba\u00f1o social. Dos habitaciones, una de ellas en suite. Y a\u00fan en la parte superior del apartamento, la terraza, y una divisi\u00f3n m\u00e1s que podr\u00e1s usar como prefieras, ya sea como otra habitaci\u00f3n u oficina. Con trastero y una plaza de aparcamiento. Situado junto al Hospital dos Capuchos y al Hospital de S\u00e3o Jos\u00e9, de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas, Jard\u00edn del Campo M\u00e1rtires da P\u00e1tria, Jard\u00edn del Torel y pr\u00f3ximo a la Avenida da Liberdade, a una distancia peatonal. Rodeado de todo tipo de comercio, servicios y transportes p\u00fablicos. No pierdas la oportunidad y ven a vivir en el coraz\u00f3n de la ciudad de Lisboa. Reserva ya tu visita \"La informaci\u00f3n proporcionada no exime su confirmaci\u00f3n y no puede ser considerada vinculante. \".", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 7552.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "D\u00faplex en travessa Pena"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33383512", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/eb/ee/74/242994596.jpg", "externalReference": "123751057-373", "numPhotos": 24, "floor": "3", "price": 625000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 625000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 98.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua Diogo Bernardes, 9", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Alvalade", "country": "pt", "latitude": 38.7476736, "longitude": -9.1456033, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33383512/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 6378.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso en rua Diogo Bernardes, 9"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "31863363", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/90/11/ec/244675674.jpg", "externalReference": "124151102-25", "numPhotos": 35, "floor": "3", "price": 890000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 890000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 170.0, "rooms": 3, "bathrooms": 4, "address": "Beato", "province": "Lisboa", "municipality": "Beato", "country": "pt", "latitude": 38.7276049, "longitude": -9.1066117, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/31863363/", "description": "El Proyecto Ser. \u00a149 te presenta este apartamento T3! Revela refinamiento, comodidad y un estilo de vida que inspiran una forma de vivir Lisboa de calidad para toda la familia. Encontrar\u00e1s opciones de construcci\u00f3n exclusivas, desde ventanas de doble vidrio con cortes t\u00e9rmicos y ac\u00fasticos, pisos de madera maciza, m\u00e1rmol de Estremoz en cocinas y ba\u00f1os, aire acondicionado centralizado y estacionamientos preparados para la movilidad el\u00e9ctrica, todo dise\u00f1ado al detalle para ti y tus visitas. ! Ubicado en la parroquia de Beato, este singular edificio de firma se integra en la zona de ribera y con vistas directas al r\u00edo Tajo. Aqu\u00ed vivir\u00e1 en la nueva zona Prime de Lisboa, en una profunda renovaci\u00f3n donde los viejos almacenes se convierten en nuevos negocios. En sus inmediaciones encontrar\u00e1 un estilo de vida lleno de opciones nobles o agradables, como museos, galer\u00edas de arte, el mayor polo empresarial y tecnol\u00f3gico: HUB Criativo Beato y el nuevo concepto artesanal llamado Lisboa Beer District, todo a poca distancia o a trav\u00e9s de su moderno carriles bici \u00a1En construcci\u00f3n avanzada! ser. 49.", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 5235.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Beato, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "31859246", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/6e/ff/13/170549359.jpg", "externalReference": "124151102-25", "numPhotos": 19, "floor": "2", "price": 840000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 840000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 175.0, "rooms": 3, "bathrooms": 4, "address": "Beato", "province": "Lisboa", "municipality": "Beato", "country": "pt", "latitude": 38.7276049, "longitude": -9.1066117, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/31859246/", "description": "El Proyecto Ser.\u00a149 te presenta este apartamento T3! Revela refinamiento, comodidad y un estilo de vida que inspiran una forma de vivir Lisboa de calidad para toda la familia. Encontrar\u00e1s opciones de construcci\u00f3n exclusivas, desde ventanas de doble vidrio con cortes t\u00e9rmicos y ac\u00fasticos, pisos de madera maciza, m\u00e1rmol de Estremoz en cocinas y ba\u00f1os, aire acondicionado centralizado y estacionamientos preparados para la movilidad el\u00e9ctrica, todo dise\u00f1ado al detalle para ti y tus visitas. ! Ubicado en la parroquia de Beato, este singular edificio de firma se integra en la zona de ribera y con vistas directas al r\u00edo Tajo.Aqu\u00ed vivir\u00e1 en la nueva zona Prime de Lisboa, en una profunda renovaci\u00f3n donde los viejos almacenes se convierten en nuevos negocios. En sus inmediaciones encontrar\u00e1 un estilo de vida lleno de opciones nobles o agradables, como museos, galer\u00edas de arte, el mayor polo empresarial y tecnol\u00f3gico: HUB Criativo Beato y el nuevo concepto artesanal llamado Lisboa Beer District, todo a poca distancia o a trav\u00e9s de su moderno carriles bici \u00a1En construcci\u00f3n avanzada! ser.49.", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4800.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Beato, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33383273", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/49/ce/4b/242988378.jpg", "externalReference": "44427", "numPhotos": 39, "floor": "bj", "price": 348000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 348000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 84.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "S\u00e3o Vicente de Fora", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "S\u00e3o Vicente de Fora", "country": "pt", "latitude": 38.7163521, "longitude": -9.1286663, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33383273/", "description": "Apartamento en planta baja totalmente remodelado con patio en la zona hist\u00f3rica de la Gracia Descubre este encantador apartamento en planta baja, recientemente remodelado, situado en una de las zonas m\u00e1s hist\u00f3ricas y pintorescas de Lisboa, en la Gracia. Con un patio en la parte trasera, este apartamento ofrece el equilibrio perfecto entre el encanto del pasado y el confort moderno, siendo ideal para quien busca vivir en una zona con historia, pero con todas las comodidades de la vida moderna a la puerta de casa. Caracter\u00edsticas del apartamento: Totalmente remodelado: Este apartamento fue completamente renovado hace unos 2 a\u00f1os, presentando acabados modernos y de alta calidad. Desde la cocina equipada en espacio abierto al sal\u00f3n hasta los 2 dormitorios y 2 ba\u00f1os, cada detalle ha sido cuidadosamente pensado para proporcionar el m\u00e1ximo confort y funcionalidad. Patio en la parte trasera: Disfruta de momentos de tranquilidad y privacidad en el patio en la parte trasera del apartamento. Este espacio exterior es perfecto para disfrutar de comidas al aire libre, momentos de ocio o simplemente relajarse al sol. Ubicaci\u00f3n privilegiada: Situado en una zona hist\u00f3rica de la ciudad, el apartamento est\u00e1 rodeado de una variedad de servicios, comercio local, transporte p\u00fablico, escuelas y universidades. Disfruta de la comodidad de tener todo lo que necesitas a tu alcance, haciendo el d\u00eda a d\u00eda m\u00e1s f\u00e1cil y pr\u00e1ctico. Reserva tu visita: No pierdas la oportunidad de vivir en este encantador apartamento en la zona de la Gracia, una de las zonas m\u00e1s emblem\u00e1ticas de Lisboa. Cont\u00e1ctanos hoy mismo para reservar tu visita y descubre todo el potencial de este espacio \u00fanico.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4143.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33383325", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/53/45/a5/242987864.jpg", "externalReference": "1556-02567", "numPhotos": 34, "price": 298500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 298500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 89.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua Comandante Fontoura da Costa, 22", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Carriche - Hospital das For\u00e7as Armadas", "country": "pt", "latitude": 38.7798466, "longitude": -9.1638064, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33383325/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3354.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso en rua Comandante Fontoura da Costa, 22"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33383271", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/59/ce/74/242987703.jpg", "externalReference": "C0222-05408", "numPhotos": 19, "floor": "bj", "price": 265000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 265000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 46.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua General Farinha Beir\u00e3o, 11", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Estef\u00e2nia", "latitude": 38.7285853, "longitude": -9.1413157, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33383271/", "description": "Si buscas un apartamento acogedor en el coraz\u00f3n de Estefan\u00eda, esta es la elecci\u00f3n perfecta. Con una ubicaci\u00f3n privilegiada, cerca de todas las comodidades urbanas y transporte p\u00fablico, este apartamento se puede vender completamente amueblado y equipado. Tambi\u00e9n cuenta con una peque\u00f1a divisi\u00f3n de lavander\u00eda. Se encuentra arrendado hasta finales de julio de 2024 pero con disponibilidad para agendar visitas. No pierdas esta gran oportunidad de adquirir un apartamento listo para entrar en una de las mejores zonas de Lisboa, ya sea para vivienda propia o para inversi\u00f3n.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5761.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estef\u00e2nia, Lisboa", "title": "Piso en rua General Farinha Beir\u00e3o, 11"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33383301", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/22/e0/45/242987291.jpg", "externalReference": "C0405-02721", "numPhotos": 21, "floor": "bj", "price": 499000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 499000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 125.0, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "rua da Guin\u00e9", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Anjos", "country": "pt", "latitude": 38.7261031, "longitude": -9.1360264, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33383301/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3992.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Piso en rua da Guin\u00e9"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33383187", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/2a/11/5a/242979986.jpg", "externalReference": "Duplex", "numPhotos": 38, "floor": "3", "price": 484000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 484000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 200.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua de Mo\u00e7ambique", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Anjos", "country": "pt", "latitude": 38.7252228, "longitude": -9.1323926, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33383187/", "description": "Compuesto por dos plantas, conectadas a trav\u00e9s de una escalera de madera, encontrar\u00e1 dos habitaciones al este, una habitaci\u00f3n interior, un pasillo, dos ba\u00f1os completos, despensa, cocina, comedor y sala de estar, en la planta inferior y toda la planta superior con unos 65m2 \u00fatiles (hasta 1,75m de altura) en buhardillas con un pie derecho m\u00e1ximo de 3,8 metros, disponible para adaptar el espacio en bruto a sus preferencias. Ya sea para crear dos habitaciones m\u00e1s, un ba\u00f1o m\u00e1s, un taller o espacio de trabajo o una sala de ocio. Esta \u00e1rea dispone de iluminaci\u00f3n de ventanas Velux con persianas y de preinstalaci\u00f3n de aire acondicionado. La remodelaci\u00f3n exhaustiva de este inmueble se caracteriza por la cuidada elecci\u00f3n de materiales y por el rigor de la ejecuci\u00f3n. En la lista de acabados de la planta inferior, la obra cont\u00f3 con la renovaci\u00f3n total de los siguientes puntos: canalizaci\u00f3n, red el\u00e9ctrica y de desag\u00fces, tomas e iluminaci\u00f3n; restauraci\u00f3n y lijado del suelo de madera original y de las puertas (estilo franc\u00e9s) y contraventanas originales; nuevas ventanas manteniendo el estilo antiguo y colocaci\u00f3n de persianas el\u00e9ctricas; rodapi\u00e9s y jambas nuevos, eliminaci\u00f3n de banderas (donde se colocaron equipos de aire acondicionado), falsos techos, colocaci\u00f3n de vigas entre la planta inferior y superior; colocaci\u00f3n de escalera para la planta superior; colocaci\u00f3n de OSB y de aislamiento t\u00e9rmico, en el pavimento y en las paredes de la planta superior. Lista de materiales utilizados disponible en el enlace de abajo. La cocina est\u00e1 equipada con horno, cocina de inducci\u00f3n, frigor\u00edfico combinado, lavavajillas y lavadora, todos de la marca Bosch. Al igual que el barrio donde se ubica, este apartamento combina confort, comodidad y est\u00e9tica. Las habitaciones reciben el sol por el este y la cocina y los salones por el oeste, con una vista agradable y despejada. En la frontera entre Arroios y la Gracia, este apartamento se encuentra en la \"zona m\u00e1s cool del mundo\", seg\u00fan el top internacional de Time Out de 2019. Si ya era \"m\u00e1s que un barrio, es un mundo en s\u00ed mismo\" en 2019, en 2024 es el universo donde querr\u00e1s vivir. Aqu\u00ed se vive Lisboa a pie, desde la panader\u00eda y cafeter\u00eda m\u00e1s tradicional, hasta los restaurantes y bares m\u00e1s de moda. Desde la escuela art\u00edstica Antonio Arroio a solo 15 minutos), hasta las tiendas de comestibles, gimnasios, miradores y jardines. Time Out tambi\u00e9n se\u00f1al\u00f3 los espacios culturales, tesoros hist\u00f3ricos, como la biblioteca de S\u00e3o L\u00e1zaro, la Cervejaria Ramiro, la Casa Independente, el Mercado de Culturas en Forno do Tijolo, el Mirador del Monte Agudo, a 4 minutos, y el reci\u00e9n inaugurado Jard\u00edn del Caracol de la Penha, a 5 minutos a pie, en el que destacan el huerto comunitario, un anfiteatro, un mirador, un parque infantil y un parque deportivo, que se extienden por cerca de una hect\u00e1rea de terreno que se reparte en una disposici\u00f3n en bancales, una fuente, unos 250 \u00e1rboles y 25 mil ejemplares de plantas peque\u00f1as. La estaci\u00f3n de metro \"Anjos\", en la l\u00ednea verde, est\u00e1 a 3 minutos a pie y permite un f\u00e1cil desplazamiento por la ciudad, complementado con una buena red de autobuses. La calle de Mozambique es de sentido \u00fanico, descendente y reservada al aparcamiento exclusivo para residentes, lo que le permite aparcar f\u00e1cilmente y muy cerca de casa. LOBA est\u00e1 completamente disponible para remunerar el 2,5% a cualquier mediadora con cliente cualificado. En caso de que el comprador sea atendido por LOBA, ese porcentaje revierte a los Clientes, pues nunca recibimos una doble comisi\u00f3n.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 2420.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Piso en rua de Mo\u00e7ambique"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33383022", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/75/b2/79/242979098.jpg", "numPhotos": 19, "floor": "1", "price": 390000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 390000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 77.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua Marracuene", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7595285, "longitude": -9.1090117, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33383022/", "description": "Este apartamento est\u00e1 insertado en un edificio urbano de 11 plantas, servido por dos ascensores. Su ubicaci\u00f3n es privilegiada, estando pr\u00f3ximo de diversos equipamientos como el Complejo Deportivo de los Olivos, Mercado Olivos Sur, Escuela B\u00e1sica Sarah Afonso y el Spacio Shopping. Adem\u00e1s, posee \u00f3ptimas accesibilidades, estando a tan solo 600 metros de la estaci\u00f3n de metro de los Olivos y a 700 metros de la estaci\u00f3n de Cabo Ruivo. Para mayor comodidad, hay una parada de autob\u00fas a tan solo 50 metros del edificio. El apartamento tiene una superficie bruta de 77 m\u00b2 y est\u00e1 compuesto por tres habitaciones, dos ba\u00f1os, una despensa, sal\u00f3n, cocina y una peque\u00f1a marquesina. Adem\u00e1s, cuenta con un equipo de aire acondicionado en una de las habitaciones. El inmueble es usado, pero se encuentra en buen estado de conservaci\u00f3n, no necesitando ning\u00fan tipo de intervenci\u00f3n. Una de las mayores preocupaciones por quien adquiere un apartamento es tener pleno conocimiento de las intervenciones que fueron o ser\u00e1n efectuadas en el edificio. La sustituci\u00f3n de los intercomunicadores ya fue realizada, y una cuota suplementaria fue aprobada para pintura e impermeabilizaci\u00f3n del edificio. No pierda la oportunidad de adquirir este apartamento con caracter\u00edsticas \u00fanicas y en una ubicaci\u00f3n privilegiada. \u00a1Reserve su visita!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5065.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Piso en rua Marracuene"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33383116", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/93/ed/26/242978814.jpg", "externalReference": "LS032403_A104", "numPhotos": 25, "floor": "1", "price": 399000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 48.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "avenida Infante Santo", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7069994, "longitude": -9.1675976, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33383116/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8313.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso en avenida Infante Santo"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33383115", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/59/aa/2c/242978760.jpg", "externalReference": "LS032403_A105", "numPhotos": 25, "floor": "1", "price": 995000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 995000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 147.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "avenida Infante Santo", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7068209, "longitude": -9.165709, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33383115/", "description": "La maravillosa T3 situada en la 1\u00aa planta se distribuye de la siguiente manera:  Recibidor: 2,3m2 / \u00c1rea de circulaci\u00f3n: 4,8m2 / Sal\u00f3n: 40m2 / Kitchette: 11,55m2 / Suite: 18,50m2 / Aseo: 2,4m2 Suite: 15.60m2 / Dormitorio: 9.90m2 / Patio: 16.80m2 \u00a1Experimente el lujo contempor\u00e1neo en Lisboa, Infante Residences!  El condominio tiene acceso a una elegante azotea con piscina y zona de ocio, perfecta para disfrutar de las vistas panor\u00e1micas sobre el puente 25 de Abril y el r\u00edo Tajo.  \u00a1Un proyecto arquitect\u00f3nico de Frederico Valsassina Arquitectos, apartamentos modernos y funcionales, rehabilitaci\u00f3n de un edificio emblem\u00e1tico!  Se incluye 1 plaza de aparcamiento durante 10 a\u00f1os en el Parque Infante Santo. Sistema de aire acondicionado, preinstalaci\u00f3n de toalleros, equipo SMEG. Finalizaci\u00f3n prevista: septiembre de 2025 Ref: LS032403_A105.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6769.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso en avenida Infante Santo"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33382983", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/96/eb/4a/242973130.jpg", "externalReference": "APA_970", "numPhotos": 22, "price": 395000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 395000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 449000.0, "priceDropValue": 54000, "priceDropPercentage": 12}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 96.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Estef\u00e2nia", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Estef\u00e2nia", "latitude": 38.7258793, "longitude": -9.1441047, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33382983/", "description": "Apartamento reformado de 2+2 dormitorios, situado cerca de la Rua Luciano Cordeiro.  Luminosa habitaci\u00f3n principal y habitaci\u00f3n comunicada 2 dormitorios  2 ba\u00f1os Patio cerrado con ventanas  Cocina  Apartamento orientado al noroeste y sureste.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4115.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estef\u00e2nia, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "30415393", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/76/11/56/243705783.jpg", "externalReference": "1543", "numPhotos": 20, "floor": "2", "price": 450000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 450000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 101.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Campo de Ourique", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7172942, "longitude": -9.1604628, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30415393/", "description": "- Apartamento de 2 habitaciones con 92 m2 de superficie. - Ubicado en Campo de Ourique, uno de los mejores barrios de Lisboa. - La propiedad es muy encantadora, perfecta para vivir. - Situado en el centro de Campo de Ourique, cerca del mercado. - Tiene una sala de estar doble generosa. - Cuenta con 2 habitaciones, una de ellas con armario empotrado. - La cocina es espaciosa y tiene una zona de lavadero. - El ba\u00f1o tiene ventana, lo que proporciona una buena ventilaci\u00f3n e iluminaci\u00f3n natural. - El edificio es de una \u00e9poca noble, lo que aporta un encanto adicional al apartamento. - Adem\u00e1s, la propiedad tiene una superficie bruta de 101 m\u00b2 y 92 m\u00b2 \u00fatiles. - Est\u00e1 ubicado en un segundo piso sin ascensor. - La orientaci\u00f3n de la propiedad es norte y sur, lo que proporciona una buena iluminaci\u00f3n durante todo el d\u00eda.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4455.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campo de Ourique, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33382975", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/3f/4e/a3/242971507.jpg", "externalReference": "JDS_096", "numPhotos": 31, "floor": "1", "price": 399900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 90.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7286188, "longitude": -9.1285019, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33382975/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4443.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33382964", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/cc/6f/17/242971466.jpg", "externalReference": "ILX-038/24N", "numPhotos": 37, "floor": "1", "price": 690000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 690000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 131.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Fonte Nova -  Calhariz", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Fonte Nova -  Calhariz", "country": "pt", "latitude": 38.7443433, "longitude": -9.2026763, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33382964/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5267.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33382848", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/2e/91/54/242968131.jpg", "externalReference": "013/23", "numPhotos": 74, "floor": "bj", "price": 580000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 580000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 125.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Castelo - Mouraria", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Castelo - Mouraria", "country": "pt", "latitude": 38.7179126, "longitude": -9.1333039, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33382848/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4640.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33059155", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e1/c8/e3/230125318.jpg", "externalReference": "APA_9084", "numPhotos": 25, "floor": "3", "price": 430000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 430000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 56.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.706814, "longitude": -9.167707, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33059155/", "description": "Compacto apartamento de 1 dormitorio con 56 m2, ubicado en el emprendimiento Infante Residences. En la entrada del apartamento, encontramos la cocina abierta, en kitchenette. El dormitorio tiene ba\u00f1o privado y la sala posee casi 20 m2. 1 plaza de estacionamiento incluida. Localizado en Lisboa, en el centro hist\u00f3rico, el Infante Residences cuenta con 45 apartamentos. El proyecto de rehabilitaci\u00f3n se basa en vectores de calidad, confort y distinci\u00f3n. Un edificio emblem\u00e1tico que se beneficia de vistas panor\u00e1micas y espacios de ocio, en uno de los barrios m\u00e1s nobles de la ciudad, la Estrella. El condominio del Infante Residences cuenta con el exclusivo acceso a un elegante rooftop con piscina y zona de ocio, perfecto para disfrutar de las vistas panor\u00e1micas sobre la capital y el r\u00edo Tajo. Los interiores de los apartamentos de 1, 2, 2+1 y 3 dormitorios poseen acabados, revestimientos y materiales de alta calidad que se al\u00edan al distinguido dise\u00f1o armonioso y funcional de los espacios. Todos los apartamentos poseen aire acondicionado, cocinas totalmente equipadas con electrodom\u00e9sticos de la marca SMEG o equivalente, suelo de madera de roble, preinstalaci\u00f3n de toalleros, video portero, puerta de seguridad y ventanas de vidrios dobles. Todas las unidades cuentan con estacionamiento exterior, en un aparcamiento frente al edificio. El Infante Residences se encuentra a escasos minutos a pie de la zona ribere\u00f1a de la ciudad y de varias zonas verdes, perfectas para largas caminatas o paseos en bicicleta. Rodeados de varios puntos de transportes p\u00fablicos, servicios, restauraci\u00f3n y comercio, los apartamentos del Infante Residences pueden a\u00fan contar con la inauguraci\u00f3n de una nueva estaci\u00f3n de metro en 2025, que reforzar\u00e1 su conexi\u00f3n a toda la ciudad.", "hasVideo": true, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 7679.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33059194", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/08/c4/7d/230125352.jpg", "externalReference": "APA_9085", "numPhotos": 25, "floor": "4", "price": 450000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 450000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 56.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7078768, "longitude": -9.1658162, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33059194/", "description": "Apartamento compacto de 1 dormitorio con 56 m2, ubicado en el desarrollo Infante Residences. A la entrada del apartamento encontramos la cocina abierta, una peque\u00f1a cocina.El dormitorio tiene ba\u00f1o privado y el sal\u00f3n mide casi 20 m2. 1 plaza de aparcamiento incluida. Situado en Lisboa, en el centro hist\u00f3rico, Infante Residences cuenta con 45 apartamentos.El proyecto de rehabilitaci\u00f3n se basa en vectores de calidad, confort y distinci\u00f3n.Un edificio emblem\u00e1tico que se beneficia de vistas panor\u00e1micas y espacios de ocio, en uno de los barrios m\u00e1s exclusivos de la ciudad, Estrela. El condominio Infante Residences tiene acceso exclusivo a una elegante azotea con piscina y zona de ocio, perfecta para disfrutar de las vistas panor\u00e1micas sobre la capital y el r\u00edo Tajo. Los interiores de los apartamentos T1, T2, T2+1 y T3 cuentan con acabados, revestimientos y materiales de alta calidad que combinan con el distintivo dise\u00f1o armonioso y funcional de los espacios. Todos los apartamentos disponen de aire acondicionado, cocinas totalmente equipadas con electrodom\u00e9sticos SMEG o equivalente, suelos de tarima de roble, preinstalaci\u00f3n de toalleros, videoportero, puerta blindada y ventanas de doble acristalamiento. Todas las unidades cuentan con estacionamiento al aire libre, en un estacionamiento frente al edificio. Infante Residences est\u00e1 a solo unos minutos a pie de la ribera del r\u00edo de la ciudad y de varias \u00e1reas verdes, perfectas para largas caminatas o paseos en bicicleta.Rodeados de varios puntos de transporte p\u00fablico, servicios, restauraci\u00f3n y comercio, los apartamentos Infante Residences tambi\u00e9n pueden contar con la apertura de una nueva estaci\u00f3n de metro en 2025, que reforzar\u00e1 su conexi\u00f3n con toda la ciudad.", "hasVideo": true, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 8036.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33382796", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ed/7f/ea/243441497.jpg", "externalReference": "109240079", "numPhotos": 30, "floor": "5", "price": 490000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 490000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 81.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Nova Campolide", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Nova Campolide", "country": "pt", "latitude": 38.7327136, "longitude": -9.1647142, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33382796/", "description": "Apartamento renovado con vistas panor\u00e1micas al Parque Natural de Monsanto, en Campolide. La propiedad de 81m2 cuenta con 2 amplios dormitorios con armarios empotrados y dos ba\u00f1os, aire acondicionado en toda la casa y una cocina equipada en espacio abierto. Este espacio se comunica con una sala de estar que disfruta de ventanas de piso a techo en el lado oeste de la ciudad, benefici\u00e1ndose as\u00ed de una luminosidad verdaderamente \u00fanica durante todo el d\u00eda. Este apartamento cuenta con una ubicaci\u00f3n verdaderamente privilegiada. Situado frente a la Universidad Nova de Campolide, ofrece f\u00e1cil acceso a las principales autopistas de la ciudad, garantizando una movilidad sin complicaciones. Adem\u00e1s, est\u00e1 a un paso de las Amoreiras, lo que le proporciona acceso a una variedad de servicios, tiendas y opciones de ocio.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6049.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33382792", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/41/fd/a1/242963191.jpg", "externalReference": "103230307", "numPhotos": 16, "floor": "1", "price": 375000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 375000.0}}, "propertyType": "studio", "operation": "sale", "size": 45.0, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7268879, "longitude": -9.1591473, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33382792/", "description": "Donde vivir es m\u00e1s f\u00e1cil. Dise\u00f1ado por uno de los estudios de arquitectura m\u00e1s prestigiosos de Europa, este proyecto de modernas l\u00edneas impactantes ofrece un total de 150 apartamentos que van desde T0 hasta T4, divididos en 2 edificios conectados por un jard\u00edn interior. Las \u00e1reas comunes incluyen una terraza en la azotea con jard\u00edn y plataforma, piscina interior y exterior, gimnasio, spa y diversos espacios comerciales en la planta baja. Este nuevo proyecto es en s\u00ed mismo transformador, debido a su calidad y entorno, dentro del vecindario en el que se encuentra. La ubicaci\u00f3n es altamente privilegiada ya que combina centralidad con funcionalidad. La proximidad al centro de la ciudad, especialmente a la Avenida da Liberdade, a espacios comerciales como el Centro Comercial Amoreiras, a buenas escuelas y \u00e1reas verdes, le permite disfrutar con la mayor comodidad de lo mejor que Lisboa tiene para ofrecer. Al mismo tiempo, esta ubicaci\u00f3n proporciona un acceso inmediato a las principales v\u00edas de salida de la ciudad, ya sea hacia Cascais y Sintra o hacia el sur a trav\u00e9s del Puente 25 de Abril.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8333.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "T0"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33382726", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/11/17/46/242961534.jpg", "externalReference": "363/A/00887", "numPhotos": 17, "floor": "bj", "price": 350000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 350000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Santa Apol\u00f3nia - Cruz da Pedra", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Santa Apol\u00f3nia - Cruz da Pedra", "country": "pt", "latitude": 38.7225375, "longitude": -9.1154502, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33382726/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3182.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33382640", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/3a/44/70/242958748.jpg", "externalReference": "CB02-0249_8AU", "numPhotos": 46, "floor": "8", "price": 710000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 710000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 109.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Campo Grande", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Campo Grande", "country": "pt", "latitude": 38.7574494, "longitude": -9.147929, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33382640/", "description": "COPA COOL LIVING: El nuevo equilibrio entre sostenibilidad y confort en Lisboa Situado en la Avenida de Brasil, a dos pasos de la Ciudad Universitaria y del centro del famoso barrio de Alvalade, el COPA COOL LIVING es un proyecto de construcci\u00f3n nueva que redefine el concepto de vivienda urbana. Con 9 plantas y 51 fracciones, que van desde el T0 al T3, el edificio COPA ofrece una amplia oferta de apartamentos, con \u00e1reas comprendidas entre los 36,60m2 y los 100m2. Cada apartamento presenta \u00e1reas amplias y una relaci\u00f3n privilegiada con el espacio exterior, proporcionando una experiencia de vida \u00fanica. Los acabados son cuidados y todas las fracciones comparten acabados de alta calidad, incluyendo ventanas con vidrios dobles t\u00e9rmicos, rotura y aislamiento ac\u00fastico, red de fibra \u00f3ptica, cocinas equipadas y sistema de CCTV. Los apartamentos del \u00faltimo piso tambi\u00e9n ofrecen terrazas exteriores privadas, con piscina y espacio para comidas, proporcionando vistas impresionantes de la ciudad. Cada fracci\u00f3n tiene su propio encanto y car\u00e1cter marcado, ideal para funcionar como una casa de familia o una inversi\u00f3n en el centro de la capital. Adem\u00e1s, en las zonas comunes destacan el vest\u00edbulo revestido con paneles de malla cobriza, un amplio jard\u00edn urbano com\u00fan, un espacio para gimnasio, aparcamiento de bicicletas el\u00e9ctricas con facilidad de carga y a\u00fan una sala de meditaci\u00f3n. Con una excelente red de transportes - Metro, Carris, Aeropuerto a 5 minutos de distancia y bicicletas p\u00fablicas - el COPA COOL LIVING ofrece una movilidad urbana sostenible y conveniente para sus moradores. Descubra su nuevo hogar en el COPA COOL LIVING, donde el confort encuentra la sostenibilidad en Lisboa.", "hasVideo": true, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 6514.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33382537", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d6/95/39/242956773.jpg", "externalReference": "ZMPT566887", "numPhotos": 58, "floor": "5", "price": 2940000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2940000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 335.0, "rooms": 7, "bathrooms": 6, "address": "rua Borges Carneiro, 18", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.711308, "longitude": -9.1575936, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33382537/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8776.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso en rua Borges Carneiro, 18"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33382550", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/bc/6b/48/242956622.jpg", "externalReference": "CB02-0257_B", "numPhotos": 37, "floor": "bj", "price": 890000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 890000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 145.0, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "Gulbenkian - Pra\u00e7a Espanha", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Gulbenkian - Pra\u00e7a Espanha", "country": "pt", "latitude": 38.7379231, "longitude": -9.1571843, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33382550/", "hasVideo": true, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 6138.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33382458", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/31/bf/bb/242955551.jpg", "externalReference": "103230392", "numPhotos": 24, "floor": "2", "price": 1500000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1500000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 159.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Chiado", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Chiado", "country": "pt", "latitude": 38.7087774, "longitude": -9.1429535, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33382458/", "description": "Departamento en un edificio con ascensor en buen estado, entre Largo de Sao Carlos y la calle Ivens. El apartamento est\u00e1 en buen estado, solo necesita convertir algunas divisiones en habitaciones o suites, excelente para hacer un T2 (apartamento de dos habitaciones). (El apartamento al lado, con 175 metros cuadrados, tambi\u00e9n est\u00e1 a la venta).", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 9434.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33382502", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/2a/1f/bd/242955205.jpg", "externalReference": "PROP-030522", "numPhotos": 30, "floor": "2", "price": 1190000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1190000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 197.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Restelo", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Restelo", "country": "pt", "latitude": 38.6980783, "longitude": -9.2255873, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33382502/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6041.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33368553", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ce/d7/86/244213680.jpg", "externalReference": "1217-3715", "numPhotos": 33, "price": 3950000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 3950000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 363.0, "rooms": 6, "bathrooms": 6, "address": "Cal\u00e7ada Engenheiro Miguel Pais s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Pr\u00edncipe Real", "country": "pt", "latitude": 38.7169304, "longitude": -9.1516506, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33368553/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 10882.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Chalet en Cal\u00e7ada Engenheiro Miguel Pais s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33382326", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/18/c6/b7/242946586.jpg", "externalReference": "215240024", "numPhotos": 24, "floor": "2", "price": 820000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 820000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 220.0, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Alto dos Moinhos", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Alto dos Moinhos", "country": "pt", "latitude": 38.7538235, "longitude": -9.1762405, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33382326/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3727.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33376515", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f7/08/9c/242611470.jpg", "externalReference": "122181511-30", "numPhotos": 24, "price": 1500000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1500000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 197.0, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Bairro Azul - Parque Eduardo VII", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Bairro Azul - Parque Eduardo VII", "country": "pt", "latitude": 38.7259223, "longitude": -9.1544838, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33376515/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 7614.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33382361", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a6/60/46/242940536.jpg", "externalReference": "PMR350020", "numPhotos": 9, "floor": "6", "price": 279900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 279900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 45.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Estrada de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7430006, "longitude": -9.1808552, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33382361/", "description": "Apartamento de 1 dormitorio en Benfica. Apartamento de 1 dormitorio en Benfica completamente reformado; Cocina y sala de estar de espacio abierto; Dormitorio con armario empotrado; Ba\u00f1o completo. En este apartamento T1 en Benfica puede encontrar una sala de estar de espacio abierto con una cocina totalmente equipada con equipamiento incorporado (vitrocer\u00e1mica, horno, campana extractora, frigor\u00edfico, lavavajillas, lavadora y calentador de agua) y muebles lacados en blanco. Entre la zona de la cocina y la sala de estar se puede crear un ambiente de comedor para toda la familia. En la zona de sal\u00f3n encontrar\u00e1s el acceso a una estupenda terraza cubierta de c\u00e9sped artificial, de f\u00e1cil mantenimiento, creando un espacio seguro para que los ni\u00f1os jueguen o incluso para momentos de ocio y tranquilidad al final de la jornada laboral. Un amplio corredor divide el \u00e1rea social. Aqu\u00ed encontrar\u00e1 un amplio dormitorio con armario empotrado y nuevamente acceso al patio de 47 m2. Por \u00faltimo, en el ba\u00f1o podr\u00e1s encontrar un buen plato de ducha, vajilla y muebles de ba\u00f1o suspendidos, sin olvidar el espejo con iluminaci\u00f3n incorporada. Esta propiedad se encuentra en una excelente ubicaci\u00f3n, en uno de los barrios m\u00e1s caracter\u00edsticos de Lisboa, con todo tipo de comercio local, servicios, farmacia 24 horas, transporte p\u00fablico, restaurantes y pasteler\u00edas de renombre, donde disfrutar de los mejores dulces. Cerca se encuentra el Instituto Polit\u00e9cnico de Lisboa, un grupo educativo que incluye la Escola Superior de Comunica\u00e7\u00e3o Social, la Escola Superior de Educa\u00e7\u00e3o y la Escola Superior de M\u00fasica. El centro comercial Colombo est\u00e1 a unos 10 minutos a pie, al igual que la estaci\u00f3n de metro Col\u00e9gio Militar. Si no quieres utilizar el coche para hacer tus compras en el Centro Comercial Colombo, o si se te olvid\u00f3 comprar algo que necesitas, est\u00e1n Minipre\u00e7o o My Auchan que est\u00e1n a pocos metros de este apartamento. Zona muy bien comunicada por autobuses (n\u00famerosy 799), cerca de la estaci\u00f3n de tren del Benfica y de la estaci\u00f3n de metro Col\u00e9gio Militar (l\u00ednea amarilla). Excelente acceso a la 2\u00aa circunvalaci\u00f3n, IC19, CRIL y A5. Si desea conocer las condiciones del cr\u00e9dito habitacional para la compra de esta propiedad, puede contactarnos, podemos ayudarlo a encontrar las mejores soluciones en xfin PMR SOLUTIONS (Moreira y Mir\u00f3 Rodrigues - Media\u00e7\u00e3o Imobili\u00e1ria, Lda. , Intermediaria de Cr\u00e9dito Vinculada Registrada en el Banco de Portugal n\u00ba 0001068).", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6220.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33382350", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b6/2b/e8/242939411.jpg", "externalReference": "001.058.135", "numPhotos": 11, "floor": "1", "price": 399900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 72.45, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "S\u00e3o Vicente de Fora", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "S\u00e3o Vicente de Fora", "country": "pt", "latitude": 38.7162601, "longitude": -9.1207698, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33382350/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5520.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33382325", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f4/0d/80/242938639.jpg", "numPhotos": 17, "floor": "1", "price": 172500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 172500.0}}, "propertyType": "studio", "operation": "sale", "size": 31.0, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "avenida Infante Santo, 32", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7060111, "longitude": -9.1675976, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33382325/", "description": "Taller con licencia comercial, ubicado en plena Av. Infante Santo, en Lisboa. Este inmueble no puede obtener cr\u00e9dito hipotecario, porque su licencia es de servicios. Dotado de ventanas con bastante luz natural, el taller est\u00e1 compuesto por 2 salas, 1 instalaci\u00f3n sanitaria y \u00e1rea privada de patio. Dispone de equipo de aire acondicionado e infraestructura t\u00e9cnica de electricidad. Construcci\u00f3n del a\u00f1o 1964, edificio reciente de hormig\u00f3n armado. Taller orientado en su totalidad al alzado posterior, con exposici\u00f3n solar a naciente. El taller fue objeto de remodelaci\u00f3n hace unos 15 a\u00f1os, momento en el que se beneficiaron las distintas \u00e1reas. En este momento su licencia es comercial siendo su uso de oficina no necesitando de ninguna obra de conservaci\u00f3n o actualizaci\u00f3n al efecto. Posibilidad de cambio de uso, y con una remodelaci\u00f3n adecuada y no costosa, transformar\u00e1 este taller en un magn\u00edfico T1. El taller corresponde al 1er piso de un edificio de 10 plantas, con 2 ascensores. M\u00e1s informaci\u00f3n contacte con Bruno Ribeiro 91 +930 44 78 Operandus - \u00a1trabajando bien desde hace m\u00e1s de 25 a\u00f1os! Su socio de confianza en la mediaci\u00f3n inmobiliaria.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5565.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "T0 en avenida Infante Santo, 32"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33382341", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/0b/2b/ef/244219240.jpg", "externalReference": "2226-2978", "numPhotos": 25, "price": 480000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 480000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 99.0, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Bairro de Santa Cruz", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Bairro de Santa Cruz", "country": "pt", "latitude": 38.747424, "longitude": -9.2104626, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33382341/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4848.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33382278", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b5/34/29/242935568.jpg", "externalReference": "120992163-171", "numPhotos": 24, "floor": "bj", "price": 320000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 320000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 72.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Lopes", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Alto de S\u00e3o Jo\u00e3o - Alto do Varej\u00e3o", "country": "pt", "latitude": 38.7254567, "longitude": -9.1227874, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33382278/", "description": "Encantador apartamento de 2 habitaciones totalmente remodelado con terraza en Penha de Fran\u00e7a Este encantador apartamento de 2 habitaciones, completamente remodelado y a estrenar, est\u00e1 situado en la pintoresca parroquia de Penha de Fran\u00e7a, en Lisboa. Con acabados modernos y de alta calidad, este apartamento es perfecto para quienes buscan comodidad y confort. Caracter\u00edsticas del inmueble: - 2 habitaciones - 2 ba\u00f1os modernos - Sala de estar luminosa y acogedora - Cocina totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos de \u00faltima generaci\u00f3n - Preinstalaci\u00f3n de aire acondicionado - Terraza privada, perfecta para disfrutar del aire libre y relajarse Situado en una de las zonas m\u00e1s tradicionales y encantadoras de Lisboa, este apartamento est\u00e1 rodeado de todas las comodidades necesarias para una vida confortable. En las proximidades, encontrar\u00e1 una gran variedad de restaurantes, caf\u00e9s, supermercados, farmacias y transportes p\u00fablicos, garantizando una excelente calidad de vida. \u00a1No pierda la oportunidad de vivir en este encantador apartamento! \u00a1Reserve ya su visita!", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4444.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Piso en rua Lopes"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33382273", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e6/84/5c/242932982.jpg", "externalReference": "CLK00/PT0106", "numPhotos": 23, "floor": "bj", "price": 225000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 225000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 62.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "largo General Joaquim Jos\u00e9 Machado", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7477254, "longitude": -9.1874059, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33382273/", "description": "Excelente apartamento de 1 dormitorio situado en el Largo General Joaquim Jos\u00e9 Machado en remodelaci\u00f3n. Este apartamento tiene luz natural y dos frentes. Compuesto por un dormitorio, un ba\u00f1o con ducha, amplio sal\u00f3n con cocina equipada en espacio abierto. Insertado en un edificio en buen estado, sin ascensor, a nivel de planta baja. Ubicaci\u00f3n privilegiada, en S\u00e3o Domingos de Benfica, cerca del Mercado de Benfica, del Parque Silva Porto, con diferentes opciones de transporte p\u00fablico, servicios, todo tipo de comercios, colegios, supermercados y restaurantes. F\u00e1cil acceso a la CRIL. \u00a1Excelente oportunidad para que esta sea tu casa! Las im\u00e1genes corresponden a los renders del proyecto que se encuentra actualmente en fase de ejecuci\u00f3n, pudiendo sufrir modificaciones a lo largo del proceso. Gestionamos tu proceso de cr\u00e9dito hipotecario, ahorr\u00e1ndote tiempo y presentando las mejores soluciones y condiciones existentes en el mercado. Intermediario de cr\u00e9dito autorizado por el Banco de Portugal con el n\u00ba 0007143.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3629.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en largo General Joaquim Jos\u00e9 Machado"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33382207", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b0/1a/15/242928132.jpg", "numPhotos": 4, "price": 3400000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 3400000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 1700.0, "rooms": 44, "bathrooms": 18, "address": "arrieiro s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Areeiro", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7446166, "longitude": -9.13437, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33382207/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 2000.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Areeiro, Lisboa", "title": "Casa independiente en arrieiro s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33382170", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/69/f3/6a/243703676.jpg", "externalReference": "022.949.001", "numPhotos": 27, "floor": "st", "price": 269900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 269900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 34.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Arneiros", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Arneiros", "country": "pt", "latitude": 38.7519349, "longitude": -9.1992723, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33382170/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 7938.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33382148", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/7f/57/74/242922633.jpg", "externalReference": "011230132", "numPhotos": 5, "price": 1245000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1245000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 171.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Prazeres", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Prazeres", "country": "pt", "latitude": 38.7090163, "longitude": -9.1710811, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33382148/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 7281.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}], "total": 12205, "totalPages": 245, "actualPage": 30, "itemsPerPage": 50, "numPaginations": 0, "summary": ["Comprar", "Viviendas", "Lisboa", "Todos los precios", "Todos los tama\u00f1os"], "filter": {"locationName": "Lisboa"}, "alertName": "Viviendas en Lisboa", "totalAppliedFilters": 0, "lowerRangePosition": 1450, "paginable": true, "upperRangePosition": 1500}