{"elementList": [{"propertyCode": "33389968", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/43/8a/9a/243345645.jpg", "externalReference": "GG202433", "numPhotos": 26, "floor": "1", "price": 385500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 385500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 100.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua Doutor Mascarenhas de Melo", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7422868, "longitude": -9.1787133, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33389968/", "description": "El apartamento est\u00e1 localizado en la calle Dr. Mascarenhas de Melo, en S\u00e3o Domingos de Benfica, al lado de la carretera de Benfica y del Largo Conde Ottolini, una zona familiar y con vida de barrio. Est\u00e1 a un paso de Sete Rios, con excelentes accesos al centro y fuera de la ciudad (2\u00aa circular y Eje Norte-Sur a 2km). Hay una gran oferta de comercio local, con un supermercado Continente a solo 2 minutos a pie, as\u00ed como escuelas p\u00fablicas y privadas. La zona es segura, con espacios verdes y aparcamiento conveniente. El apartamento tiene una sala y cocina en espacio abierto, completamente equipada con electrodom\u00e9sticos de calidad (incluyendo una nevera americana LG, electrodom\u00e9sticos AEG y lavadora y secadora), 3 dormitorios, siendo uno de ellos suite con vestidor, otro con balc\u00f3n y un tercero que actualmente se utiliza como despacho. Tambi\u00e9n dispone de un ba\u00f1o social. Otros aspectos destacados incluyen ventanas de doble acristalamiento con oscilobatientes, persianas el\u00e9ctricas, 3 aparatos de aire acondicionado, falsos techos con luces LED empotradas y suelo flotante. El apartamento fue completamente remodelado en 2019, incluyendo nuevas tuber\u00edas, gas y sistema el\u00e9ctrico. El apartamento est\u00e1 en el 1er piso, sin ascensor, con mucha luz natural, orientaci\u00f3n naciente (habitaciones y balc\u00f3n) y poniente (sal\u00f3n, cocina y otra habitaci\u00f3n). La superficie total es de 100 m\u00b2, de los cuales 96 m\u00b2 son de superficie bruta privativa y 4 m\u00b2 de balc\u00f3n. Transportes: 2 estaciones de metro (Jardim Zool\u00f3gico y Alto dos Moinhos) a 10 minutos a pie. Parada de autob\u00fas en la puerta. La terminal de autobuses y la estaci\u00f3n de trenes de Sete Rios est\u00e1n a 15 minutos a pie. Bicicletas Gira a 1 minuto a pie. Accesos: El apartamento est\u00e1 situado a unos 2 km de la 2\u00aa Circular, del Eje Norte-Sur y de la Radial de Benfica, con f\u00e1cil acceso al centro y fuera de la ciudad. Aparcamiento: El aparcamiento es conveniente en el Largo Conde Ottolini, en la propia calle y en zonas reservadas a los residentes con distintivo. Comercio: A 2 minutos a pie encontrar\u00e1 el Continente, el Mini Pre\u00e7o y el Mercado de S\u00e3o Domingos de Benfica, as\u00ed como varios caf\u00e9s y restaurantes. El centro comercial Colombo est\u00e1 a 5 minutos en coche. El Estadio da Luz est\u00e1 a unos 15 minutos a pie. Escuelas: Para la educaci\u00f3n privada, el Maristas Lisboa est\u00e1 a unos 500 metros. Otras opciones incluyen el CEBE, el Externato Fern\u00e3o Mendes Pinto y la Escola B\u00e1sica Ant\u00f3nio Nobre, todas ellas en un radio de 300 metros. Salud: El Hospital Lus\u00edadas est\u00e1 a 800 metros, el Hospital da Luz a 2 km y la Cruz Roja a 500 metros. Espacios Verdes: Para el ocio al aire libre, el Largo Conde Ottolini est\u00e1 a 1 minuto a pie, y Monsanto a 10 minutos (p\u00e1del, tenis, rugby, footing, escalada, etc.). Superficie bruta privativa total de 100 m2 Habitaci\u00f3n 1: 13 m2 Vestidor 7 m2 WC Suite: 5 m2 Habitaci\u00f3n 2: 13 m2 Habitaci\u00f3n 3: 8 m2 Sal\u00f3n: 28 m2 Cocina: 12 m2 WC Social: 5 m2 Pasillo: 5 m2 Balc\u00f3n: 4 m.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3855.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Doutor Mascarenhas de Melo"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33390989", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a9/b0/01/243441974.jpg", "numPhotos": 23, "floor": "3", "price": 260000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 260000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 64.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua Abel Botelho", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7477232, "longitude": -9.1792153, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33390989/", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4063.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Abel Botelho"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33391052", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/87/3f/17/243441646.jpg", "externalReference": "126891016-3", "numPhotos": 41, "price": 2135000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2135000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 227.0, "rooms": 5, "bathrooms": 5, "address": "Cal\u00e7ada dos Mestres", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7258779, "longitude": -9.165969, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33391052/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 9405.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Casa independiente en Cal\u00e7ada dos Mestres"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33391042", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/68/8b/ec/243724627.jpg", "externalReference": "118768", "numPhotos": 29, "price": 1350000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1350000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 215.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Santos-o-Velho - Madragoa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Santos-o-Velho - Madragoa", "country": "pt", "latitude": 38.7094685, "longitude": -9.1530126, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33391042/", "description": "ref: 118768.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6279.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33390849", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/69/9b/ae/243871885.jpg", "externalReference": "26893", "numPhotos": 22, "floor": "5", "price": 4100000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 4100000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 423.0, "rooms": 4, "bathrooms": 5, "address": "Cais do Sodr\u00e9 - Santos", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Cais do Sodr\u00e9 - Santos", "country": "pt", "latitude": 38.7079876, "longitude": -9.1440297, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33390849/", "description": "Apartamento T4 com 238 m2, 185 m2 de terra\u00e7o e 2 lugares de estacionamento. De alto a baixo, o empreendimento inspira quem passa por ele. Desperta o desejo latente de perten\u00e7a. De ser parte de algo t\u00e3o exclusivo, refinado e aut\u00eantico, com car\u00e1ter forte e personalidade magn\u00e9tica. Destaca-se pela sua arquitetura moderna, por\u00e9m discreta, disponibilizando um 'recanto' seguro e luxuoso, nas margens da charmosa Lisboa.   Lazer, conforto e bem-estar s\u00e3o uma parte importante de um estilo de vida moderno e acelerado. Com isto em mente, o edificio oferece aos seus residentes um SPA, um gin\u00e1sio totalmente equipado e uma piscina no interior do edif\u00edcio.   O luxo e requinte do projeto flui para cada apartamento, real\u00e7ando o conforto e riqueza dos acabamentos. Cada apartamento tem a sua personalidade, estilo \u00fanico e vistas premium sobre o rio e as colinas de Lisboa, aproveitando a luz rom\u00e2ntica do final de tarde.   O empreendimento oferece uma gama de servi\u00e7os de excel\u00eancia, pr\u00f3prios apenas de resid\u00eancias de topo, uma rece\u00e7\u00e3o com amplitude de um hotel de 5 estrelas com portaria onde pode requisitar todos os servi\u00e7os do dia a dia. Uma forma simples, mas correta de descrever a extraordin\u00e1ria localiza\u00e7\u00e3o do Promenade, onde o Tejo como que bate \u00e0 sua janela, convidando-o a partilhar o que mais tem de belo.   Ao longo da Avenida 24 de Julho, a dois passos do Time Out Market e a minutos da Baixa encontrar\u00e1 um leque alargado de atividades dignas de uma cidade moderna e cosmopolita, em perfeita harmonia com o meio envolvente.   O charme, o car\u00e1cter pr\u00f3prio e o estilo de vida vibrante, permitem em simult\u00e2neo, um choque e uma mistura de culturas, dando a esta zona da cidade um sabor \u00fanico, onde todos se juntam para respirar os feitos arquitet\u00f3nicos, a inspira\u00e7\u00e3o cultural e o acolhimento do seu povo.   Uma localiza\u00e7\u00e3o faz jus ao nome, venha conhecer o mais recente projeto na frente ribeirinha de Lisboa!", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 9693.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33390921", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b1/01/62/243435491.jpg", "externalReference": "APA_503", "numPhotos": 12, "floor": "1", "price": 399900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 60.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua do Vale de Santo Ant\u00f3nio, 27", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "S\u00e3o Vicente de Fora", "country": "pt", "latitude": 38.7178245, "longitude": -9.1225052, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33390921/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 6665.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso en rua do Vale de Santo Ant\u00f3nio, 27"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33390920", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/40/53/3a/243435393.jpg", "externalReference": "APA_504", "numPhotos": 12, "floor": "2", "price": 399900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 60.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua do Vale de Santo Ant\u00f3nio, 27", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "S\u00e3o Vicente de Fora", "country": "pt", "latitude": 38.7178245, "longitude": -9.1225052, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33390920/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 6665.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso en rua do Vale de Santo Ant\u00f3nio, 27"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33390879", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/56/6e/e0/243435434.jpg", "externalReference": "EST_506", "numPhotos": 12, "floor": "bj", "price": 299900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 299900.0}}, "propertyType": "studio", "operation": "sale", "size": 63.0, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "rua do Vale de Santo Ant\u00f3nio, 27", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "S\u00e3o Vicente de Fora", "country": "pt", "latitude": 38.7178245, "longitude": -9.1225052, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33390879/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4760.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "T0 en rua do Vale de Santo Ant\u00f3nio, 27"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33385100", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/59/52/42/243052281.jpg", "numPhotos": 32, "floor": "4", "price": 1400000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1400000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 200.0, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "rua Martens Ferr\u00e3o", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira", "country": "pt", "latitude": 38.7299852, "longitude": -9.1492836, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33385100/", "description": "Apartamento de 4 dormitorios, con 200 m2 de superficie, ubicado en un edificio bien conservado. Este apartamento es perfecto para familias que buscan una vivienda en el centro de la ciudad, con f\u00e1cil acceso a escuelas nacionales e internacionales, centros comerciales, comercios locales, zonas de ocio, restaurantes, hoteles y otros servicios. El apartamento consta de: - Hall de entrada (9m\u00b2) - Sala de estar (28m2) - Comedor (29m2) - 3 suites, (26,50m2; 14,50m2; 15,50m2) todas con armario empotrado y acceso a una terraza com\u00fan - 1 dormitorio o despacho (13,50m2) - 4 ba\u00f1os - Pasillo (4m\u00b2) - Cocina equipada (11,50m\u00b2) - Lavadero (2,50m\u00b2) - Terraza (acceso directo desde el sal\u00f3n) Este excelente apartamento, situado en una zona privilegiada de Lisboa, Saldanha, ofrece la combinaci\u00f3n perfecta entre vivir en el centro de la ciudad con todo el encanto que ofrece Lisboa y tener todo lo necesario para la log\u00edstica del d\u00eda a d\u00eda. Si su objetivo no es comprar una vivienda, sino invertir en el mercado inmobiliario de calidad, esta vivienda puede ser lo que realmente est\u00e1 buscando. Razones por las que se considera una buena inversi\u00f3n: - Apartamento reformado - Edificio bien conservado - Ubicaci\u00f3n, Saldanha una zona de excelencia - Para un nicho de mercado de alquiler, que busca calidad en el centro de Lisboa No pierda esta oportunidad de vivir o invertir en el centro de la ciudad, en un apartamento con encanto, espacioso y confortable. \u00a1Venga a visitarlo, le espero!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7000.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Piso en rua Martens Ferr\u00e3o"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33390807", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/5e/50/57/243434476.jpg", "externalReference": "120611786-37", "numPhotos": 15, "floor": "bj", "price": 185000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 185000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 34.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua Convento da Encarna\u00e7\u00e3o", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Pena", "country": "pt", "latitude": 38.7139971, "longitude": -9.137406, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33390807/", "description": "Apartamento tipo estudio reformado, con trastero, en un pintoresco edificio, en el coraz\u00f3n del centro hist\u00f3rico de Lisboa, cerca de las plazas del Rossio y Martim Moniz. Sal\u00f3n con cocina americana, dormitorio y ba\u00f1o. Buena organizaci\u00f3n. Espacio optimizado. Armarios empotrados. Calle tranquila pero c\u00e9ntrica. Todo tipo de comercio y transporte p\u00fablico en las inmediaciones. A 5 minutos de las estaciones de metro de Rossio y Martim Moniz.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5441.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Piso en rua Convento da Encarna\u00e7\u00e3o"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33390867", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/53/71/7a/132390697.jpg", "externalReference": "PF31938", "numPhotos": 13, "floor": "12", "price": 865000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 865000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 98.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Expo Sul", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Expo Sul", "country": "pt", "latitude": 38.7553964, "longitude": -9.0966734, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33390867/", "description": "Imag\u00ednese vivir en uno de los lugares m\u00e1s atractivos de Lisboa. Tener el Tajo justo al lado. Todos los d\u00edas recibe energ\u00eda de los primeros rayos del sol. Sal a caminar para respirar aire fresco. Distrikt es un proyecto que naci\u00f3 en el coraz\u00f3n del Parque das Na\u00e7\u00f5es, una de las zonas m\u00e1s vibrantes de Lisboa. Aqu\u00ed puede experimentar el privilegio de la proximidad a la Marina, el centro comercial Vasco da Gama, Ocean\u00e1rio, restaurantes, oficinas, supermercados, farmacias, transporte p\u00fablico, establecimientos educativos p\u00fablicos y privados, gimnasios y casino. El proyecto consiste en un complejo residencial y comercial compuesto por 4 edificios (Bloques A, B, C y D) en un condominio cerrado, con estacionamiento privado, piscinas y jardines privados. El Building Block B, el primero en venderse, tiene 13 pisos en un total de 81 apartamentos y ofrece tipos de T1 a T4, tambi\u00e9n con piscina y jard\u00edn. El concepto de dise\u00f1o de Distrikt va mucho m\u00e1s all\u00e1 de los est\u00e1ndares est\u00e9ticos. El proyecto nace del compromiso de crear espacios originales, agradables y funcionales. Fue dise\u00f1ado para adaptarse al entorno, la ciudad y las personas. Es un espacio que tiene todo lo necesario para vivir felizmente. Este producto es elegible para obtener el programa Golden Visa, que permite una visa de residencia en Portugal y acceso gratuito al espacio Schengen, para el titular y su familia inmediata. A partir de julio de 2021, las regiones de Lisboa, Oporto y la costa de Portugal estar\u00e1n restringidas a este programa, lo que significa que ya no ser\u00e1 posible disfrutar de los beneficios de invertir en estas ubicaciones.", "hasVideo": true, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 8827.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33390865", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/53/71/7a/132390697.jpg", "externalReference": "PF29232", "numPhotos": 13, "floor": "11", "price": 845000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 845000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 98.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Expo Sul", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Expo Sul", "country": "pt", "latitude": 38.7553964, "longitude": -9.0966734, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33390865/", "description": "Imag\u00ednese vivir en uno de los lugares m\u00e1s atractivos de Lisboa. Tener el Tajo justo al lado. Todos los d\u00edas recibe energ\u00eda de los primeros rayos del sol. Sal a caminar para respirar aire fresco. Distrikt es un proyecto que naci\u00f3 en el coraz\u00f3n del Parque das Na\u00e7\u00f5es, una de las zonas m\u00e1s vibrantes de Lisboa. Aqu\u00ed puede experimentar el privilegio de la proximidad a la Marina, el centro comercial Vasco da Gama, Ocean\u00e1rio, restaurantes, oficinas, supermercados, farmacias, transporte p\u00fablico, establecimientos educativos p\u00fablicos y privados, gimnasios y casino. El proyecto consiste en un complejo residencial y comercial compuesto por 4 edificios (Bloques A, B, C y D) en un condominio cerrado, con estacionamiento privado, piscinas y jardines privados. El Building Block B, el primero en venderse, tiene 13 pisos en un total de 81 apartamentos y ofrece tipos de T1 a T4, tambi\u00e9n con piscina y jard\u00edn. El concepto de dise\u00f1o de Distrikt va mucho m\u00e1s all\u00e1 de los est\u00e1ndares est\u00e9ticos. El proyecto nace del compromiso de crear espacios originales, agradables y funcionales. Fue dise\u00f1ado para adaptarse al entorno, la ciudad y las personas. Es un espacio que tiene todo lo necesario para vivir felizmente. Este producto es elegible para obtener el programa Golden Visa, que permite una visa de residencia en Portugal y acceso gratuito al espacio Schengen, para el titular y su familia inmediata. A partir de julio de 2021, las regiones de Lisboa, Oporto y la costa de Portugal estar\u00e1n restringidas a este programa, lo que significa que ya no ser\u00e1 posible disfrutar de los beneficios de invertir en estas ubicaciones.", "hasVideo": true, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 8622.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33390827", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/53/71/7a/132390697.jpg", "externalReference": "PF31919", "numPhotos": 13, "floor": "10", "price": 835000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 835000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 98.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Expo Sul", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Expo Sul", "country": "pt", "latitude": 38.7553964, "longitude": -9.0966734, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33390827/", "description": "Imag\u00ednese vivir en uno de los lugares m\u00e1s atractivos de Lisboa. Tener el Tajo justo al lado. Todos los d\u00edas recibe energ\u00eda de los primeros rayos del sol. Sal a caminar para respirar aire fresco. Distrikt es un proyecto que naci\u00f3 en el coraz\u00f3n del Parque das Na\u00e7\u00f5es, una de las zonas m\u00e1s vibrantes de Lisboa. Aqu\u00ed puede experimentar el privilegio de la proximidad a la Marina, el centro comercial Vasco da Gama, Ocean\u00e1rio, restaurantes, oficinas, supermercados, farmacias, transporte p\u00fablico, establecimientos educativos p\u00fablicos y privados, gimnasios y casino. El proyecto consiste en un complejo residencial y comercial compuesto por 4 edificios (Bloques A, B, C y D) en un condominio cerrado, con estacionamiento privado, piscinas y jardines privados. El Building Block B, el primero en venderse, tiene 13 pisos en un total de 81 apartamentos y ofrece tipos de T1 a T4, tambi\u00e9n con piscina y jard\u00edn. El concepto de dise\u00f1o de Distrikt va mucho m\u00e1s all\u00e1 de los est\u00e1ndares est\u00e9ticos. El proyecto nace del compromiso de crear espacios originales, agradables y funcionales. Fue dise\u00f1ado para adaptarse al entorno, la ciudad y las personas. Es un espacio que tiene todo lo necesario para vivir felizmente. Este producto es elegible para obtener el programa Golden Visa, que permite una visa de residencia en Portugal y acceso gratuito al espacio Schengen, para el titular y su familia inmediata. A partir de julio de 2021, las regiones de Lisboa, Oporto y la costa de Portugal estar\u00e1n restringidas a este programa, lo que significa que ya no ser\u00e1 posible disfrutar de los beneficios de invertir en estas ubicaciones.", "hasVideo": true, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 8520.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33390826", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/53/71/7a/132390697.jpg", "externalReference": "PF31918", "numPhotos": 13, "floor": "9", "price": 825000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 825000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 98.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Expo Sul", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Expo Sul", "country": "pt", "latitude": 38.7553964, "longitude": -9.0966734, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33390826/", "description": "Imag\u00ednese vivir en uno de los lugares m\u00e1s atractivos de Lisboa. Tener el Tajo justo al lado. Todos los d\u00edas recibe energ\u00eda de los primeros rayos del sol. Sal a caminar para respirar aire fresco. Distrikt es un proyecto que naci\u00f3 en el coraz\u00f3n del Parque das Na\u00e7\u00f5es, una de las zonas m\u00e1s vibrantes de Lisboa. Aqu\u00ed puede experimentar el privilegio de la proximidad a la Marina, el centro comercial Vasco da Gama, Ocean\u00e1rio, restaurantes, oficinas, supermercados, farmacias, transporte p\u00fablico, establecimientos educativos p\u00fablicos y privados, gimnasios y casino. El proyecto consiste en un complejo residencial y comercial compuesto por 4 edificios (Bloques A, B, C y D) en un condominio cerrado, con estacionamiento privado, piscinas y jardines privados. El Building Block B, el primero en venderse, tiene 13 pisos en un total de 81 apartamentos y ofrece tipos de T1 a T4, tambi\u00e9n con piscina y jard\u00edn. El concepto de dise\u00f1o de Distrikt va mucho m\u00e1s all\u00e1 de los est\u00e1ndares est\u00e9ticos. El proyecto nace del compromiso de crear espacios originales, agradables y funcionales. Fue dise\u00f1ado para adaptarse al entorno, la ciudad y las personas. Es un espacio que tiene todo lo necesario para vivir felizmente. Este producto es elegible para obtener el programa Golden Visa, que permite una visa de residencia en Portugal y acceso gratuito al espacio Schengen, para el titular y su familia inmediata. A partir de julio de 2021, las regiones de Lisboa, Oporto y la costa de Portugal estar\u00e1n restringidas a este programa, lo que significa que ya no ser\u00e1 posible disfrutar de los beneficios de invertir en estas ubicaciones.", "hasVideo": true, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 8418.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33390854", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/53/71/7a/132390697.jpg", "externalReference": "PF31933", "numPhotos": 13, "floor": "8", "price": 815000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 815000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 98.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Expo Sul", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Expo Sul", "country": "pt", "latitude": 38.7553964, "longitude": -9.0966734, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33390854/", "description": "Imag\u00ednese vivir en uno de los lugares m\u00e1s atractivos de Lisboa. Tener el Tajo justo al lado. Todos los d\u00edas recibe energ\u00eda de los primeros rayos del sol. Sal a caminar para respirar aire fresco. Distrikt es un proyecto que naci\u00f3 en el coraz\u00f3n del Parque das Na\u00e7\u00f5es, una de las zonas m\u00e1s vibrantes de Lisboa. Aqu\u00ed puede experimentar el privilegio de la proximidad a la Marina, el centro comercial Vasco da Gama, Ocean\u00e1rio, restaurantes, oficinas, supermercados, farmacias, transporte p\u00fablico, establecimientos educativos p\u00fablicos y privados, gimnasios y casino. El proyecto consiste en un complejo residencial y comercial compuesto por 4 edificios (Bloques A, B, C y D) en un condominio cerrado, con estacionamiento privado, piscinas y jardines privados. El Building Block B, el primero en venderse, tiene 13 pisos en un total de 81 apartamentos y ofrece tipos de T1 a T4, tambi\u00e9n con piscina y jard\u00edn. El concepto de dise\u00f1o de Distrikt va mucho m\u00e1s all\u00e1 de los est\u00e1ndares est\u00e9ticos. El proyecto nace del compromiso de crear espacios originales, agradables y funcionales. Fue dise\u00f1ado para adaptarse al entorno, la ciudad y las personas. Es un espacio que tiene todo lo necesario para vivir felizmente. Este producto es elegible para obtener el programa Golden Visa, que permite una visa de residencia en Portugal y acceso gratuito al espacio Schengen, para el titular y su familia inmediata. A partir de julio de 2021, las regiones de Lisboa, Oporto y la costa de Portugal estar\u00e1n restringidas a este programa, lo que significa que ya no ser\u00e1 posible disfrutar de los beneficios de invertir en estas ubicaciones.", "hasVideo": true, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 8316.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33390839", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f2/e9/fc/243438953.jpg", "externalReference": "A2F2", "numPhotos": 48, "floor": "bj", "price": 450000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 450000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 97.0, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "rua do Beato, 34", "province": "Lisboa", "municipality": "Beato", "country": "pt", "latitude": 38.7348931, "longitude": -9.1049725, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33390839/", "description": "Apartamentos de 1 dormitorio con 97 m2, dos balcones de 1,5 m2 y 1 plaza de aparcamiento. Todav\u00eda hay 4 T1 disponibles. Las \u00e1reas van de 84m2 a 102m2, todas tienen una plaza de aparcamiento y solo 3 tienen \u00e1rea exterior. Los 4 apartamentos de esta tipolog\u00eda est\u00e1n distribuidos en 2 edificios (3 en el Brick Y y 1 en el View). El Beato Quater es un condominio residencial ubicado en un conjunto de cinco edificios hist\u00f3ricos, pertenecientes a diferentes per\u00edodos de construcci\u00f3n y con diferentes usos. Cada edificio tiene caracter\u00edsticas \u00fanicas, y el conjunto resulta en una similitud de amplitud y ritmo, en conexi\u00f3n profunda con el entorno. Los edificios, contiguos al Convento do Beato, se unen alrededor de un espacio verde, elemento unificador en el coraz\u00f3n de la manzana. Los cinco edificios residenciales, agrupados con las denominaciones Brick, Arch y View, son independientes y se distribuyen en 61 apartamentos de tipolog\u00edas variadas, de T1 a T5 d\u00faplex. Todas las unidades residenciales incluyen estacionamiento y punto de carga para autos el\u00e9ctricos. El Grupo Brick est\u00e1 constituido por tres edificios, denominados X, Y y Z. Su exterior se distingue por la presencia de ladrillo en la fachada, respetando su car\u00e1cter y recordando las chimeneas industriales de mamposter\u00eda. Los tres edificios acoplados se comunican con fluidez entre s\u00ed, y marcan un ritmo fuerte en la estructura del Beato Quarter. El Brick Y est\u00e1 ubicado en el antiguo edificio de los Ensacadores. Destaca por su altura, fenestraci\u00f3n r\u00edtmica y rasgada hasta el pavimento, y por los elementos decorativos de la fachada y los frisos de las ventanas. El aprovechamiento total de la profundidad de la estructura del Brick Y, confiere a sus trece apartamentos una tipolog\u00eda poco convencional. El Brick Z est\u00e1 ubicado en el antiguo edificio de los Limpiadores. Adem\u00e1s, el Brick Z tiene mayor volumen y capacidad, albergando veinti\u00fan apartamentos, de diversas tipolog\u00edas. Su fachada conserva el distintivo puente met\u00e1lico, que, en el pasado, hac\u00eda el transporte de cereales entre la zona portuaria y la molienda. El Grupo View, insertado en un antiguo edificio de mobiliario, raro ejemplo de patrimonio industrial, se reinventa en una propuesta de exclusividad residencial. La singularidad del edificio reside en el contraste de los pilares en hierro con las vigas en madera, y se expresa por la fachada de simetr\u00eda perfecta y fenestraci\u00f3n bien ritmada. La planta del edificio est\u00e1 compuesta por veinte apartamentos, de tipolog\u00edas T1, T2 y T3, dise\u00f1ados para una adaptaci\u00f3n natural a cada estilo de vida. Ubicaci\u00f3n La zona oriental de Lisboa ha despertado bastante inter\u00e9s en los \u00faltimos a\u00f1os. El Beato se afirma como zona de tendencia, donde bullen propuestas urbanas diferenciadoras. En el complejo del Convento do Beato, situado en el frente de la ribera de Lisboa, punto de conexi\u00f3n entre el centro de la ciudad y el Parque das Na\u00e7\u00f5es, se destaca el Bairro do Beato, una nueva coqueluche residencial de Lisboa. Ubicado en el frente de la ribera de Lisboa e insertado en una zona urbana en consolidaciones, el Bairro do Beato eleva el di\u00e1logo entre la vida privada y la vida urbana. Para m\u00e1s informaci\u00f3n detallada sobre los materiales y equipos, no dude en contactarme.", "hasVideo": true, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 4639.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Beato, Lisboa", "title": "Piso en rua do Beato, 34"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33390772", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c9/23/0a/243431271.jpg", "externalReference": "ZMPT567010", "numPhotos": 33, "floor": "bj", "price": 375000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 375000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 87.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Franklin, 12", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Santa Engr\u00e1cia", "country": "pt", "latitude": 38.7196082, "longitude": -9.1216783, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33390772/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4310.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso en rua Franklin, 12"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33390028", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/80/7b/5b/243350375.jpg", "numPhotos": 27, "floor": "3", "price": 395000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 395000.0}}, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 121.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua de S\u00e3o Pedro M\u00e1rtir", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Castelo - Mouraria", "country": "pt", "latitude": 38.715205, "longitude": -9.137097, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33390028/", "description": "Descubre este encantador apartamento de 2 dormitorios en d\u00faplex invertido, situado en el coraz\u00f3n de Lisboa, entre el Rossio y la Plaza de Martim Moniz. Este exclusivo \u00faltimo piso, en un edificio de 3 plantas, ofrece: En la planta inferior: -Dos espaciosas habitaciones -Una cocina totalmente equipada -Un cuarto de ba\u00f1o completo con ba\u00f1era En la planta superior: -Un generoso sal\u00f3n de 40m2 -Una terraza con orientaci\u00f3n sur, que ofrece impresionantes vistas de la ciudad -Adem\u00e1s, el apartamento est\u00e1 equipado con calefactores/climatizadores en todas las habitaciones, garantizando el confort en todas las estaciones del a\u00f1o. Con una ubicaci\u00f3n privilegiada, este inmueble es ideal tanto para inversi\u00f3n como para una primera adquisici\u00f3n. A s\u00f3lo 2 minutos a pie de todas las opciones de transporte p\u00fablico (metro y autobuses) y cerca de comercios locales, permite un r\u00e1pido acceso a las principales zonas de la capital. No pierda esta oportunidad \u00fanica. \u00a1Reserve ya su visita! Hacemos reparto de 50/50 con todos los asesores inmobiliarios con Licencia AMI.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3264.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "D\u00faplex en rua de S\u00e3o Pedro M\u00e1rtir"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33390084", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/16/a3/45/243349401.jpg", "externalReference": "1029", "numPhotos": 13, "floor": "bj", "price": 235000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 235000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 70.0, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Alto de S\u00e3o Jo\u00e3o - Alto do Varej\u00e3o", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Alto de S\u00e3o Jo\u00e3o - Alto do Varej\u00e3o", "country": "pt", "latitude": 38.7271339, "longitude": -9.1197094, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33390084/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3357.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33390633", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f5/7d/c4/243403236.jpg", "numPhotos": 22, "price": 2390000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2390000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 261.0, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "campo dos M\u00e1rtires da P\u00e1tria", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Pena", "country": "pt", "latitude": 38.7229038, "longitude": -9.1413828, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33390633/", "description": "Vivienda de 261m2 en Campo M\u00e1rtires de la patria compuesta por: * 3 terrazas y garaje para 2 coches * Planta baja: Espacio de 75m2 con sal\u00f3n, dormitorio, ba\u00f1o y aire acondicionado (posibilidad de desarrollar una actividad independiente) * 1\u00aa planta: Sal\u00f3n y comedor espaciosos con aire acondicionado, dormitorio en suite con ducha, aseo, cocina con patio exterior descubierto de 35m2 con total privacidad y espacio de almacenaje cubierto * 2\u00aa planta: 2 dormitorios en suite con amplios armarios empotrados y aire acondicionado, uno de ellos con terraza descubierta de 25m2. * Patio privado sin vis a vis de 125m2 con jacuzzi (con posibilidad de poner una piscina), espacio para 2 coches y con muy buena orientaci\u00f3n solar. Compartimos 50%-50% con todos los asesores inmobiliarios con Licencia AMI.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 9157.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Casa independiente en campo dos M\u00e1rtires da P\u00e1tria"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33390568", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/96/ee/c1/243403290.jpg", "externalReference": "APT1667.AT.DLA", "numPhotos": 20, "floor": "9", "price": 560000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 560000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 57.0, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7068134, "longitude": -9.1673965, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33390568/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9825.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33390607", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/db/c0/40/243403399.jpg", "externalReference": "APT1667.F_DLA", "numPhotos": 20, "floor": "1", "price": 399000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 48.0, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7078556, "longitude": -9.1685942, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33390607/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8313.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33390360", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/20/41/e2/243367438.jpg", "externalReference": "EXL01-00249", "numPhotos": 79, "floor": "4", "price": 1550000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1550000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 370.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Restelo", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Restelo", "country": "pt", "latitude": 38.7002788, "longitude": -9.2144856, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33390360/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4189.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33390585", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/02/22/4e/243403089.jpg", "externalReference": "MB_480 T1 Gra\u00e7a", "numPhotos": 48, "floor": "1", "price": 398000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 398000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 67.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Gra\u00e7a", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Gra\u00e7a", "country": "pt", "latitude": 38.7187534, "longitude": -9.1280495, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33390585/", "description": "Excelente apartamento de 1 dormitorio con mucha luz en Gra\u00e7a, en venta. Ubicaci\u00f3n perfecta para disfrutar de todo lo bueno que Lisboa tiene para ofrecer. Zona muy c\u00e9ntrica con toda la autenticidad de Lisboa. Renovaci\u00f3n con gran calidad, encanto y confort. Ideal para una persona o pareja. Ubicaci\u00f3n muy c\u00e9ntrica, perfecta para disfrutar de todo lo bueno que Lisboa tiene para ofrecer. Gra\u00e7a es uno de los barrios hist\u00f3ricos m\u00e1s antiguos y carism\u00e1ticos de Lisboa, una zona donde la autenticidad est\u00e1 en cada esquina. Incluyendo una vida social vibrante y colorida a su alrededor, con caracter\u00edsticas de barrio, donde mucha gente se conoce, pero tambi\u00e9n cosmopolita, al estar en el centro de la ciudad. De caracter\u00edsticas populares, es una zona que se renueva y reinventa, con muchos focos culturales, donde el arte, la diversi\u00f3n y la gastronom\u00eda tradicional son garant\u00eda. Ocupado, pero permite disfrutar plenamente de la cultura y la tranquilidad que la Ciudad y el Clima Sur hacen posible. El departamento tiene dos frentes, con mucha luz solar directa. La habitaci\u00f3n, con aire acondicionado, est\u00e1 orientada al este, con una excelente vista al jard\u00edn y a los tejados de Lisboa, hasta el r\u00edo. El ba\u00f1o es funcional y completo. El sal\u00f3n di\u00e1fano est\u00e1 orientado al oeste, con 3 zonas diferenciadas, una para estar, otra para comer y una zona de cocina, con frigor\u00edfico, horno, vitrocer\u00e1mica, lavavajillas, lavadora y campana extractora. La zona de cocina y ba\u00f1o, con azulejos, dispone de suelo radiante. Tambi\u00e9n hay un sof\u00e1 cama doble en el sal\u00f3n, que permite recibir visitas con total comodidad. Preinstalaci\u00f3n de internet y TV desde NOS (Proveedor de Servicios). Todas las ventanas tienen doble acristalamiento, lo que garantiza privacidad y confort t\u00e9rmico. Est\u00e1 completamente amueblado y equipado, con vajilla y ropa de cama, ideal para disfrutar inmediatamente de Lisboa, su luz, cultura y encanto. Si quieres quedarte permanentemente, \u00a1no ser\u00e1s el primero! Los Miradores da Gra\u00e7a, S\u00e3o Vicente de Fora y Senhora do Monte, con impresionantes vistas de toda la ciudad, est\u00e1n a 2 minutos a pie. El castillo de S\u00e3o Jorge, la Feira da Ladra y el Pante\u00f3n Nacional est\u00e1n a menos de 5 minutos a pie. En las cercan\u00edas se encuentran varias ferias y eventos culturales, siendo una zona muy t\u00edpica de fiestas populares en la ciudad de Lisboa, con frecuentes conciertos. El quiosco de m\u00fasica cercano est\u00e1 decorado y utilizado. Los olores var\u00edan seg\u00fan la estaci\u00f3n, desde pescado asado y albahaca en verano hasta casta\u00f1as asadas en invierno. Es una zona en proceso de renovaci\u00f3n con proyectos estructurales de alta calidad, que realzar\u00e1n todo el entorno. Parada de taxis disponible toda la semana, las 24 horas del d\u00eda, digamos en la puerta, as\u00ed como el famoso Tram 28. El aeropuerto de Lisboa est\u00e1 a 15 minutos en taxi. Est\u00e1 a 5 minutos en autob\u00fas/tranv\u00eda (15 minutos a pie) del metro (l\u00ednea azul) y del tren, en Santa Apol\u00f3nia o de Martim Moniz / Baixa da Cidade /Av. Almirante Reis/ Alfama y Mouraria. All\u00ed est\u00e1 el r\u00edo Tajo y su brisa marina, deliciosa en los d\u00edas m\u00e1s calurosos. Conexiones directas en tren con Oporto y Madrid, y conexiones con toda la red nacional y Europa. A las playas de Carcavelos, Estoril y Cascais, as\u00ed como a Sintra, se puede llegar en tren en menos de 1 hora. Servicio de alquiler de coches Europcar disponible en Santa Apol\u00f3nia. Todos los servicios esenciales, como farmacias, tiendas de alimentaci\u00f3n, carnicer\u00edas, panader\u00edas, minimercados, otros comercios locales, numerosos y variados restaurantes, bares y terrazas, est\u00e1n disponibles a la vuelta de la esquina o cerca (2 min andando), en cantidad, calidad y AUTENTICIDAD. Aunque est\u00e1 en una de las Colinas de Lisboa, tiene un excelente acceso a pie a todos estos establecimientos, sin tener que subir ni bajar la colina, y todos los d\u00edas de la semana. A precios competitivos. El centro hospitalario universitario de Lisboa - Hospital de S\u00e3o Jos\u00e9, est?...", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5940.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33390549", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/08/95/5a/243394837.jpg", "numPhotos": 25, "floor": "6", "price": 865000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 865000.0}}, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 116.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Saldanha - Picoas", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Saldanha - Picoas", "latitude": 38.7323945, "longitude": -9.1432716, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33390549/", "description": "\u00a1Bienvenido a tu nuevo hogar de ensue\u00f1o en el coraz\u00f3n de Lisboa! Situado en el prestigioso tri\u00e1ngulo de las zonas Arco do Cego, Saldanha y Estefan\u00eda, este apartamento est\u00e1 estrat\u00e9gicamente ubicado para disfrutar al m\u00e1ximo de todo lo que Lisboa tiene para ofrecer. Cuenta con una generosa \u00e1rea interna de 116 m2 y, adem\u00e1s, podr\u00e1s disfrutar de una lujosa terraza estilo rooftop de 50 m2, que ofrece privacidad absoluta y vistas despejadas. Imag\u00ednate relaj\u00e1ndote bajo el sol de Lisboa o recibiendo a tus amigos y familiares en un ambiente verdaderamente \u00fanico. Situado en el 6\u00ba y \u00faltimo piso, la luminosidad es un punto a destacar. Adem\u00e1s, este apartamento como nuevo est\u00e1 equipado con aire acondicionado y suelo radiante (suelo calefactado) para garantizar tu comodidad en todas las estaciones del a\u00f1o. Cocina en open space con el sal\u00f3n con chimenea que ofrece una superficie de 60 m2. Adem\u00e1s de todas estas comodidades, el edificio tambi\u00e9n dispone de ascensor, proporcionando practicidad y accesibilidad para todos los residentes. El edificio dispone de plaza de aparcamiento que se puede alquilar por 150\u20ac/mes. \u00a1Agenda una visita hoy mismo y enam\u00f3rate de todo lo que este espacio tiene para ofrecer! Ofrecemos comisi\u00f3n compartida con profesionales del sector inmobiliario con licencia de AMI.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 150.0}, "priceByArea": 7457.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Saldanha - Picoas, Lisboa", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33390543", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ac/45/7b/243388290.jpg", "externalReference": "APA_505", "numPhotos": 13, "floor": "3", "price": 399900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 70.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua do Vale de Santo Ant\u00f3nio, 27", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "S\u00e3o Vicente de Fora", "country": "pt", "latitude": 38.7178245, "longitude": -9.1225052, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33390543/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5713.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso en rua do Vale de Santo Ant\u00f3nio, 27"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33390525", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a1/e7/c9/243388137.jpg", "externalReference": "PF32954", "numPhotos": 29, "price": 2200000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2200000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 258.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Pr\u00edncipe Real - S\u00e3o Bento", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Pr\u00edncipe Real - S\u00e3o Bento", "country": "pt", "latitude": 38.7099861, "longitude": -9.1517916, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33390525/", "description": "Apartamento de 4 dormitorios con vistas al r\u00edo en Santos. Este soleado apartamento con vistas privilegiadas desde todas las habitaciones est\u00e1 situado en una planta alta de un moderno edificio en el codiciado barrio de Santos. Situado en el centro de Lisboa, con el r\u00edo Tajo a pocos pasos, se puede caminar f\u00e1cilmente entre los barrios de Pr\u00edncipe Real, Chiado y S\u00e3o Bento. Santos es actualmente la zona de moda de la ciudad, con una gran variedad de caf\u00e9s, restaurantes, tiendas y mercados. Tiene f\u00e1cil acceso a todo tipo de transporte, desde el tren en Cais do Sodr\u00e9 hasta la nueva estaci\u00f3n de metro de Santos, justo enfrente del edificio. El edificio cuenta con dos ascensores, dos entradas y garaje con portero. El apartamento tiene amplias zonas, un total de 258m2 completamente renovados con materiales de alta calidad y divididos de la siguiente manera: - Hall de entrada con trastero - Cocina equipada con acceso directo al comedor - Comedor con puertas correderas - Lavadero - Ba\u00f1o completo - Sal\u00f3n con chimenea con puertas correderas - Despacho con acceso al sal\u00f3n - Pasillo - Suite principal con vestidor - Tres amplios dormitorios con armarios empotrados - Ba\u00f1o de apoyo Con vistas desde todos los ambientes y una luminosidad especial, esta propiedad es una oportunidad para vivir con comodidad y privacidad en el centro de Lisboa. Cuenta con aire acondicionado, doble acristalamiento, videoportero, dos plazas de aparcamiento y un trastero. Porta da Frente Christie's es una empresa de intermediaci\u00f3n inmobiliaria que lleva m\u00e1s de dos d\u00e9cadas en el mercado, centr\u00e1ndose en los mejores inmuebles y desarrollos, tanto para la venta como para el alquiler. La empresa fue seleccionada por la prestigiosa marca Christie's International Real Estate para representar a Portugal, en las zonas de Lisboa, Cascais, Oeiras y Alentejo. La principal misi\u00f3n de Porta da Frente Christie's es privilegiar un servicio de excelencia a todos nuestros clientes.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 8527.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33390502", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/99/ed/b9/243384964.jpg", "numPhotos": 60, "floor": "bj", "price": 349900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 349900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 81.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Ant\u00f3nio Nobre", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7474559, "longitude": -9.1775036, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33390502/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4320.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Ant\u00f3nio Nobre"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33390510", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/79/a3/b9/243385361.jpg", "externalReference": "RB001687", "numPhotos": 32, "floor": "5", "price": 928000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 928000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 184.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Expo Norte", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Expo Norte", "country": "pt", "latitude": 38.7796484, "longitude": -9.0942068, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33390510/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5043.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33390478", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b7/27/73/243385094.jpg", "externalReference": "781", "numPhotos": 21, "price": 199000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 199000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 66.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Gare do Oriente - Zona Sul", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Gare do Oriente - Zona Sul", "country": "pt", "latitude": 38.7719151, "longitude": -9.1041889, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33390478/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3015.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33390364", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ce/5d/e9/243948375.jpg", "numPhotos": 51, "floor": "2", "price": 399900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 118.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Ant\u00f3nio Nobre", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7445842, "longitude": -9.1773407, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33390364/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3389.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Ant\u00f3nio Nobre"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33390379", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/70/b3/cf/243369317.jpg", "externalReference": "W-02VOMP", "numPhotos": 25, "floor": "2", "price": 790000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 790000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 220.0, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "Santos-o-Velho - Madragoa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Santos-o-Velho - Madragoa", "country": "pt", "latitude": 38.7037037, "longitude": -9.1603809, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33390379/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3591.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33390089", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/48/66/48/243349778.jpg", "externalReference": "011240068", "numPhotos": 21, "floor": "1", "price": 850000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 850000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 143.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Cal\u00e7ada da Ajuda s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Ajuda", "district": "Cal\u00e7ada da Ajuda - Bel\u00e9m", "country": "pt", "latitude": 38.7065021, "longitude": -9.1991, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33390089/", "description": "\u00a1Descubre tu nuevo hogar! Este incre\u00edble apartamento est\u00e1 situado en un condominio cerrado, listo para estrenar y ofreciendo m\u00e1ximo confort y comodidad para ti y tu familia. Con una superficie generosa de 143m\u00b2, este apartamento dispone de espacios amplios y bien distribuidos. Al entrar, ser\u00e1s recibido por un sal\u00f3n espacioso, inundado de luz natural, gracias a su exposici\u00f3n solar naciente-poniente. \u00a1Imagina disfrutar de hermosas ma\u00f1anas y magn\u00edficos atardeceres directamente desde tu propio hogar! Aqu\u00ed, encontrar\u00e1s tres habitaciones, siendo dos en suite para garantizar privacidad y confort, adem\u00e1s de una habitaci\u00f3n adicional. Este apartamento no solo ofrece confort, sino tambi\u00e9n estilo y calidad. Equipado con los mejores electrodom\u00e9sticos de gama alta de AEG y una bomba de calor Daikin, tendr\u00e1s tecnolog\u00eda de punta a tu disposici\u00f3n. Adem\u00e1s, \u00a1la ubicaci\u00f3n es simplemente inmejorable! A tan solo 100 metros del majestuoso Palacio de Ajuda y a 50 metros del encantador Jard\u00edn Bot\u00e1nico de Ajuda, estar\u00e1s inmerso en la historia y la naturaleza. Y para completar, a tan solo 300 metros del Palacio de la Presidencia. No pierdas la oportunidad de vivir en un lugar tan especial. \u00a1Agenda ya tu visita y prep\u00e1rate para enamorarte de este inmueble \u00fanico!", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5944.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Ajuda, Lisboa", "title": "Piso en Cal\u00e7ada da Ajuda s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": true, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33390273", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c6/cb/6d/243355012.jpg", "externalReference": "MHP-07", "numPhotos": 14, "floor": "2", "price": 269000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 269000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 50.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua dos Sapadores", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Santa Engr\u00e1cia", "country": "pt", "latitude": 38.7229164, "longitude": -9.1256057, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33390273/", "description": "SANTA ENGRACIA - Rua dos Sapadores, Apartamento Semi-Amueblado en Venta en Santa Engracia Descubre este encantador apartamento semi-amueblado ubicado en la tranquila Rua dos Sapadores, junto a Gra\u00e7a, una de las \u00e1reas m\u00e1s pintorescas de Lisboa. **Ubicaci\u00f3n Privilegiada: ** - Situado en el 2\u00ba piso (sin ascensor), este luminoso apartamento ofrece una espl\u00e9ndida vista sobre el r\u00edo Tajo, proporcionando un escenario deslumbrante para disfrutar de la serenidad de la ciudad. - El \u00e1rea circundante ofrece una atm\u00f3sfera tranquila y aut\u00e9ntica, pr\u00f3xima al Mercado dos Sapadores, al Miradouro da Senhora do Monte y al Pante\u00f3n Nacional, lugares emblem\u00e1ticos que enriquecen la experiencia cultural e hist\u00f3rica. **Comodidades y Facilidades: ** - Cocina Totalmente Equipada: Disfruta de la practicidad de una cocina completamente equipada, incluyendo lavavajillas, que permite preparar comidas deliciosas con facilidad y comodidad. - Espacios de Almacenamiento: Con m\u00faltiples espacios de almacenamiento, este apartamento ofrece la funcionalidad necesaria para mantener tu hogar organizado y libre de desorden. **Proximidad a Comercios y Transportes P\u00fablicos: ** - Este apartamento se beneficia de una ubicaci\u00f3n central que permite f\u00e1cil acceso a una variedad de tiendas locales, as\u00ed como a opciones de transporte p\u00fablico, incluyendo la Estaci\u00f3n de Metro Intendente y la Estaci\u00f3n Ferroviaria de Santa Apolonia, garantizando conveniencia y accesibilidad en todos los desplazamientos. No pierdas esta oportunidad \u00fanica de adquirir un apartamento encantador y bien ubicado en una de las \u00e1reas m\u00e1s aut\u00e9nticas de Lisboa. Maison Henri Properties es una agencia inmobiliaria presente en el mercado nacional e internacional, prestando un servicio integral en la mediaci\u00f3n de negocios. Somos especialistas en inversi\u00f3n y en la comercializaci\u00f3n de inmuebles. En Lisboa, estamos ubicados en la Av. da Liberdade, la Avenida m\u00e1s emblem\u00e1tica de la ciudad. Quedamos a tu espera. Contamos con un equipo disponible para darte el mejor apoyo en tu pr\u00f3xima inversi\u00f3n inmobiliaria. *** En Maison Henri Properties compartimos 50/50 los inmuebles con todos* los profesionales del sector que posean AMI v\u00e1lida y clientes compradores cualificados. *** \u00a1Cont\u00e1ctanos! Ref: MHP-07.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5380.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso en rua dos Sapadores"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33390243", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/17/bd/5b/243354724.jpg", "externalReference": "APT4846AA", "numPhotos": 19, "floor": "5", "price": 1785000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1785000.0}}, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 176.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "rua da Gl\u00f3ria", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Pra\u00e7a da Alegria", "country": "pt", "latitude": 38.7164758, "longitude": -9.1427415, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33390243/", "description": "Esta deslumbrante propiedad tiene una superficie total de 176 m2 y est\u00e1 situada en un edificio con ascensor, reconstruido y dise\u00f1ado por arquitectos de renombre en 2012. Distribuido en 2 plantas, en la primera planta, disfrute de un espacioso sal\u00f3n comedor de concepto abierto, con acceso a 3 balcones que ofrecen vistas despejadas sobre la ciudad. Adem\u00e1s, cuenta con un ba\u00f1o social, una cocina totalmente equipada con acceso a una terraza privada de 15m2 y una suite con vestidor y balc\u00f3n privado. En la planta inferior, encontrar\u00e1 un hall espacioso, 2 dormitorios con acceso a balcones, un ba\u00f1o completo y una zona de almacenaje. El apartamento dispone tambi\u00e9n de varias zonas de almacenaje. Completa esta oferta un garaje de 44m2, con capacidad para 2 veh\u00edculos. Este incre\u00edble \u00e1tico se beneficia de calefacci\u00f3n en todas las habitaciones y ba\u00f1os, suelo de madera maciza y aire acondicionado en el sal\u00f3n. Es verdaderamente una propiedad \u00fanica, insertada en un edificio bien conservado que conserva el encanto de la fachada tradicional, con una agradable terraza com\u00fan orientada hacia la parte trasera. Situada en una de las zonas m\u00e1s prestigiosas de Lisboa, la Avenida da Liberdade es conocida por su elegancia, tiendas de lujo, restaurantes exquisitos y arquitectura impresionante, convirti\u00e9ndose en un destino de referencia para compras, ocio y cultura en la capital portuguesa. Adem\u00e1s, la avenida est\u00e1 servida por varias opciones de transporte p\u00fablico, facilitando el acceso a otras zonas de la ciudad.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10142.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "D\u00faplex en rua da Gl\u00f3ria"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33342170", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e8/06/cc/241053401.jpg", "numPhotos": 14, "floor": "1", "price": 419900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 419900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 72.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua das Laranjeiras, 15", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Laranjeiras", "country": "pt", "latitude": 38.7468237, "longitude": -9.1690331, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33342170/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5832.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua das Laranjeiras, 15"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33390270", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/80/08/d1/243354686.jpg", "externalReference": "exl01-00248", "numPhotos": 32, "floor": "3", "price": 805000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 805000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 90.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "latitude": 38.7330198, "longitude": -9.1333892, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33390270/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8944.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33390228", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/db/b9/75/243354310.jpg", "externalReference": "1003-14", "numPhotos": 31, "floor": "4", "price": 427000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 427000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 116.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "avenida Almirante Reis, 234", "province": "Lisboa", "municipality": "Areeiro", "district": "Bairro dos Actores", "country": "pt", "latitude": 38.7391557, "longitude": -9.1334441, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33390228/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3681.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Areeiro, Lisboa", "title": "Piso en avenida Almirante Reis, 234"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33390233", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/fc/95/9e/243354341.jpg", "externalReference": "exl01-00247", "numPhotos": 32, "floor": "3", "price": 675000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 675000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 82.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "latitude": 38.7342075, "longitude": -9.1330442, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33390233/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8232.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33390137", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c5/bd/06/243353961.jpg", "externalReference": "G-528", "numPhotos": 29, "floor": "6", "price": 199000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 199000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 67.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "largo Calderon Dinis", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Gare do Oriente - Zona Sul", "country": "pt", "latitude": 38.7713547, "longitude": -9.1055506, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33390137/", "description": "APARTAMENTO DE 2 DORMITORIOS - A 10 MINUTOS DEL METRO - ANTIGUA ZONA DEL PARQUE DE LAS NACIONES Apartamento de 2 dormitorios, situado en la parroquia del Parque de las Naciones, ideal para vivienda propia o inversi\u00f3n. Situado en el barrio municipal Casal dos Machados que en 2021 se benefici\u00f3 de la remodelaci\u00f3n de fachadas y cubiertas, intervenida por la C\u00e1mara Municipal de Lisboa y GEBALIS. Consta de 2 dormitorios, 1 sal\u00f3n, 1 cocina con balc\u00f3n y 1 ba\u00f1o con ba\u00f1era y ventana. Tambi\u00e9n dispone de un armario empotrado en el sal\u00f3n y ventanas de aluminio con marco simple. Se encuentra en el 6\u00ba de 11 plantas, con 2 ascensores. Necesita remodelaci\u00f3n principalmente en la cocina y el suelo; el ba\u00f1o est\u00e1 en buenas condiciones de uso. Superficie bruta privada de 66 m2 y superficie dependiente de 1,7 m2. Orientaci\u00f3n: Suroeste El edificio est\u00e1 situado en una plazoleta donde se puede aparcar el coche. Cerca de todas las comodidades y servicios necesarios para el d\u00eda a d\u00eda, comercio, servicios, restauraci\u00f3n, zonas de ocio y cultura, adem\u00e1s de todo tipo de transporte. TRANSPORTE: METRO Moscavide: a 10 minutos a pie (400 m) METRO Oriente: a 12 minutos a pie (950 m) Estaci\u00f3n de autobuses a 12 minutos (950 m) Estaci\u00f3n de tren de Oriente: a 10 minutos (800 m) AEROPUERTO de Lisboa: a 10 minutos (5 km) VARIOS: PARQUE TEJO: a 15 minutos a pie (1,4 km) Pabell\u00f3n MEO Arena: a 14 minutos a pie (1 km) Centro Comercial Vasco da Gama: a 16 minutos a pie y a 8 minutos en coche Casino de Lisboa: a 9 minutos (2,5 km) HOSPITAL CUF Descobertas: a 10 minutos (3 km) El PARQUE DE LAS NACIONES se construy\u00f3 en el \u00e1rea de la exposici\u00f3n mundial EXPO98, siendo ahora un lugar moderno y bien planificado. Considerada una ciudad dentro de la propia ciudad de Lisboa. Adem\u00e1s de la vertiente residencial, aqu\u00ed encontramos todo tipo de comercio y servicios. Siendo por excelencia un destino tur\u00edstico con espacios culturales, eventos musicales, exposiciones y congresos internacionales, sede de muchas empresas, nacionales e internacionales. Contempla tambi\u00e9n el PARQUE TEJO, desarrollado a lo largo del r\u00edo, considerado el mejor parque verde de Lisboa, lugar privilegiado para grandes paseos a pie o en bicicleta, running, clases grupales al aire libre, siendo el equipamiento deportivo p\u00fablico un plus. Tambi\u00e9n se puede beneficiar de pistas de skate, PumpTrack, recintos de tenis y p\u00e1del. Tambi\u00e9n cuenta con 2 recintos exclusivos para que los perros disfruten. Cabe destacar que a tan solo 14 minutos a pie se puede disfrutar de la sala de espect\u00e1culos m\u00e1s grande del pa\u00eds y de las m\u00e1s grandes de Europa MEO ARENA (anteriormente denominada Pabell\u00f3n Atl\u00e1ntico, MEO ARENA, Altice Arena, habiendo regresado a la marca MEO).", "hasVideo": true, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2970.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Piso en largo Calderon Dinis"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33390138", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/33/a9/cc/243354135.jpg", "externalReference": "EXL01-00246", "numPhotos": 32, "floor": "3", "price": 406000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 406000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 48.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "latitude": 38.7338131, "longitude": -9.134742, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33390138/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8458.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33390221", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/55/76/ae/243353942.jpg", "externalReference": "EXL01-00245", "numPhotos": 32, "floor": "2", "price": 795000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 795000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 90.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "latitude": 38.7319645, "longitude": -9.1329288, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33390221/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8833.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33390148", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/19/3e/c2/243353817.jpg", "externalReference": "EXL01-00244", "numPhotos": 32, "floor": "2", "price": 665000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 665000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 82.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "latitude": 38.7344868, "longitude": -9.1342396, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33390148/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8110.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33390136", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f6/6c/d2/243353587.jpg", "externalReference": "EXL01-00243", "numPhotos": 32, "floor": "2", "price": 396000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 396000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 48.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "latitude": 38.7336943, "longitude": -9.1333165, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33390136/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8250.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33390178", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/7e/8b/4f/243353433.jpg", "externalReference": "EXL01-00242", "numPhotos": 32, "floor": "2", "price": 900000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 900000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 128.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "latitude": 38.73254, "longitude": -9.1326058, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33390178/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 7031.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33390175", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ee/0f/7e/243353109.jpg", "externalReference": "EXL01-00241", "numPhotos": 32, "floor": "1", "price": 695000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 695000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 86.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "latitude": 38.734622, "longitude": -9.1350043, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33390175/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8081.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33379482", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/72/93/c7/242739985.jpg", "externalReference": "C0291-00368", "numPhotos": 39, "price": 850000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 850000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 160.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "rua do Embaixador, 89", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.6978128, "longitude": -9.1976219, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33379482/", "description": "Sea bienvenido a esta fabulosa vivienda con 3 habitaciones, en el centro de Bel\u00e9n, junto al Palacio de Bel\u00e9n y al Museo de los Coches. Hoy, Bel\u00e9n contiene varios espacios verdes con museos, parques y jardines, poseyendo un atractivo ambiente ribere\u00f1o con caf\u00e9s y un paseo p\u00fablico. Es una de las zonas m\u00e1s tur\u00edsticas de Portugal. Este inmueble dispone de bastante luz natural y se encuentra en \u00f3ptimas condiciones habiendo sido objeto de intervenci\u00f3n hace menos de 9 a\u00f1os. Adem\u00e1s de una excelente exposici\u00f3n solar, esta vivienda de 3 plantas cuenta con: R/C: - Cocina equipada - Sala de estar - Comedor - Ba\u00f1o social - Patio - Barbacoa 1er piso: - Una habitaci\u00f3n con armario y con suite - Una sala de convivencia (potencialmente podr\u00eda ser transformada en una habitaci\u00f3n m\u00e1s) 2do piso: - Dos habitaciones, ambas con armario - Un ba\u00f1o completo No pierda esta oportunidad y marque ya una visita, para donde mira, por donde anda, el pasado viene hasta usted, viva junto a la historia del Monasterio de los Jer\u00f3nimos, Torre de Bel\u00e9n, Planetario Calouste Gulbenkian, Padr\u00f3n de los Descubrimientos, Palacio Nacional de Ajuda y diversos museos: Museo de Marina, Museo Nacional de Arqueolog\u00eda, Museo Nacional de Coches, Museo Nacional de Etnolog\u00eda, Museo de Oriente, Museo Nacional de Arte Antiguo.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5313.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Casa independiente en rua do Embaixador, 89"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33390154", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a2/31/b9/243351764.jpg", "externalReference": "EXL01-00240", "numPhotos": 32, "floor": "1", "price": 386000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 386000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 48.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "latitude": 38.7313544, "longitude": -9.1338294, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33390154/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8042.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33390044", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/eb/6e/79/243347858.jpg", "externalReference": "334230053A", "numPhotos": 23, "floor": "5", "price": 710000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 710000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 720000.0, "priceDropValue": 10000, "priceDropPercentage": 1}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 131.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "avenida Cidade de Praga", "province": "Lisboa", "municipality": "Carnide", "district": "Quinta da Luz - Colombo", "country": "pt", "latitude": 38.7658669, "longitude": -9.1884418, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33390044/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5420.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Carnide, Lisboa", "title": "Piso en avenida Cidade de Praga"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33390025", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/38/5a/7f/243347096.jpg", "externalReference": "GT-4356-M", "numPhotos": 100, "price": 2500000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2500000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 630.0, "rooms": 7, "bathrooms": 4, "address": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Brito", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Brito", "country": "pt", "latitude": 38.7576843, "longitude": -9.1296327, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33390025/", "description": "Vivienda unifamiliar de los a\u00f1os 50, con necesidad de obras de modernizaci\u00f3n, que consta de s\u00f3tano, planta baja, 1\u00aa planta, anexo con garaje y jard\u00edn, situada en una parcela de terreno con 1300 m2. La entrada principal se encuentra a nivel de planta baja, y a trav\u00e9s de una antec\u00e1mara que precede a la puerta principal. En esta planta, tenemos un excelente sal\u00f3n-comedor, despacho, cocina con salida al jard\u00edn, zona de despensa y un ba\u00f1o. El acceso a la planta superior se realiza a trav\u00e9s de una elegante e imponente escalera insertada en la zona de circulaci\u00f3n. En esta planta tenemos seis dormitorios, dos de ellos en suite, una zona de trastero y un ba\u00f1o muy amplio, para apoyar a los dem\u00e1s dormitorios. Tambi\u00e9n a trav\u00e9s del hall de entrada, tenemos acceso al s\u00f3tano, donde podemos encontrar una zona muy amplia, compuesta por varias habitaciones, parte de las cuales cuenta con una ventana y un aseo. En cuanto a los acabados, encontramos suelo de madera maciza en toda la vivienda, excepto en las zonas h\u00famedas y ventanas y persianas de madera. En la parte trasera de esta villa tambi\u00e9n podemos disfrutar de un amplio jard\u00edn, anexo con garaje para dos coches, zona de trastero y un ba\u00f1o. La ubicaci\u00f3n de esta villa es bastante c\u00e9ntrica, estando a pocos minutos del aeropuerto con la ventaja de no estar en el corredor a\u00e9reo y por lo tanto no susceptible al ruido. Los accesos por carretera son excelentes debido a la proximidad a la 2\u00aa circular, eje Norte-Sur, A1 y Puente Vasco da Gama. El entorno es fant\u00e1stico porque frente a ti tienes el Parque Jos\u00e9 Gomes Ferreira y el antiguo Campo de Golf de Lisboa. A pocos minutos, en la Avenida R\u00edo de Janeiro, se encuentra el Parque de Jogos 1\u00ba de Maio, la Avenida da Igreja y la Pra\u00e7a de Alvalade. Esta vivienda tiene mucho potencial para adaptarse a una residencia con las necesidades actuales debido a sus generosas zonas, as\u00ed como tambi\u00e9n es posible adaptar y cambiar su uso por servicios, como ha sido habitual en las viviendas de esta avenida que se han transformado en colegios, empresas o asociaciones profesionales. Por todo ello, no dejes pasar esta oportunidad de hacer una gran inversi\u00f3n.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3968.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Chalet"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}], "total": 12205, "totalPages": 245, "actualPage": 24, "itemsPerPage": 50, "numPaginations": 0, "summary": ["Comprar", "Viviendas", "Lisboa", "Todos los precios", "Todos los tama\u00f1os"], "filter": {"locationName": "Lisboa"}, "alertName": "Viviendas en Lisboa", "totalAppliedFilters": 0, "lowerRangePosition": 1150, "paginable": true, "upperRangePosition": 1200}