{"elementList": [{"propertyCode": "33287668", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e6/70/1c/239176996.jpg", "externalReference": "41071", "numPhotos": 40, "floor": "4", "price": 650000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 650000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 171.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "rua Engenheiro Nobre Guedes", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Bairro de Santa Cruz", "country": "pt", "latitude": 38.7454855, "longitude": -9.2070108, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33287668/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3801.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Engenheiro Nobre Guedes"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33287821", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e8/59/1f/239339369.jpg", "externalReference": "8303", "numPhotos": 35, "price": 1800000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1800000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 201.0, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Pra\u00e7a da Alegria", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Pra\u00e7a da Alegria", "country": "pt", "latitude": 38.7147211, "longitude": -9.143364, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33287821/", "description": "T4. Garaje, cerca Avenida da Liberdade  Apartamento totalmente reformado,  en una calle muy clama, excelente ubicaci\u00f3n, muy c\u00e9ntrica, zona hist\u00f3rica, cerca de la Avenida da Liberdade, Bairro Alto y Chiado. Metro, tren, autob\u00fas. Dividida en tres plantas  Buenas zonas, habitaciones con buena luz natural, Calefacci\u00f3n central, aire acondicionado Patio en la parte trasera, que permite tener comidas con privacidad y tranquilidad. Garaje.  Excelente oportunidad, tanto para vivienda como para inversi\u00f3n. Historia de la Avenida da Liberdade Despu\u00e9s del terremoto de 1755, se construy\u00f3 el llamado Passeio P\u00fablico, al final de la actual avenida y Pra\u00e7a dos Restauradores. En aquella \u00e9poca, a pesar del nombre, el Passeio no ten\u00eda nada p\u00fablico. Estaba rodeado de murallas y puertas, por donde solo circulaban los miembros de la alta sociedad. En 1821, con el movimiento liberal en el pa\u00eds, se destruyeron las barreras para que todos pudieran circular por all\u00ed. Fue en 1879 cuando comenz\u00f3 a nacer la Avenida de la Libertad tal y como la conocemos hoy en d\u00eda, construida inspir\u00e1ndose en los Campos El\u00edseos de Par\u00eds. Esta amplia y elegante avenida ha sido escenario de fiestas, desfiles y manifestaciones. Hoy en d\u00eda, est\u00e1 dividida en varios carriles de circulaci\u00f3n, que conectan la Pra\u00e7a dos Restauradores con Marqu\u00eas de Pombal. Actualmente, la Avenida da Liberdade est\u00e1 ocupada por varias oficinas, hoteles y tiendas. El Bairro Alto es un barrio antiguo y pintoresco en el centro de Lisboa, con calles estrechas y empedradas, casas centenarias, peque\u00f1as tiendas tradicionales, restaurantes y locales de ocio nocturno. Construida en planta ortogonal desde principios del siglo XVI, fue conocida como Vila Nova de Andrade. A principios del siglo XXI, Chiado se consolid\u00f3 como barrio cosmopolita y espacio de encuentro y centro cultural. La apertura del Caf\u00e9 No Chiado, en el sitio de la antigua Librer\u00eda Morais, por iniciativa del Centro Nacional de Cultura, as\u00ed como las din\u00e1micas culturales instaladas en el Gremio Literario son hitos en este proceso de resurgimiento de lugares de disfrute y sociabilidad. La refuncionalizaci\u00f3n del antiguo Armaz\u00e9ns do Chiado, con actividades hoteleras, gastron\u00f3micas y comerciales, que incluye un espacio dedicado al libro y a la multimedia (la Librer\u00eda Fnac), simult.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 8955.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33189620", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/92/25/81/235161709.jpg", "externalReference": "HT_40781", "numPhotos": 10, "floor": "5", "price": 845000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 845000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 115.0, "rooms": 2, "bathrooms": 3, "address": "avenida Infante Santo, 34", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7063107, "longitude": -9.1674544, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33189620/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7348.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso en avenida Infante Santo, 34"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "32043992", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e5/0d/3f/208105988.jpg", "externalReference": "APA_43", "numPhotos": 56, "price": 1150000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1150000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 245.0, "rooms": 3, "bathrooms": 4, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7108548, "longitude": -9.1621077, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/32043992/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4694.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33287702", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/13/18/91/243873586.jpg", "externalReference": "25468", "numPhotos": 28, "floor": "2", "price": 790000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 790000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 220.0, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Santos-o-Velho - Madragoa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Santos-o-Velho - Madragoa", "country": "pt", "latitude": 38.7028629, "longitude": -9.161196, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33287702/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3591.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33287712", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/55/79/f9/239170204.jpg", "externalReference": "APA_9517", "numPhotos": 29, "floor": "4", "price": 675000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 675000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 88.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Castelo - Mouraria", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Castelo - Mouraria", "country": "pt", "latitude": 38.7125999, "longitude": -9.1343097, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33287712/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7670.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33287688", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/91/a5/69/241803919.jpg", "externalReference": "lx94929gr", "numPhotos": 18, "floor": "1", "price": 174900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 174900.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 180000.0, "priceDropValue": 5100, "priceDropPercentage": 3}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 41.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua Almada Negreiros", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7614318, "longitude": -9.1095933, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33287688/", "description": "Apartamento de 1 dormitorio con 41m2 en Olivais Sul, muy cerca del Spacio Shopping y a solo 100 metros a pie del metro. Apartamento con interior de origen, aunque est\u00e1 perfectamente habitable. Se encuentra en un 1er piso sin ascensor, se vender\u00e1 amueblado y con cocina equipada con estufa, lavadora, frigor\u00edfico. Exposici\u00f3n solar Naciente para el sal\u00f3n y dormitorio y cocina a Poniente. Comunidad 15 euros, zona tranquila y residencial. F\u00e1cil aparcamiento en los alrededores. La ubicaci\u00f3n es excelente en cuanto a transportes, con metro a 5 minutos a pie, variedad de autobuses, comercios, servicios, restauraci\u00f3n, colegios, facultades. F\u00e1ciles accesos, a solo 6 minutos en coche del aeropuerto de Lisboa. Proximidad a la zona de la Expo, donde podr\u00e1 disfrutar de hermosos paseos a lo largo del r\u00edo. Los Olivais es una de las parroquias del municipio de Lisboa con mayor proporci\u00f3n de zonas verdes por habitante. El Parque Urbano dos Olivais: que se extiende paralelo a la Avenida de Berl\u00edn entre los barrios de Encarna\u00e7\u00e3o y Olivais Sul. Est\u00e1 considerado uno de los parques m\u00e1s bellos de la ciudad. Hist\u00f3ricamente perteneciente al Ayuntamiento de Lisboa y utilizado para la producci\u00f3n de \u00e1rboles para replantaci\u00f3n, la reconversi\u00f3n ambiental signific\u00f3 su entrega a la poblaci\u00f3n de los Olivais el 16 de septiembre de 2013, abri\u00e9ndose por primera vez este parque forestal al disfrute de los olivalenses. Con recorridos de sombra, bancos de descanso y zonas de ocio para ni\u00f1os, para el nuevo espacio se prev\u00e9 a\u00fan una zona de terraza. El Parque Hort\u00edcola dos Olivais Poente: situado al sur del Parque Urbano dos Olivais, barrio de Encarna\u00e7\u00e3o, consiste en una zona productiva dividida en unas 31 parcelas, que se destinan a huertas urbanas. El Parque Municipal do Vale do Sil\u00eancio: ubicado en el barrio de Olivais Sul y con una extensi\u00f3n de ocho hect\u00e1reas, el Vale do Sil\u00eancio es el verdadero pulm\u00f3n de los Olivais. Espacio densamente arbolado en sus orillas al norte y en las zonas m\u00e1s elevadas al sur, cuyo estrato herb\u00e1ceo es m\u00e1s diversificado que el arbustivo y que envuelve un c\u00e9sped central de grandes proporciones, muy utilizado para la pr\u00e1ctica de actividades deportivas. Cuenta en su interior con numerosos lugares de inter\u00e9s como el parque infantil, el campo de juegos, la zona de merenderos, el quiosco con terraza, la zona de mantenimiento y la zona de aparatos de fitness. El Jard\u00edn Maria de Lourdes S\u00e1 Teixeira: situado en la Rua Cidade da Beira, barrio de Olivais Sul, fue inaugurado el 16 de septiembre de 2013 en reconocimiento a la primera aviadora portuguesa. Nota: En caso de que sea un asesor inmobiliario, este inmueble est\u00e1 disponible para compartir, por lo que no dude en presentarlo a sus clientes compradores y hable con nosotros para aclarar cualquier duda o concertar nuestra visita. Nos encargamos de su proceso de cr\u00e9dito, sin burocracia, presentando las mejores soluciones para cada cliente. Intermediario de cr\u00e9dito certificado por el Banco de Portugal con el n\u00ba 0001802. \u00a1Ayudamos con todo el proceso! P\u00f3ngase en contacto con nosotros o d\u00e9jenos sus datos y nos pondremos en contacto lo antes posible.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4266.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Piso en rua Almada Negreiros"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33287616", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/96/52/16/239167907.jpg", "externalReference": "AM3510", "numPhotos": 11, "floor": "1", "price": 399900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 46.0, "rooms": 2, "bathrooms": 3, "address": "Laranjeiras", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Laranjeiras", "country": "pt", "latitude": 38.7476967, "longitude": -9.1700516, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33287616/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8693.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33287620", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/41/1b/f8/239165490.jpg", "externalReference": "ZMPT565699", "numPhotos": 17, "floor": "4", "price": 270000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 270000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 50.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua Jos\u00e9 Magro, 1", "province": "Lisboa", "municipality": "Ajuda", "district": "Rio Seco - Casalinho", "country": "pt", "latitude": 38.7070329, "longitude": -9.1895835, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33287620/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5400.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Ajuda, Lisboa", "title": "Piso en rua Jos\u00e9 Magro, 1"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33287575", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/10/72/c2/239165057.jpg", "externalReference": "84395418", "numPhotos": 16, "floor": "2", "price": 1285000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1285000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 130.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7077203, "longitude": -9.1651171, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33287575/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 9885.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33287489", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a0/d4/37/239164216.jpg", "externalReference": "306240058", "numPhotos": 21, "floor": "2", "price": 2780000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2780000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 194.0, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "rua General Jo\u00e3o de Almeida", "province": "Lisboa", "municipality": "Ajuda", "district": "Cal\u00e7ada da Ajuda - Bel\u00e9m", "country": "pt", "latitude": 38.7029858, "longitude": -9.1996639, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33287489/", "description": "Departamento de 4 habitaciones, ubicado en el Desarrollo \u00danico Bel\u00e9m, con acabados de alta calidad, cuenta con estacionamiento y trastero, 4 habitaciones, 2 de las cuales son suites, cocina totalmente equipada, amplio living comedor con balc\u00f3n con vista panor\u00e1mica al r\u00edo. Dispone de aire acondicionado completo en todas las habitaciones. Unique Bel\u00e9m es un condominio cerrado de arquitectura contempor\u00e1nea, ubicado entre el Palacio Nacional da Ajuda y la zona ribere\u00f1a de Bel\u00e9m. En su interior podemos encontrar jardines, piscina exterior y gimnasio.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 14330.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Ajuda, Lisboa", "title": "Piso en rua General Jo\u00e3o de Almeida"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33287528", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f4/af/b5/239163261.jpg", "externalReference": "ILX-033/24", "numPhotos": 11, "price": 540000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 540000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 83.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Portas de Benfica - Mercado de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Portas de Benfica - Mercado de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7507799, "longitude": -9.2070411, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33287528/", "description": "Fabuloso apartamento de 1 dormitorio en el prestigioso condominio 'F\u00c1BRICA 1921' con 72m2 de ABP, 9m2 de balcones, 1 plaza de garaje y trastero - Exposici\u00f3n al sol sur. En F\u00c1BRICA 1921, los ambientes fueron meticulosamente dise\u00f1ados para cultivar no solo tu felicidad, sino tambi\u00e9n la de los m\u00e1s peque\u00f1os. Un sofisticado gimnasio, una piscina estrat\u00e9gicamente ubicada en la terraza, un exclusivo Kid's Club con acceso directo al Playground, as\u00ed como espacios al aire libre dise\u00f1ados para brindar relajaci\u00f3n, recibir amigos y celebrar la vida con encuentros significativos y momentos memorables.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6506.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33287444", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/6d/b0/c3/239162292.jpg", "externalReference": "121511400-80", "numPhotos": 31, "floor": "1", "price": 465600.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 465600.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 83.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua de Ponta Delgada", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Estef\u00e2nia", "latitude": 38.7312361, "longitude": -9.1388679, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33287444/", "description": "El edificio: Ubicaci\u00f3n de excelencia junto al Jard\u00edn Ces\u00e1rio Verde, a 2 minutos de la Rotonda de Estefania. 10 apartamentos con tipolog\u00edas T0+1, T1, T1+1, T2 y T2+1. Plantas inferiores (-1 y 0), con espacio exterior, \u00a1orientadas al sur! Edificio reconstruido, manteniendo solo la fachada, teniendo como principales caracter\u00edsticas: - Construcci\u00f3n en hormig\u00f3n (antis\u00edsmico); - Aire acondicionado - Electrodom\u00e9sticos empotrados de marca reconocida; - Bomba de calor; - Calificaci\u00f3n energ\u00e9tica A; - Ascensor. La Fracci\u00f3n: 1\u00ba Derecha Tipolog\u00eda T2 Instalaci\u00f3n Sanitaria \u2013 1; \u00c1rea Bruta Privada \u2013 74m2; Balc\u00f3n \u2013 7,5m2 + 0.5m2; Posibilidad de exenci\u00f3n de IMT en el inmueble cuya intervenci\u00f3n de rehabilitaci\u00f3n se inici\u00f3 en el plazo de 3 a\u00f1os a contar desde la fecha de adquisici\u00f3n (art\u00edculo 45\u00ba, n\u00ba 2, apartado b) del EBF). Edificio adquirido en junio de 2022. Exenci\u00f3n de IMI por per\u00edodo adicional de 5 a\u00f1os - inmueble afecto a vivienda propia y permanente (art\u00edculo 45\u00ba, n\u00ba 2, apartado b) del EBF) M\u00e1s informaci\u00f3n, ll\u00e1mame. Agente Angariador Ricardo Gomes AMI: 13534.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5610.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estef\u00e2nia, Lisboa", "title": "Piso en rua de Ponta Delgada"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33287500", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/58/13/bd/239162320.jpg", "externalReference": "AM3507", "numPhotos": 25, "floor": "st", "price": 299900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 299900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 34.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Arneiros", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Arneiros", "country": "pt", "latitude": 38.7532568, "longitude": -9.2011864, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33287500/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8821.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33287471", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/85/3a/c1/239157007.jpg", "externalReference": "306240069", "numPhotos": 16, "floor": "bj", "price": 260000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 260000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 50.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "beco do Xadrez", "province": "Lisboa", "municipality": "Ajuda", "district": "Alto da Ajuda", "country": "pt", "latitude": 38.7120714, "longitude": -9.1967284, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33287471/", "description": "Amplia T1 con 50 m2 insertada en un edificio de placa, ubicado en Ajuda cerca de Largo da Paz. El apartamento est\u00e1 usado y necesita actualizaciones. \u00a1Una buena oportunidad de inversi\u00f3n! En los \u00faltimos a\u00f1os, la parroquia de Ajuda ha sido objeto de importantes obras de recalificaci\u00f3n de los espacios p\u00fablicos, aportando valor al entorno, lo que ha atra\u00eddo cada vez a m\u00e1s personas a la zona, tanto turistas como interesados? en vivir all\u00ed. Cal\u00e7ada da Ajuda, Largo da Paz y Largo da Mem\u00f3ria son ejemplos de ello, y actualmente son algunas de las zonas m\u00e1s valoradas. En esta parroquia se encuentran varios puntos de inter\u00e9s tur\u00edstico y cultural, como el Palacio de Ajuda, el Jard\u00edn Bot\u00e1nico de Ajuda y el Centro Universitario. \u00a1Ven a descubrir este barrio t\u00edpicamente lisboeta, junto al r\u00edo y lleno de vida!", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5200.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Ajuda, Lisboa", "title": "Piso en beco do Xadrez"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33287273", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/8c/31/b2/240154101.jpg", "externalReference": "123441320-138", "numPhotos": 24, "floor": "bj", "price": 170000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 170000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 38.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "travessa Zagalo", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "S\u00e3o Vicente de Fora", "country": "pt", "latitude": 38.7125239, "longitude": -9.1258345, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33287273/", "description": "\u00a1Excelente T1+1 para inversi\u00f3n en uno de los barrios m\u00e1s carism\u00e1ticos de Lisboa, Alfama! El apartamento consta de sal\u00f3n, comedor, cocina, dormitorio y ba\u00f1o. La propiedad se vende con todos los muebles, electrodom\u00e9sticos y accesorios. Entrada independiente del edificio. Actualmente alquilado por 850\u20ac al mes con un contrato de dos a\u00f1os que finaliza a finales de febrero de 2025. A 100 metros de la estaci\u00f3n de Santa Apol\u00f3nia, por lo que est\u00e1 situado en una zona con muchos transportes, comercios y servicios. \u00a1En una de las zonas m\u00e1s visitadas por los turistas en Lisboa! \u00a1Se trata de un excelente negocio para inversi\u00f3n! \u00a1VEN A VISITAR!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4474.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso en travessa Zagalo"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": true, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33287211", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/7c/64/fa/239134988.jpg", "externalReference": "AML24033", "numPhotos": 2, "price": 470000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 470000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 71.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Campo de Ourique", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7157081, "longitude": -9.1667737, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33287211/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 6620.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campo de Ourique, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33220720", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/39/05/86/236255765.jpg", "externalReference": "124151125-30", "numPhotos": 23, "floor": "7", "price": 547000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 547000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 113.0, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "rua Jos\u00e9 Galhardo", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Alto do Lumiar - Quinta das Conchas - Quinta do Lambert", "country": "pt", "latitude": 38.7637657, "longitude": -9.1539264, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33220720/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4841.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso en rua Jos\u00e9 Galhardo"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33287073", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/3e/8e/4c/239132665.jpg", "externalReference": "ZMPT565686", "numPhotos": 21, "floor": "bj", "price": 329000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 329000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 345000.0, "priceDropValue": 16000, "priceDropPercentage": 5}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 80.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua V\u00edtor Bastos, 74", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7294418, "longitude": -9.1656595, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33287073/", "description": "Identificaci\u00f3n de la propiedad: ZMPT565686 Apartamento de 2 habitaciones | Terraza | Campolide Situado en Campolide, este apartamento cautiva con su impresionante vista al majestuoso Acueducto de las Aguas Libres, un icono arquitect\u00f3nico de Lisboa. Con una superficie bruta privada de 80m2, este apartamento ofrece una combinaci\u00f3n de confort y encanto hist\u00f3rico. Al entrar en el apartamento, nos recibe un sal\u00f3n con mucha luz natural y elementos tradicionales, como techos altos y artesonados, que proporcionan un ambiente acogedor y agradable. La cocina es perfecta para los amantes de la cocina, ya que ofrece espacio suficiente para preparar excelentes comidas. Este apartamento cuenta con un ba\u00f1o, dos dormitorios, uno de ellos con vestidor. La terraza es un elemento destacado, ya que proporciona un espacio al aire libre que se puede disfrutar, ya sea para relajarse, cenar al aire libre o simplemente pasar buenos momentos en familia. Ubicaci\u00f3n: La ubicaci\u00f3n privilegiada en Campolide ofrece una serie de comodidades, incluyendo tiendas locales, restaurantes, escuelas y f\u00e1cil acceso al transporte p\u00fablico, lo que permite explorar f\u00e1cilmente todas las maravillas que Lisboa tiene que ofrecer. Ven a visitarlo. 3 razones para comprar con Zome + acompa\u00f1amiento Con una preparaci\u00f3n y experiencia \u00fanica en el mercado inmobiliario, los consultores de Zome ponen toda su dedicaci\u00f3n en brindarte el mejor acompa\u00f1amiento, orient\u00e1ndote con la m\u00e1xima confianza, en la direcci\u00f3n correcta de tus necesidades y ambiciones. De aqu\u00ed en adelante, crearemos una relaci\u00f3n cercana y escucharemos con atenci\u00f3n tus expectativas, \u00a1porque nuestra prioridad es tu felicidad! Porque es importante que sientas que est\u00e1s acompa\u00f1ado y que estamos contigo siempre. + simple Los consultores de Zome tienen una formaci\u00f3n \u00fanica en el mercado, basada en el intercambio de experiencia pr\u00e1ctica entre profesionales y fortalecida por el conocimiento de la neurociencia aplicada que les permite simplificar y hacer m\u00e1s eficaz tu experiencia inmobiliaria. Deja atr\u00e1s las pesadillas burocr\u00e1ticas porque en Zome encuentras el apoyo total de un equipo experimentado y multidisciplinar que te brinda soporte pr\u00e1ctico en todos los aspectos fundamentales, para que tu experiencia inmobiliaria supere las expectativas. + feliz \u00a1Nuestro mayor valor es entregarte felicidad! Lib\u00e9rate de preocupaciones y gana el tiempo de calidad que necesitas para dedicarte a lo que te hace m\u00e1s feliz. Actuamos diariamente para aportar m\u00e1s valor a tu vida con el asesoramiento fiable que necesitas para que, juntos, consigamos alcanzar los mejores resultados. Con Zome nunca estar\u00e1s perdido o desatendido y encontrar\u00e1s algo que no tiene precio: \u00a1tu m\u00e1xima tranquilidad! As\u00ed es como te sentir\u00e1s a lo largo de toda la experiencia: Tranquilo, seguro, c\u00f3modo y... \u00a1FELIZ! Notas: 1. Si eres un asesor inmobiliario, esta propiedad est\u00e1 disponible para compartir negocio. No dudes en presentarla a tus clientes compradores y contacta con nosotros para agendar tu visita. 2. Para mayor facilidad en la identificaci\u00f3n de esta propiedad, por favor, menciona el ID ZMPT correspondiente o el agente que te haya enviado la sugerencia.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4113.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso en rua V\u00edtor Bastos, 74"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33276253", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/33/f5/41/240374812.jpg", "externalReference": "103240118", "numPhotos": 43, "floor": "3", "price": 430000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 430000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 81.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Alto de S\u00e3o Jo\u00e3o - Alto do Varej\u00e3o", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Alto de S\u00e3o Jo\u00e3o - Alto do Varej\u00e3o", "country": "pt", "latitude": 38.7273904, "longitude": -9.1186989, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33276253/", "description": "Situado en la zona de Alto de S\u00e3o Jo\u00e3o, parroquia de Penha de Fran\u00e7a, a 5 minutos de la zona ribere\u00f1a, este fant\u00e1stico apartamento de 95 metros cuadrados, reci\u00e9n remodelado, con aire acondicionado, ubicado en una calle tranquila, es la oportunidad perfecta para invertir o vivir en Lisboa. Apartamento ubicado en un edificio rehabilitado, de tres pisos y sin ascensor, consta de hall de entrada, sala con dos ambientes distintos, dos dormitorios, una suite, un ba\u00f1o y una cocina con electrodom\u00e9sticos nuevos. La parroquia de Penha de Fran\u00e7a pertenece a la Zona del Centro Hist\u00f3rico de Lisboa con una superficie de 2,71 km\u00b2 y 28.354 habitantes, cuyo nombre deriva de su patrona, Nuestra Se\u00f1ora de la Penha de Francia. En sus alrededores y a menos de 10 minutos en coche, tenemos la Avenida Almirante Reis, el Jardim da Alameda con su Fuente Luminosa, el Instituto Superior T\u00e9cnico, el Jardim do Arco do Cego o el mirador de Penha de Fran\u00e7a, as\u00ed como el din\u00e1mico y renovado mercado de Arroios. Insertado en un t\u00edpico barrio lisboeta, que re\u00fane todo tipo de servicios en un radio de 500 metros, el apartamento tiene una ambig\u00fcedad \u00fanica debido a la tranquilidad de su ubicaci\u00f3n, pero con accesibilidad al centro de la ciudad y sus servicios y comercio, estando a cinco minutos a pie de dos estaciones de metro donde se cruzan las l\u00edneas verde y roja y tambi\u00e9n de autobuses que sirven toda la ciudad. Sotheby's International Realty tiene m\u00e1s de 300 a\u00f1os de historia como una empresa de renombre responsable de la transacci\u00f3n de bienes de lujo. Presente en Portugal desde 2007 con nueve oficinas y m\u00e1s de 300 profesionales altamente calificados a su disposici\u00f3n. Su misi\u00f3n es \"El arte de unir hogares extraordinarios con vidas extraordinarias\". \u00a1No dude en contactarnos si esta oportunidad es de su inter\u00e9s!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5309.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33280659", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/82/2b/2f/243279434.jpg", "externalReference": "103240119", "numPhotos": 43, "floor": "6", "price": 990000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 990000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 143.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Campo de Ourique", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7187531, "longitude": -9.168554, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33280659/", "description": "Estrat\u00e9gicamente ubicado en el coraz\u00f3n de Campo de Ourique, uno de los barrios m\u00e1s encantadores y deseados de Lisboa, este apartamento ofrece la combinaci\u00f3n perfecta de ubicaci\u00f3n privilegiada, espacios generosos y vistas impresionantes, convirti\u00e9ndolo en una elecci\u00f3n ideal para aquellos que buscan comodidad y calidad de vida. Situado justo al lado del ic\u00f3nico Mercado de Campo de Ourique, la imponente Iglesia de Santo Condest\u00e1vel y las Escuelas Salesianas, los residentes disfrutan de la proximidad a una variedad de comodidades locales. Adem\u00e1s, la zona cuenta con una amplia red de transporte p\u00fablico, incluido el famoso tranv\u00eda 28, que ofrece una forma \u00fanica y tradicional de explorar los encantos de la ciudad. En el futuro, est\u00e1 prevista la construcci\u00f3n de una estaci\u00f3n de metro en Campo de Ourique, que proporcionar\u00e1 a\u00fan m\u00e1s accesibilidad y comodidad para los residentes. Adem\u00e1s, la zona est\u00e1 bien comunicada por una red de autobuses, facilitando los desplazamientos por toda la ciudad. Este luminoso apartamento, con una superficie bruta privada de 150m2, cuenta con una distribuci\u00f3n inteligente de espacios, con cuatro amplios dormitorios, uno de los cuales es en suite, y dos ba\u00f1os, proporcionando un amplio espacio para satisfacer todas las necesidades diarias de una familia. Destacado por su amplio y luminoso sal\u00f3n, con abundante luz natural durante todo el d\u00eda, proporcionando un ambiente acogedor y acogedor. Adem\u00e1s, las vistas espectaculares que se extienden desde Monsanto hasta el r\u00edo y la ciudad de Lisboa, as\u00ed como la vista panor\u00e1mica sobre el encantador barrio de Campo de Ourique, elevan la experiencia de vida en este espacio a un nivel verdaderamente exclusivo. Situado en un piso alto, este apartamento garantiza privacidad y tranquilidad, proporcionando un refugio tranquilo en el coraz\u00f3n de la ciudad. La conveniencia de tener dos plazas de aparcamiento, cada una con su propio contrato de arrendamiento, es un lujo raro y muy valorado en este barrio cosmopolita. Recientemente renovado en 2021, esta propiedad ofrece acabados modernos y de alta calidad, garantizando confort y elegancia en cada detalle. Desde los suelos hasta los revestimientos de paredes, pasando por la cocina equipada y los ba\u00f1os contempor\u00e1neos, cada elemento ha sido cuidadosamente seleccionado para ofrecer una experiencia de vida verdaderamente excepcional. No pierda esta oportunidad \u00fanica de vivir en el coraz\u00f3n de Campo de Ourique, en un apartamento que combina lujo, comodidad y ubicaci.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6923.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campo de Ourique, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "32902527", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b9/b1/3e/245266375.jpg", "numPhotos": 10, "floor": "2", "price": 249500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 249500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 46.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua do Tri\u00e2ngulo Vermelho, 28", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7243516, "longitude": -9.1307023, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/32902527/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5424.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Piso en rua do Tri\u00e2ngulo Vermelho, 28"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33286775", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/8b/1b/da/239106274.jpg", "externalReference": "PP5187", "numPhotos": 15, "floor": "1", "price": 450000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 450000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 85.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Alvalade", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Alvalade", "country": "pt", "latitude": 38.7473351, "longitude": -9.1375194, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33286775/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5294.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33286636", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/00/c7/00/239102862.jpg", "numPhotos": 6, "floor": "1", "price": 515000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 515000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 88.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua da Padaria, 9", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Baixa", "country": "pt", "latitude": 38.7093917, "longitude": -9.1345336, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33286636/", "description": "Apartamento de 2 dormitorios ubicado en el coraz\u00f3n de Lisboa, reformado en 2015. Conservando el encanto de la \u00e9poca, cerca de la majestuosa Iglesia de la S\u00e9, con f\u00e1cil acceso a todas las comodidades urbanas. Desde restaurantes t\u00edpicos, tiendas variadas, hasta paseos por la zona ribere\u00f1a. Ideal para quien desea vivir o invertir en el centro de Lisboa. En la misma planta tambi\u00e9n tenemos un estudio en venta.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5852.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "Piso en rua da Padaria, 9"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33286688", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/5a/23/93/239102615.jpg", "externalReference": "108240012", "numPhotos": 6, "floor": "2", "price": 194500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 194500.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 199500.0, "priceDropValue": 5000, "priceDropPercentage": 3}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 57.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua Manuel Mendes", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Gare do Oriente - Zona Sul", "country": "pt", "latitude": 38.7706569, "longitude": -9.103263, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33286688/", "description": "Fant\u00e1stico apartamento de 3 habitaciones con 57 m2. Sal\u00f3n con buena exposici\u00f3n solar. Situado cerca de todo tipo de comercios, servicios y transportes. Cerca de todo tipo de accesos, a las principales salidas de la ciudad y a 10 minutos a pie del centro comercial Vasco da Gama y a 5 minutos a pie de la estaci\u00f3n de metro de Moscavide.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3412.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Piso en rua Manuel Mendes"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33286683", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/7e/ec/fd/239101286.jpg", "externalReference": "108240060", "numPhotos": 34, "floor": "1", "price": 650000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 650000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 125.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Nova dos Mercadores", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Expo Sul", "country": "pt", "latitude": 38.758866, "longitude": -9.0944421, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33286683/", "description": "Ubicado en una ubicaci\u00f3n privilegiada, excelente apartamento de 3 habitaciones con 104 m2 y acabados de calidad. Sal\u00f3n de 27 m2 con balc\u00f3n de 8 m2. Excelente exposici\u00f3n solar. Vistas despejadas al r\u00edo. Parking y trastero. Ubicaci\u00f3n de excelencia. Junto al puerto deportivo Parque de las Naciones, Oceanario de Lisboa, hospital Cuf Descobertas y Externato Jo\u00e3o XXIII. Cerca de comercios, servicios y transportes.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5200.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Piso en rua Nova dos Mercadores"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "32843973", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/95/53/0f/221950109.jpg", "externalReference": "CDB092-39", "numPhotos": 24, "floor": "5", "price": 535000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 535000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 97.0, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "alameda do Beato", "province": "Lisboa", "municipality": "Beato", "country": "pt", "latitude": 38.7355161, "longitude": -9.1048132, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/32843973/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5515.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Beato, Lisboa", "title": "Piso en alameda do Beato"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33286590", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/28/33/20/239098638.jpg", "numPhotos": 24, "floor": "2", "price": 1160000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1160000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 180.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "campo Pequeno", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Campo Pequeno", "country": "pt", "latitude": 38.7423869, "longitude": -9.1435212, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33286590/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6444.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Piso en campo Pequeno"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33286545", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/0e/00/df/239098578.jpg", "externalReference": "9655", "numPhotos": 4, "floor": "2", "price": 255000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 255000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 76.0, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "rua Francisco Pereira de Sousa", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7463052, "longitude": -9.1789309, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33286545/", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3355.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Francisco Pereira de Sousa"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33286602", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/5f/c7/3d/239615796.jpg", "externalReference": "123751503-5", "numPhotos": 26, "floor": "bj", "price": 254000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 254000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 264000.0, "priceDropValue": 10000, "priceDropPercentage": 4}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 80.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "estrada de Chelas, 6", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Santa Apol\u00f3nia - Cruz da Pedra", "country": "pt", "latitude": 38.7258363, "longitude": -9.1154611, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33286602/", "description": "* SI ES INVERSOR, ESTE APARTAMENTO PUEDE GARANTIZARLE UN RENDIMIENTO CERCANO AL 6% * A medio camino entre Santa Apolonia y Arroios encontrar\u00e1 este fant\u00e1stico apartamento que acaba de recibir una profunda intervenci\u00f3n y que podr\u00eda convertirse en su pr\u00f3ximo hogar en el centro de Lisboa. La centralidad de esta propiedad es realmente excelente: ubicaci\u00f3n; proximidad y acceso a una red de transporte con varias l\u00edneas de autob\u00fas. Esta es una de las zonas de la Parroquia de Penha de Fran\u00e7a (y de la ciudad de Lisboa) con mayor potencial de crecimiento y revalorizaci\u00f3n, algo que puede ser importante tener en cuenta. El apartamento est\u00e1 situado en la planta baja con orientaci\u00f3n solar naciente-poniente en un edificio de construcci\u00f3n antigua pero bien conservado, que mantiene la fachada original y que ha sido objeto de varias intervenciones a lo largo de los a\u00f1os. Est\u00e1 compuesto por un total de 4 fracciones. Las obras de modernizaci\u00f3n de las que fue objeto recientemente incluyeron el cambio de toda la fontaner\u00eda, electricidad, ba\u00f1os y cocina. Las paredes y techos fueron radicalmente intervenidos y recibieron varios materiales de aislamiento t\u00e9rmico y ac\u00fastico. Todo el suelo fue renovado y revestido con suelo laminado. Todas las ventanas fueron sustituidas por modernas ventanas oscilobatientes de PVC y doble acristalamiento, todas las puertas son correderas. Las encimeras de la cocina y los aseos son de SILESTONE. El apartamento consta de 4 habitaciones, todas ellas con ventana y dimensiones bastante equilibradas, dispone adem\u00e1s de un agradable balc\u00f3n que da acceso a un peque\u00f1o patio donde podr\u00e1 disfrutar de sus comidas o de relajados momentos de ocio. Si busca una opci\u00f3n para vivir o invertir en el centro de Lisboa, no deje de conocer esta casa y cont\u00e1ctenos hoy mismo para agendar su visita. \u00c1reas y Divisiones: \u2022 Sala y Cocina en espacio abierto: 20m2 \u2022 Suite: 9m2 \u2022 Ba\u00f1o de la Suite: 5m2 \u2022 Jard\u00edn de invierno: 5m2 \u2022 Patio: 5m2 \u2022 Habitaci\u00f3n: 10m2 \u2022 Habitaci\u00f3n: 8,5m2 \u2022 Pasillo: 2m2 \u2022 Ba\u00f1o Social: 3m2 Composici\u00f3n del apartamento: \u2022 Cocina abierta al sal\u00f3n con zona de despensa, completamente equipada con lavadora, lavavajillas, placa de inducci\u00f3n, horno, campana extractora y termoacumulador; \u2022 Ba\u00f1o social con cabina de ducha; \u2022 Amplio sal\u00f3n con balc\u00f3n cerrado; \u2022 2 habitaciones con ventana orientada al oeste \u2022 Suite con ventana al patio y vestidor \u2022 Patio de unos 5m2; Otras caracter\u00edsticas: \u2022 Planta baja en edificio sin ascensor; \u2022 Edificio bien conservado sin condominio constituido; \u2022 Carpinter\u00eda de PVC con doble acristalamiento; \u2022 Puertas correderas para maximizar el espacio \u00fatil; \u2022 Orientaci\u00f3n solar Este / Oeste; \u2022 Aire acondicionado en el sal\u00f3n \u2022 Sistema de alarma con central conectada a SECURITAS \u2022 Fontaner\u00eda, alcantarillado e instalaci\u00f3n el\u00e9ctrica nuevos; \u2022 Encimera de cocina y ba\u00f1os en SILESTONE Transporte P\u00fablico y Estacionamiento: \u2022 Varias opciones de autobuses en las proximidades: Xabregas / Av Afonso III / Plaza de Chile / Santa Apolonia Proximidades: \u2022 Supermercado Lidl a 5 minutos a pie; \u2022 Supermercado Continente Bom Dia a 10 minutos a pie; \u2022 Hipermercado Pingo Doce de Bela Vista a 8 minutos en coche; \u2022 Escuelas Secundarias Patr\u00edcio Prazeres y D\u00aa Lu\u00edsa de Gusm\u00e3o y Preparatoria Nuno Gon\u00e7alves \u2022 Varias opciones de caf\u00e9s y restaurantes en las inmediaciones. Cargos: \u2022 IBI anual: 85 \u20ac \u2022 Comunidad mensual: \u20ac Para programar una visita o para obtener m\u00e1s informaci\u00f3n puede contactarme hoy mismo v\u00eda WhatsApp, Tel\u00e9fono o E-Mail a trav\u00e9s de los botones directos m\u00e1s abajo en esta p\u00e1gina Notas: \u2022 Existe la posibilidad de obtener exenci\u00f3n temporal del pago del IBI durante 3 a\u00f1os. \u2022 Trabajo con una entidad financiera totalmente independiente, que ayuda en el apoyo al cr\u00e9dito bancario. Este servicio es totalmente gratuito y permite que el comprador obtenga las mejores condiciones de cr\u00e9dito con.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3175.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Piso en estrada de Chelas, 6"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33286582", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/32/1d/16/244254985.jpg", "externalReference": "1196-8759", "numPhotos": 24, "floor": "1", "price": 495000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 495000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 126.0, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "Anjos", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Anjos", "country": "pt", "latitude": 38.7277754, "longitude": -9.134232, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33286582/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3929.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33286465", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/1b/ae/b5/239090617.jpg", "externalReference": "Lisbon", "numPhotos": 66, "floor": "3", "price": 780000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 780000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 201.0, "rooms": 5, "bathrooms": 2, "address": "rua Heliodoro Salgado", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Anjos", "country": "pt", "latitude": 38.7249389, "longitude": -9.1324101, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33286465/", "description": "Si nos pidieran elegir un apartamento en ocho a\u00f1os de portafolio LOBA para representar Lisboa, ser\u00eda este. O Lisboa no es conocida por su luz, por el arte de azulejos de sus fachadas, por el techo alto que nos hace sentir en un palacete, la madera maciza del suelo, las ventanas de balc\u00f3n, la chimenea de m\u00e1rmol antiguo, los balcones y terrazas con vistas al Mirador Senhora do Monte, al Cristo Rei, desde lo alto de una colina sobre la inmensidad de tejados. S\u00ed, este apartamento es Lisboa en su esplendor. Con tres frentes, al este, sur y oeste, y tres escenarios que inspiran y permiten a sus habitantes recibir la luz del sol de la ma\u00f1ana a la noche. No es de extra\u00f1ar que la propietaria se esforzara por regresar a casa al final de la tarde, a tiempo para contemplar la luz de la hora dorada entrando por sus grandes ventanales. Su sensibilidad est\u00e9tica, de arquitecta, transform\u00f3 un diamante en bruto en una casa en la que se sabe vivir bien y crecer en familia. De las cinco habitaciones, una de ellas se puede utilizar como comedor e incluso se puede unir a la cocina. Al este, dos paredes con estanter\u00edas enmarcan el espacio de trabajo perfecto. El sal\u00f3n se comunica con la cocina, con una terraza al sur y otra al oeste, actualmente cerrada, en la que se puede crear un jard\u00edn de invierno. Los detalles encantan y la tranquilidad se siente en el alma, posiblemente por los buenos momentos que aqu\u00ed se vivieron. Las tres puertas de servicio, la dimensi\u00f3n y disposici\u00f3n de este apartamento pueden permitir transformarlo en dos. La rehabilitaci\u00f3n urbana ha reinventado la Gra\u00e7a, pero este barrio nunca deja de permanecer aut\u00e9ntico y fiel a s\u00ed mismo. La casa del Botequim, del Damas, del M\u00e1 L\u00edngua, del Jardim da Cerca y el reci\u00e9n inaugurado Jardim do Caracol da Penha, la Octava Colina de los miradores y del arte urbano en su esplendor, son ahora vividos por las nuevas generaciones y culturas que habitan el barrio, siendo uno de los m\u00e1s atractivos de la ciudad. Si buscas Lisboa en una casa, la acabas de encontrar. LOBA est\u00e1 disponible para remunerar el 2,5%+iva del precio a cualquier mediadora con cliente cualificado. En caso de que el comprador sea atendido por LOBA, ese porcentaje revierte a los Clientes, pues nunca recibimos una doble comisi\u00f3n.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3881.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Piso en rua Heliodoro Salgado"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33284572", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f9/f3/4c/238912031.jpg", "numPhotos": 20, "floor": "6", "price": 279900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 279900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 45.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "estrada de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7437173, "longitude": -9.1798226, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33284572/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6220.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en estrada de Benfica"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33286055", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/63/1f/4a/240027787.jpg", "externalReference": "JD-696", "numPhotos": 29, "floor": "1", "price": 295000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 295000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 41.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua Pedro Calmon", "province": "Lisboa", "municipality": "Alc\u00e2ntara", "district": "Alto de Santo Amaro", "country": "pt", "latitude": 38.7035624, "longitude": -9.1866308, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33286055/", "description": "El edificio Alto Santo Amaro Resid\u00eance es un edificio construido en 1890 con una arquitectura que data de finales del siglo XIX, y destaca por su fachada con ventanas triangulares de estilo g\u00f3tico. Se encuentra ubicado en el Alto de Santo Amaro en Alc\u00e2ntara, a pocos metros del \u00edcono Hotel Pestana P\u00e1lace Lisboa y al lado del Jardim do Alto de Santo Amaro, una ubicaci\u00f3n residencial muy agradable y hermosa. El edificio se encuentra en rehabilitaci\u00f3n total y en esta primera fase est\u00e1n disponibles para la venta 5 apartamentos en un total de 24 unidades que componen el edificio Alto de Santo Amaro Resid\u00eance. Este T2 de 41m2 est\u00e1 ubicado en el 1er piso del edificio y consta de: _ Hall de entrada; _ Sal\u00f3n con cocina americana; _ Cuarto de ba\u00f1o; _ 2 dormitorios, uno de ellos m\u00e1s peque\u00f1o (habitaci\u00f3n individual o despacho), ambos con ventanales a la calle. La cocina americana est\u00e1 equipada con horno, vitrocer\u00e1mica, campana extractora, lavadora, lavavajillas, calentador de agua y frigor\u00edfico, todo mobiliario blanco con tiradores empotrados. El suelo contar\u00e1 con estupendos acabados como encimeras de piedra silestone blanca en cocina y ba\u00f1o, tarima flotante, cristales de corte t\u00e9rmico y doble acristalamiento y contraventanas de madera. Falsos techos con luces LED empotrables. El edificio Alto Santo Residence mantendr\u00e1 las caracter\u00edsticas originales del edificio y al mismo tiempo tendr\u00e1 un toque de modernidad, combinando as\u00ed lo antiguo y lo contempor\u00e1neo. Precio: 295.000 Disponemos de T0, T1 y T2 desde 180.000 llave en mano. JD-696.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 7195.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alc\u00e2ntara, Lisboa", "title": "Piso en rua Pedro Calmon"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33284801", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d1/f7/4c/239061637.jpg", "numPhotos": 22, "floor": "bj", "price": 369900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 369900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 66.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Ant\u00f3nio Nobre", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7464582, "longitude": -9.1818379, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33284801/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5605.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Ant\u00f3nio Nobre"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33286185", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d2/9b/d9/239060542.jpg", "numPhotos": 30, "floor": "5", "price": 440000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 440000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 63.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Pra\u00e7a Francisco S\u00e1 Carneiro", "province": "Lisboa", "municipality": "Areeiro", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7418697, "longitude": -9.1313706, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33286185/", "description": "Areeiro Select es un proyecto de rehabilitaci\u00f3n urbana con la firma de Frederico Valsassina, que conjuga tradici\u00f3n y modernidad. La rehabilitaci\u00f3n de un edificio residencial con espacios de comercio y servicios en la planta baja, dot\u00e1ndolo de zonas exteriores. Encontrar\u00e1s aqu\u00ed el inmueble que buscas, en una zona segura y en creciente valorizaci\u00f3n. Este apartamento dispone de una habitaci\u00f3n, con una zona de estar amplia con cocina y sal\u00f3n en open space. El Areeiro Select dispone de una zona exterior com\u00fan con espacios verdes, piscina y vestuarios, especialmente dedicados a los momentos de descanso. La zona de Areeiro fue, y sigue siendo, una zona residencial consolidada de elecci\u00f3n, donde viven familias de clase media-alta, generaci\u00f3n tras generaci\u00f3n. El edificio est\u00e1 situado en una de las puertas de entrada de Lisboa, con excelentes accesos, donde se cruzan importantes ejes viarios de la capital. Dispone de una estaci\u00f3n de metro enfrente, y plaza de taxis, autobuses y tren a un paso de la entrada del emprendimiento. Ya sea en veh\u00edculo propio o en transporte p\u00fablico, est\u00e1 a escasos minutos del centro de la ciudad, as\u00ed como del Aeropuerto Internacional de Lisboa. Ven a descubrirlo.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6984.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Areeiro, Lisboa", "title": "Piso en Pra\u00e7a Francisco S\u00e1 Carneiro"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33267952", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f1/f2/60/238139066.jpg", "externalReference": "APA-APA_458", "numPhotos": 17, "price": 369900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 369900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 78.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Estrada de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7467059, "longitude": -9.1812972, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33267952/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4742.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33286050", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f3/ef/38/239056995.jpg", "externalReference": "126911009-1", "numPhotos": 22, "price": 649000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 649000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 133.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "avenida Poeta Mistral s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Gulbenkian - Pra\u00e7a Espanha", "country": "pt", "latitude": 38.7390378, "longitude": -9.1513736, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33286050/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4880.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Piso en avenida Poeta Mistral s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33286047", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e5/11/85/239056945.jpg", "externalReference": "126911004-235", "numPhotos": 6, "price": 325000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 325000.0}}, "propertyType": "studio", "operation": "sale", "size": 35.0, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Pra\u00e7a S\u00e3o Paulo s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Cais do Sodr\u00e9 - Santos", "country": "pt", "latitude": 38.7076442, "longitude": -9.1449057, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33286047/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 9286.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "T0 en Pra\u00e7a S\u00e3o Paulo s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33286046", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d5/da/0e/239056939.jpg", "externalReference": "126911004-234", "numPhotos": 6, "price": 340000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 340000.0}}, "propertyType": "studio", "operation": "sale", "size": 36.0, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Pra\u00e7a S\u00e3o Paulo s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Cais do Sodr\u00e9 - Santos", "country": "pt", "latitude": 38.7076442, "longitude": -9.1449057, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33286046/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 9444.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "T0 en Pra\u00e7a S\u00e3o Paulo s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33286021", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ea/b5/a5/239056631.jpg", "externalReference": "126911004-210", "numPhotos": 13, "price": 545000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 545000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 53.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "beco de Santa Marta s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Campo de Santana - Santa Marta", "country": "pt", "latitude": 38.7219023, "longitude": -9.1449767, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33286021/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 10283.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso en beco de Santa Marta s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33285986", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/7f/ed/3e/239056360.jpg", "externalReference": "126911004-206", "numPhotos": 23, "price": 360000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 360000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 111.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua da Voz do Oper\u00e1rio s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "S\u00e3o Vicente de Fora", "country": "pt", "latitude": 38.7152017, "longitude": -9.1288268, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33285986/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3243.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso en rua da Voz do Oper\u00e1rio s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33286004", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/51/86/29/239056253.jpg", "externalReference": "126911004-204", "numPhotos": 11, "price": 780000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 780000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 83.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Pra\u00e7a S\u00e3o Paulo s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Cais do Sodr\u00e9 - Santos", "country": "pt", "latitude": 38.7076442, "longitude": -9.1449057, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33286004/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 9398.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Piso en Pra\u00e7a S\u00e3o Paulo s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33285985", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ca/ee/f4/239056228.jpg", "externalReference": "126911004-203", "numPhotos": 23, "price": 498000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 498000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 67.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Pra\u00e7a S\u00e3o Paulo s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Cais do Sodr\u00e9 - Santos", "country": "pt", "latitude": 38.7076442, "longitude": -9.1449057, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33285985/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 7433.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Piso en Pra\u00e7a S\u00e3o Paulo s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33285948", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ab/fe/80/239055060.jpg", "externalReference": "126911003-6", "numPhotos": 24, "price": 480000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 480000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 70.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua Ferreira Borges", "province": "Lisboa", "municipality": "Campo de Ourique", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7186993, "longitude": -9.1635466, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33285948/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 6857.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campo de Ourique, Lisboa", "title": "Piso en rua Ferreira Borges"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33285885", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/29/69/4d/239054979.jpg", "externalReference": "126911003-2", "numPhotos": 29, "price": 2700000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2700000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 609.0, "rooms": 6, "bathrooms": 7, "address": "rua Soeiro Pereira Gomes s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Entrecampos", "country": "pt", "latitude": 38.7445764, "longitude": -9.1597848, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33285885/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4433.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Piso en rua Soeiro Pereira Gomes s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33285882", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/63/17/7d/239054062.jpg", "externalReference": "121701409-57", "numPhotos": 39, "price": 990000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 990000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 307.0, "rooms": 6, "bathrooms": 4, "address": "Olivais", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7659382, "longitude": -9.1123752, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33285882/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3225.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Chalet"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33285806", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/78/f4/eb/239052855.jpg", "externalReference": "121491669-53", "numPhotos": 37, "floor": "10", "price": 2200000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2200000.0}}, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 265.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "casal Ribeiro s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Saldanha - Picoas", "latitude": 38.7325588, "longitude": -9.1428531, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33285806/", "description": "Fabuloso y exclusivo \u00e1tico T4 con terraza, una peque\u00f1a piscina y vistas impresionantes sobre Lisboa, junto al Saldanha. Esta vivienda \u00fanica destaca por varias caracter\u00edsticas: . Con cuatro frentes (Norte, Sur, Este, Oeste), lo que le confiere luz constante a lo largo del d\u00eda. El amplio sal\u00f3n de 55m2 y la cocina tienen acceso directo a la terraza que a su vez est\u00e1 orientada al Sur y tiene una peque\u00f1a piscina. El dormitorio principal est\u00e1 orientado al este, tambi\u00e9n tiene dos dormitorios y una segunda suite, todas las habitaciones y suites con acceso al exterior. Cuatro plazas de garaje. Trastero A unos 10, 15 minutos del aeropuerto de Lisboa. Oasis 28 es un proyecto con la firma del reconocido Frederico Valsassina, que contempla 61 apartamentos modernos. Est\u00e1 ubicado en una zona premium de Lisboa, en una zona incre\u00edblemente atractiva para vivir, aqu\u00ed encontrar\u00e1s lo mejor que la ciudad tiene para ofrecer. Agenda ya tu visita, habla conmigo.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8302.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Saldanha - Picoas, Lisboa", "title": "\u00c1tico en casal Ribeiro s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33285824", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/6c/c5/bf/239052632.jpg", "externalReference": "120261795-31", "numPhotos": 9, "floor": "bj", "price": 450000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 450000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Santos Pinto", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7068783, "longitude": -9.1671416, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33285824/", "description": "Piso de 2 dormitorios en Lapa con terraza y patio, para reformar Piso de 2 dormitorios con 95 m\u00b2, a los que se suma una terraza/galer\u00eda de 9 m\u00b2 que, a su vez, da acceso a un patio de m\u00e1s de 6 m\u00b2. Este espacio exterior, con m\u00e1s de 15 m\u00b2, goza de abundante luz natural, ideal para disfrutar de buenos momentos al aire libre. Este apartamento se encuentra en la planta baja de un edificio que contar\u00e1 con ascensor y cuyo proyecto de licencia se encuentra presentado en el Ayuntamiento de Lisboa, con aprobaci\u00f3n esperada en aproximadamente un mes. El edificio consta de 4 plantas y 7 fracciones, y el proyecto contempla generosas \u00e1reas y espacios exteriores en todas ellas, as\u00ed como imponentes alturas de techo. (NOTA: puede consultar los detalles de las dem\u00e1s fracciones disponibles en el cuadro de \u00e1reas y fracciones, publicado en una de las fotos de esta publicaci\u00f3n). Seg\u00fan el proyecto, este piso de 2 dormitorios cuenta con suite (y su respectivo ba\u00f1o), dormitorio, ba\u00f1o, cocina abierta al sal\u00f3n que, a su vez, da acceso al espacio exterior lleno de luz natural y tranquilidad. El apartamento se entregar\u00e1 para obras totales, siendo que las \u00e1reas comunes del edificio ser\u00e1n totalmente rehabilitadas por los actuales propietarios. Hay un garaje con plazas de aparcamiento disponibles, mediante acuerdo, justo enfrente de la puerta del edificio. Se trata por tanto de una excelente oportunidad para inversi\u00f3n o vivienda en una zona de excelencia, Lapa, donde podr\u00e1 disfrutar de la tranquilidad de una de las mejores zonas residenciales de Lisboa y, al mismo tiempo, de la proximidad del r\u00edo, de una amplia oferta cultural (museos, teatros y galer\u00edas de arte), comercio local, restaurantes y servicios, colegios y transportes p\u00fablicos, sin olvidar la futura estaci\u00f3n de metro Infante Santo -l\u00ednea roja prevista para entrar en funcionamiento en 2026. Este inmueble constituye una excelente oportunidad de inversi\u00f3n para posterior reventa o alquiler, o para vivienda propia. \u00a1No pierda esta oportunidad! Para m\u00e1s informaci\u00f3n o para concertar una visita, no dude en contactar.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4091.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso en rua Santos Pinto"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33285835", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/0e/b9/15/239052587.jpg", "externalReference": "120261795-30", "numPhotos": 11, "floor": "2", "price": 470000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 470000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 80.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Santos Pinto", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.704185, "longitude": -9.1657397, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33285835/", "description": "T2 en Lapa con balc\u00f3n y vistas al r\u00edo y al Puente 25 de Abril, para rehabilitaci\u00f3n T2 de 76m2, a los que se suma un balc\u00f3n de 4m2 y vistas sobre el r\u00edo y el Puente 25 de Abril, proporcionando momentos de pura contemplaci\u00f3n. Este apartamento se encuentra en el 2\u00ba piso de un edificio que contar\u00e1 con ascensor y cuyo proyecto de licencia se encuentra presentado en el CML, con aprobaci\u00f3n esperada para dentro de aproximadamente un mes. El edificio est\u00e1 formado por 4 plantas y 7 fracciones, y el proyecto contempla generosas \u00e1reas y espacios exteriores en todas ellas, as\u00ed como imponentes alturas. (NOTA: puede consultar los detalles de las otras fracciones disponibles en el cuadro de \u00e1reas y fracciones, publicado en una de las fotos de esta publicaci\u00f3n). Seg\u00fan el proyecto, este T2 cuenta con suite (y respectivo ba\u00f1o), dormitorio, ba\u00f1o, cocina abierta al sal\u00f3n que, a su vez, da acceso a un balc\u00f3n lleno de luz y vistas despejadas sobre el r\u00edo Tajo y el Puente 25 de Abril. El apartamento se entregar\u00e1 para obras totales, siendo que las \u00e1reas comunes del edificio ser\u00e1n totalmente rehabilitadas por los actuales propietarios. Existe un garaje con plazas de aparcamiento disponibles, mediante alquiler, justo enfrente de la puerta del edificio. Se trata as\u00ed de una excelente oportunidad para inversi\u00f3n o vivienda en una zona de excelencia, Lapa, donde puede disfrutar de la tranquilidad de una de las mejores zonas residenciales de Lisboa y, al mismo tiempo, de la proximidad del r\u00edo, de una amplia oferta cultural (museos, teatros y galer\u00edas de arte), comercio local, restaurantes y servicios, colegios y transportes p\u00fablicos, sin olvidar la futura estaci\u00f3n de metro Infante Santo -l\u00ednea roja prevista para entrar en funcionamiento en 2026. Este inmueble constituye una excelente oportunidad de inversi\u00f3n para posterior reventa o alquiler, o para vivienda propia. \u00a1No pierda esta oportunidad! Para m\u00e1s informaci\u00f3n o para concertar una visita, no dude en contactar.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5875.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso en rua Santos Pinto"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}], "total": 12204, "totalPages": 245, "actualPage": 82, "itemsPerPage": 50, "numPaginations": 0, "summary": ["Comprar", "Viviendas", "Lisboa", "Todos los precios", "Todos los tama\u00f1os"], "filter": {"locationName": "Lisboa"}, "alertName": "Viviendas en Lisboa", "totalAppliedFilters": 0, "lowerRangePosition": 4050, "paginable": true, "upperRangePosition": 4100}