{"elementList": [{"propertyCode": "33124276", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/12/15/46/232411718.jpg", "externalReference": "APA_855", "numPhotos": 22, "floor": "1", "price": 930000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 930000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 122.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Bairro Alto", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Bairro Alto", "country": "pt", "latitude": 38.7129598, "longitude": -9.1444976, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33124276/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7623.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33297880", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d1/df/c9/239648807.jpg", "externalReference": "BLO_520_A", "numPhotos": 14, "floor": "9", "price": 985000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 985000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 115.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7071605, "longitude": -9.1684503, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33297880/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8565.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33297859", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/36/4a/c2/239648769.jpg", "externalReference": "BLO_520_A", "numPhotos": 14, "floor": "9", "price": 560000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 560000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 57.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7044814, "longitude": -9.1656381, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33297859/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9825.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33297857", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/da/3c/38/239648731.jpg", "externalReference": "BLO_520_A", "numPhotos": 14, "floor": "9", "price": 560000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 560000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 60.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7073026, "longitude": -9.1691351, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33297857/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9333.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33297873", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ac/9c/07/239648699.jpg", "externalReference": "BLO_520_A", "numPhotos": 14, "floor": "9", "price": 550000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 550000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 55.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7068772, "longitude": -9.1684526, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33297873/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10000.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33297871", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/77/d1/b1/239648582.jpg", "externalReference": "BLO_520_A", "numPhotos": 14, "floor": "9", "price": 985000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 985000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 115.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7047412, "longitude": -9.1685712, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33297871/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8565.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33297817", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/7d/fa/e2/239648619.jpg", "externalReference": "BLO_520_A", "numPhotos": 14, "floor": "8", "price": 950000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 950000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 115.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7066464, "longitude": -9.1657367, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33297817/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8261.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33297816", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d8/5e/81/239648607.jpg", "externalReference": "BLO_520_A", "numPhotos": 14, "floor": "4", "price": 810000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 810000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 115.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7054527, "longitude": -9.1661673, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33297816/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7043.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33297769", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/66/e3/e8/239646722.jpg", "externalReference": "JD-694", "numPhotos": 28, "floor": "2", "price": 349900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 349900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 67.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Cidade de Rabat", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7456932, "longitude": -9.1817941, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33297769/", "description": "Piso de 2 dormitorios, planta baja alta, reformado y amueblado con 67m2 + 11m2 de terraza, edificio antiguo con mucho encanto. Situado en S\u00e3o Domingos de Benfica, a 450 m (5 minutos a pie) del metro Alto dos Moinhos. El edificio ha sido completamente rehabilitado con todo nuevo desde la puerta de entrada hasta la azotea, con columnas de agua, alcantarillado y electricidad nueva. El apartamento tambi\u00e9n se recupera con todo lo nuevo para debutar.  - Pasillo de entrada. - Sal\u00f3n comedor con 35m2 en espacio di\u00e1fano con mayor integraci\u00f3n con la cocina. - Cocina con muebles blancos, totalmente equipada con horno, vitrocer\u00e1mica el\u00e9ctrica, campana extractora, lavavajillas empotrado, lavadora empotrada, calentador de agua y nevera combinada y empotrada. - Moderno y confortable ba\u00f1o de visitas. - 2 dormitorios con armarios empotrados, siendo uno de ellos una suite de 15m2 con un ba\u00f1o moderno. La otra habitaci\u00f3n con 14m2. - Terraza junto al sal\u00f3n con 11m2. Piso de dos frentes, muy soleado, rehabilitado con estupendos materiales y excelentes acabados. Equipada con preinstalaci\u00f3n de aire acondicionado, marcos lacados en blanco con doble acristalamiento y topes de oscilaci\u00f3n con persianas el\u00e9ctricas. Falso techo con luces empotradas en toda la vivienda. El apartamento es muy encantador y acogedor, excelente para aquellos que quieran vivir en un edificio con una caracter\u00edstica antigua, pero en un ambiente modernizado y contempor\u00e1neo. Precio: 349.900 Ref. : JD-694.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5222.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Cidade de Rabat"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33297629", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e4/e8/2b/244267648.jpg", "externalReference": "121491209-883", "numPhotos": 25, "floor": "bj", "price": 1700000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1700000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 277.0, "rooms": 9, "bathrooms": 1, "address": "rua Braamcamp", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Rato - Amoreiras", "country": "pt", "latitude": 38.7215497, "longitude": -9.1514571, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33297629/", "description": "Tenga el privilegio de vivir en una de las mejores ubicaciones de Lisboa, la Rua Braamcamp, en este fabuloso apartamento de 267m2, \u00a1para transformar en la casa de sus sue\u00f1os! Ubicado en un hermoso edificio de estilo arquitect\u00f3nico tradicional con una imponente entrada de estilo antiguo, donde es posible ser parte de la historia de la ciudad, rodeado de cultura y refinamiento y cerca de todo lo mejor que Lisboa tiene para ofrecer. El interior de este apartamento destaca por sus amplias \u00e1reas y los rasgos de est\u00e9tica pombalina, con detalles como los techos de pie derecho alto trabajados (4m), las puertas de madera de portada y el piso hidr\u00e1ulico original, \u00a1lo que lo convierte en una oportunidad \u00fanica! Tambi\u00e9n tiene una fant\u00e1stica terraza privada, \u00a1perfecta para disfrutar de momentos de ocio entre familiares y amigos! Vivir en Braamcamp es disfrutar de una de las zonas m\u00e1s premium de la ciudad, cerca de todo tipo de tiendas, hoteles, bancos, comercios, a dos pasos del Metro, de la R. Castilho, Parque Eduardo VII y Centro Comercial das Amoreiras. Junto al Marqu\u00e9s de Pombal y a la emblem\u00e1tica Avenida da Liberdade, la m\u00e1s cosmopolita de la ciudad, conocida por sus restaurantes de renombre y tiendas de lujo. \u00a1Cont\u00e1ctenos y venga a conocer la casa de sus sue\u00f1os! Nota: Estacionamiento con cuota mensual a 2 minutos a pie Nota: La informaci\u00f3n proporcionada no exime su confirmaci\u00f3n y no puede considerarse vinculante.", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6137.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso en rua Braamcamp"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33297705", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/23/9d/c0/244208523.jpg", "externalReference": "1217-3608", "numPhotos": 62, "price": 1300000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1300000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 265.0, "rooms": 6, "bathrooms": 3, "address": "Bairro Azul - Parque Eduardo VII", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Bairro Azul - Parque Eduardo VII", "country": "pt", "latitude": 38.7301885, "longitude": -9.1479772, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33297705/", "description": "Descubra una oportunidad de inversi\u00f3n \u00fanica en excelentes condiciones. Paseo por la emblem\u00e1tica Avenida Ant\u00f3nio Augusto de Aguiar con 265m2 y excelentes \u00e1reas Una de las mejores calles para vivir en Lisboa. El barrio de Avenidas Novas re\u00fane todas las caracter\u00edsticas para una calidad de vida sin igual. Cerca del Parque Eduardo VII (5 minutos), El Corte Ingl\u00e9s, la Fundaci\u00f3n Calouste Gulbenkian (10 minutos a pie) y con f\u00e1cil acceso a servicios (farmacias, bancos, cafeter\u00edas, correos, etc... ), comercio, transporte ( Estaci\u00f3n de Metro Parque (L\u00ednea Azul) y espacios verdes, esta es una de las mejores calles para vivir en Lisboa. Edificio letrero en Avenidas Novas de Lisboa de los a\u00f1os 60 con buena construcci\u00f3n, disfrute de la privacidad de un solo apartamento por piso con ascensor y conserje. T6, 2do piso alto con balc\u00f3n y mucha luz, acuerdos de estacionamiento en la zona Este apartamento no es solo un lugar para vivir, es un estilo de vida cosmopolita. Caracter\u00edsticas: Caracter\u00edsticas exteriores: videoportero; Piso superior; Caracter\u00edsticas Generales - Para remodelaci\u00f3n; Conserje; Vistas - Vista de la ciudad; Otras caracter\u00edsticas - Balc\u00f3n; Recopilaci\u00f3n; Ascensor;.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4906.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33296701", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d8/be/c9/239609489.jpg", "externalReference": "TP-2366317", "numPhotos": 33, "floor": "3", "price": 695000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 695000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 68.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua da Imprensa Nacional", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Pr\u00edncipe Real - S\u00e3o Bento", "country": "pt", "latitude": 38.7150766, "longitude": -9.1526091, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33296701/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 10221.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Piso en rua da Imprensa Nacional"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33297593", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/65/d8/52/239639818.jpg", "externalReference": "BLO_520_B", "numPhotos": 14, "floor": "1", "price": 995000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 995000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 147.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.704636, "longitude": -9.1684221, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33297593/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6769.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33297579", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/80/12/cd/239639792.jpg", "externalReference": "BLO_520_C", "numPhotos": 14, "floor": "3", "price": 780000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 780000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 115.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7079821, "longitude": -9.1681094, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33297579/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6783.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33297592", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ab/50/b3/239639703.jpg", "externalReference": "BLO_520_A", "numPhotos": 14, "floor": "3", "price": 780000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 780000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 115.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7071383, "longitude": -9.1663046, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33297592/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6783.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33297578", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/07/b4/40/239639710.jpg", "externalReference": "BLO_520_A", "numPhotos": 14, "floor": "4", "price": 810000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 810000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 115.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7064081, "longitude": -9.1688634, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33297578/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7043.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33297577", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/79/67/fa/239639688.jpg", "externalReference": "BLO_520_A", "numPhotos": 14, "floor": "5", "price": 845000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 845000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 115.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7057345, "longitude": -9.168363, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33297577/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7348.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33297591", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/72/68/f4/239639677.jpg", "externalReference": "BLO_520_A", "numPhotos": 14, "floor": "5", "price": 470000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 470000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 55.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7065014, "longitude": -9.168979, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33297591/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8545.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33297565", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/24/78/2f/239639575.jpg", "externalReference": "BLO_520_A", "numPhotos": 14, "floor": "5", "price": 480000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 480000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 60.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7056824, "longitude": -9.1667739, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33297565/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8000.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33297562", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/6e/b9/e3/244251326.jpg", "externalReference": "1196-8862", "numPhotos": 42, "floor": "4", "price": 760000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 760000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 140.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "rua Heliodoro Salgado s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Anjos", "country": "pt", "latitude": 38.7238736, "longitude": -9.1316194, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33297562/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5429.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Piso en rua Heliodoro Salgado s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33297544", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f1/12/64/239638455.jpg", "numPhotos": 17, "floor": "st", "price": 390000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 390000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 102.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Alto de S\u00e3o Jo\u00e3o - Alto do Varej\u00e3o", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Alto de S\u00e3o Jo\u00e3o - Alto do Varej\u00e3o", "country": "pt", "latitude": 38.7252537, "longitude": -9.1162707, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33297544/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3824.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33297488", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c8/91/87/242270262.jpg", "externalReference": "124151195-6", "numPhotos": 23, "floor": "bj", "price": 245000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 245000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 255000.0, "priceDropValue": 10000, "priceDropPercentage": 4}}}, "propertyType": "studio", "operation": "sale", "size": 58.0, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "rua Azedo Gneco", "province": "Lisboa", "municipality": "Campo de Ourique", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7148948, "longitude": -9.1660271, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33297488/", "description": "FANT\u00c1STICA OPORTUNIDAD APARTAMENTO TIPO ESTUDIO | GARAJE (1 COCHE) | ASCENSOR | CENTRO CAMPO DE OURIQUE | 58 M2 APARTAMENTO con garaje en el centro de Campo de Ourique, ubicado en un edificio con ascensor. La propiedad consta de una sala/dormitorio, un ba\u00f1o y una cocina, la cocina ya est\u00e1 equipada con muebles, lista para colocar los electrodom\u00e9sticos. A trav\u00e9s de la cocina, tenemos acceso directo a la marquesina que a su vez nos da acceso a un patio privado del edificio. La propiedad tambi\u00e9n cuenta con Box (16 M2) para un autom\u00f3vil y a\u00fan espacio lateral para almacenamiento. La entrada al estacionamiento se realiza a trav\u00e9s de una puerta autom\u00e1tica, prevaleciendo as\u00ed la seguridad del patio com\u00fan. LA UBICACI\u00d3N: Ubicado en una zona hist\u00f3rica, cerca de todo tipo de servicios y comercios (farmacias, restaurantes, escuelas y colegios, supermercados) y cerca de todos los transportes p\u00fablicos. \u00a1Ven a conocer esta que puede ser una oportunidad \u00fanica! \u00a1NO SEAS UNO M\u00c1S, S\u00c9 EXCLUSIVO!", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4224.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campo de Ourique, Lisboa", "title": "T0 en rua Azedo Gneco"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33157295", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/4a/87/f5/233929744.jpg", "externalReference": "A3.0124.003JP", "numPhotos": 16, "floor": "3", "price": 320000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 320000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 65.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua Ant\u00f3nio Stromp", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7650103, "longitude": -9.1577019, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33157295/", "description": "Apartamento de 2 habitaciones en venta en Lumiar, Rua Antonio Stromp Apartamento en el 3er piso, en un edificio con condominio organizado. En muy buenas condiciones, listo para vivir. Exposici\u00f3n solar: Este - Oeste Este: Sal\u00f3n y 2 dormitorios. Oeste: Cocina, ba\u00f1o y 1 dormitorio. Ubicaci\u00f3n c\u00e9ntrica, cerca del metro l\u00ednea verde y l\u00ednea amarilla, autobuses, parada de taxis, centro comercial y supermercados Lumiar y Mouras, Jardim das Conchas a 3 minutos andando, restaurantes y comercios locales, centro de salud y hospital Pulido Valente.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4923.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso en rua Ant\u00f3nio Stromp"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33297461", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/0a/37/4f/239636155.jpg", "externalReference": "W-02V2I3", "numPhotos": 30, "price": 485000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 485000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 93.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Anjos", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Anjos", "country": "pt", "latitude": 38.7199658, "longitude": -9.1353376, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33297461/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5215.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33297408", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f6/1f/84/239635348.jpg", "externalReference": "21384", "numPhotos": 15, "floor": "3", "price": 2280000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2280000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 240.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7132824, "longitude": -9.1588074, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33297408/", "description": "Presentamos este elegante apartamento urbano situado en Lapa. Esta espaciosa residencia de 3 dormitorios y 1 estudio abarca 240 m2 de \u00e1rea bruta privada. Cuenta con una gran cocina comedor dise\u00f1ada complementada por una peque\u00f1a cocina secundaria, perfecta para entretener, as\u00ed como una sala de estar separada. La propiedad incluye un dormitorio con ba\u00f1o privado con un espacioso vestidor, dos dormitorios tipo loft con ba\u00f1o compartido y un despacho con impresionantes vistas al r\u00edo y al puente. Inundado de luz natural durante todo el d\u00eda, este apartamento atiende a quienes buscan un estilo de vida urbano en una zona noble de Lisboa. Convenientemente situado en una ubicaci\u00f3n c\u00e9ntrica, a solo 10 minutos a pie de S\u00e3o Bento y a 2 minutos a pie del Jardim da Estrela, con escuelas francesas a unos 1,5 km. Con techos altos y persianas plegables de madera del suelo al techo, ba\u00f1os de m\u00e1rmol, una cocina negra y una sala de cine en casa, todo ba\u00f1ado por un ambiente luminoso con cautivadoras vistas sobre el r\u00edo Tajo. Ubicado en el famoso barrio de Lapa, celebrado por su atm\u00f3sfera tranquila y sofisticada, esta \u00e1rea ofrece una combinaci\u00f3n \u00fanica de serenidad, belleza arquitect\u00f3nica y proximidad al centro de la ciudad de Lisboa. Perfecto para quienes buscan un estilo de vida confortable y culturalmente enriquecedor en la vibrante capital de Portugal.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 9500.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33244922", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/dd/a6/85/237111555.jpg", "externalReference": "Estrela J", "numPhotos": 12, "floor": "1", "price": 909000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 909000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 126.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Capit\u00e3o Afonso Pala, 55", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Alc\u00e2ntara", "country": "pt", "latitude": 38.7097138, "longitude": -9.171645, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33244922/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 7214.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso en rua Capit\u00e3o Afonso Pala, 55"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33266019", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/46/03/b2/238019985.jpg", "externalReference": "AP558", "numPhotos": 53, "floor": "2", "price": 290000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 290000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 75.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Cal\u00e7ada do Galv\u00e3o", "province": "Lisboa", "municipality": "Ajuda", "district": "Cal\u00e7ada da Ajuda - Bel\u00e9m", "country": "pt", "latitude": 38.7068862, "longitude": -9.2006571, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33266019/", "description": "Presentamos algunas im\u00e1genes virtuales, solo como sugerencia de cambios a este apartamento de 2 dormitorios para renovaci\u00f3n total, y el dise\u00f1o y trabajo ser\u00e1 responsabilidad exclusiva del comprador. Se encuentra en el 2\u00ba piso sin ascensor de un encantador edificio construido entre finales de los a\u00f1os 40 y principios de los 50, cuyas \u00faltimas obras de mejora se realizar\u00e1n en 2021 (pintura de todas las fachadas del edificio y muro del condominio; reparaci\u00f3n de grietas y juntas; impermeabilizaci\u00f3n; sustituci\u00f3n de l\u00edneas de alcantarillado). El piso consta de peque\u00f1o recibidor y pasillo distribuidor, 2 dormitorios orientados al oeste, sal\u00f3n, cocina, amplio ba\u00f1o con ventana, despensa y terraza acristalada orientada al este. Cabe destacar que a pesar de necesitar una reforma, tiene el suelo de madera original que se puede aprovechar, as\u00ed como las puertas interiores que est\u00e1n bien conservadas y s\u00f3lo necesitan pintura. Por sus caracter\u00edsticas y su entorno, esta propiedad ser\u00e1 una gran oportunidad para vivienda particular o para alquiler. Est\u00e1 ubicado en una zona residencial bien comunicada en t\u00e9rminos de accesibilidad, con transporte p\u00fablico y relativamente cerca del centro de Lisboa. En sus alrededores dispone de buenas zonas comerciales (por ejemplo el mercado municipal de Boa-Hora), zonas de ocio (zona ribere\u00f1a de Bel\u00e9m, parque forestal de Monsanto) y restaurantes. Tambi\u00e9n est\u00e1 rodeado de algunos equipamientos y servicios, como establecimientos de educaci\u00f3n primaria y secundaria, Universidad Lus\u00edada, Centro Universitario de Ajuda, Facultad de Agronom\u00eda. Hospital S. Francisco Xavier y Hospital Egas Moniz. Este es el entorno del tranquilo y t\u00edpico barrio de Ajuda, valorado por una din\u00e1mica renovaci\u00f3n de edificios, impulsada por la enorme demanda de vivienda que se siente en la zona.", "hasVideo": true, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3867.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Ajuda, Lisboa", "title": "Piso en Cal\u00e7ada do Galv\u00e3o"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33297089", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d5/cd/9c/239624113.jpg", "externalReference": "C0461-00041", "numPhotos": 15, "floor": "7", "price": 740000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 740000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 113.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "avenida Fernando Pessoa s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Expo Sul", "country": "pt", "latitude": 38.7576309, "longitude": -9.0977867, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33297089/", "description": "El Emprendimiento con Ubicaci\u00f3n privilegiada en el Parque de las Naciones, una de las zonas m\u00e1s buscadas y cualificadas de Lisboa, cerca del r\u00edo y con acceso r\u00e1pido a transportes y servicios. Es una de las zonas m\u00e1s din\u00e1micas y j\u00f3venes de la capital portuguesa, se sit\u00faa en la misma manzana del Hospital Cuf Descobertas. Este Emprendimiento se distingue por los apartamentos de excelencia que ofrecer\u00e1, todos los apartamentos tendr\u00e1n una amplia zona com\u00fan con jard\u00edn privado con dos piscinas, gimnasio, garaje y trastero. Los apartamentos tienen balcones amplios y muy estudiados para tener vistas al r\u00edo a partir del 6\u00ba piso. El emprendimiento contar\u00e1 a\u00fan con una zona destinada a comercio, siendo el proyecto arquitect\u00f3nico firmado por el Estudio Morph y por Bak Gordon.", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 6549.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Piso en avenida Fernando Pessoa s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33297108", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/eb/b6/5d/239624064.jpg", "externalReference": "C0461-00037", "numPhotos": 15, "floor": "4", "price": 489250.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 489250.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 75.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "avenida Fernando Pessoa s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Expo Sul", "country": "pt", "latitude": 38.7576309, "longitude": -9.0977867, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33297108/", "description": "El Emprendimiento con Ubicaci\u00f3n privilegiada en el Parque de las Naciones, una de las zonas m\u00e1s buscadas y calificadas de Lisboa, cerca del r\u00edo y con acceso r\u00e1pido a transportes y servicios. Es una de las zonas m\u00e1s din\u00e1micas y j\u00f3venes de la capital portuguesa, se sit\u00faa en la misma cuadra del Hospital Cuf Descobertas. Este Emprendimiento se distingue por los apartamentos de excelencia que ofrecer\u00e1, todos los apartamentos tendr\u00e1n una amplia zona com\u00fan con jard\u00edn privado con dos piscinas, gimnasio, garaje y trastero. Los apartamentos tienen balcones amplios y muy estudiados para tener vista al r\u00edo a partir del 6\u00ba piso. El emprendimiento contar\u00e1 a\u00fan con una zona destinada al comercio, siendo el proyecto arquitect\u00f3nico firmado por el Estudio Morph y por Bak Gordon.", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 6523.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Piso en avenida Fernando Pessoa s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33297132", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ae/cb/4f/239624135.jpg", "externalReference": "C0461-00039", "numPhotos": 15, "floor": "8", "price": 505400.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 505400.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 75.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "avenida Fernando Pessoa s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Expo Sul", "country": "pt", "latitude": 38.7576309, "longitude": -9.0977867, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33297132/", "description": "El Emprendimiento con Ubicaci\u00f3n privilegiada en el Parque de las Naciones, una de las zonas m\u00e1s buscadas y cualificadas de Lisboa, cerca del r\u00edo y con acceso r\u00e1pido a transportes y servicios. Es una de las zonas m\u00e1s din\u00e1micas y j\u00f3venes de la capital portuguesa, se sit\u00faa en la misma manzana del Hospital Cuf Descobertas. Este Emprendimiento se distingue por los apartamentos de excelencia que ofrecer\u00e1, todos los apartamentos tendr\u00e1n una amplia zona com\u00fan con jard\u00edn privado con dos piscinas, gimnasio, garaje y trastero. Los apartamentos tienen balcones amplios y muy estudiados para tener vistas al r\u00edo a partir del 6\u00ba piso. El emprendimiento contar\u00e1 a\u00fan con una zona destinada a comercio, siendo el proyecto arquitect\u00f3nico firmado por el Estudio Morph y por Bak Gordon.", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 6739.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Piso en avenida Fernando Pessoa s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33297088", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/2f/b1/68/239624130.jpg", "externalReference": "C0461-00038", "numPhotos": 15, "floor": "6", "price": 503500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 503500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 75.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "avenida Fernando Pessoa s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Expo Sul", "country": "pt", "latitude": 38.7576309, "longitude": -9.0977867, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33297088/", "description": "El Emprendimiento con Ubicaci\u00f3n privilegiada en el Parque de las Naciones, una de las zonas m\u00e1s buscadas y cualificadas de Lisboa, cerca del r\u00edo y con acceso r\u00e1pido a transportes y servicios. Es una de las zonas m\u00e1s din\u00e1micas y j\u00f3venes de la capital portuguesa, se sit\u00faa en la misma manzana del Hospital Cuf Descobertas. Este Emprendimiento se distingue por los apartamentos de excelencia que ofrecer\u00e1, todos los apartamentos tendr\u00e1n una amplia zona com\u00fan con jard\u00edn privado con dos piscinas, gimnasio, garaje y trastero. Los apartamentos tienen balcones amplios y muy estudiados para tener vistas al r\u00edo a partir del 6\u00ba piso. El emprendimiento contar\u00e1 a\u00fan con una zona destinada a comercio, siendo el proyecto arquitect\u00f3nico firmado por el Estudio Morph y por Bak Gordon.", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 6713.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Piso en avenida Fernando Pessoa s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33297116", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/14/a8/1a/239624114.jpg", "externalReference": "C0461-00040", "numPhotos": 15, "floor": "9", "price": 530000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 530000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 66.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "avenida Fernando Pessoa s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Expo Sul", "country": "pt", "latitude": 38.7576309, "longitude": -9.0977867, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33297116/", "description": "El Emprendimiento con Ubicaci\u00f3n privilegiada en el Parque de las Naciones, una de las zonas m\u00e1s buscadas y cualificadas de Lisboa, cerca del r\u00edo y con acceso r\u00e1pido a transportes y servicios. Es una de las zonas m\u00e1s din\u00e1micas y j\u00f3venes de la capital portuguesa, se sit\u00faa en la misma manzana del Hospital Cuf Descobertas. Este Emprendimiento se distingue por los apartamentos de excelencia que ofrecer\u00e1, todos los apartamentos tendr\u00e1n una amplia zona com\u00fan con jard\u00edn privado con dos piscinas, gimnasio, garaje y trastero. Los apartamentos tienen balcones amplios y muy estudiados para tener vistas al r\u00edo a partir del 6\u00ba piso. El emprendimiento contar\u00e1 a\u00fan con una zona destinada a comercio, siendo el proyecto arquitect\u00f3nico firmado por el Estudio Morph y por Bak Gordon.", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 8030.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Piso en avenida Fernando Pessoa s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33297121", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/60/08/63/239625035.jpg", "externalReference": "AP1", "numPhotos": 21, "floor": "6", "price": 279900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 279900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 60.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "estrada de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7455016, "longitude": -9.1807756, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33297121/", "description": "Ubicado en un barrio familiar y residencial con nuevos puntos de comercio y servicios, este apartamento de 1 dormitorio completamente remodelado ofrece una oportunidad \u00fanica para vivir en una zona c\u00e9ntrica con acceso conveniente a una variedad de comodidades. Con una superficie total de 50m2, este apartamento tiene la cocina integrada con la sala de estar de 25m2, equipada con muebles blancos, azulejos en toda la pared y detr\u00e1s de los muebles. Equipamiento incluido: Horno, vitrocer\u00e1mica, campana extractora, lavavajillas empotrado, lavadora empotrada, termo el\u00e9ctrico y combi empotrado. 1 dormitorio espacioso de 16m2, con armario empotrado. Ba\u00f1o completo de 4m2. Carpinter\u00eda lacada en blanco con doble acristalamiento y oscilobatientes, falso techo con luces LED empotradas en toda la casa, preinstalaci\u00f3n de aire acondicionado. Tiene una fachada soleada, proporcionando una excelente iluminaci\u00f3n natural. Dos ascensores para mayor comodidad y puerta blindada para mayor seguridad. Plaza de aparcamiento para un coche en el s\u00f3tano, proporcionando un aparcamiento c\u00f3modo. El edificio est\u00e1 en proceso de obras en la fachada e interiores, con todos los costes asumidos por el vendedor, garantizando un ambiente renovado y moderno a los residentes. Este apartamento completamente remodelado es una oportunidad \u00fanica para quienes buscan comodidad, conveniencia y modernidad en una ubicaci\u00f3n c\u00e9ntrica. \u00a1Reserve su visita ahora!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4665.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en estrada de Benfica"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33296920", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/cc/17/50/239617708.jpg", "externalReference": "RC032401", "numPhotos": 55, "floor": "12", "price": 760000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 760000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 790000.0, "priceDropValue": 30000, "priceDropPercentage": 4}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 186.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "rua Jo\u00e3o de Freitas Branco, 20", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Alto dos Moinhos", "country": "pt", "latitude": 38.7522836, "longitude": -9.1797821, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33296920/", "description": "En el Condominio Village Montalegre, con piscina climatizada, sauna, terrazas y seguridad las 24 horas, se encuentra este encantador apartamento.  En un edificio ic\u00f3nico y con una construcci\u00f3n de alto nivel, este apartamento destaca por la vista panor\u00e1mica sobre Lisboa.  Con acabados superiores, esta es una casa perfecta para aquellos que gustan de la comodidad y la clase. : El amplio sal\u00f3n con chimenea est\u00e1 conectado a otra habitaci\u00f3n, proporcionando 3 ambientes distintos, comidas, convivencia y cine.  La cocina equipada tiene acceso al lavadero y tiene una despensa para que no falte almacenaje. Dos suites, principal y junior, con grandes armarios y mucha privacidad y un tercer dormitorio / oficina hacen de este el hogar perfecto para su familia. Tambi\u00e9n cuenta con: Aseo social Climatizaci\u00f3n Calefacci\u00f3n central Aparcamiento Colecci\u00f3n 2 ascensores La ubicaci\u00f3n es perfecta ya que tiene un r\u00e1pido acceso a las principales carreteras de Lisboa, y a una distancia de 10 minutos a pie encontrar\u00e1: Estaci\u00f3n de metro Alto dos Moinhos Parque de Salud del Pozo Estadio de la Luz Escuelas p\u00fablicas y privadas de todos los ciclos, incluida la Marista Externato Centro comercial Colombo Supermercados Restaurantes, cafeter\u00edas, papeler\u00edas, farmacias y todo tipo de comercio. Ven a ver, te estamos esperando. Hogares felices, gente feliz: ) ___ ___ En Condom\u00ednio Village Montalegre, con piscina climatizada, sauna, terrazas y seguridad 24 horas, se encuentra este encantador apartamento.  en un edificio ic\u00f3nico, con una construcci\u00f3n de alto nivel, este apartamento destaca por su vista panor\u00e1mica sobre Lisboa. Con los mejores acabados, esta es una casa perfecta para aquellos que disfrutan de la comodidad y la clase: El amplio sal\u00f3n con chimenea est\u00e1 conectado a otra habitaci\u00f3n, proporcionando 3 ambientes diferentes, comidas, convivencia y cine. La cocina equipada tiene acceso al lavadero y tiene una despensa para que no falte almacenaje. Dos dormitorios con ba\u00f1os en suite, grandes armarios empotrados y mucha privacidad y un tercer dormitorio / oficina hacen de este el hogar perfecto para su familia. Tambi\u00e9n cuenta con: Aseo de invitados Climatizaci\u00f3n Calefacci\u00f3n central Plaza de aparcamiento Trastero 2 ascensores La ubicaci\u00f3n es perf.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4086.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Jo\u00e3o de Freitas Branco, 20"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33296853", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ff/17/34/239749898.jpg", "numPhotos": 41, "floor": "1", "price": 1320000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1320000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 197.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "avenida 5 de Outubro , 355", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Campo Grande", "country": "pt", "latitude": 38.7483491, "longitude": -9.1507031, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33296853/", "description": "Bienvenido a 355 Outubro, dise\u00f1ado por Yard Properties, donde la vida urbana se encuentra con la tranquilidad y el lujo. Situado en la Avenida 5 de Outubro, una de las avenidas m\u00e1s emblem\u00e1ticas de Lisboa, 355 Outubro es un nuevo complejo residencial boutique, recientemente terminado, con acabados de lujo y detalles que marcan la diferencia. Cada piso ha sido dise\u00f1ado para proporcionar el m\u00e1ximo confort y calidad de vida a los residentes, empezando por un excepcional aislamiento ac\u00fastico y t\u00e9rmico. Un meticuloso proyecto arquitect\u00f3nico y de interiorismo, que favorece la luz natural y una distribuci\u00f3n optimizada de los espacios, garantiza la privacidad y el confort en el d\u00eda a d\u00eda. Todas las habitaciones tienen una excelente exposici\u00f3n al sol (este y oeste) y aire acondicionado individual, y la atenci\u00f3n al detalle es visible en cada cent\u00edmetro. Este piso cuenta con una notable terraza de 75 m2 que da a un agradable jard\u00edn, proporcionando un oasis inusual en el centro de la ciudad. La terraza orientada al oeste es accesible desde el sal\u00f3n y 2 dormitorios. Verde y sostenible: Nuestro compromiso con la sostenibilidad es evidente en cada detalle. El calentamiento solar del agua y los certificados de alta eficiencia energ\u00e9tica (clase A+) hacen que su experiencia vital sea respetuosa con el medio ambiente. Caracter\u00edsticas principales: - Aislamiento ac\u00fastico y t\u00e9rmico - Cocina totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos de \u00faltima generaci\u00f3n - Paneles solares para calentar el agua - Sistema de aire acondicionado individualizado con bomba de calor - Suelo radiante en ba\u00f1os - Dom\u00f3tica - Aparcamiento subterr\u00e1neo privado con punto de carga el\u00e9ctrica - Trastero Enclavado en una zona residencial tranquila, perfecta para recargar las pilas despu\u00e9s de un largo d\u00eda, con la ventaja de tener los jardines de Campo Grande en la puerta de casa. Tu nuevo hogar te est\u00e1 esperando. En el 355 Outubro nos comprometemos a hacer que tu experiencia de vida urbana sea excepcional. No dejes pasar esta oportunidad, \u00a1hablemos!", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 6701.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso en avenida 5 de Outubro , 355"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33296828", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/db/af/de/239613357.jpg", "numPhotos": 39, "floor": "bj", "price": 573000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 573000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 105.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua dos Anjos", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Anjos", "country": "pt", "latitude": 38.7245541, "longitude": -9.134734, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33296828/", "description": "El proyecto Anjos 74 es un proyecto de renovaci\u00f3n total de un inmueble antiguo, manteniendo, sin embargo, todo su encanto original y su herencia cultural y arquitect\u00f3nica, pero donde ahora se introducen caracter\u00edsticas de calidad y modernidad en sus apartamentos. Es un proyecto ambicioso, que resulta en una b\u00fasqueda minuciosa de las mejores soluciones t\u00e9cnicas y est\u00e9ticas, logradas a trav\u00e9s del trabajo conjunto de un equipo de arquitectos e ingenieros con gran experiencia en proyectos de rehabilitaci\u00f3n de inmuebles antiguos, perfeccionando todos los niveles de intervenci\u00f3n para que el resultado final presente todos los \u00edndices de calidad, est\u00e9tica y seguridad. Esta fracci\u00f3n T3 est\u00e1 compuesta por: - Sala con ambiente de estar y otro para comidas - Suite con armario empotrado - 2 habitaciones con armarios empotrados - 2 aseos - Cocina totalmente equipada - Lavander\u00eda y trasteros Este apartamento es perfecto para familias o simplemente para uso individual, dotado de un dise\u00f1o y una luz natural siempre presente que llena el espacio de alegr\u00eda y confort. Tambi\u00e9n puede disfrutar de un espacio de uso com\u00fan con bicicletero y zona para convivencia y uso del condominio. El dise\u00f1o del apartamento refleja toda la experiencia e inspiraci\u00f3n de los arquitectos, que utilizaron conceptos contempor\u00e1neos actuales en la composici\u00f3n de los espacios y en la elecci\u00f3n de los materiales, buscando utilizar acabados para crear ambientes modernos, llenos de glamour, combinando calidad y est\u00e9tica y la dualidad del dise\u00f1o con los materiales nobles, como la piedra natural y la madera de roble, perfeccionando la composici\u00f3n con peque\u00f1os toques de refinamiento, como frisos de yeso en los techos y aplicaci\u00f3n de mosaicos hidr\u00e1ulicos artesanales. Inserto en la calle con el mismo nombre, Rua dos Anjos, el edificio Anjos 74, se encuentra en el caracter\u00edstico barrio de Anjos que en los \u00faltimos a\u00f1os ha sido remodelado de forma impar, siendo actualmente uno de los barrios m\u00e1s buscados, debido a sus caracter\u00edsticas, porque a pesar de tratarse de un barrio antiguo de Lisboa, manteniendo las caracter\u00edsticas originales con muchos edificios de traza antigua, ofrece un estilo de vida cosmopolita cada vez m\u00e1s en crecimiento, a trav\u00e9s de su comercio, oferta cultural y restauraci\u00f3n multicultural, por eso se ha convertido en los \u00faltimos tiempos en una de las zonas de Lisboa, m\u00e1s de moda. Cerca de todo: Metro: Estaci\u00f3n de Anjos a 270m; Autob\u00fas: en la Avenida Almirante de Reis a 120m; Supermercados: en la Avenida Almirante de Reis a 350m; Aeropuerto: 5,1 km; Hospital: Hospital Dona Estefan\u00eda a 500m; Universidad: Instituto Superior T\u00e9cnico a 1,5 km; Parque: 2,2 km; R\u00edo Tajo: 2,2 km. Estamos disponibles para responder a sus dudas y mostrar m\u00e1s elementos de este proyecto.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5457.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Piso en rua dos Anjos"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33296812", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/66/0f/aa/239612660.jpg", "numPhotos": 15, "floor": "bj", "price": 265000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 265000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 62.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "S\u00e3o Vicente de Fora", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "S\u00e3o Vicente de Fora", "country": "pt", "latitude": 38.7158092, "longitude": -9.1255145, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33296812/", "description": "Este es un encantador apartamento en planta baja recientemente renovado, ubicado en la Cal\u00e7ada dos Barbadinhos, n\u00ba 85, en Santa Engracia, Lisboa. Con una habitaci\u00f3n confortable, un elegante ba\u00f1o, una acogedora sala de estar y una cocina abierta con todo lo necesario, este apartamento es perfecto para una pareja o una sola persona que busca un hogar acogedor en un barrio animado y vibrante. Adem\u00e1s, el apartamento cuenta con una hermosa terraza, que brinda un espacio adicional para disfrutar del agradable clima de Lisboa. La ubicaci\u00f3n es una de las grandes ventajas de esta propiedad, ya que est\u00e1 cerca del transporte p\u00fablico, lo que facilita la vida diaria de quienes necesitan moverse por la ciudad.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4274.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33296737", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/1d/b5/a0/239610483.jpg", "externalReference": "W-02V8S5", "numPhotos": 25, "price": 320000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 320000.0}}, "propertyType": "studio", "operation": "sale", "size": 65.0, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Campo de Ourique", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7177113, "longitude": -9.1699772, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33296737/", "description": "Estudio / T0 en Campo de Ourique con terraza, vistas despejadas y en excelente estado de conservaci\u00f3n. Se vende equipado y amueblado. Actualmente est\u00e1 alquilado y con contrato de alquiler hasta finales de 2024. Habitaci\u00f3n en espacio abierto con armario empotrado y cocina equipada. Terraza con vistas panor\u00e1micas de la ciudad. Oportunidad de inversi\u00f3n. Todo el espacio es muy luminoso y se encuentra en una ubicaci\u00f3n privilegiada, en el centro de la ciudad, con todo tipo de comercios y servicios a la puerta. En las calles de Campo de Ourique, se encuentra uno de los barrios de Lisboa con espacios antiguos de gran tradici\u00f3n, como el mercado y caf\u00e9s t\u00edpicos, pero a los que se suman otros m\u00e1s modernos, como el supermercado biol\u00f3gico y restaurantes gourmet. A lo largo del tiempo han ido naciendo una serie de tiendas de telas y decoraci\u00f3n y, hoy en d\u00eda, es uno de los lugares preferidos de muchos decoradores y dise\u00f1adores. Campo de Ourique es un lugar relativamente tranquilo, de espacios verdes, con calles que invitan a dar largos paseos. Durante el fin de semana encontrar\u00e1 padres e hijos jugando en el Jard\u00edn de la Parada y se\u00f1oras camino de la misa vestidas a prop\u00f3sito. \u00a1A las personas que viven aqu\u00ed les gusta preservar su espacio y quien lo visita no querr\u00e1 irse!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4923.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campo de Ourique, Lisboa", "title": "T0"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33296660", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c0/28/0c/239607901.jpg", "externalReference": "CAS_3884", "numPhotos": 28, "price": 495000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 495000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 111.0, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Gare do Oriente - Zona Sul", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Gare do Oriente - Zona Sul", "country": "pt", "latitude": 38.7716137, "longitude": -9.1046941, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33296660/", "description": "Excelente villa de 3 dormitorios en Parque das Na\u00e7\u00f5es. Situada en una parcela esquinera, esta villa ofrece una calidad de vida cerca de la ciudad. Con un enorme potencial, cuenta con 3 dormitorios, 1 cocina, 1 ba\u00f1o y 1 sal\u00f3n.  Modernizado en 2009.  Tambi\u00e9n cuenta con un trastero, 1 garaje, que actualmente se est\u00e1 utilizando como taller (basta con abrir la pared y poner una cancela), todo un espacio exterior con \u00e1rboles frutales, huerto y una excelente terraza con mucho sol.  Tambi\u00e9n tiene una buhardilla que puedes idealizar como quieras. \u00a1No dejes pasar esta oportunidad! Cont\u00e1ctame. Miguel Matos 912'486'244.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4459.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Chalet"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33296622", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f8/be/83/239606066.jpg", "externalReference": "ID 120611343-172", "numPhotos": 22, "floor": "bj", "price": 285000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 285000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 292900.0, "priceDropValue": 7900, "priceDropPercentage": 3}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 80.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua Cidade da Beira", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7663338, "longitude": -9.1260317, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33296622/", "description": "T3 OLIVAIS LISTO PARA ENTRAR A VIVIR Presentamos hoy, este agradable apartamento T3 en Olivais Sul en el que ya se han realizado obras totales, permitiendo una nueva distribuci\u00f3n en la que se ha aliado la funcionalidad y practicidad con un ambiente contempor\u00e1neo, estando listo para entrar a vivir. EL APARTAMENTO El apartamento se sit\u00faa en una planta baja alta al nivel de un 1\u00ba piso, tiene mucha luz natural, siendo su orientaci\u00f3n solar naciente/poniente. Consta de sal\u00f3n espacioso, con posibilidad de dos ambientes, cocina generosa con encimera de piedra y despensa empotrada, un ba\u00f1o social completo y de apoyo a los dos dormitorios, uno de ellos con armario empotrado y suite completa. Apartamento compuesto para mayor confort familiar con: - Obras realizadas en el a\u00f1o 2017 en la totalidad del inmueble, incluyendo fontaner\u00eda y electricidad - Suelo flotante - Cristales dobles y oscilobatientes - Puerta blindada EL EDIFICIO Construcci\u00f3n t\u00edpica de los Olivais, 04 plantas y solo 08 fracciones existentes, muy conservado en la parte interna, pudiendo necesitar en un futuro intervenci\u00f3n en su fachada principal, tiene condominio formado internamente por sus habitantes, demostrando un \u00f3ptimo ambiente entre cond\u00f3minos, y cuenta con un valor mensual de 20\u20ac. LA UBICACI\u00d3N Situado en Olivais Sul encontrar\u00e1 un inmueble cerca de todo, de buen ambiente, mucho comercio tradicional y todos los servicios a su alrededor. En su entorno podemos destacar: - 03 Escuelas b\u00e1sicas, siendo 01 de ellas privada y 02 p\u00fablicas - Farmacia - Hospital del Sams - Metros de la Encarnaci\u00f3n, de los Olivais y Aeropuerto - Aeropuerto de Lisboa - Centro comercial de los Olivais y Vasco da Gama \u00a1No pierda tiempo y venga a hacer su visita! \u00bfEst\u00e1 interesado en este inmueble? Si necesita vender su inmueble, \u00a1haga una cita y le explicar\u00e9 c\u00f3mo podemos ayudarle! \u201cLa informaci\u00f3n facilitada no exime su confirmaci\u00f3n y no puede ser considerada vinculante. \u201d.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3563.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Piso en rua Cidade da Beira"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33296549", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c3/38/f5/244243351.jpg", "externalReference": "1208-5528", "numPhotos": 17, "floor": "st", "price": 255000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 255000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 65.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua da Sociedade Farmac\u00eautica", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Campo de Santana - Santa Marta", "country": "pt", "latitude": 38.7236217, "longitude": -9.1446109, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33296549/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3923.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso en rua da Sociedade Farmac\u00eautica"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33296482", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c9/b3/2b/239602484.jpg", "externalReference": "420", "numPhotos": 24, "floor": "5", "price": 279900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 279900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 48.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "estrada de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.746793, "longitude": -9.1899679, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33296482/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5831.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en estrada de Benfica"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33296395", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/42/24/63/239600452.jpg", "externalReference": "ZMPT565730", "numPhotos": 24, "floor": "bj", "price": 315000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 315000.0}}, "propertyType": "studio", "operation": "sale", "size": 50.0, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "rua das A\u00e7ucenas, 7", "province": "Lisboa", "municipality": "Ajuda", "district": "Alto da Ajuda", "country": "pt", "latitude": 38.709599, "longitude": -9.2014787, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33296395/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 6300.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Ajuda, Lisboa", "title": "T0 en rua das A\u00e7ucenas, 7"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33296367", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c1/0a/b5/239599015.jpg", "externalReference": "4002CA4", "numPhotos": 13, "floor": "bj", "price": 349900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 349900.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 369900.0, "priceDropValue": 20000, "priceDropPercentage": 5}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 77.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Estrada de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.744817, "longitude": -9.1803753, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33296367/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4544.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33296336", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/34/bc/28/239597687.jpg", "externalReference": "125911066-1", "numPhotos": 23, "floor": "1", "price": 439900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 439900.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 450000.0, "priceDropValue": 10100, "priceDropPercentage": 2}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 80.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua da Quinta do Charquinho", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Charquinho", "country": "pt", "latitude": 38.7552075, "longitude": -9.1964088, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33296336/", "description": "\u00a1FANT\u00c1STICO T3 REMODELADO EN BENFICA! Este apartamento primorosamente ubicado ofrece no solo la conveniencia de estar en el coraz\u00f3n de la parroquia de Benfica, sino tambi\u00e9n el privilegio de situarse pr\u00f3ximo al centro comercial Colombo, uno de los m\u00e1s grandes y completos centros de compras y entretenimiento de la regi\u00f3n. Su posici\u00f3n estrat\u00e9gica garantiza f\u00e1cil acceso a una amplia gama de estacionamientos gratuitos, situados a su alrededor, a\u00f1adiendo una capa extra de conveniencia para usted y sus visitantes. Benefici\u00e1ndose de una ubicaci\u00f3n privilegiada, este inmueble se encuentra en las inmediaciones de una vasta selecci\u00f3n de comercios y servicios, garantizando que todas sus necesidades cotidianas sean atendidas con facilidad. La proximidad con diversas opciones de transportes p\u00fablicos y accesos viales facilita a\u00fan m\u00e1s la movilidad, ya sea para paseos locales o desplazamientos m\u00e1s largos. El apartamento est\u00e1 ba\u00f1ado por la luz natural, gracias a sus dos frentes con vistas amplias y despejadas, asegurando que cada espacio sea inundado con sol durante todo el d\u00eda. Este ambiente acogedor e iluminado es complementado por un dise\u00f1o bien planificado, que incluye: - Una amplia sala de estar de planta abierta integrada con la cocina, totalizando 30,5m\u00b2, ideal para momentos de convivencia; - Un recibidor acogedor con un pr\u00e1ctico armario de 6,5m\u00b2; - Una confortable suite de 13,9m\u00b2 con armario empotrado y un ba\u00f1o privado de 4m\u00b2; - Dos habitaciones adicionales, una con 11,5m\u00b2 y otra con 10m\u00b2, ambas proyectadas para ofrecer confort y privacidad; - Un ba\u00f1o social de 3,6m\u00b2, convenientemente ubicado para atender a los espacios comunes y las habitaciones adicionales; - Un balc\u00f3n y terraza espaciosos, con un total de 27m\u00b2, perfectos para disfrutar del aire libre y de las vistas deslumbrantes. Con un \u00e1rea bruta interna de 80m\u00b2, este apartamento es la elecci\u00f3n ideal para quien busca confort, conveniencia y calidad de vida en una de las \u00e1reas m\u00e1s deseadas de Benfica. Ya sea por la proximidad con el centro comercial Colombo, por la facilidad de acceso a servicios o por la calidad del espacio habitacional, este inmueble representa una oportunidad \u00fanica de vivir con estilo y practicidad.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5499.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua da Quinta do Charquinho"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33289026", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/bb/27/1d/244219130.jpg", "externalReference": "1209-2226", "numPhotos": 30, "floor": "5", "price": 695000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 695000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 150.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Estef\u00e2nia", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Estef\u00e2nia", "latitude": 38.7290063, "longitude": -9.1391526, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33289026/", "description": "Excelente apartamento d\u00faplex reformado, situado en el coraz\u00f3n de esta vibrante ciudad, que ofrece una fusi\u00f3n perfecta de encanto tradicional y comodidades contempor\u00e1neas. Este apartamento d\u00faplex T2, convertido en T3, ha sido meticulosamente renovado para brindar un ambiente acogedor y lujoso. Con un \u00e1rea generosa y un dise\u00f1o inteligente, ofrece un amplio espacio para satisfacer todas las necesidades de su estilo de vida. Los acabados de alta calidad y los detalles cuidadosamente seleccionados garantizan una experiencia de vida sofisticada. Caracter\u00edsticas principales: La cocina de espacio abierto con la sala de estar es el lugar ideal para relajarse y socializar, con un ambiente acogedor y mucha luz natural que entra por las ventanas. 3 dormitorios con armario empotrado, uno de ellos en suite con vestidor 2 ba\u00f1os Estacionamiento Amplio almacenamiento Ubicado en uno de los barrios m\u00e1s prestigiosos de Lisboa, este apartamento ofrece un c\u00f3modo acceso a todas las maravillas que la ciudad tiene para ofrecer. Disfrute de tranquilos paseos por las calles adoquinadas, explore los pintorescos caf\u00e9s y descubra los tesoros culturales que se encuentran a su puerta. Este apartamento ofrece acceso conveniente a una amplia gama de servicios, incluidos restaurantes, tiendas, transporte p\u00fablico y m\u00e1s. Disfruta de la vida urbana en su m\u00e1xima expresi\u00f3n, con todo lo que necesitas a tu alcance. Es un apartamento moderno con acabados de calidad, es muy elegante con un ambiente moderno y acogedor. Visitas con cita previa. Agenda tu cita HOY. Esta propiedad se cotiza de forma exclusiva. Por favor traiga un documento de identificaci\u00f3n. Caracter\u00edsticas: Caracter\u00edsticas exteriores: estacionamiento; Puerta blindada; Videoportero; Caracter\u00edsticas interiores - Hall de entrada; Ba\u00f1o completo; Armario; Armarios; Caracter\u00edsticas Generales - Restaurado; Otras caracter\u00edsticas - Garaje; Balc\u00f3n; Cocina equipada; Recopilaci\u00f3n; Suite; Ascensor;.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4633.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estef\u00e2nia, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33295971", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c3/e2/62/239585659.jpg", "externalReference": "121831255-11", "numPhotos": 28, "price": 310000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 310000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 59.0, "rooms": 5, "bathrooms": 1, "address": "rua Gil Vicente s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Alc\u00e2ntara", "district": "Alto de Santo Amaro", "country": "pt", "latitude": 38.7041322, "longitude": -9.1839284, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33295971/", "description": "Apartamento para remodelaci\u00f3n, ubicado en la Parroquia de Alc\u00e1ntara, en una zona muy agradable, junto a la Iglesia de Santo Amaro, catalogada como Monumento Nacional. La excelente ubicaci\u00f3n, permite tener acceso a una variada red de transportes, servicios p\u00fablicos y sociales, escuelas, hospitales, hoteles, puntos tur\u00edsticos, bancos, restauraci\u00f3n, tiendas, deporte y ocio, y, tambi\u00e9n, varios aparcamientos. No pierda esta oportunidad, y, venga a visitar.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5254.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alc\u00e2ntara, Lisboa", "title": "Piso en rua Gil Vicente s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33295945", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c8/34/6b/239585211.jpg", "externalReference": "122081490-1", "numPhotos": 22, "floor": "1", "price": 172000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 172000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 179000.0, "priceDropValue": 7000, "priceDropPercentage": 4}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 42.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Alvito - Quinta do Jacinto", "province": "Lisboa", "municipality": "Alc\u00e2ntara", "district": "Alvito - Quinta do Jacinto", "country": "pt", "latitude": 38.7072977, "longitude": -9.1761021, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33295945/", "description": "Apartamento de 2 habitaciones en Alc\u00e1ntara Apartamento de 2 habitaciones que ofrece una excelente oportunidad de inversi\u00f3n en una de las zonas m\u00e1s privilegiadas de Lisboa, el barrio de Alc\u00e1ntara. Con una vista impresionante sobre el r\u00edo Tajo, esta propiedad tiene un potencial excepcional para ser transformada en un espacio \u00fanico y moderno. Propiedad que necesita actualizaci\u00f3n con gran potencial para remodelaci\u00f3n total a su gusto, esta fracci\u00f3n tiene el uso exclusivo del \u00e1tico, que puede convertirse en un d\u00faplex con vista privilegiada sobre el r\u00edo Tajo. Situado en Alc\u00e1ntara, este apartamento se beneficia de una ubicaci\u00f3n c\u00e9ntrica y conveniente para quienes necesitan proximidad de f\u00e1cil acceso a las principales carreteras y transportes. En sus alrededores tiene acceso a todo tipo de servicios, zonas de ocio, as\u00ed como museos, monumentos y se encuentra muy cerca de la orilla del r\u00edo Tajo. P\u00f3ngase en contacto conmigo para obtener informaci\u00f3n y programar una visita.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4095.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alc\u00e2ntara, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33295928", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d7/1a/b5/239584832.jpg", "externalReference": "120631606-50", "numPhotos": 6, "price": 255000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 255000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 45.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Alto de Santo Amaro", "province": "Lisboa", "municipality": "Alc\u00e2ntara", "district": "Alto de Santo Amaro", "country": "pt", "latitude": 38.7041485, "longitude": -9.1787754, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33295928/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5667.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alc\u00e2ntara, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33295927", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/78/32/b7/239584751.jpg", "externalReference": "120631606-49", "numPhotos": 22, "price": 665000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 665000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 95.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Restelo", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Restelo", "country": "pt", "latitude": 38.6958855, "longitude": -9.2099691, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33295927/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 7000.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}], "total": 12204, "totalPages": 245, "actualPage": 78, "itemsPerPage": 50, "numPaginations": 0, "summary": ["Comprar", "Viviendas", "Lisboa", "Todos los precios", "Todos los tama\u00f1os"], "filter": {"locationName": "Lisboa"}, "alertName": "Viviendas en Lisboa", "totalAppliedFilters": 0, "lowerRangePosition": 3850, "paginable": true, "upperRangePosition": 3900}