{"elementList": [{"propertyCode": "33332739", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d7/26/b7/240769631.jpg", "externalReference": "E4C", "numPhotos": 12, "floor": "4", "price": 545000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 545000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 72.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua Georgina Ribas s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Marvila", "country": "pt", "latitude": 38.7456676, "longitude": -9.0979574, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33332739/", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 7569.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Marvila, Lisboa", "title": "Piso en rua Georgina Ribas s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33332794", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/12/cb/83/240769582.jpg", "externalReference": "C3C", "numPhotos": 12, "floor": "3", "price": 715000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 715000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 106.0, "rooms": 2, "bathrooms": 3, "address": "rua Georgina Ribas s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Marvila", "country": "pt", "latitude": 38.7456676, "longitude": -9.0979574, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33332794/", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 6745.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Marvila, Lisboa", "title": "Piso en rua Georgina Ribas s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33268721", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/05/e4/a7/238164281.jpg", "externalReference": "CB02-0249_4U", "numPhotos": 24, "floor": "4", "price": 480000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 480000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 72.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "avenida do Brasil, 39 A", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Campo Grande", "country": "pt", "latitude": 38.7556975, "longitude": -9.1495694, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33268721/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6667.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso en avenida do Brasil, 39 a"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33332731", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c8/39/4a/244574344.jpg", "externalReference": "109240058", "numPhotos": 27, "floor": "3", "price": 475000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 475000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 79.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Expo Norte", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Expo Norte", "country": "pt", "latitude": 38.7770869, "longitude": -9.0928073, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33332731/", "description": "Apartamento de 1 dormitorio en venta en Parque das Na\u00e7\u00f5es, ya amueblado, listo para habitar, con 58 metros cuadrados, ubicado en primera l\u00ednea de r\u00edo, en una zona tranquila de ocio. Situado en un edificio moderno, el apartamento consta de una sala de estar con balc\u00f3n que se conecta a la cocina totalmente equipada, un dormitorio con armarios empotrados y un ba\u00f1o completo. El apartamento tambi\u00e9n cuenta con una plaza de aparcamiento con espacio para un coche y una motocicleta. Con excelentes acabados, el apartamento cuenta con luz natural en todas las habitaciones, exposici\u00f3n sur, as\u00ed como aire acondicionado y persianas el\u00e9ctricas en la sala de estar y en el dormitorio. El edificio cuenta con portero en horario h\u00e1bil. Ubicado cerca de los jardines del Tajo, es ideal para paseos al aire libre lejos de las multitudes y para aquellos que aprecian los espacios verdes. Esta excelente ubicaci\u00f3n significa que el apartamento est\u00e1 cerca de todo tipo de comercios y servicios en sus alrededores, como el Centro Comercial Vasco da Gama, el Altice Arena y el Campus de la Justicia. Con buenas accesibilidades, est\u00e1 situado en una zona bien comunicada por transporte p\u00fablico en la Estaci\u00f3n de Oriente, incluyendo metro, tren, autobuses y terminal de autobuses, y est\u00e1 a 10 minutos del Aeropuerto de Lisboa. Un apartamento sereno en una de las zonas m\u00e1s sofisticadas de Lisboa. Posibilidad de venta con mobiliario incluido. Excelente oportunidad para quienes buscan confort y tranquilidad en Lisboa.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6013.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33332140", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ce/68/af/240745451.jpg", "numPhotos": 14, "price": 3950000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 3950000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 4200000.0, "priceDropValue": 250000, "priceDropPercentage": 6}}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 336.0, "rooms": 6, "bathrooms": 6, "address": "Cal\u00e7ada Engenheiro Miguel Pais", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Pr\u00edncipe Real", "country": "pt", "latitude": 38.7177314, "longitude": -9.1499442, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33332140/", "description": "Ubicada en Pr\u00edncipe Real, esta encantadora residencia une elegancia y practicidad en cada detalle. En la planta baja, encontramos un amplio hall, garaje (23m2), trastero, sal\u00f3n luminoso, jard\u00edn (42m2), ba\u00f1o social y una habitaci\u00f3n. Al subir las escaleras, el primer piso revela una sala con chimenea, despensa, comedor acogedor y cocina modernamente equipada. En el segundo piso, una suite con vestidor, dispone de un ba\u00f1o privado. Dos habitaciones adicionales y un ba\u00f1o complementan esta planta con varios armarios empotrados. El tercer piso presenta una suite principal con balc\u00f3n, otra suite con vestidor y balc\u00f3n. Para mayor comodidad, la residencia cuenta con un ascensor y una sala de m\u00e1quinas. Venga a conocer esta oportunidad \u00fanica de vivir en Pr\u00edncipe Real. \u00a1Reserve hoy mismo su visita!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 11756.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Casa independiente en Cal\u00e7ada Engenheiro Miguel Pais"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33332661", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b4/91/c0/241816666.jpg", "externalReference": "51DRB -8106", "numPhotos": 64, "price": 217500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 217500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 77.0, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "rua Jaime Cortes\u00e3o, 573", "province": "Lisboa", "municipality": "Marvila", "country": "pt", "latitude": 38.7476072, "longitude": -9.1129807, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33332661/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2825.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Marvila, Lisboa", "title": "Piso en rua Jaime Cortes\u00e3o, 573"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "28103970", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/1c/5e/22/242965145.jpg", "externalReference": "50545-1", "numPhotos": 27, "price": 830000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 830000.0}}, "propertyType": "studio", "operation": "sale", "size": 143.0, "rooms": 0, "bathrooms": 2, "address": "Santa Catarina", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Santa Catarina", "country": "pt", "latitude": 38.7089025, "longitude": -9.1460896, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/28103970/", "description": "Encantador Loft T1, en exclusivo condominio privado, ubicado en el coraz\u00f3n de Lisboa, entre Bairro Alto y Bairro de Santos, Chiado y Santa Catarina;  Excelente exposici\u00f3n al sol y jard\u00edn interior com\u00fan, para uso exclusivo de los residentes, que representa un s\u00edmbolo de refinamiento, elegancia y sofisticaci\u00f3n;  \u00c1reas principales:  - Sal\u00f3n 41m2; cocina 7m2; Ba\u00f1o social 2m2; Suite 26m2 + Ba\u00f1o Completo 5m2 y acceso directo a terraza 12m2;  2 plazas de garaje + trastero;  Buenos acabados;  INSIDE LIVING opera en el mercado de la vivienda y las inversiones inmobiliarias de lujo. Nuestro equipo ofrece una amplia gama de excelentes servicios a nuestros clientes, como servicios de apoyo al inversor, asegurando todo el apoyo en la selecci\u00f3n, compra, venta o alquiler de propiedades, proyecto arquitect\u00f3nico, dise\u00f1o de interiores, servicios bancarios y de conserjer\u00eda durante todo el proceso.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5804.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "T0"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33332541", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ba/a7/6d/240760555.jpg", "externalReference": "41083", "numPhotos": 31, "floor": "3", "price": 217500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 217500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 82.0, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Pra\u00e7a Doutor Fernando Amado", "province": "Lisboa", "municipality": "Marvila", "country": "pt", "latitude": 38.7463961, "longitude": -9.112093, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33332541/", "description": "\u00bfBuscas un inmueble con potencial para recuperar y transformar en un espacio \u00fanico en Marvila? - \u00a1Esta es la oportunidad ideal para ti! Apartamento de 3 habitaciones Ubicado en una de las zonas de mayor desarrollo de Lisboa, este inmueble presenta un enorme potencial de revalorizaci\u00f3n. Con una superficie generosa y una distribuci\u00f3n vers\u00e1til, podr\u00e1s transformar este inmueble en una aut\u00e9ntica casa de ensue\u00f1o, con un toque de personalidad propia. Con una ubicaci\u00f3n privilegiada, cerca de transporte p\u00fablico, comercio tradicional y zonas verdes, este inmueble te ofrece la posibilidad de vivir en una de las zonas m\u00e1s de moda de la ciudad. No pierdas esta oportunidad \u00fanica de inversi\u00f3n y agenda ya tu visita para conocer este inmueble.", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2652.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Marvila, Lisboa", "title": "Piso en Pra\u00e7a Doutor Fernando Amado"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33332549", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/5a/67/32/240760944.jpg", "externalReference": "APA_1990", "numPhotos": 20, "floor": "3", "price": 217500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 217500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 97.75, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Marvila", "province": "Lisboa", "municipality": "Marvila", "country": "pt", "latitude": 38.7479861, "longitude": -9.1141994, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33332549/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2225.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Marvila, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33332508", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ff/7b/f3/240760485.jpg", "externalReference": "ZMPT566163", "numPhotos": 28, "floor": "2", "price": 520000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 520000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 547000.0, "priceDropValue": 27000, "priceDropPercentage": 5}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 150.0, "rooms": 5, "bathrooms": 2, "address": "travessa Santo Ant\u00f3nio \u00e0 Gra\u00e7a, 17", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Gra\u00e7a", "country": "pt", "latitude": 38.7190835, "longitude": -9.1270958, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33332508/", "description": "Identificaci\u00f3n de la propiedad: ZMPT566163 Conoce tu futura casa en Gra\u00e7a, donde el lujo y la comodidad se fusionan en un espacio \u00fanico. Este magn\u00edfico apartamento d\u00faplex de 3 dormitorios + 2 de 7 habitaciones es una verdadera joya, con una excelente exposici\u00f3n al sol que inunda cada habitaci\u00f3n con luz natural. Disfruta del acceso exclusivo a un encantador \u00e1tico tipo d\u00faplex, adornado con ventanas Velux que ofrecen impresionantes vistas de la ciudad y el r\u00edo, proporcionando un refugio sereno para relajarse o socializar. Este apartamento cl\u00e1sico irradia elegancia, con techos altos y suelos de madera de tablones anchos, creando un ambiente acogedor y sofisticado. Ubicado en una zona privilegiada, cerca de escuelas, restaurantes, transporte p\u00fablico y comercios, esta es la oportunidad perfecta para vivir en una de las zonas m\u00e1s encantadoras de Lisboa. Existe la posibilidad de alquilar plazas de aparcamiento cubiertas y/o descubiertas a menos de 100 metros. Nota: el acceso al d\u00faplex est\u00e1 asegurado por el interior del apartamento mediante autorizaci\u00f3n de uso exclusivo por parte de la comunidad de propietarios. Reserve su visita ahora y d\u00e9jese enamorar por el encanto incomparable de este espacio. Proximidades: - Escuelas: Escola b\u00e1sica Nat\u00e1lia Correia (1,2 km), escola b\u00e1sica Sampaio Garrido (1,6 km), ES Gil Vicente (1,8 km), escola b\u00e1sica Santa Clara (2 km), escola Amadeu Andres (2,4 km), EB Patr\u00edcio Prazeres (2,4 km), escola b\u00e1sica do Castelo (2,7 km), escola S\u00e1 de Miranda (2,8 km), escola b\u00e1sica n\u00ba 1 Lisboa (2,8 km), ISPA (4,3 km), escola b\u00e1sica e secundaria Lu\u00eds Ant\u00f3nio Verney (4,3 km), EB/ES Passos Manuel (5,1 km), Instituto Superior de Agronomia (9,6 km) - Supermercados: pingo doce, mini pre\u00e7o, meu super, lidl, continente bom dia, amanhecer, mini mercados de la zona - Farmacias: Farmacia Branquinho, Farmacia Monte, Farmacia Alves de Carvalho, Farmacia Almeida Dias Distancias: Centro de Gra\u00e7a: 450 m Santa Apol\u00f3nia: 1 km Avenida da Liberdade: 3,5 km Baixa - Chiado: 3,9 km Castillo de San Jorge: 1,3 km Jard\u00edn de Cerca da Gra\u00e7a: 550 m Mirador de la Se\u00f1ora del Monte: 650 m Mirador de Gra\u00e7a: 700 m Parque Forestal de Monsanto: 7,9 km Centro Comercial Amoreiras: 4,5 km Centro Comercial El Corte Ingl\u00e9s: 4,6 km Centro Comercial Colombo: 10 km Hospital de S\u00e3o Jos\u00e9: 3,5 km \u00a1Siempre contigo en la b\u00fasqueda de casa! 3 razones para comprar con Zome +acompa\u00f1amiento Con una preparaci\u00f3n y experiencia \u00fanica en el mercado inmobiliario, los consultores de Zome ponen toda su dedicaci\u00f3n en brindarte el mejor acompa\u00f1amiento, orient\u00e1ndote con la m\u00e1xima confianza, en la direcci\u00f3n correcta de tus necesidades y ambiciones. \u00a1De aqu\u00ed en adelante, crearemos una relaci\u00f3n cercana y escucharemos con atenci\u00f3n tus expectativas, porque nuestra prioridad es tu felicidad! Porque es importante que sientas que est\u00e1s acompa\u00f1ado y que estamos contigo siempre. + simple Los consultores de Zome tienen una formaci\u00f3n \u00fanica en el mercado, basada en el intercambio de experiencias pr\u00e1cticas entre profesionales y fortalecida por el conocimiento de la neurociencia aplicada que les permite simplificar y hacer m\u00e1s eficaz su experiencia inmobiliaria. Deja atr\u00e1s las pesadillas burocr\u00e1ticas porque en Zome encuentras el apoyo total de un equipo experimentado y multidisciplinar que te brinda soporte pr\u00e1ctico en todos los aspectos fundamentales, para que tu experiencia inmobiliaria supere las expectativas. + feliz \u00a1Nuestro mayor valor es entregarte felicidad! Lib\u00e9rate de preocupaciones y gana el tiempo de calidad que necesitas para dedicarte a lo que te hace m\u00e1s feliz. Actuamos a diario para aportar m\u00e1s valor a tu vida con el asesoramiento fiable que necesitas para que, juntos, consigamos alcanzar los mejores resultados. \u00a1Con Zome nunca estar\u00e1s perdido o desatendido y encontrar\u00e1s algo que no tiene precio: tu m\u00e1xima tranquilidad! As\u00ed es como te sentir\u00e1s a lo largo de toda la experiencia: Tranquilo, seguro, c.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3467.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso en travessa Santo Ant\u00f3nio \u00e0 Gra\u00e7a, 17"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33332264", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/8c/3d/55/240750926.jpg", "numPhotos": 18, "floor": "4", "price": 435500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 435500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 130.0, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "rua Cidade de Bolama", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7601087, "longitude": -9.1150595, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33332264/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3350.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Piso en rua Cidade de Bolama"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33332380", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/61/eb/d9/240756009.jpg", "externalReference": "120611962-15", "numPhotos": 20, "floor": "1", "price": 394000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 394000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 138.0, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "rua Cidade de Malange", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7638478, "longitude": -9.1188521, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33332380/", "hasVideo": true, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2855.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Piso en rua Cidade de Malange"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33332361", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/7e/47/b5/240754672.jpg", "externalReference": "PF33098", "numPhotos": 31, "price": 685000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 685000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 133.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Telheiras", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Telheiras", "country": "pt", "latitude": 38.7706685, "longitude": -9.1706405, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33332361/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5150.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33332292", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9c/1a/fb/240750750.jpg", "numPhotos": 21, "floor": "3", "price": 217500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 217500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 82.0, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Pra\u00e7a Doutor Fernando Amado", "province": "Lisboa", "municipality": "Marvila", "country": "pt", "latitude": 38.746711, "longitude": -9.113511, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33332292/", "description": "Situado en la Plaza Dr. Fernando Amado en Marvila, este apartamento de tipolog\u00eda T3, est\u00e1 compuesto por sal\u00f3n, 3 habitaciones, ba\u00f1o y cocina. Para reformar. 3\u00aa planta en edificio con 2 ascensores. Situado cerca de autobuses, supermercado, cafeter\u00edas, farmacia, pasteler\u00eda, escuela primaria, Loja do Cidad\u00e3o (Lisboa-Marvila) y a menos de 5 minutos del ISEL (Instituto Superior de Ingenier\u00eda de Lisboa), a 1 km de la estaci\u00f3n de metro de Chelas y a 750 metros de la estaci\u00f3n de metro de Bela Vista, as\u00ed como del Continente Modelo de la Av. Mar. Gomes da Costa x Av. Dr. Augusto de Castro. A 10 minutos del Aeropuerto Internacional de Lisboa. Oportunidad de inversi\u00f3n o vivienda propia. Cont\u00e1ctenos y agende su visita.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2652.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Marvila, Lisboa", "title": "Piso en Pra\u00e7a Doutor Fernando Amado"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33332289", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/cc/8d/8b/244911629.jpg", "externalReference": "IMDL1420", "numPhotos": 15, "price": 295000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 295000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 89.7, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Olivais", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.777422, "longitude": -9.1202916, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33332289/", "description": "\u00a1Oportunidad \u00fanica! Apartamento de 3 habitaciones completamente remodelado con vista al r\u00edo en Encarnaci\u00f3n, Lisboa. Este magn\u00edfico apartamento, originalmente de 3 habitaciones, se ha transformado h\u00e1bilmente en un espacioso apartamento de 2 habitaciones, con una remodelaci\u00f3n total que combina estilo contempor\u00e1neo, funcionalidad y sofisticaci\u00f3n. Con una ubicaci\u00f3n privilegiada en la famosa zona de Encarnaci\u00f3n, esta propiedad ofrece una vista privilegiada al r\u00edo. Aspectos destacados de la propiedad: - Dise\u00f1o moderno y acogedor, cada espacio ha sido cuidadosamente planeado para brindar comodidad y elegancia. - Equipado con aire acondicionado de \u00faltima generaci\u00f3n, electrodom\u00e9sticos de calidad e iluminaci\u00f3n que crea ambientes acogedores y energizantes. - Vista impresionante, disfrute de vistas panor\u00e1micas del r\u00edo Tajo desde las ventanas de este apartamento, un escenario que transforma cada d\u00eda en un momento especial. - Ubicaci\u00f3n privilegiada, situada en una zona tranquila y con f\u00e1cil acceso al transporte p\u00fablico, comercio local, restaurantes y zonas verdes. Reserve su visita ahora y enam\u00f3rese de este ejemplar \u00fanico de vivir en armon\u00eda con la ciudad y la naturaleza. Ref. IMDL1420.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3289.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33327611", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/11/10/1f/240598707.jpg", "externalReference": "APT4875AA", "numPhotos": 18, "floor": "3", "price": 1195000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1195000.0}}, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 147.0, "rooms": 2, "bathrooms": 3, "address": "rua da Gl\u00f3ria", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Pra\u00e7a da Alegria", "country": "pt", "latitude": 38.7160529, "longitude": -9.144287, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33327611/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8129.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "D\u00faplex en rua da Gl\u00f3ria"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33332149", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/39/20/b0/240748184.jpg", "externalReference": "Match_01.156.301", "numPhotos": 15, "floor": "1", "price": 780000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 780000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 116.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "avenida Infante Santo s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Prazeres", "country": "pt", "latitude": 38.7070625, "longitude": -9.1674974, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33332149/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 6724.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso en avenida Infante Santo s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33332106", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/15/d3/05/240744676.jpg", "externalReference": "PF33175", "numPhotos": 25, "price": 2850000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2850000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 249.0, "rooms": 4, "bathrooms": 5, "address": "Santa Catarina", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Santa Catarina", "country": "pt", "latitude": 38.7106253, "longitude": -9.150466, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33332106/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 11446.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Chalet"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "32709160", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/1b/c9/59/217456155.jpg", "externalReference": "PF30883", "numPhotos": 32, "floor": "1", "price": 695000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 695000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 94.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Campo de Santana - Santa Marta", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Campo de Santana - Santa Marta", "country": "pt", "latitude": 38.7212263, "longitude": -9.1469136, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/32709160/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7394.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33332028", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e0/9a/cb/240743154.jpg", "externalReference": "Match_01.156.104", "numPhotos": 15, "floor": "1", "price": 399000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 50.0, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "avenida Infante Santo s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Prazeres", "country": "pt", "latitude": 38.7070625, "longitude": -9.1674974, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33332028/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 7980.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso en avenida Infante Santo s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33332062", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/62/34/9f/240743076.jpg", "externalReference": "PROP-030471", "numPhotos": 16, "floor": "1", "price": 330000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 330000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 55.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Baixa", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Baixa", "country": "pt", "latitude": 38.712098, "longitude": -9.1394486, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33332062/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6000.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33331904", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/6d/50/79/240741298.jpg", "externalReference": "123441104-189", "numPhotos": 17, "floor": "bj", "price": 380000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 380000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 74.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua Comandante Freitas da Silva, 5", "province": "Lisboa", "municipality": "Ajuda", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7043977, "longitude": -9.197109, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33331904/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5135.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Ajuda, Lisboa", "title": "Piso en rua Comandante Freitas da Silva, 5"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33277775", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/40/a1/d5/238623046.jpg", "externalReference": "OD1-215801", "numPhotos": 35, "floor": "2", "price": 399900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399900.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 429900.0, "priceDropValue": 30000, "priceDropPercentage": 7}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 76.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Estrada de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7460205, "longitude": -9.1815544, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33277775/", "description": "Apartamento de 3 dormitorios con entrepiso, totalmente remodelado, equipado y amueblado en Benfica Apartamento con encanto, de 4 habitaciones, remodelado y amueblado con gusto y mucha calidad, ubicado en una zona diferenciada de Lisboa, en la emblem\u00e1tica parroquia de Benfica. ACERCA DE LA CASA: Composici\u00f3n/divisiones: 3 dormitorios con suite y dos ba\u00f1os. Cocina en espacio abierto con la sala. La cocina tiene muebles en blanco lacado; Azulejos en toda la pared detr\u00e1s de los muebles; Horno, vitrocer\u00e1mica, campana extractora, microondas, lavavajillas empotrado, lavadora empotrada, termoacumulador y combi empotrado. Habitaciones con armarios empotrados. Entrepiso de 35 m2, un espacio \u00fanico en el que se puede privilegiar la tranquilidad. Equipamientos de calidad como: Carpinter\u00eda lacada en blanco con doble acristalamiento y oscilobatientes; Falsos techos con luces LED empotradas, en todas las estancias, preinstalaci\u00f3n de aire acondicionado; Puerta blindada. Edificio totalmente reformado (tejado, bajantes de agua, electricidad y alcantarillado, fachadas, escaleras, contadores y puerta del edificio. \u00a1Excelente inmueble para vivienda propia o para rentabilizar en el mercado del alquiler! ACERCA DE LA UBICACI\u00d3N: Benfica es una parroquia de Lisboa cuyo carisma e historia hablan por s\u00ed mismos. Una ubicaci\u00f3n de excelencia, donde f\u00e1cilmente tenemos acceso a todas las ventajas que la mayor\u00eda de las personas buscan para vivir con todo el confort y la armon\u00eda: desde los fant\u00e1sticos accesos a las principales carreteras, los transportes en la puerta, metro, diversos servicios p\u00fablicos, comercio local variado, restauraci\u00f3n, pasteler\u00edas, gimnasios, farmacias, bancos, jardines y zonas de ocio, cl\u00ednicas, centro de salud, hospital a pocos minutos, colegios de varios niveles educativos, guarder\u00edas, iglesias y mucho m\u00e1s. ACERCA DE NOSOTROS: Veigas Imobili\u00e1ria es una marca de intermediaci\u00f3n inmobiliaria 100% portuguesa. Una personalidad marcante y original con un concepto innovador de servicio. Naci\u00f3 en 1997 y desde el principio se distingui\u00f3 en el mercado inmobiliario por su concepto, fruto de una visi\u00f3n emprendedora y de la experiencia adquirida. En 2004, ya con 14 agencias en funcionamiento, la marca se transform\u00f3 en una exitosa red de franquicias. Hoy tenemos muchas agencias operando de norte a sur del pa\u00eds. A lo largo de los a\u00f1os, Veigas ha registrado un crecimiento s\u00f3lido y continuo, posicion\u00e1ndose como una de las REDES INMOBILIARIAS NACIONALES m\u00e1s carism\u00e1ticas y prestigiosas, con un proyecto s\u00f3lido y eficaz de expansi\u00f3n por todo el pa\u00eds. En Veigas Odivelas1, una de las agencias m\u00e1s antiguas de la Red, el objetivo es, sobre todo, a\u00f1adir el valor de la experiencia y el conocimiento de los profesionales a la compra y venta de su inmueble. Cont\u00e1ctenos y programe su visita o solicite m\u00e1s informaci\u00f3n sobre esta fant\u00e1stica casa. OFERTA DEL VALOR DE ESCRITURA HASTA FINALES DE ABRIL.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5262.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33331886", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/24/93/0d/240736531.jpg", "externalReference": "W-02VAAQ", "numPhotos": 47, "floor": "3", "price": 875000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 875000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 292.0, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "alameda das Linhas de Torres", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Alto do Lumiar - Quinta das Conchas - Quinta do Lambert", "country": "pt", "latitude": 38.7618203, "longitude": -9.157458, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33331886/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2997.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso en alameda das Linhas de Torres"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33331788", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/1d/9e/c2/240733941.jpg", "numPhotos": 17, "floor": "3", "price": 377500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 377500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 74.0, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "rua Pereira e Sousa, 45", "province": "Lisboa", "municipality": "Campo de Ourique", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7197728, "longitude": -9.1678653, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33331788/", "description": "Ven a conocer este apartamento de 3 dormitorios situado en Campo de Ourique en la calle Pereira e Sousa. Tercer piso y \u00faltimo en edificio sin ascensor, cuenta con vistas despejadas sin edificios delante. Campo de Ourique, uno de los barrios m\u00e1s emblem\u00e1ticos y vibrantes de Lisboa. Cuenta con todos los servicios t\u00edpicos del barrio: restauraci\u00f3n, comercio local y transportes. Pr\u00f3ximamente tendr\u00e1 acceso al Metro de Lisboa para desplazarse a cualquier punto de Lisboa. Oportunidad para transformar tu gusto en un eficiente apartamento de 2 dormitorios. Tiene un aseo reformado y cocina. Peque\u00f1o balc\u00f3n en la cocina y zona de almacenaje.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5101.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campo de Ourique, Lisboa", "title": "Piso en rua Pereira e Sousa, 45"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33331781", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e5/9f/27/240733453.jpg", "externalReference": "TAPT01-712_IdG", "numPhotos": 41, "floor": "5", "price": 640000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 640000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 133.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Marvila", "province": "Lisboa", "municipality": "Marvila", "country": "pt", "latitude": 38.7501206, "longitude": -9.0987419, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33331781/", "description": "Ubicado en el prestigioso desarrollo Prata Riverside, situado en la primera l\u00ednea de edificios en el Lote 7, en el Bloque C, terminado en 2021, este espacioso apartamento de una habitaci\u00f3n es sin\u00f3nimo de modernidad y comodidad. Cuenta con 72m2 de espacio interior y una generosa terraza de 45m2. Ubicado en el quinto y \u00faltimo piso de este edificio, ofrece una serena vista lateral, con vista al r\u00edo Tajo. El interior del apartamento da acceso a una sala de estar en forma de L y una peque\u00f1a cocina de 29m2 complementada por una espaciosa habitaci\u00f3n de 17m2, con un vestidor de 5m2 y un ba\u00f1o privado. Este apartamento est\u00e1 completamente amueblado. Dispone de plaza de aparcamiento y trastero. Prata Riverside Village ofrece una variedad de comodidades para quienes viven all\u00ed, incluyendo \u00e1reas verdes, \u00e1reas de recreaci\u00f3n y comerciales, parques infantiles y un carril bici. La vibrante comunidad de Marvila cobra vida con galer\u00edas, vida nocturna, mercados, caf\u00e9s y una variedad de restaurantes, convirti\u00e9ndose en el lugar perfecto para aquellos que buscan una vida c\u00f3moda y din\u00e1mica.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4812.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Marvila, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33329850", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/6f/9c/70/240673616.jpg", "externalReference": "APA_9977 (1)", "numPhotos": 14, "floor": "1", "price": 419900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 419900.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 429900.0, "priceDropValue": 10000, "priceDropPercentage": 2}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 70.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "rua das Laranjeiras, 15", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Laranjeiras", "country": "pt", "latitude": 38.7468237, "longitude": -9.1690331, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33329850/", "description": "Apartamento de 1 dormitorio con patio, en Rua das Laranjeiras - Cocina equipada con horno, vitrocer\u00e1mica, campana extractora, lavavajillas empotrado, lavadora empotrada, calentador de agua y nevera - Marcos de ventana lacados en blanco con doble acristalamiento y topes de oscilaci\u00f3n. - Luces empotrables LEDS - Preinstalaci\u00f3n de aire acondicionado - Apartamento con dos frentes - Techo nuevo. - Edificio sin ascensor. Apartamento con 43 m2 de superficie bruta privada, insertado en la planta baja de un edificio sin ascensor, consta de un sal\u00f3n comedor con cocina americana (27 m2) con acceso al jard\u00edn (28 m2), un ba\u00f1o, y una suite con armarios empotrados. Las fotograf\u00edas son ilustrativas de trabajos realizados por el promotor y pueden corresponder a otro tipo de apartamentos. Valor de Mercado es una empresa de Mediaci\u00f3n Inmobiliaria con sede en Alg\u00e9s. Esta p\u00e1gina le permite visitar nuestras propiedades de la manera m\u00e1s c\u00f3moda y r\u00e1pida posible, encontrando todo tipo de apartamentos, villas, oficinas, tiendas, garajes y terrenos. Honramos cualquier tipo de negocio, compra, venta, transferencia y otros. Privilegiamos las \u00e1reas del Municipio de Oeiras, Sintra, Cascais, Lisboa y Algarve. Con eficiencia y profesionalismo, nos encargamos de todos los tr\u00e1mites administrativos relacionados con su proceso.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5999.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua das Laranjeiras, 15"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33329845", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/0e/da/45/240673655.jpg", "externalReference": "APA_9977 (2)", "numPhotos": 14, "floor": "1", "price": 399900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 63.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua das Laranjeiras, 15", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Laranjeiras", "country": "pt", "latitude": 38.7468237, "longitude": -9.1690331, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33329845/", "description": "Apartamento de 1 dormitorio con patio, en Rua das Laranjeiras - Cocina equipada con horno, vitrocer\u00e1mica, campana extractora, lavavajillas empotrado, lavadora empotrada, calentador de agua y nevera - Marcos de ventana lacados en blanco con doble acristalamiento y topes de oscilaci\u00f3n. - Luces empotrables LEDS - Preinstalaci\u00f3n de aire acondicionado - Apartamento con dos frentes - Techo nuevo. - Edificio sin ascensor. Apartamento con 43 m2 de superficie bruta privada, insertado en la planta baja de un edificio sin ascensor, consta de un sal\u00f3n comedor con cocina americana (27 m2) con acceso al jard\u00edn (28 m2), un ba\u00f1o, y una suite con armarios empotrados. Las fotograf\u00edas son ilustrativas de trabajos realizados por el promotor y pueden corresponder a otro tipo de apartamentos. Valor de Mercado es una empresa de Mediaci\u00f3n Inmobiliaria con sede en Alg\u00e9s. Esta p\u00e1gina le permite visitar nuestras propiedades de la manera m\u00e1s c\u00f3moda y r\u00e1pida posible, encontrando todo tipo de apartamentos, villas, oficinas, tiendas, garajes y terrenos. Honramos cualquier tipo de negocio, compra, venta, transferencia y otros. Privilegiamos las \u00e1reas del Municipio de Oeiras, Sintra, Cascais, Lisboa y Algarve. Con eficiencia y profesionalismo, nos encargamos de todos los tr\u00e1mites administrativos relacionados con su proceso.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 6348.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua das Laranjeiras, 15"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33331760", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/54/25/2b/240732475.jpg", "externalReference": "VLX-215926", "numPhotos": 12, "floor": "1", "price": 399900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 55.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua do Vale de Santo Ant\u00f3nio, 23", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "S\u00e3o Vicente de Fora", "country": "pt", "latitude": 38.7178012, "longitude": -9.1224841, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33331760/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 7271.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso en rua do Vale de Santo Ant\u00f3nio, 23"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33331681", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/87/fd/09/240730708.jpg", "numPhotos": 31, "floor": "1", "price": 725000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 725000.0}}, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 195.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Olaias", "province": "Lisboa", "municipality": "Areeiro", "district": "Olaias", "country": "pt", "latitude": 38.7430603, "longitude": -9.1243547, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33331681/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3718.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Areeiro, Lisboa", "title": "D\u00faplex"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33331665", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/0c/cb/52/244243225.jpg", "externalReference": "1208-5522", "numPhotos": 56, "floor": "1", "price": 520000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 520000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 96.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Ant\u00f3nio Pereira Carrilho", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "latitude": 38.7345115, "longitude": -9.1374033, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33331665/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5417.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis, Lisboa", "title": "Piso en rua Ant\u00f3nio Pereira Carrilho"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33331663", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/34/95/9a/240730119.jpg", "externalReference": "W-02UHXW", "numPhotos": 33, "floor": "1", "price": 290000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 290000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 82.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua Eduardo Bras\u00e3o", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "latitude": 38.7365517, "longitude": -9.1326362, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33331663/", "description": "Presentamos un exclusivo apartamento de 2 dormitorios, situado a escasos pasos del vibrante Mercado de Arroios, de la ic\u00f3nica Alameda, de la conveniente estaci\u00f3n de metro de Arroios, adem\u00e1s de una diversidad de restaurantes y tiendas. Este inmueble se destaca por su distribuci\u00f3n inteligentemente dise\u00f1ada, ofreciendo dos habitaciones confortables y un tercer espacio interior multifuncional, perfecto para ser utilizado como un amplio vestidor o transformado en un dormitorio adicional. La sala de estar, generosa en tama\u00f1o, es el coraz\u00f3n del apartamento, ofreciendo un ambiente acogedor para el relax y el entretenimiento. La cocina, de buenas proporciones, est\u00e1 totalmente equipada, mientras que el cuarto de ba\u00f1o completa el inmueble, combinando funcionalidad y estilo. Este apartamento no es solo un espacio, es una oportunidad de vivir en armon\u00eda con la ciudad. Esperamos su visita para descubrir el potencial de este inmueble excepcional. Este es un barrio mayoritariamente residencial y de comercio. Las casas mantienen la arquitectura original, teniendo por norma una buena dimensi\u00f3n. De origen familiar, aqu\u00ed se concentra el comercio tradicional - tiendas de mobiliario, caf\u00e9s, restaurantes - pero igualmente se reflejan las nuevas tendencias. Es un barrio muy interesante para vivir, dada su centralidad, facilidad de accesos, red de transportes p\u00fablicos, proximidad a hospitales, escuelas y Polic\u00eda. Arroios dispone de tres mercados recientemente remodelados y modernizados: Mercado 31 de Enero, Mercado de Arroios, con nuevos restaurantes a la entrada, y Mercado del Horno del Ladrillo, que alberga tiendas con comercio tradicional, una tienda de CTT - Correos de Portugal, la sala de lectura Clodomiro Alvarenga, el Complejo Deportivo Joaquim Campos, compuesto por la Piscina de Arroios, un polideportivo y un parque infantil, as\u00ed como el Mercado de Culturas - un espacio multiusos que recibe proyectos de car\u00e1cter cultural.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3537.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis, Lisboa", "title": "Piso en rua Eduardo Bras\u00e3o"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33331671", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b8/88/97/240730076.jpg", "externalReference": "W-02UHXL", "numPhotos": 34, "floor": "1", "price": 330000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 330000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 82.0, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "rua Eduardo Bras\u00e3o", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "latitude": 38.7344006, "longitude": -9.1317127, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33331671/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4024.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis, Lisboa", "title": "Piso en rua Eduardo Bras\u00e3o"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "32730189", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/38/db/26/244276078.jpg", "externalReference": "2226-2103", "numPhotos": 20, "price": 372000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 372000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 62.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua 4 de Infantaria s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Campo de Ourique", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7202043, "longitude": -9.1648824, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/32730189/", "description": "T1 lista para entrar a vivir en uno de los barrios m\u00e1s buscados de Lisboa. A s\u00f3lo 5 minutos a pie del centro comercial Amoreiras, esta T1 est\u00e1 ubicada en el coraz\u00f3n de Campo de Ourique. Ubicado en el 1er piso de un edificio con ascensor, consta de una sala de estar (de unos 18 m2), un dormitorio. con armario empotrado (22 m2 aproximadamente), cocina equipada (unos 15 m2) y ba\u00f1o (3 m2). Fue completamente reformado y ampliado ya que se aprovecharon los balcones existentes. Este cambio trajo amplitud y mayor espacio, con lo que la propiedad ahora mide alrededor de 85m2. Gracias a su excelente exposici\u00f3n al sol (este/sur), esta propiedad, adem\u00e1s de ser muy luminosa, tambi\u00e9n tiene una ubicaci\u00f3n privilegiada, rica en supermercados, restaurantes, cafeter\u00edas, bares, bancos, farmacias, gimnasios, iglesias y lo maravilloso. Mercado de Campo de Campo Ourique. Cerca de escuelas b\u00e1sicas, secundarias y colegios de renombre. A pocos metros se encuentra el conocido Jardim da Parada, un agradable espacio verde, ideal para paseos, actividades deportivas o simplemente para disfrutar de tiempo de calidad en familia. Autobuses: Metro: Estaci\u00f3n Rato a 10 minutos andando. La futura estaci\u00f3n de Metro Campo de Ourique estar\u00e1 ubicada debajo del Jardim da Parada. La obra est\u00e1 en marcha y formar\u00e1 parte de la ampliaci\u00f3n de la l\u00ednea roja Propiedad ideal tanto para vivienda propia como para inversi\u00f3n en el mercado de alquiler. Cont\u00e1ctame y programa tu visita. Compartimos con todas las agencias inmobiliarias/profesionales inmobiliarios al 50%/50%. Caracter\u00edsticas: Caracter\u00edsticas exteriores: videoportero; Camine bajo; Caracter\u00edsticas interiores - Hall de entrada; Electrodom\u00e9sticos integrados; Caracter\u00edsticas Generales - Restaurado; Orientaci\u00f3n - Este; Sur; Otros equipos: servicio de Internet; Televisi\u00f3n por cable; Vistas - Vista de la ciudad; Otras caracter\u00edsticas - Cocina equipada; Ascensor;.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 6000.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campo de Ourique, Lisboa", "title": "Piso en rua 4 de Infantaria s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33308212", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/46/40/b1/239991375.jpg", "externalReference": "CSM_AB10_A-T2-1", "numPhotos": 18, "floor": "st", "price": 470000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 470000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 173.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Estef\u00e2nia", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Estef\u00e2nia", "latitude": 38.7291978, "longitude": -9.1369402, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33308212/", "description": "2 Departamento de 1 dormitorio con una superficie total de 173m\u00b2, con jard\u00edn y closet. Edificio residencial totalmente renovado con acabados y caracter\u00edsticas de lujo. Una cuidadosa rehabilitaci\u00f3n de un edificio pombalino en el coraz\u00f3n de Lisboa. Alexandre Braga 10 es un edificio pombalino, compuesto por 11 apartamentos, T1, T2 y T3, con superficies que van desde los 99m\u00b2, accesibles en ascensor. En Alexandre Braga 10 cada apartamento ha sido dise\u00f1ado para ofrecer el m\u00e1ximo confort, combinando elementos cuidadosamente restaurados con un dise\u00f1o moderno y funcional. Supermercados populares, universidades y hospitales se encuentran a poca distancia del proyecto, incluido el Instituto Superior T\u00e9cnico (que ofrece carreras de licenciatura, maestr\u00eda y doctorado). programas), el Hospital Dona Estef\u00e2nia y el Mercado de Agricultores de Arroios. Conocida por su incre\u00edblemente alta calidad de vida, Lisboa se encuentra entre las ciudades m\u00e1s tranquilas del mundo. Es un centro de negocios y educaci\u00f3n, sede de empresas multinacionales, empresas emergentes innovadoras y universidades de renombre. La parroquia de Arroios es un lugar din\u00e1mico y multifac\u00e9tico en el coraz\u00f3n de la ciudad de Lisboa. Va desde Largo do Intendente Pina Manique, con comercio m\u00e1s tradicional y mucha actividad cultural -espacio incluso recomendado por el diario neoyorquino The New York Times- hasta Saldanha, con oficinas y empresas multinacionales. La Avenida Almirante Reis cruza la parroquia casi desde una final al otro. Por este eje central discurre la l\u00ednea verde del metro con llamativos motivos arquitect\u00f3nicos y art\u00edsticos. Ven a ver este incre\u00edble proyecto Trabajamos con todas las empresas de intermediaci\u00f3n inmobiliaria al 50/50.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2717.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estef\u00e2nia, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33308234", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f8/b2/53/239991392.jpg", "externalReference": "CSM_AB10_E-T2", "numPhotos": 17, "floor": "1", "price": 495000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 495000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 100.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Estef\u00e2nia", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Estef\u00e2nia", "latitude": 38.7299223, "longitude": -9.1379983, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33308234/", "description": "Apartamento de 2 habitaciones con balc\u00f3n Edificio residencial totalmente renovado con acabados y caracter\u00edsticas de lujo. Una cuidadosa rehabilitaci\u00f3n de un edificio pombalino en el coraz\u00f3n de Lisboa. Alexandre Braga 10 es un edificio pombalino, que consta de 11 apartamentos, de 1,2 y 3 dormitorios, con superficies que van desde los 99m\u00b2, accesibles en ascensor. En Alexandre Braga 10, cada apartamento ha sido dise\u00f1ado para ofrecer el m\u00e1ximo confort, combinando elementos cuidadosamente restaurados con un dise\u00f1o moderno y funcional. Supermercados populares, universidades y hospitales se encuentran a poca distancia del proyecto, incluido el Instituto Superior T\u00e9cnico (que ofrece licenciaturas, programas de maestr\u00eda y doctorado), el Hospital Dona Estef\u00e2nia y el Mercado de Agricultores de Arroios. Conocida por su incre\u00edblemente alta calidad de vida, Lisboa se encuentra entre las ciudades m\u00e1s tranquilas del mundo. Es un centro de negocios y educaci\u00f3n, sede de empresas multinacionales, empresas emergentes innovadoras y universidades de renombre. La parroquia de Arroios es un lugar din\u00e1mico y multifac\u00e9tico en el coraz\u00f3n de la ciudad de Lisboa. Va desde Largo do Intendente Pina Manique, con comercio m\u00e1s tradicional y mucha actividad cultural -espacio incluso recomendado por el diario neoyorquino The New York Times- hasta Saldanha, con oficinas y empresas multinacionales. La Avenida Almirante Reis cruza la parroquia casi desde una final al otro. Por este eje central discurre la l\u00ednea verde del metro con llamativos motivos arquitect\u00f3nicos y art\u00edsticos. Ven a ver este incre\u00edble proyecto Trabajamos con todas las empresas de intermediaci\u00f3n inmobiliaria al 50/50.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4950.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estef\u00e2nia, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33331590", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/45/84/d2/240726371.jpg", "numPhotos": 9, "floor": "bj", "price": 118000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 118000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 125000.0, "priceDropValue": 7000, "priceDropPercentage": 6}}}, "propertyType": "studio", "operation": "sale", "size": 26.0, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "praceta Dom Jo\u00e3o de Castro s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Ajuda", "district": "Rio Seco - Casalinho", "country": "pt", "latitude": 38.7046126, "longitude": -9.1909355, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33331590/", "description": "Tienda completamente remodelada en Praceta, en zona con comercio. Esta tienda est\u00e1 alquilada por la cantidad de 675\u20ac. Tienda con rentabilidad del 6,48%. Tiene un altillo con una altura de 1,70m. Excelente inversi\u00f3n para quien quiera tener un inmueble con rendimiento. Este inmueble tiene WC completo con plato de ducha, para quien quiera puede transformarlo en T1. Ven a conocerlo. Esperamos tu contacto. No pierdas la oportunidad de iniciar tu negocio. NOTA: La informaci\u00f3n proporcionada aunque precisa no exime de su confirmaci\u00f3n ni podr\u00e1 ser considerada vinculante, todos los datos necesitan confirmaci\u00f3n por parte de la inmobiliaria, la Empresa no se responsabiliza por \u00edtems de car\u00e1cter obligatorio en la plataforma colocados en los anuncios.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4538.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Ajuda, Lisboa", "title": "T0 en praceta Dom Jo\u00e3o de Castro s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33308242", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/0b/57/58/239991437.jpg", "externalReference": "CSM_AB10_C-T2", "numPhotos": 14, "floor": "bj", "price": 485000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 485000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 104.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Estef\u00e2nia", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Estef\u00e2nia", "latitude": 38.7297999, "longitude": -9.1378551, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33308242/", "description": "Apartamento de 2 habitaciones con balc\u00f3n Edificio residencial totalmente renovado con acabados y caracter\u00edsticas de lujo. Una cuidadosa rehabilitaci\u00f3n de un edificio pombalino en el coraz\u00f3n de Lisboa. Alexandre Braga 10 es un edificio pombalino, que consta de 11 apartamentos, de 1,2 y 3 dormitorios, con superficies que van desde los 99m\u00b2, accesibles en ascensor. En Alexandre Braga 10, cada apartamento ha sido dise\u00f1ado para ofrecer el m\u00e1ximo confort, combinando elementos cuidadosamente restaurados con un dise\u00f1o moderno y funcional. Supermercados populares, universidades y hospitales se encuentran a poca distancia del proyecto, incluido el Instituto Superior T\u00e9cnico (que ofrece licenciaturas, programas de maestr\u00eda y doctorado), el Hospital Dona Estef\u00e2nia y el Mercado de Agricultores de Arroios. Conocida por su incre\u00edblemente alta calidad de vida, Lisboa se encuentra entre las ciudades m\u00e1s tranquilas del mundo. Es un centro de negocios y educaci\u00f3n, sede de empresas multinacionales, empresas emergentes innovadoras y universidades de renombre. La parroquia de Arroios es un lugar din\u00e1mico y multifac\u00e9tico en el coraz\u00f3n de la ciudad de Lisboa. Va desde Largo do Intendente Pina Manique, con comercio m\u00e1s tradicional y mucha actividad cultural -espacio incluso recomendado por el diario neoyorquino The New York Times- hasta Saldanha, con oficinas y empresas multinacionales. La Avenida Almirante Reis cruza la parroquia casi desde una final al otro. Por este eje central discurre la l\u00ednea verde del metro con llamativos motivos arquitect\u00f3nicos y art\u00edsticos. Ven a ver este incre\u00edble proyecto Trabajamos con todas las empresas de intermediaci\u00f3n inmobiliaria al 50/50.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4663.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estef\u00e2nia, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33331336", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/80/d8/ea/240724919.jpg", "externalReference": "053/24", "numPhotos": 20, "floor": "3", "price": 339000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 339000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 54.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua Passos Manuel", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Estef\u00e2nia", "latitude": 38.7307261, "longitude": -9.1361198, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33331336/", "description": "Ubicado en Arroios, en el coraz\u00f3n de la capital Lisboa, junto al Jard\u00edn Constantino, servido por todo tipo de comercio, incluso comercio tradicional, transporte p\u00fablico, hospital y toda la magia de un barrio multicultural. Este apartamento, ubicado en un edificio con ascensor al nivel del 3er piso, iluminado por mucha luz natural, est\u00e1 compuesto por: - Sala con marquesina - Cocina equipada con placa, horno, campana extractora y termoacumulador de 100l - Marquesina - Dormitorio con armario empotrado y marquesina - WC con plato de ducha y columna de hidromasaje. Si buscas practicidad en tu d\u00eda a d\u00eda, como un peque\u00f1o paseo a la pasteler\u00eda o al mercado, para ir al trabajo o al restaurante, este inmueble es para ti. Aprovecha esta oportunidad y reserva ya tu visita. VISITA VIRTUAL EN WWW. EUROCASAS. PT y VISITA VIRTUAL EN DIRECTO CON NUESTROS ASESORES Acompa\u00f1amos todo el proceso de adquisici\u00f3n y tenemos alianzas con mediadores de cr\u00e9dito autorizados por el Banco de Portugal para ofrecerte las mejores condiciones de financiaci\u00f3n. Referencia interna: 053/24.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6278.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estef\u00e2nia, Lisboa", "title": "Piso en rua Passos Manuel"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33331333", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/2f/99/62/240720896.jpg", "externalReference": "120631558-85", "numPhotos": 19, "floor": "2", "price": 457000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 457000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 90.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Arco do Carvalh\u00e3o", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.725987, "longitude": -9.1644758, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33331333/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5078.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso en rua Arco do Carvalh\u00e3o"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33331416", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/49/83/6d/243871834.jpg", "externalReference": "25511", "numPhotos": 34, "floor": "4", "price": 1040000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1040000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 136.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Campo Grande", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Campo Grande", "country": "pt", "latitude": 38.7473292, "longitude": -9.1525551, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33331416/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 7647.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33331415", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/00/d2/f9/243871804.jpg", "externalReference": "25512", "numPhotos": 31, "floor": "1", "price": 1320000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1320000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 197.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Campo Grande", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Campo Grande", "country": "pt", "latitude": 38.7472677, "longitude": -9.152221, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33331415/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6701.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33331410", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/fb/8e/a6/240720764.jpg", "externalReference": "W-02V8YZ", "numPhotos": 23, "price": 550000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 550000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 107.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Junqueira", "province": "Lisboa", "municipality": "Alc\u00e2ntara", "district": "Junqueira", "country": "pt", "latitude": 38.699157, "longitude": -9.1828117, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33331410/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5140.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alc\u00e2ntara, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33331399", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/1e/8c/91/240720710.jpg", "externalReference": "W-02UXWO", "numPhotos": 21, "price": 530000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 530000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 92.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Junqueira", "province": "Lisboa", "municipality": "Alc\u00e2ntara", "district": "Junqueira", "country": "pt", "latitude": 38.6982339, "longitude": -9.1831286, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33331399/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5761.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alc\u00e2ntara, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33331400", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/cb/2a/18/240720629.jpg", "externalReference": "W-02VG8J", "numPhotos": 56, "floor": "1", "price": 600000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 600000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 164.0, "rooms": 5, "bathrooms": 2, "address": "rua Eduardo Bras\u00e3o", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "latitude": 38.7344192, "longitude": -9.1325312, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33331400/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3659.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis, Lisboa", "title": "Piso en rua Eduardo Bras\u00e3o"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33330014", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/24/9f/a1/240680334.jpg", "externalReference": "ILX-011/24 N", "numPhotos": 28, "floor": "6", "price": 390000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 390000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 108.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Azinhaga da Cidade, 30", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Clara", "country": "pt", "latitude": 38.7780205, "longitude": -9.1599495, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33330014/", "description": "T2 situada a 3 minutos del Metro Ameixoeira. Piso situado en la 6\u00aa planta orientado al este en un edificio del a\u00f1o 2003 con 2 ascensores que este a\u00f1o fue pintado exteriormente. La fracci\u00f3n consta de sal\u00f3n comedor con balc\u00f3n, cocina equipada, 2 ba\u00f1os, 2 dormitorios y plaza de aparcamiento. Equipada con calefacci\u00f3n central y pre instalaci\u00f3n de aire acondicionado. El apartamento ahora tiene un nuevo piso de vinilo y ha sido completamente pintado. Cerca de mini mercados, cafeter\u00edas y restaurantes. Con gran accesibilidad al Eje Norte-Sur. Propiedad vacante y f\u00e1cil de visitar.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3611.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Clara, Lisboa", "title": "Piso en Azinhaga da Cidade, 30"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33331396", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/5d/f0/ee/240720479.jpg", "externalReference": "011240037", "numPhotos": 19, "price": 360000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 360000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 94.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7018117, "longitude": -9.2018069, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33331396/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3830.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33331392", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/57/e2/a7/240720313.jpg", "externalReference": "1240201/24OA", "numPhotos": 16, "floor": "1", "price": 349000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 349000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 70.0, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Pena", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Pena", "country": "pt", "latitude": 38.7153692, "longitude": -9.1404189, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33331392/", "description": "Apartamento de barrio muy agradable con ubicaci\u00f3n privilegiada en el coraz\u00f3n de Lisboa, cerca del hospital S\u00e3o Jos\u00e9, y a 6 minutos de la Avenida Almirante Reis, con todo tipo de comercio en las proximidades. Se trata de un apartamento con 70m2 de \u00e1rea \u00fatil (T1+2), m\u00e1s un soleado patio de 30m2 donde puede disfrutar de los d\u00edas soleados, haciendo una deliciosa parrillada en la barbacoa que acompa\u00f1a a la vivienda junto con todo el mobiliario y electrodom\u00e9sticos. P\u00f3ngase en contacto con nosotros y venga a conocer esta peque\u00f1a vivienda con encanto y lista para habitar. La Arcada Inmobiliaria de Alg\u00e9s proporciona un acompa\u00f1amiento completo en todo el proceso, apoyando en la elecci\u00f3n de su nueva casa, garantizando que los negocios se concreten con total seguridad y que tenga acceso a la mejor oferta de financiaci\u00f3n.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4986.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33331382", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/40/36/df/242969363.jpg", "externalReference": "CAS_460", "numPhotos": 28, "price": 595500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 595500.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 85.1, "rooms": 9, "bathrooms": 3, "address": "Rio Seco - Casalinho", "province": "Lisboa", "municipality": "Ajuda", "district": "Rio Seco - Casalinho", "country": "pt", "latitude": 38.7120999, "longitude": -9.1903871, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33331382/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 6998.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Ajuda, Lisboa", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33331307", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/4d/e4/28/240718441.jpg", "externalReference": "CB08-240412", "numPhotos": 17, "price": 450000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 450000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 75.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Pena", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Pena", "country": "pt", "latitude": 38.7151398, "longitude": -9.1375163, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33331307/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 6000.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}], "total": 12206, "totalPages": 245, "actualPage": 60, "itemsPerPage": 50, "numPaginations": 0, "summary": ["Comprar", "Viviendas", "Lisboa", "Todos los precios", "Todos los tama\u00f1os"], "filter": {"locationName": "Lisboa"}, "alertName": "Viviendas en Lisboa", "totalAppliedFilters": 0, "lowerRangePosition": 2950, "paginable": true, "upperRangePosition": 3000}