{"elementList": [{"propertyCode": "33362439", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f4/53/2f/241999570.jpg", "externalReference": "122911309-129", "numPhotos": 24, "price": 299995.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 299995.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 86.0, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Olivais", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7807089, "longitude": -9.120045, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33362439/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3488.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33362438", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/18/d7/ea/241999583.jpg", "externalReference": "121961224-118", "numPhotos": 19, "price": 187000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 187000.0}}, "propertyType": "studio", "operation": "sale", "size": 26.0, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Caracol da Gra\u00e7a s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Gra\u00e7a", "country": "pt", "latitude": 38.716204, "longitude": -9.1318907, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33362438/", "description": "Apartamento T0 con viviendaApartamento T0 con vivienda y con mucha luz natural, ubicado en un barrio familiar con varios puntos de comercio y servicios. \u00a1Apartamento para obras totales a su gusto o para transformar en rendimiento en el mercado de arrendamiento! En pleno coraz\u00f3n de Lisboa, tiene mucho comercio, restauraci\u00f3n y tambi\u00e9n vida nocturna. Pero est\u00e1 siempre a dos pasos del Tajo y de la Baixa, para una vida al mismo tiempo relajada y acelerada. Tal como le gusta.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 7192.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "T0 en Caracol da Gra\u00e7a s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33362427", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/12/d4/c6/241999477.jpg", "externalReference": "121962054-7", "numPhotos": 27, "floor": "1", "price": 235000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 235000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 36.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua da Silva s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Cais do Sodr\u00e9 - Santos", "country": "pt", "latitude": 38.7091448, "longitude": -9.1524384, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33362427/", "description": "T1 en venta en Santos (Misericordia / Lisboa) \u00bfYa te imaginaste viviendo en uno de los barrios m\u00e1s trendy y cosmopolitas de la ciudad de Lisboa? Situado a solo 1 minuto de la futura estaci\u00f3n de metro de Santos, en plena \"Green Street\", este T1 se presenta como una oportunidad incre\u00edble que no puedes dejar escapar. Descubre por qu\u00e9 ahora mismo. Insertado en un 1er piso de un edificio con 4 plantas, y solo una fracci\u00f3n en cada una de ellas, se trata de un apartamento T1 con 36 m2, totalmente renovado en 2022, disponiendo, por lo tanto, de electricidad y canalizaci\u00f3n nuevas, as\u00ed como carpinter\u00eda con vidrios dobles. La sostenibilidad es palabra de orden en lo que toca a la elecci\u00f3n de los materiales y m\u00e1s \u00ednfimos detalles. La cocina americana se encuentra completamente equipada: placa el\u00e9ctrica, frigor\u00edfico, horno, microondas y cafetera. Cuenta a\u00fan con una agradable y luminosa sala de estar con balc\u00f3n y aire acondicionado, un aseo con ba\u00f1era, una despensa, un ropero, una lavander\u00eda y caldera. \u00bfOtras ventajas? El inmueble se beneficia de un excelente aprovechamiento del \u00e1rea, resultando en divisiones muy bien demarcadas. Se encuentra a la venta amueblado, estando la habitaci\u00f3n equipada con sommiers y colchones Molaflex l\u00ednea hotel, todo gama de elevada calidad; solo para quien privilegia la comodidad y un descanso vigorizante. Trat\u00e1ndose de una localizaci\u00f3n premium, naturalmente, todo se hace a pie. Desde el Time Out Market Lisboa a la zona ribere\u00f1a, adem\u00e1s de todo tipo de servicios, comercio y red de transportes p\u00fablicos, no falta nada. Incluso ante el entorno urbano, es posible vivir en un edificio simp\u00e1tico, cuya cuota del condominio se basa en los 10\u20ac mensuales, y en una t\u00edpica y vibrante calle lisboeta estrictamente peatonal. Habla conmigo para abrazar este sue\u00f1o y darle un giro a tu vida. \u00a1Aprovecha esta oferta \u00fanica y agenda ya una visita!", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 6528.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Piso en rua da Silva s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33362434", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/8f/ba/c2/241999400.jpg", "externalReference": "121961042-628", "numPhotos": 11, "price": 445000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 445000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 108.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Cal\u00e7ada da Cruz da Pedra s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Santa Apol\u00f3nia - Cruz da Pedra", "country": "pt", "latitude": 38.7213958, "longitude": -9.1164813, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33362434/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4120.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Piso en Cal\u00e7ada da Cruz da Pedra s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33362396", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/06/67/75/241999369.jpg", "externalReference": "121961042-627", "numPhotos": 11, "price": 315000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 315000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 67.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Cal\u00e7ada da Cruz da Pedra s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Santa Apol\u00f3nia - Cruz da Pedra", "country": "pt", "latitude": 38.7213958, "longitude": -9.1164813, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33362396/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4701.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Piso en Cal\u00e7ada da Cruz da Pedra s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33362372", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c4/80/7d/241998288.jpg", "externalReference": "120181280-191", "numPhotos": 13, "price": 385000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 385000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 400000.0, "priceDropValue": 15000, "priceDropPercentage": 4}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 84.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Morais Soares s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.732179, "longitude": -9.1285702, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33362372/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4583.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Piso en rua Morais Soares s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33362317", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f4/46/a8/241996648.jpg", "externalReference": "121491873-1", "numPhotos": 30, "price": 765000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 765000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 207.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "alameda da M\u00fasica s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Alto do Lumiar - Quinta das Conchas - Quinta do Lambert", "country": "pt", "latitude": 38.7755251, "longitude": -9.151218, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33362317/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3696.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso en alameda da M\u00fasica s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33362311", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b6/59/6b/241996454.jpg", "externalReference": "123251324-48", "numPhotos": 28, "price": 320000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 320000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 68.0, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Olivais", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7756668, "longitude": -9.1161556, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33362311/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4706.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33362283", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/8e/3f/d4/241995932.jpg", "externalReference": "121981260-204", "numPhotos": 27, "price": 437500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 437500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 72.0, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "rua Fernando Caldeira s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Campo Grande", "country": "pt", "latitude": 38.7523239, "longitude": -9.1469112, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33362283/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 6076.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso en rua Fernando Caldeira s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33362263", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/2a/f6/9c/241995512.jpg", "externalReference": "120531401-24", "numPhotos": 9, "price": 550000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 550000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 70.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua Ernesto da Silva", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Igreja de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7510928, "longitude": -9.2010937, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33362263/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 7857.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Ernesto da Silva"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33362272", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/cf/59/c9/241995566.jpg", "externalReference": "120531401-23", "numPhotos": 6, "price": 260000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 260000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 41.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua Ernesto da Silva", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Igreja de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7518145, "longitude": -9.1997937, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33362272/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 6341.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Ernesto da Silva"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33362240", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/8b/3c/2c/241994942.jpg", "externalReference": "123751206-160", "numPhotos": 12, "floor": "bj", "price": 268000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 268000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 45.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira", "country": "pt", "latitude": 38.7302333, "longitude": -9.14948, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33362240/", "description": "T1 Totalmente Renovado en ubicaci\u00f3n premium junto al El Corte Ingl\u00e9s. Apartamento totalmente renovado, como canalizaci\u00f3n, electricidad, ventanas de doble vidrio, puerta de entrada y de adentro nuevas, cocina semi-equipada. Entrada del apartamento independiente del Edificio. Localizado junto al El Corte Ingl\u00e9s, Fundaci\u00f3n Calouste Gulbenkian, Marqu\u00e9s de Pombal y Saldanha. Gran variedad de servicios, comercio, ocio y transportes p\u00fablicos con 3 estaciones de metro en las proximidades (S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Parque y Picoas). Se encuentra ya adjudicada obra de remodelaci\u00f3n de la fachada principal del edificio, que deber\u00e1 tener inicio a mediados de Noviembre. Inversi\u00f3n siempre garantizada en Vivienda propia o en arrendamiento de media/larga duraci\u00f3n en el centro de Lisboa. Para m\u00e1s informaciones contacte.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5956.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Piso en rua S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33362195", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f7/35/12/241994867.jpg", "externalReference": "123751072-78", "numPhotos": 32, "floor": "5", "price": 365000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 365000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 105.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "largo Mendon\u00e7a e Costa s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Bairro dos Actores - Bar\u00e3o Sabrosa", "country": "pt", "latitude": 38.7330893, "longitude": -9.1310212, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33362195/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3476.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Piso en largo Mendon\u00e7a e Costa s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33362165", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/51/e6/84/241993746.jpg", "externalReference": "120521498-43", "numPhotos": 31, "price": 350000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 350000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 82.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "avenida General Ro\u00e7adas s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7262069, "longitude": -9.1284097, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33362165/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4268.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Piso en avenida General Ro\u00e7adas s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33362125", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/6b/01/e5/241992690.jpg", "externalReference": "66338", "numPhotos": 17, "floor": "4", "price": 820000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 820000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 128.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "rua Professor Alfredo de Sousa, 6", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Telheiras", "country": "pt", "latitude": 38.7700578, "longitude": -9.1710587, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33362125/", "description": "Categor\u00eda Energ\u00e9tica: A  ref: 66338.", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 6406.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso en rua Professor Alfredo de Sousa, 6"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33219522", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/eb/83/01/236216396.jpg", "externalReference": "66366", "numPhotos": 17, "floor": "1", "price": 725000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 725000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 116.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "rua Professor Alfredo de Sousa, 6", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Telheiras", "country": "pt", "latitude": 38.7700578, "longitude": -9.1710587, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33219522/", "description": "Categor\u00eda Energ\u00e9tica: A  ref: 66366.", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 6250.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso en rua Professor Alfredo de Sousa, 6"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33362131", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/2a/90/e2/241992711.jpg", "externalReference": "66421", "numPhotos": 16, "floor": "6", "price": 520000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 520000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 75.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Professor Alfredo de Sousa, 6", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Telheiras", "country": "pt", "latitude": 38.7700578, "longitude": -9.1710587, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33362131/", "description": "Categor\u00eda Energ\u00e9tica: A  ref: 66421.", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 6933.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso en rua Professor Alfredo de Sousa, 6"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33362026", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/07/73/cc/241989823.jpg", "externalReference": "C0409-01196", "numPhotos": 39, "floor": "4", "price": 925000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 925000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 166.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Marvila", "province": "Lisboa", "municipality": "Marvila", "country": "pt", "latitude": 38.7434771, "longitude": -9.1021695, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33362026/", "description": "APARTAMENTO DE 2 DORMITORIOS CON 2 PLAZAS DE GARAJE, BALC\u00d3N Y TRASTERO, EN EL PRATA RIVERSIDE VILLAGE Con construcci\u00f3n de 2022 y firma del arquitecto italiano Renzo Piano, este apartamento cuenta con un dise\u00f1o contempor\u00e1neo \u00fanico, con acabados y materiales de alta calidad. Los espacios son amplios, las ventanas grandes y el espacio exterior generoso, con vistas al r\u00edo. Tiene aparcamiento para dos coches (con carga para el\u00e9ctricos) y un trastero. Con una superficie \u00fatil privada de 118 m2 de apartamento y m\u00e1s 21 m2 de balc\u00f3n-terraza, se encuentra distribuido de la siguiente manera: \u2022Sal\u00f3n en openspace con cocina, en un total de 37 m2. La cocina est\u00e1 totalmente equipada, y el sal\u00f3n tiene acceso directo a un amplio balc\u00f3n, con vistas al jard\u00edn, con el r\u00edo Tajo al fondo \u2022Suite con 15,5 m2, con vestidor de 6 m2 y ba\u00f1o privado \u2022Dormitorio con 17 m2, con vestidor de 4 m2 \u2022Ba\u00f1o con plato de ducha El emprendimiento Prata Riverside Village tiene jard\u00edn, fue pensado para una vivencia urbana y de proximidad al r\u00edo, y tiene algunas caracter\u00edsticas \u00fanicas: Aire acondicionado y paneles solares, dom\u00f3tica (para control de luces, A/C, persianas y alarma), cocina con dise\u00f1o italiano Ernesto Meda y electrodom\u00e9sticos SMEG, cargadores el\u00e9ctricos en todos los estacionamientos, ascensores panor\u00e1micos, cortinas blackout el\u00e9ctricas y carpinter\u00eda de alta calidad, servicios de seguridad integrada y clasificaci\u00f3n energ\u00e9tica A. El apartamento se encuentra en un 4\u00ba piso, en un edificio con 2 ascensores, preparado para personas con movilidad reducida. Ubicado en Marvila, se encuentra en una de las zonas m\u00e1s trendy de Lisboa, permitiendo la vivencia privilegiada de la proximidad al r\u00edo Tajo. Cuenta con una amplia oferta de restaurantes, comercio y servicios, transportes p\u00fablicos y tiene accesos facilitados tanto para el centro de la ciudad, como para el sur o el norte de Lisboa. Se encuentra a solo 7 minutos en coche del aeropuerto. Una excelente oportunidad para vivir o invertir. \u00a1Agende ya su visita! Somos Intermediarios de Cr\u00e9dito, debidamente autorizados por el Banco de Portugal (Registro 347). Hacemos la gesti\u00f3n de todo su proceso de financiaci\u00f3n, presentando las mejores soluciones del mercado. Este es un servicio gratuito, que ofrecemos a nuestros Compradores.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5572.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Marvila, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33362032", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/8f/9d/1d/241989680.jpg", "externalReference": "C0223-07042", "numPhotos": 42, "price": 1150000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1150000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 148.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Expo Sul", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Expo Sul", "country": "pt", "latitude": 38.7567861, "longitude": -9.0987203, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33362032/", "description": "Condominio privado Orpheu: apartamento de 3 dormitorios de 148 m2 con acabados de alta calidad. Aire acondicionado, con dom\u00f3tica. Balc\u00f3n de 15 m2 con vistas despejadas al r\u00edo. Condominio con piscina. Box para 2 coches. Su ubicaci\u00f3n excepcional, en la zona sur del Parque de las Naciones en Lisboa, ofrece una excelente proximidad a servicios de salud, escuelas p\u00fablicas y colegios privados, as\u00ed como a zonas de ocio de referencia en la ciudad, como el Centro Comercial Vasco da Gama, el Oceanario, el Pabell\u00f3n del Conocimiento, el Puerto Deportivo y el Telef\u00e9rico. Las fant\u00e1sticas vistas sobre el r\u00edo Tajo y el Parque de las Naciones, unidas a la excelente exposici\u00f3n solar y a la seguridad y calidad de vida que el condominio privado ofrece a su familia, son motivos de peso para querer vivir en Orpheu. El edificio Orpheu dispone de zonas y equipamientos de ocio, a saber, una sala polivalente (equipada para fiestas), sala de gimnasio/fitness, piscina, zonas verdes y equipamiento infantil/juvenil. \u00a1Reserve ya su visita!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7770.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33361986", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/21/c0/8b/241989575.jpg", "externalReference": "C0506-00136", "numPhotos": 13, "price": 350000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 350000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 65.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Cal\u00e7ada da Estrela, 107", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.712534, "longitude": -9.1565409, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33361986/", "description": "Apartamento T1 + 1 en La Estrella, en un 1er piso de un edificio sin ascensor, a pocos metros de los jardines de la Residencia Oficial del 1er Ministro. Esta propiedad tiene dos frentes, lo que garantiza una excelente luminosidad durante todo el d\u00eda. La proximidad al Jard\u00edn de la Estrella y a Lapa a\u00f1ade un toque especial a esta ubicaci\u00f3n \u00fanica. Excelente oportunidad para inversi\u00f3n o vivienda propia. Compuesto por: - Sala de estar; - Habitaci\u00f3n; - Cocina con comedor; - Ba\u00f1o; - Despensa. Este apartamento est\u00e1 ubicado, a poca distancia a pie de muchos de los lugares m\u00e1s emblem\u00e1ticos de la ciudad, y donde podemos encontrar todo tipo de comercio, transporte, servicios y algunos puntos de inter\u00e9s como: - Asamblea de la Rep\u00fablica, - Bas\u00edlica de la Estrella, - Jard\u00edn de la Estrella, - Museo de Arte Antiguo, - Futuras estaciones de metro de La Estrella y Av. D. Carlos I. En una zona premium de la ciudad, Lapa es conocida por las Embajadas, la vista al r\u00edo, las accesibilidades existentes, las escuelas y su ubicaci\u00f3n geogr\u00e1fica, lo que le confiere una enorme calidad de vida. La Bas\u00edlica de la Estrella, tambi\u00e9n conocida como Bas\u00edlica del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas, uno de los monumentos m\u00e1s importantes del siglo XVIII en Lisboa y el Jard\u00edn de la Estrella, uno de los m\u00e1s conocidos de la ciudad, inspirado en los jardines ingleses t\u00edpicos del Romanticismo, se encuentran a 5 minutos a pie de la propiedad. Exento de LU - Comunidad: 28,92 \u20ac mensuales - IBI: 140,37 \u20ac \u00a1Reserve su visita ahora! Compartimos con todas las inmobiliarias/profesionales en r\u00e9gimen de 50%/50% Para m\u00e1s informaci\u00f3n visite nuestro sitio web Century21 Portugal.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5385.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso en Cal\u00e7ada da Estrela, 107"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33362021", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f9/ce/8a/241989507.jpg", "externalReference": "C0506-00135", "numPhotos": 37, "price": 755000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 755000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 230.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "rua Professor Manuel Cavaleiro de Ferreira, 4", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Telheiras", "country": "pt", "latitude": 38.7589208, "longitude": -9.1709469, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33362021/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3283.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso en rua Professor Manuel Cavaleiro de Ferreira, 4"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33361951", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/fb/8b/a2/241985661.jpg", "numPhotos": 38, "price": 575000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 575000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 180.0, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Gare do Oriente - Zona Sul", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Gare do Oriente - Zona Sul", "country": "pt", "latitude": 38.7712455, "longitude": -9.1042823, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33361951/", "description": "\u00bfBusca una casa independiente donde pueda crear un espacio verde y una piscina? Esta casa de 3 dormitorios + 1 situada en el Parque de las Naciones puede ser su elecci\u00f3n ideal. En un lote de 204m2, esta casa tiene excelentes \u00e1reas, marquesina, hall de entrada, sala de estar, cocina, ba\u00f1o, 3 dormitorios (1 en suite) y garaje para 3 coches. En la planta superior, encontramos una terraza y un \u00e1tico con posibilidad de construir 2 dormitorios m\u00e1s y 1 ba\u00f1o. Con contacto para visitas con Jos\u00e9 Carlos, no pierda la oportunidad de conocer este inmueble. Con una superficie bruta de 180m\u00b2 y \u00fatil de 122m\u00b2, adem\u00e1s de 4 dormitorios y 2 ba\u00f1os, esta casa tambi\u00e9n ofrece un balc\u00f3n, armarios empotrados, trastero y plaza de garaje. Construida en 2004, dispone de calefacci\u00f3n fr\u00edo/calor el\u00e9ctrica y orientaci\u00f3n sur, este y oeste. La clase energ\u00e9tica es E con consumo de energ\u00eda moderado. No pierda la oportunidad de tener su casa independiente en el Parque de las Naciones, cont\u00e1ctenos ahora mismo para programar su visita.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3194.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33361871", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/fc/89/b9/241979540.jpg", "numPhotos": 54, "floor": "4", "price": 1400000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1400000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 278.0, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "rua Dom Jorge da Costa", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Restelo", "country": "pt", "latitude": 38.7110636, "longitude": -9.2097318, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33361871/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5036.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Piso en rua Dom Jorge da Costa"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33361809", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ed/2d/d2/242022443.jpg", "externalReference": "117734", "numPhotos": 22, "floor": "1", "price": 238000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 238000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 59.0, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Gra\u00e7a", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Gra\u00e7a", "country": "pt", "latitude": 38.7209798, "longitude": -9.1254786, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33361809/", "description": "ref: 117734.", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4034.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33361783", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ce/66/9d/241976921.jpg", "externalReference": "00066", "numPhotos": 11, "floor": "bj", "price": 299900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 299900.0}}, "propertyType": "studio", "operation": "sale", "size": 63.0, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "rua do Vale de Santo Ant\u00f3nio, 25", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "S\u00e3o Vicente de Fora", "country": "pt", "latitude": 38.7178006, "longitude": -9.1225126, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33361783/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4760.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "T0 en rua do Vale de Santo Ant\u00f3nio, 25"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33361734", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/63/65/3e/241976032.jpg", "externalReference": "2001001-822", "numPhotos": 18, "floor": "3", "price": 559000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 559000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 135.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua Engenheiro Ferry Borges", "province": "Lisboa", "municipality": "Carnide", "district": "Telheiras", "country": "pt", "latitude": 38.7702484, "longitude": -9.1841368, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33361734/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4141.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Carnide, Lisboa", "title": "Piso en rua Engenheiro Ferry Borges"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33361744", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/3a/90/c5/241975877.jpg", "externalReference": "M024EM", "numPhotos": 26, "floor": "2", "price": 549000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 549000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 93.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua do Funchal", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Estef\u00e2nia", "latitude": 38.7346029, "longitude": -9.1401869, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33361744/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5903.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estef\u00e2nia, Lisboa", "title": "Piso en rua do Funchal"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33361698", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/3e/2e/28/243009213.jpg", "externalReference": "VD_02.2024", "numPhotos": 27, "floor": "1", "price": 312000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 312000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 62.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Olivais", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7670945, "longitude": -9.1152012, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33361698/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5032.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33361619", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9b/15/16/241969278.jpg", "numPhotos": 13, "floor": "3", "price": 218000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 218000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 52.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua dos Cavaleiros, 67", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Castelo - Mouraria", "country": "pt", "latitude": 38.7162881, "longitude": -9.1342066, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33361619/", "description": "\u00a1Solo para particulares! Apartamento de 2 habitaciones en la Mouraria, con 52m2, situado en la arteria principal de este barrio, la Rua dos Cavaleiros. Ubicado en un edificio sin ascensor, en un 3er piso, con comunidad organizada. El inmueble necesita reformas parciales, pero tiene una ubicaci\u00f3n privilegiada en el centro hist\u00f3rico de Lisboa, cerca del metro, comercios y servicios. Ideal para inversi\u00f3n o vivienda propia. Propiedad con mucho potencial. Santa Maria Maior es el coraz\u00f3n de Lisboa. Es en esta parroquia donde se encuentran los barrios m\u00e1s emblem\u00e1ticos de la capital.", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4192.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "Piso en rua dos Cavaleiros, 67"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33334994", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/5d/5c/81/241961965.jpg", "externalReference": "123441305-52", "numPhotos": 34, "floor": "1", "price": 550000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 550000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 113.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua de Santa Engr\u00e1cia, 1", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Santa Engr\u00e1cia", "country": "pt", "latitude": 38.7182787, "longitude": -9.1232388, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33334994/", "description": "Fant\u00e1stico apartamento de 2 dormitorios con garaje y vistas al r\u00edo. Situado entre el pintoresco barrio de la Gracia y Santa Apolonia, en Lisboa. Excelente distribuci\u00f3n del espacio y muy buenas \u00e1reas, destacando el sal\u00f3n de unos 30 m2, desde donde se puede disfrutar de vistas al r\u00edo. Apartamento en excelente estado de conservaci\u00f3n, equipado con aire acondicionado, calefacci\u00f3n central y suelo de madera. Dos dormitorios, uno de ellos en suite, y ambos con armarios empotrados. Armario adicional en el hall de entrada. Cocina totalmente equipada. Edificio de reciente construcci\u00f3n (2012) con dos ascensores y garaje. El apartamento tiene una plaza de garaje y un trastero de unos 5 m2. Se encuentra a 10 minutos a pie de la estaci\u00f3n de tren/metro de Santa Apolonia y a 17 minutos en coche del aeropuerto. \u00a1Ven a visitarlo!", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4867.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso en rua de Santa Engr\u00e1cia, 1"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33361493", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/3a/f7/47/241961490.jpg", "externalReference": "L0120238 (3)", "numPhotos": 31, "floor": "8", "price": 495000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 495000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 146.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "avenida Engenheiro Arantes e Oliveira", "province": "Lisboa", "municipality": "Areeiro", "district": "Olaias", "country": "pt", "latitude": 38.7428902, "longitude": -9.1262763, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33361493/", "description": "Apartamento de 3 habitaciones con garaje, ascensor y vistas al r\u00edo, frente al metro de Olaias VENDIDO CON CONTRATO DE ALQUILER HASTA JUNIO DE 2025 Presentamos un hermoso apartamento de 3 habitaciones con vista al r\u00edo, garaje y trastero, ubicado en el barrio Areeiro, en Lisboa. Esta propiedad ofrece un ambiente acogedor y confortable para toda la familia. Con 1 suite principal y 2 habitaciones adicionales, este apartamento es perfecto para quienes buscan espacio y privacidad. Adem\u00e1s, la propiedad cuenta con aire acondicionado, armarios empotrados y doble acristalamiento, garantizando un ambiente agradable en todas las estaciones del a\u00f1o. La cocina est\u00e1 totalmente equipada y dispone de una chimenea, que proporciona momentos acogedores en los d\u00edas m\u00e1s fr\u00edos. El apartamento tambi\u00e9n ofrece una vista impresionante al mar. La propiedad incluye 1 plaza de aparcamiento en un garaje cerrado, adem\u00e1s de un trastero de 10 metros cuadrados. Un ascensor est\u00e1 disponible en el edificio para mayor comodidad. La orientaci\u00f3n solar es excelente, con orientaci\u00f3n sur, este, norte y oeste. El apartamento est\u00e1 rodeado de varias comodidades, como bancos, paradas de autob\u00fas, zonas verdes, farmacias, colegios, zona comercial, metro y supermercados. No hay m\u00e1s informaci\u00f3n adicional disponible. Esta propiedad es una excelente opci\u00f3n para quienes buscan un nuevo hogar en Lisboa. \u00a1Reserve una visita hoy mismo!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3390.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Areeiro, Lisboa", "title": "Piso en avenida Engenheiro Arantes e Oliveira"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33318168", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/95/26/70/240278184.jpg", "externalReference": "125501030-17", "numPhotos": 25, "floor": "4", "price": 350000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 350000.0}}, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 130.0, "rooms": 9, "bathrooms": 2, "address": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "latitude": 38.7317942, "longitude": -9.1371977, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33318168/", "description": "Apartamento d\u00faplex situado en la calle Alves Torgo, en Arroios para remodelaci\u00f3n total. Con una superficie bruta privativa de 130 m2, conserva su arquitectura original, ofreciendo as\u00ed un vasto potencial para crear la casa de sus sue\u00f1os. Este apartamento es bastante luminoso, naciente-poniente, y dispone de 9 habitaciones, 2 ba\u00f1os, un balc\u00f3n y una espaciosa terraza en el \u00faltimo piso, ideal para momentos relajantes al aire libre.", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 2692.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis, Lisboa", "title": "D\u00faplex"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33361289", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/14/bb/43/241956941.jpg", "externalReference": "369240016", "numPhotos": 26, "price": 1170000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1170000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 210.0, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "Restelo", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Restelo", "country": "pt", "latitude": 38.7053504, "longitude": -9.2121989, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33361289/", "description": "Vivir en Bel\u00e9m es disfrutar de un estilo de vida \u00fanico, especialmente si encuentras la casa de tus sue\u00f1os. Imagina una vivienda de tres plantas, con una sala generosa que invita a la convivencia familiar y social. Esta casa ofrece cinco habitaciones espaciosas, perfectas para alojar a toda la familia o recibir visitas. Con tres ba\u00f1os, nunca habr\u00e1 filas de espera durante las ma\u00f1anas agitadas. Pero lo que realmente destaca de esta vivienda es la terraza en la \u00faltima planta, que proporciona una vista deslumbrante del r\u00edo, ideal para relajarse al atardecer o para fiestas memorables con amigos y familiares. Adem\u00e1s, la ubicaci\u00f3n ofrece comodidades incomparables. Con acceso r\u00e1pido al transporte p\u00fablico, a la autopista A5 y a la 2\u00aa Circular, llegar a cualquier lugar es f\u00e1cil y r\u00e1pido. El comercio local y las zonas verdes cercanas garantizan que todas las necesidades del d\u00eda a d\u00eda est\u00e9n cubiertas. Adem\u00e1s, la proximidad del Parque de Monsanto es una verdadera ventaja. Este oasis verde ofrece no solo la oportunidad de dar paseos relajantes en comuni\u00f3n con la naturaleza, sino tambi\u00e9n una variedad de espacios para la pr\u00e1ctica de deportes al aire libre. Esta vivienda en Bel\u00e9m es m\u00e1s que una simple casa, es una invitaci\u00f3n a vivir momentos inolvidables en uno de los barrios m\u00e1s encantadores y completos de Lisboa. *La informaci\u00f3n proporcionada es meramente informativa, no pudiendo ser considerada vinculante y no eximiendo la consulta y confirmaci\u00f3n de la misma con el mediador.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5571.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Chalet adosado"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33339837", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/8d/68/55/241946450.jpg", "numPhotos": 27, "floor": "4", "price": 352000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 352000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 73.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Ernesto da Silva, 54", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Igreja de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7516302, "longitude": -9.2034462, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33339837/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4822.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Ernesto da Silva, 54"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33361363", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/62/a6/49/244225098.jpg", "externalReference": "1196-9144", "numPhotos": 40, "price": 1280000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1280000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 222.0, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "avenida 5 de Outubro s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Campo Pequeno", "country": "pt", "latitude": 38.7369499, "longitude": -9.1476432, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33361363/", "description": "Apartamento de 5 habitaciones, con dos frentes, en la Av. 5 de Octubre/Av. Miguel Bombarda, en una de las zonas m\u00e1s nobles y c\u00e9ntricas, cerca de Gulbenkian, El Corte Ingl\u00e9s y Saldanha. Este inmueble, con una superficie bruta privativa de 222m\u00b2, con acabados de alta calidad, como m\u00e1rmol en los ba\u00f1os y suelo de parquet cuidado, aliados a la renovaci\u00f3n que fue objeto recientemente y a\u00fan a las dos plazas de garaje le brindan una oportunidad \u00fanica de confort y exclusividad. Superficie bruta privativa 222m2; Superficie \u00fatil: 172m2; Plaza de garaje 1: 21,60m2; Plaza de garaje 2: 14,84m2; Apartamento con una excelente distribuci\u00f3n en planta, se divide de la siguiente manera: Hall de entrada; Dos salas de estar; Comedor; Cocina; Suite principal; Vestidor principal; Dos habitaciones; Ba\u00f1o que da servicio a las dos habitaciones; Habitaci\u00f3n de servicio en suite; Una ventaja de esta zona residencial es el entorno impar de esta avenida amplia y arbolada, insertada en un barrio con una din\u00e1mica cosmopolita y a corta distancia de los jardines de Gulbenkian o del Parque Eduardo VII, as\u00ed como de establecimientos comerciales de referencia como El Corte Ingl\u00e9s, el Atrium Saldanha, o el Monumental. La zona dispone a\u00fan de una amplia oferta de comercio de proximidad y conveniencia, equipamientos culturales, de salud y bienestar. La disposici\u00f3n de este inmueble aliada a su localizaci\u00f3n, ofrecen una generosa exposici\u00f3n solar y la vida cosmopolita del centro de Lisboa. Caracter\u00edsticas: Inmueble en edificio de estilo moderno de la d\u00e9cada de los 70; Orientaci\u00f3n solar Sur, Naciente y Norte; Cocina equipada; Cristales dobles; Suelo de parquet; Aire acondicionado; Calefacci\u00f3n central; 2 Plazas de garaje; Trastero; Patio com\u00fan, con utilizaci\u00f3n exclusiva; Avenidas Novas el centro de Lisboa Resultado de la reforma administrativa de 2012, nace en la ciudad de Lisboa la parroquia de Avenidas Novas, la cual agreg\u00f3 las parroquias de S. Sebasti\u00e1n de la Pedreira, Nuestra Se\u00f1ora de F\u00e1tima y parte de la parroquia de Campolide. Con una superficie de 2,92 km2 y m\u00e1s de 23 000 habitantes, la Parroquia de Avenidas Novas presenta una configuraci\u00f3n de calles que se entrecruzan de forma perpendicular creando manzanas cuadradas. Las avenidas principales que le dieron el nombre se inician en la Rotonda del Marqu\u00e9s de Pombal con el Parque Eduardo VII y la Calle Fontes Pereira de Melo, pasando por la rotonda de Picoas y siguiendo en direcci\u00f3n al Jard\u00edn del Campo Grande, por la Avenida de la Rep\u00fablica y sus calles adyacentes. La parroquia de Avenidas Novas es hoy uno de los centros de negocio estrat\u00e9gico en la ciudad, y tiene en su territorio universidades, embajadas, museos y dos de las mayores salas de espect\u00e1culo de Lisboa. Si busca una casa familiar, \u00fanica, con todo el confort y comodidad, en el centro de Lisboa, \u00a1reserve ya su visita y venga a enamorarse de su nueva casa! ELEGIR KellerWilliams\u00ae SIGNIFICA: Optar por la m\u00e1s eficiente Red de Asesores Inmobiliarios del mercado, capaces de aconsejarle y acompa\u00f1arle en la operaci\u00f3n de compra de su inmueble. Sea cual sea el valor de su inversi\u00f3n, siempre tendr\u00e1 la certeza de que su nuevo inmueble no es una parte de lo que hacemos, es todo lo que hacemos. VENTAJAS Disponibilidad de un Asesor Dedicado en todo el proceso de compra Acompa\u00f1amiento negociador Disponibilidad de las m\u00e1s ventajosas soluciones financieras Apoyo en el proceso de financiaci\u00f3n Apoyo en la marcaci\u00f3n y realizaci\u00f3n del CPCV (Contrato Promesa Compra y Venta) Apoyo en la marcaci\u00f3n y realizaci\u00f3n de la Escritura P\u00fablica de Compra y Venta. En KW Portugal creemos en la compartici\u00f3n (50% - 50%) como una forma de prestar el mejor servicio al cliente y por eso si es profesional del sector y tiene un cliente comprador cualificado, \u00a1cont\u00e1cteme y agende su visita! Caracter\u00edsticas: Caracter\u00edsticas Exteriores - Video Portero; Zonas Comunes; Caracter\u00edsticas Interiores - Hall de entrada; Ba\u00f1o de la Suite; Armario.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5766.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Piso en avenida 5 de Outubro s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33361320", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d4/18/18/241949153.jpg", "externalReference": "PF33014", "numPhotos": 32, "floor": "1", "price": 750000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 750000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 91.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Bairro Azul - Parque Eduardo VII", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Bairro Azul - Parque Eduardo VII", "country": "pt", "latitude": 38.729955, "longitude": -9.1512747, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33361320/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8242.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33361262", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f8/de/76/241946004.jpg", "externalReference": "602517979", "numPhotos": 33, "floor": "1", "price": 479000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 479000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 80.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua Bartolomeu de Gusm\u00e3o s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Castelo - Mouraria", "country": "pt", "latitude": 38.7118077, "longitude": -9.1328441, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33361262/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5988.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "Piso en rua Bartolomeu de Gusm\u00e3o s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33360846", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/4e/19/e6/244205403.jpg", "externalReference": "1217-3625", "numPhotos": 37, "floor": "2", "price": 485000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 485000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 103.0, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "rua Afonso Lopes Vieira s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Campo Grande", "country": "pt", "latitude": 38.7545167, "longitude": -9.1496831, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33360846/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4709.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso en rua Afonso Lopes Vieira s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33307692", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f8/4f/70/239970739.jpg", "externalReference": "7137", "numPhotos": 21, "floor": "2", "price": 430000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 430000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 90.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Alvalade", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Alvalade", "country": "pt", "latitude": 38.7461857, "longitude": -9.1442279, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33307692/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4778.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33361247", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b2/79/64/241946105.jpg", "externalReference": "IMND-83209", "numPhotos": 35, "floor": "10", "price": 310000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 310000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 76.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua Martin Luther King", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Clara", "country": "pt", "latitude": 38.7831001, "longitude": -9.148561, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33361247/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4079.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Clara, Lisboa", "title": "Piso en rua Martin Luther King"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33361261", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/73/ca/7d/241945741.jpg", "externalReference": "8378", "numPhotos": 22, "floor": "4", "price": 299000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 299000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 60.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "S\u00e3o Vicente de Fora", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "S\u00e3o Vicente de Fora", "country": "pt", "latitude": 38.7170961, "longitude": -9.1226986, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33361261/", "description": "Ref. 8378 - T2 en Lisboa, completamente reformada. Este soleado apartamento de 2 dormitorios est\u00e1 inundado de luz natural y ofrece un ambiente acogedor con sus techos altos. Equipado con electrodom\u00e9sticos de alta calidad, que incluyen frigor\u00edfico Samsung, lavavajillas, placa de inducci\u00f3n, horno Teka y campana extractora, zona de lavander\u00eda segregada con lavadora Ariston Hotpoint de 8 kg y termo de agua Ariston Velis Wifi de 80 L (en el ba\u00f1o). Papel pintado, apliques y marcos en la pared decorativa del dormitorio, boiserie en las paredes del sal\u00f3n y una iluminaci\u00f3n exquisita, mueble especiador, cesto giratorio y cubo de basura empotrado, encimera de silestone blanco, fregadero de granito con dispensador de l\u00edquido para platos, muebles de cocina y armarios. Con bisagras de cierre suave. Armarios con interiores de lino. Con amplio plato de ducha de 1,90m, espejo LED y desempa\u00f1ador. Carpinter\u00eda de PVC de la prestigiosa marca Cortizo y oscurecedores incorporados en ventanas de dormitorios, puerta blindada. Ubicado a s\u00f3lo 2 minutos del Pante\u00f3n Nacional y Feira da Ladra. A s\u00f3lo 8 minutos a pie de la estaci\u00f3n de metro Santa Apol\u00f3nia y de la impresionante zona ribere\u00f1a. No pierdas la oportunidad de vivir en un espacio que combina lujo, comodidad y conveniencia.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4983.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33361206", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c2/4c/c9/241945086.jpg", "numPhotos": 26, "floor": "3", "price": 399900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 77.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua Ant\u00f3nio Nobre", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7470338, "longitude": -9.1788336, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33361206/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5194.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Ant\u00f3nio Nobre"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33230777", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a9/7a/0d/236671414.jpg", "externalReference": "24-TRES113", "numPhotos": 5, "floor": "3", "price": 580000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 580000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 54.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Pr\u00edncipe Real - S\u00e3o Bento", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Pr\u00edncipe Real - S\u00e3o Bento", "country": "pt", "latitude": 38.713353, "longitude": -9.1484998, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33230777/", "description": "Situado en Pr\u00edncipe Real, en un edificio totalmente rehabilitado con ascensor, este piso de 1 dormitorio est\u00e1 listo para entrar a vivir. Piso de 1 dormitorio situado en la tercera planta en un edificio con ascensor totalmente rehabilitado en pleno centro de Pr\u00edncipe Real. Este apartamento a estrenar est\u00e1 configurado de la siguiente manera: - Amplio sal\u00f3n comedor con cocina integrada y totalmente equipada;  - Pasillo con armarios y mucho espacio de almacenamiento; - Ba\u00f1o completo acabado con excelentes materiales; - Dormitorio con closet y grandes ventanales que proporcionan mucha luz natural. Oportunidad de invertir en un apartamento en una de las mejores ubicaciones de Lisboa en un edificio con encanto.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10741.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33361126", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/6a/6c/32/241942485.jpg", "externalReference": "108240079", "numPhotos": 6, "floor": "1", "price": 238000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 238000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 58.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua C\u00e2ndido de Oliveira", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7644637, "longitude": -9.1068968, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33361126/", "description": "Insertado en barrio t\u00edpico de los Olivais, apartamento de 3 habitaciones totalmente remodelado, con materiales de alta calidad. Sal\u00f3n con muy buena exposici\u00f3n solar. Cocina equipada. Cerca de comercios, servicios y transportes. F\u00e1cil aparcamiento. A 5 minutos del centro comercial Vasco da Gama y estaci\u00f3n Gare do Oriente. Fotograf\u00edas ilustrativas.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4103.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Piso en rua C\u00e2ndido de Oliveira"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33359265", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/21/26/9f/241820052.jpg", "externalReference": "RC2002-041", "numPhotos": 53, "floor": "4", "price": 1100000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1100000.0}}, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 136.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "largo Picadeiro", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Chiado", "country": "pt", "latitude": 38.7104959, "longitude": -9.1424789, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33359265/", "description": "Si buscas un hogar con historia, encanto y una ubicaci\u00f3n privilegiada, este apartamento en el coraz\u00f3n del Chiado es una oportunidad \u00fanica. Vamos a explorar los detalles: \u00c1rea Bruta Privada: Este espacioso apartamento T2 tiene 136 m\u00b2 de \u00e1rea bruta privada, ofreciendo espacio generoso para vivir y relajarse. Vista al R\u00edo: Imag\u00ednate despertar cada ma\u00f1ana con una vista deslumbrante del r\u00edo Tajo. El balc\u00f3n de la sala proporciona un escenario pintoresco para apreciar la belleza de la ciudad y del r\u00edo. Luz Natural: La sala y el comedor comparten una abundancia de luz natural, creando un ambiente acogedor y atractivo. Acabados de Calidad: Este apartamento ha sido cuidadosamente rehabilitado, con excelentes acabados. El aire acondicionado y la calefacci\u00f3n central garantizan comodidad durante todas las estaciones del a\u00f1o. Garaje Doble: \u00a1No te preocupes por el estacionamiento! El apartamento incluye dos plazas de garaje, una comodidad rara en el centro hist\u00f3rico de Lisboa. Ubicaci\u00f3n Ideal: Transporte P\u00fablico: La estaci\u00f3n de metro Baixa-Chiado est\u00e1 a solo 2 minutos a pie, lo que permite conectar f\u00e1cilmente con toda la ciudad. Escuelas y Barrios Vecinos: The Lisbon International School, el Bairro Alto y el Pr\u00edncipe Real est\u00e1n a una corta distancia de 5 minutos. Estaci\u00f3n Ferroviaria del Cais Sodr\u00e9: A solo 10 minutos. Aeropuerto Humberto Delgado: A 15 minutos en coche. Este apartamento es una verdadera joya, situada en una de las mejores zonas de Lisboa. El Chiado, un barrio en el centro hist\u00f3rico de Lisboa, es un lugar con una rica y diversa historia. Su nombre tiene origen en el poeta del siglo XVI, Ant\u00f3nio Ribeiro Chiado, que frecuentaba aquella \u00e1rea. A lo largo de los siglos, el Chiado ha sido testigo del surgimiento y la ca\u00edda de imperios, incendios devastadores y renacimientos notables. Hechos hist\u00f3ricos importantes sobre el Chiado: Or\u00edgenes Romanos: El Chiado ya estaba habitado desde los tiempos romanos. Edad Media y Reconquista Cristiana: Durante la Edad Media, el Chiado sirvi\u00f3 como un asentamiento para los Cruzados del Norte de Europa durante el Cerco de Lisboa en 1147. Conventos y Reconstrucci\u00f3n: Despu\u00e9s de la reconquista cristiana de Lisboa, varios conventos fueron fundados en el Chiado, incluyendo el Convento de S\u00e3o Francisco (1217), Esp\u00edrito Santo da Pedreira (1279), Convento da Trindade (1291) y el Convento do Carmo (1398). El gran terremoto de Lisboa en 1755 afect\u00f3 profundamente la zona, destruyendo casas, iglesias y conventos. El plan de reconstrucci\u00f3n organizado por el Marqu\u00e9s de Pombal incluy\u00f3 el Chiado, y nuevas calles fueron abiertas para conectar la zona a la Baixa Pombalina. Iglesias como la Bas\u00edlica dos M\u00e1rtires, la Iglesia da Encarna\u00e7\u00e3o y la Iglesia do Loreto fueron reconstruidas en estilo rococ\u00f3-barroco. Las ruinas del Convento do Carmo, destruido en el terremoto, permanecen como un recuerdo de esa \u00e9poca. Comercio y Transformaci\u00f3n: En los siglos XVIII y XIX, muchos establecimientos comerciales importantes abrieron en el Chiado, convirti\u00e9ndolo en una zona de compras favorita. El famoso Caf\u00e9 A Brasileira, frecuentado por poetas como Fernando Pessoa, tambi\u00e9n est\u00e1 localizado aqu\u00ed. Si valoras la historia, la comodidad y la conveniencia, no pierdas esta oportunidad. Agenda una visita y descubre el encanto del Chiado.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8088.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "\u00c1tico en largo Picadeiro"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33361110", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9e/c1/7d/241927667.jpg", "externalReference": "108240118", "numPhotos": 41, "floor": "16", "price": 2800000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2800000.0}}, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 184.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "alameda dos Oceanos", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Expo Sul", "country": "pt", "latitude": 38.7542086, "longitude": -9.0975812, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33361110/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 15217.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "D\u00faplex en alameda dos Oceanos"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33361134", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e4/f1/45/241929690.jpg", "externalReference": "APA_7017 (2)", "numPhotos": 20, "price": 1400000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1400000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 159.0, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Pr\u00edncipe Real", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Pr\u00edncipe Real", "country": "pt", "latitude": 38.7189527, "longitude": -9.1456401, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33361134/", "description": "Apartamento con 4 habitaciones, 2 de ellas en suite, 2 plazas de garaje y trastero, junto al Jard\u00edn del Pr\u00edncipe Real. Inserto en un edificio reconstruido hace menos de 2 a\u00f1os, este apartamento une el encanto de su ubicaci\u00f3n y la conservaci\u00f3n de su fachada original con el confort de una construcci\u00f3n nueva y las comodidades que trae, a saber, el garaje, el trastero, los ascensores, etc. A 150 metros del Jard\u00edn del Pr\u00edncipe Real y a 350 metros de la Avenida de la Libertad, est\u00e1 muy cerca del transporte p\u00fablico, pero tambi\u00e9n de la zona m\u00e1s de moda de la ciudad. Caracter\u00edsticas generales: - 2 suites, una de ellas con acceso a balc\u00f3n; - 2 habitaciones con acceso a balc\u00f3n; - sal\u00f3n y comedor con puerta corredera a la cocina equipada con electrodom\u00e9sticos SMEG; - ba\u00f1o de visitas; - aire acondicionado integrado; - 2 plazas de garaje; - trastero. El barrio: El Pr\u00edncipe Real es uno de los barrios m\u00e1s nobles de Lisboa. Su ubicaci\u00f3n en lo alto de la S\u00e9ptima Colina, ofrece vistas fant\u00e1sticas sobre el r\u00edo Tajo y un jard\u00edn centenario que contrasta con los coloridos y emblem\u00e1ticos palacetes, que se suceden por varias manzanas. Justo al lado, es posible encontrar galer\u00edas comerciales innovadoras, boutiques de estilistas internacionales y restaurantes de aclamados chefs portugueses. Tambi\u00e9n encontrar\u00e1s el Museo de Historia Natural y el Jard\u00edn Bot\u00e1nico, que ofrece la posibilidad de estar en contacto con la naturaleza, en pleno centro de la ciudad. El Pr\u00edncipe Real une as\u00ed lo antiguo y lo moderno, manteniendo el barrio vivo y convirti\u00e9ndolo en uno de los lugares m\u00e1s de moda de la ciudad. A pocos minutos de distancia, es posible visitar monumentos como las Ruinas del Carmo y el Castillo de San Jorge, los miradores o deambular por los barrios tradicionales, donde no faltan los t\u00edpicos caf\u00e9s, que conviven, hoy, con elegantes restaurantes y azoteas. Aqu\u00ed tan cerca a\u00fan puedes encontrar la Avenida de la Libertad, famosa por sus teatros y tiendas de las m\u00e1s grandes marcas de lujo o conocer la zona hist\u00f3rica del Chiado. El Aeropuerto Internacional de Lisboa est\u00e1 a solo 15 minutos del Pr\u00edncipe Real, siendo f\u00e1cil aprovechar los m\u00e1s de 250 d\u00edas de sol que brindan a Lisboa durante todo el a\u00f1o, viniendo de cualquier parte del mundo. Tambi\u00e9n podr\u00e1s conocer las playas de la l\u00ednea de Cascais (a 20 minutos) o visitar la pintoresca villa de Sintra, considerada Patrimonio de la Humanidad.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8805.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33360691", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/65/0d/3e/242047957.jpg", "externalReference": "122911455-20", "numPhotos": 22, "floor": "2", "price": 370000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 370000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 385000.0, "priceDropValue": 15000, "priceDropPercentage": 4}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 86.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua do Tri\u00e2ngulo Vermelho, 26", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.724373, "longitude": -9.1305025, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33360691/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4302.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Piso en rua do Tri\u00e2ngulo Vermelho, 26"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33361036", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/3f/35/02/241927807.jpg", "externalReference": "UNU.I.2193.14396", "numPhotos": 25, "floor": "4", "price": 310000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 310000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 89.0, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "rua Ant\u00f3nio Albino Machado", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Campo Grande", "country": "pt", "latitude": 38.7567649, "longitude": -9.1673517, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33361036/", "description": "Esta fracci\u00f3n de tipolog\u00eda T3 se localiza privilegiadamente en una de las zonas m\u00e1s exclusivas de la ciudad de Lisboa: Alvalade. Situada a nivel del 4.\u00ba piso, se trata del \u00faltimo piso del bloque donde se enmarca y est\u00e1 compuesta de la siguiente forma: - Vest\u00edbulo; - Cocina; - Sala; - Espacio de marquesina integrado actualmente en sala; - Instalaci\u00f3n sanitaria; - Tres habitaciones. El edificio dispone de espacios comunes de ocio, en concreto \u00e1rea de patio y zona de jard\u00edn. Insertado en una zona residencial tranquila, este apartamento se beneficia de la proximidad tanto a una amplia y variada red de servicios, como a diversos espacios recreativos y de ocio, proporcionando una calidad de vida impar. Con acceso r\u00e1pido y facilitado a las principales v\u00edas de acceso y a una excelente red de transportes p\u00fablicos, este podr\u00eda ser el hogar perfecto para quien busca vivir confortablemente en el centro de la capital. La localizaci\u00f3n en una de las principales arterias de la ciudad, servida por dos estaciones de metro y la proximidad a la Ciudad Universitaria a\u00f1aden su alto potencial por lo que, en una \u00f3ptica de emprendimiento e inversi\u00f3n inmobiliaria, \u00a1esta podr\u00eda ser igualmente una excelente oportunidad! \u00bfMarcamos visita? ____________________________________________________________________________________________________________ \u00bfPor qu\u00e9 comprar con UNU Rede Imobili\u00e1ria? \u00a1Porque UNU tiene para ofrecerle el mejor servicio en el momento de vender, comprar o alquilar casa! Integridad, credibilidad y profesionalidad Las agencias inmobiliarias UNU pautan su trabajo por estas 3 premisas. De esta forma, aseguramos a todos nuestros clientes un servicio de excelencia, altamente personalizado. Creemos que el momento de comprar casa tiene que ser un momento placentero y por eso estamos aqu\u00ed para ofrecerle el mejor servicio. Consultores inmobiliarios profesionales y experimentados UNU Rede Imobili\u00e1ria, cree que es al invertir en la formaci\u00f3n de sus consultores inmobiliarios que consigue prestar un servicio de excelencia. Por eso, proporcionamos la mejor formaci\u00f3n y los sistemas m\u00e1s sofisticados en el mercado para que nuestros consultores inmobiliarios se concentren en lo que es m\u00e1s importante: \u00a1nuestros clientes! Amplia cartera de inmuebles Las agencias inmobiliarias UNU tienen la ventaja de tener una visi\u00f3n \u00fanica sobre el mercado inmobiliario. Todos los d\u00edas nuevas oportunidades de negocio para vender, comprar o alquilar casa son registradas en el portal inmobiliario UNU. Nuestros consultores inmobiliarios realizan diversos estudios de mercado todos los meses, con un conocimiento profundo del mercado inmobiliario donde operan, para poder asesorarle. Compartir En UNU Rede Imobili\u00e1ria trabajamos en r\u00e9gimen de compartici\u00f3n por lo que, al trabajar con nosotros, cuenta con la garant\u00eda de que buscaremos en toda la oferta disponible mercado su inmueble ideal, con todo el acompa\u00f1amiento de nuestra parte. 100% nacional UNU es una red inmobiliaria 100% nacional que marca la diferencia en el atractivo mercado inmobiliario en Portugal, y cuya posici\u00f3n en el mercado es conquistada diariamente, por su diferenciaci\u00f3n de servicio, compromiso con los clientes y cultura marcadamente nacional. UNU Rede Imobili\u00e1ria El mejor servicio inmobiliario para quien quiere comprar casa, vender casa o alquilar casa. unu.pt.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3483.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso en rua Ant\u00f3nio Albino Machado"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33361017", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/cf/3e/7b/241921497.jpg", "numPhotos": 43, "price": 4000000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 4000000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 716.0, "rooms": 7, "bathrooms": 9, "address": "travessa da F\u00e1brica das Sedas, 29", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Rato - Amoreiras", "country": "pt", "latitude": 38.7225542, "longitude": -9.1554286, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33361017/", "description": "Bienvenido a una oportunidad \u00fanica en el coraz\u00f3n de Lisboa, a 15 metros de uno de los lugares m\u00e1s emblem\u00e1ticos de la ciudad, el Jard\u00edn de las Amoreiras. Te presentamos una vivienda, cuya propiedad tiene unos 715 m2 de superficie \u00fatil, que incluye una impresionante terraza con m\u00e1s de 90m2, un verdadero oasis de tranquilidad, en una de las zonas m\u00e1s exclusivas de la ciudad. Los 9 dormitorios (4 suites) 3 salones, 1 despacho y 2 amplios garajes, est\u00e1n conectados por un ascensor que permite desplazamientos entre las tres plantas, sin esfuerzo en una vivienda con \u00e1reas extremadamente desahogadas. Algunos detalles relevantes: - 9 aseos - Terraza con plantas y zona ajardinada, mucha luz - Sal\u00f3n espacioso con una entrada y vistas despejadas a la terraza - Garaje con capacidad para 4 coches - Sal\u00f3n con chimenea empotrada y vistas despejadas a la terraza - Cocina equipada con electrodom\u00e9sticos de alta gama y equipos (ej. : horno) de alta temperatura. - Mesa Teppanyaki (Plancha japonesa) - Nevera americana - Despensa con 5,5 m2 - Calefacci\u00f3n y aire acondicionado centralizado Es un inmueble donde el lujo se articula con el confort, encontr\u00e1ndose ubicado, por un lado, en una zona privilegiada, cerca de todo tipo de servicios, comercio y restauraci\u00f3n (ej. : P\u00e1teo Bagatela, Amoreiras Park, Amoreiras Plaza), cl\u00ednicas, colegios nacionales e internacionales, health clubs (+p\u00e1del y tenis), farmacias, transportes p\u00fablicos y comercio local muy amplio, en el que puedes desplazarte para tus compras del d\u00eda, a pie; por otro lado se encuentra en el epicentro del barrio m\u00e1s lujoso y tranquilo de la ciudad, disfrutando de una vista despejada en el centro de la ciudad y hacia el jard\u00edn ideado por el Marqu\u00e9s de Pombal en 1771, y que est\u00e1 delimitado por el Acueducto de las Aguas Libres de la Madre de Agua. Este inmueble est\u00e1 a 2 min del Rato y a 5 min del Marqu\u00e9s de Pombal, y a 10 min de un acceso a la A5, situ\u00e1ndose en el centro de la ciudad. Descubre el potencial ilimitado de esta impresionante propiedad, en la Plaza de las Amoreiras, con una generosa superficie \u00fatil de 715 m\u00b2. Este inmueble destaca no solo por sus \u00e1reas, sino tambi\u00e9n por su construcci\u00f3n y equipamientos de alta calidad teniendo plena capacidad para albergar familias grandes, o un renovado hotel boutique, en la zona m\u00e1s premium de la ciudad. No pierdas esta oportunidad, ven a visitar y vivir con calidad cerca de todo. Venta directa, sin agentes.. . \u00a1sin comisiones! en representaci\u00f3n del propietario.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5587.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Casa independiente en travessa da F\u00e1brica das Sedas, 29"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}], "total": 12206, "totalPages": 245, "actualPage": 42, "itemsPerPage": 50, "numPaginations": 0, "summary": ["Comprar", "Viviendas", "Lisboa", "Todos los precios", "Todos los tama\u00f1os"], "filter": {"locationName": "Lisboa"}, "alertName": "Viviendas en Lisboa", "totalAppliedFilters": 0, "lowerRangePosition": 2050, "paginable": true, "upperRangePosition": 2100}