{"elementList": [{"propertyCode": "33295933", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/60/de/a1/239584518.jpg", "externalReference": "120991440-642", "numPhotos": 39, "price": 600000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 600000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 138.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Pra\u00e7a Rainha Santa s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7668379, "longitude": -9.1618823, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33295933/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4348.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso en Pra\u00e7a Rainha Santa s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33295898", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/53/08/8f/239584084.jpg", "externalReference": "120992785-1", "numPhotos": 29, "price": 1000000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1000000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 1100000.0, "priceDropValue": 100000, "priceDropPercentage": 9}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 387.0, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "avenida Praia da Vit\u00f3ria s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Saldanha - Picoas", "latitude": 38.7340774, "longitude": -9.1430827, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33295898/", "description": "Este apartamento de 4 dormitorios de lujo en Saldanha, con 187m\u00b2, ha sido meticulosamente dise\u00f1ado para ofrecer una experiencia de vida excepcional. La sala de estar es espaciosa y elegante, con ventanas que inundan el espacio con luz natural. La cocina, un modelo de funcionalidad y estilo, est\u00e1 totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos de alta gama y superficies de trabajo en silestone de color negro. La suite principal es un refugio privado, con un amplio espacio para una cama king-size y un ba\u00f1o sofisticado, completo con acabados en m\u00e1rmol. Los otros tres dormitorios son igualmente bien proporcionados, ofreciendo gran comodidad. Adem\u00e1s de la suite, hay otro ba\u00f1o completo, elegantemente revestido de lioz y equipado con accesorios modernos, garantizando que todas las necesidades sean atendidas con estilo. La terraza de 200m\u00b2 es una extensi\u00f3n del espacio habitable, creando un ambiente perfecto para relajarse, entretener y disfrutar del agradable clima de Lisboa. Con \u00e1reas de estar al aire libre, paisajismo exquisito y espacio de sobra para cenas al aire libre, esta terraza es un verdadero lujo en la ciudad. Este apartamento no es solo un lugar para vivir, es un estilo de vida, que combina una ubicaci\u00f3n privilegiada, un dise\u00f1o excepcional y comodidades de alto nivel.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 2584.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Saldanha - Picoas, Lisboa", "title": "Piso en avenida Praia da Vit\u00f3ria s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33295801", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/2d/00/b1/239581840.jpg", "externalReference": "125731122-3", "numPhotos": 25, "price": 499000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 499000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 100.0, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "rua do Para\u00edso s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "S\u00e3o Vicente de Fora", "country": "pt", "latitude": 38.7143977, "longitude": -9.1238851, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33295801/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4990.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso en rua do Para\u00edso s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33295777", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e0/0c/33/239581785.jpg", "externalReference": "124101168-15", "numPhotos": 7, "price": 598000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 598000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 65.0, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.6964924, "longitude": -9.1958485, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33295777/", "description": "Ubicado frente al ic\u00f3nico Museo de la Electricidad y cerca del MAAT en la Rua da Junqueira, con la fachada original, dando origen a una armoniosa conexi\u00f3n entre la historia y la contemporaneidad. Con una ubicaci\u00f3n privilegiada, este puede ser su futuro inmueble o una inversi\u00f3n de gran valorizaci\u00f3n, entre la historia y la cultura de Bel\u00e9m y la industrial y moderna Alc\u00e1ntara, en Junqueira, podr\u00e1 vivir una vida din\u00e1mica. Al estar junto al frente ribere\u00f1o de Lisboa, cuenta con todo lo que necesita en el vecindario: comercio local, supermercados y tiendas de comestibles, restaurantes, museos y monumentos de la ciudad, jardines p\u00fablicos, hospitales y r\u00e1pido acceso a todos los medios de transporte, comisar\u00eda de la PSP y la residencia oficial del excelent\u00edsimo Sr. Presidente de la Rep\u00fablica. El apartamento consta de 3 habitaciones, sal\u00f3n, cocina y un ba\u00f1o teniendo en la planta inferior con acceso en el hall de la cocina, a un trastero que puede transformar perfectamente en una habitaci\u00f3n. \u00a1Venga a visitar su futuro inmueble!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 9200.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33295758", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/6a/bd/c8/239581487.jpg", "externalReference": "125321122-11", "numPhotos": 15, "price": 550000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 550000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 166.0, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "avenida Almirante Reis s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Anjos", "country": "pt", "latitude": 38.7232671, "longitude": -9.1352728, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33295758/", "description": "\u00c1tico Almirante Reis Metro Anjos Ascensor Balc\u00f3n Bienvenido a tu nuevo hogar urbano. Este luminoso y contempor\u00e1neo \u00e1tico, situado en la moderna Avenida Almirante Reis, ofrece una oportunidad \u00fanica de vivir en el coraz\u00f3n de la ciudad. Esta propiedad que necesita ser reformada espera el proyecto adecuado que la convierta en un hogar o una inversi\u00f3n. Caracter\u00edsticas principales: \u00c1tico: \u00daltimo piso y solo 1 apartamento en la planta. Son 152 m2 para disfrutar. Luminosidad natural: Las ventanas y el balc\u00f3n permiten una generosa entrada de luz natural, creando una atm\u00f3sfera aireada y luminosa en todo el espacio. Vistas despejadas: La ubicaci\u00f3n por encima de la l\u00ednea de tejados permite unas vistas despejadas de la ciudad. Edificio de hormig\u00f3n con ascensor: Disfruta de la comodidad de un edificio de hormig\u00f3n con ascensor, algo que no siempre est\u00e1 presente en esta zona de Lisboa. Ubicaci\u00f3n privilegiada: Situado en la Avenida Almirante Reis, este estudio te sit\u00faa en el epicentro de la vida urbana. Metro: Estaci\u00f3n ANJOS a 10 metros. Autobuses: 708 | 712 | 730 | Garajes: Avenidas disponibles a menos de 50 metros. Distancia a la Baixa de Lisboa: 2,5 km (10 min en coche | 15/20 a pie) Distancia al aeropuerto: 5 km (10 min en coche | 20 min en metro) No pierdas la oportunidad de poseer este apartamento contempor\u00e1neo y funcional. Reserva ya tu visita y descubre lo que es vivir con estilo en la Avenida Almirante Reis.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3313.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Piso en avenida Almirante Reis s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33295661", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/81/c1/f8/239578479.jpg", "externalReference": "C0364-03137", "numPhotos": 7, "floor": "bj", "price": 182500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 182500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 50.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Gra\u00e7a", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Gra\u00e7a", "country": "pt", "latitude": 38.7161002, "longitude": -9.13214, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33295661/", "description": "Ven a conocer este fant\u00e1stico apartamento muy c\u00e9ntrico en la Costa del Castillo. Apartamento de 50 m2 - Totalmente remodelado En este apartamento contamos con el siguiente dise\u00f1o: - Una sala amplia con cocina americana totalmente equipada; - 1 Habitaci\u00f3n; - Ba\u00f1o renovado con ducha; En una zona con todos los servicios y comercios en las proximidades y con una rentabilidad bruta que ronda el 5,6% \u00a1Ven a conocer tu futura casa o tu futura inversi\u00f3n, preg\u00fantanos m\u00e1s! \u00a1Reserva ya tu visita!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3650.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33295652", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9c/da/ed/239578084.jpg", "externalReference": "C0277-00652", "numPhotos": 26, "price": 730000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 730000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 780000.0, "priceDropValue": 50000, "priceDropPercentage": 6}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 115.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Marvila", "province": "Lisboa", "municipality": "Marvila", "country": "pt", "latitude": 38.7434125, "longitude": -9.099918, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33295652/", "description": "Espectacular Nuevo T2 Plata Riverside Village Con vista al r\u00edo Espectacular T2, en el 3er piso, en el magn\u00edfico emprendimiento Prata Riverside Village. Con 85m2 de \u00e1rea privada de 30.7m2 de \u00e1rea bruta dependiente cuenta con una maravillosa vista al r\u00edo. Dos plazas de estacionamiento y trastero. El Prata Riverside Village se sit\u00faa entre el antiguo barrio industrial de Marvila y el Parque de las Naciones. Este proyecto del conocido Arquitecto Renzo Piano tiene una ubicaci\u00f3n privilegiada a la orilla del r\u00edo permitiendo disfrutar de una vista espectacular sobre el R\u00edo Tajo. El emprendimiento disponibiliza una zona com\u00fan de ocio muy cosmopolita y simult\u00e1neamente privilegia la vivencia de tranquilidad de barrio, con una diversificada oferta de comercio, mercado y restaurantes esenciales al confort de la vida diaria. Este apartamento se beneficia de ventanas amplias, cocina equipada (SMEG) y de todo el confort y seguridad, reflejando preocupaciones ambientales y suficiencia energ\u00e9tica. Tiene dos plazas de garaje con sistema de carga el\u00e9ctrica y un amplio trastero Localizado en el edificio Urban Bloco A, tiene parada de autob\u00fas en la puerta y queda a 2 minutos de la estaci\u00f3n de trenes. Caracter\u00edsticas de refinamiento: Habitaciones y Sala \u25cfSuelo de madera Ribadao Serie TUA - listones con 18cm y 15mm de espesor, con cobertura de 4mm de madera noble. \u25cfAlba\u00f1iler\u00eda con estuco proyectado \u25cfTecho falso en pladur Cocina \u25cfRevestimiento cer\u00e1mico de marca Florim \u25cfZona de encimera con revestimiento cer\u00e1mico Inalco Masai Piedra \u25cfCocina de dise\u00f1o Italiano Ernesto Meda, con mobiliario lacado fenix \u25cfEncimera Inalco Masai Piedra \u25cfElectrodom\u00e9sticos SMEG Ba\u00f1o \u25cfRevestimiento cer\u00e1mico de la marca Florim \u25cfLavatorio, encimera y espejo cristal \u25cfInodoro y bid\u00e9 suspendidos Duravit, modelo ME by Starck \u25cfBase de ducha incorporada en el pavimento, con revestimiento id\u00e9ntico al del resto del ba\u00f1o, con tratamiento antideslizante \u25cfPlato de Ducha GESSI \u25cfGrifos mezcladores Gessi, Modelo Rilievo Equipamientos \u25cfAire Acondicionado y Ventilaci\u00f3n \u25cfSistema solar t\u00e9rmico, con paneles solares tubulares y dep\u00f3sito para calentamiento de aguas \u25cfVideo portero, \u25cfSistema de comando y seguridad con detecci\u00f3n de incendios, fugas de gas e inundaciones \u25cfCarpinter\u00eda con vidrios dobles y corte t\u00e9rmico Reynaers \u25cfTelas blackout el\u00e9ctricas \u25cfCerradura doble ventilada, proyectada por el Arquitecto Renzo Piano \u25cfAscensores \u25cfCargador el\u00e9ctrico en el estacionamiento Agende su Visita: No pierda la oportunidad de vivir el lujo y la comodidad de este apartamento exclusivo. Agende su visita para explorar cada detalle de este inmueble y descubra el confort que puede ofrecer. Estamos a disposici\u00f3n para brindar m\u00e1s informaci\u00f3n y acompa\u00f1arlo en el proceso de compra. Somos Intermediarios de Cr\u00e9dito. \u00a1Pida su simulaci\u00f3n gratuita!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6348.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Marvila, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33295617", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/2c/4a/a0/239577222.jpg", "externalReference": "C0405-02628", "numPhotos": 28, "floor": "4", "price": 400000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 400000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 88.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Doutor Jo\u00e3o de Barros", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Arneiros", "country": "pt", "latitude": 38.7558766, "longitude": -9.199162, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33295617/", "description": "Ven a conocer este fant\u00e1stico apartamento, en el centro de Benfica, cerca de todo tipo de comercios y transportes. Este inmueble se encuentra completamente remodelado, equipado y amueblado y est\u00e1 compuesto por 2 habitaciones, una en suite, ambas con armario empotrado y con balc\u00f3n, sal\u00f3n con 2 \u00e1reas distintas, de estar y de comedor, bastante agradables, ba\u00f1o completo, con ducha y ventana y cocina totalmente equipada con frigor\u00edfico, cocina, horno, campana extractora, microondas, lavadora y lavavajillas. Este apartamento tambi\u00e9n est\u00e1 equipado con aire acondicionado en todas las habitaciones, as\u00ed como ventanas de pvc con doble acristalamiento y persianas el\u00e9ctricas. Toda la casa es bastante luminosa ya que tiene una buena exposici\u00f3n solar. \u00a1Casas Son Pasiones!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4545.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Doutor Jo\u00e3o de Barros"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33264579", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/94/29/94/237966484.jpg", "externalReference": "MSV1827/24", "numPhotos": 17, "floor": "2", "price": 399900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 78.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Estrada de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7484798, "longitude": -9.1792907, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33264579/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5127.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33295513", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ab/7f/da/239567185.jpg", "externalReference": "MJ16", "numPhotos": 49, "floor": "1", "price": 820000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 820000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 193.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua Gon\u00e7alves Crespo", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Estef\u00e2nia", "latitude": 38.7267218, "longitude": -9.1443673, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33295513/", "description": "Localizado entre la Avenida da Liberdade y Saldanha, este espacioso apartamento de tres habitaciones, una de ellas con vestidor, comedor, sala de estar y dos ba\u00f1os ofrece el escenario perfecto para disfrutar del estilo de vida urbano en Lisboa. Con una superficie generosa y una disposici\u00f3n inteligente de los espacios, este inmueble es ideal para familias, parejas o individuos que buscan comodidad y conveniencia en la ciudad. Al entrar en este luminoso apartamento, los residentes son recibidos por una atm\u00f3sfera acogedora y atractiva. La sala de estar, inundada de luz natural, proporciona un ambiente relajante para momentos de convivencia o entretenimiento. Las amplias ventanas permiten una vista deslumbrante del paisaje urbano circundante, a\u00f1adiendo un toque de encanto a este espacio. La cocina, totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos modernos y abundante almacenamiento, es una invitaci\u00f3n para que los entusiastas de la cocina exploren su creatividad. Con espacio para una zona de comidas informal, es el lugar perfecto para disfrutar de deliciosas comidas en familia o con amigos. El apartamento cuenta con tres habitaciones bien dimensionadas, ofreciendo a los residentes privacidad y comodidad. La habitaci\u00f3n principal dispone de un elegante vestidor, proporcionando bastante espacio de almacenaje. Las otras dos habitaciones, igualmente encantadoras, son ideales para ni\u00f1os, hu\u00e9spedes o para ser utilizadas como espacios de trabajo, si es necesario. Adem\u00e1s, este inmueble dispone de una zona de lavander\u00eda conveniente, facilitando las tareas dom\u00e9sticas del d\u00eda a d\u00eda. Las terrazas amplias y cerradas ofrecen un espacio adicional para disfrutar de las vistas urbanas, creando el ambiente perfecto para momentos de relajaci\u00f3n. La ubicaci\u00f3n privilegiada de este inmueble ofrece acceso inmediato a una amplia gama de servicios esenciales, incluyendo farmacias, supermercados, tiendas, escuelas, caf\u00e9s y pasteler\u00edas pintorescas. Con excelentes accesos a transportes p\u00fablicos, los residentes pueden explorar f\u00e1cilmente todo lo que Lisboa tiene para ofrecer, desde sus lugares hist\u00f3ricos hasta sus vibrantes zonas comerciales y de ocio. En resumen, este apartamento combina lo mejor del estilo de vida citadino con la comodidad de un hogar acogedor, convirti\u00e9ndolo en una elecci\u00f3n ideal para quien busca una vida urbana con comodidad y accesibilidad incomparables. \u00a1Agenda ya tu visita a este lujoso apartamento!", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4249.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estef\u00e2nia, Lisboa", "title": "Piso en rua Gon\u00e7alves Crespo"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33295480", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/52/28/c5/239565738.jpg", "externalReference": "HD-1101", "numPhotos": 24, "floor": "3", "price": 1180000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1180000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 130.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua do Prior", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7061957, "longitude": -9.1620299, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33295480/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 9077.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso en rua do Prior"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33295491", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/8e/29/51/239572046.jpg", "externalReference": "115782", "numPhotos": 19, "floor": "1", "price": 285000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 285000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 50.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Castelo - Mouraria", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Castelo - Mouraria", "country": "pt", "latitude": 38.7150883, "longitude": -9.137057, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33295491/", "description": "Encantador apartamento ubicado en el coraz\u00f3n de la Lisboa tradicional, cerca de Mouraria y la Costa del Castillo; Situado entre las tradicionales callejuelas de Lisboa, el entorno de este apartamento es tradicional y tur\u00edstico, con cercan\u00eda a varios lugares de inter\u00e9s tur\u00edstico; Originalmente con 2 dormitorios y actualmente convertido en 1 dormitorio con 2 salas de estar (comedor y sala de estar); El edificio ha estado en proceso de renovaciones y mejoras, al igual que el apartamento; Cocina totalmente equipada y decoraci\u00f3n alusiva al tema de Lisboa; Acceso muy cercano al Castillo de San Jorge, as\u00ed como a las zonas de Martim Moniz y Mouraria; Muy cerca del metro y del centro de Lisboa, con una variedad de comercios y servicios en los alrededores cercanos. EL BARRIO / MOURARIA Mouraria es uno de los barrios m\u00e1s emblem\u00e1ticos de Lisboa, ubicado en el coraz\u00f3n de la ciudad. Situado en las laderas de las colinas que rodean el Castillo de San Jorge, Mouraria es conocida por su rica historia multicultural y su vibrante atm\u00f3sfera. Este barrio es famoso por ser el lugar donde los moros, despu\u00e9s de la reconquista cristiana de Lisboa, fueron autorizados a vivir. Por lo tanto, Mouraria es un reflejo del legado \u00e1rabe que se mezcl\u00f3 con las influencias cristianas y jud\u00edas a lo largo de los siglos. Esta diversidad cultural es evidente en las estrechas y sinuosas calles, los coloridos edificios y las tiendas tradicionales. Al pasear por Mouraria, los visitantes pueden apreciar la pintoresca arquitectura, con sus t\u00edpicos azulejos y balcones de hierro forjado. El barrio tambi\u00e9n es conocido por su variada escena gastron\u00f3mica, con una amplia variedad de restaurantes que sirven platos tradicionales portugueses e internacionales. Adem\u00e1s, Mouraria es un centro de actividad cultural, con muchos espacios dedicados a la m\u00fasica en vivo, la danza y el arte urbano. Los visitantes pueden encontrar peque\u00f1os teatros, galer\u00edas de arte y espacios de actuaci\u00f3n donde pueden disfrutar de la creatividad y expresi\u00f3n art\u00edstica de los residentes locales. En resumen, Mouraria es un barrio fascinante que combina historia, cultura y diversidad, brindando una experiencia \u00fanica a sus visitantes. Es un lugar donde el pasado se encuentra con el presente, creando una atm\u00f3sfera \u00fanica que cautiva y encanta a quienes lo visitan. ref: 115782.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5700.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33295460", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b9/f6/82/239565386.jpg", "externalReference": "Montrigues - 2022517", "numPhotos": 20, "price": 738000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 738000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 132.25, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Expo Central", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Expo Central", "country": "pt", "latitude": 38.7675413, "longitude": -9.0932029, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33295460/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5580.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33295427", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/67/f1/bb/239565268.jpg", "externalReference": "101500147", "numPhotos": 22, "floor": "5", "price": 279900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 279900.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 289900.0, "priceDropValue": 10000, "priceDropPercentage": 3}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 48.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "estrada de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7437123, "longitude": -9.1796861, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33295427/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5831.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en estrada de Benfica"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33293313", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b8/45/52/239564352.jpg", "externalReference": "121491669-53", "numPhotos": 43, "floor": "10", "price": 2200000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2200000.0}}, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 265.0, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "casal Ribeiro", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Saldanha - Picoas", "latitude": 38.7323243, "longitude": -9.1439343, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33293313/", "description": "Fabuloso y exclusivo \u00e1tico T4 con terraza, una peque\u00f1a piscina y vistas impresionantes sobre Lisboa, junto al Saldanha. Esta vivienda \u00fanica destaca por varias caracter\u00edsticas: . Con cuatro frentes (Norte, Sur, Este, Oeste), lo que le confiere luz constante a lo largo del d\u00eda. El amplio sal\u00f3n de 55m2 y la cocina tienen acceso directo a la terraza que a su vez est\u00e1 orientada al Sur y tiene una peque\u00f1a piscina. . El dormitorio principal est\u00e1 orientado al este, tambi\u00e9n tiene dos dormitorios y una segunda suite, todas las habitaciones y suites con acceso al exterior. Cuatro plazas de garaje. A unos 10, 15 minutos del aeropuerto de Lisboa. Oasis 28 es un proyecto con la firma del reconocido Frederico Valsassina, que contempla 61 apartamentos modernos. Est\u00e1 ubicado en una zona premium de Lisboa, en una zona incre\u00edblemente atractiva para vivir, aqu\u00ed encontrar\u00e1s lo mejor que la ciudad tiene para ofrecer. Agenda ya tu visita, habla conmigo.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8302.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Saldanha - Picoas, Lisboa", "title": "\u00c1tico en casal Ribeiro"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33295232", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f3/74/41/239557758.jpg", "externalReference": "2001001-813", "numPhotos": 21, "floor": "bj", "price": 500000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 500000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 100.0, "rooms": 5, "bathrooms": 1, "address": "rua Marqu\u00eas S\u00e1 da Bandeira", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Gulbenkian - Pra\u00e7a Espanha", "country": "pt", "latitude": 38.7376906, "longitude": -9.153013, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33295232/", "description": "Apartamento para remodelaci\u00f3n, con una arquitectura con encanto, destaca por sus elementos distintivos, como el techo alto, techos trabajados y el suelo de tarima corrida. Ubicado en una de las avenidas m\u00e1s privilegiadas de Lisboa, junto al jard\u00edn Gulbenkian. Su ubicaci\u00f3n estrat\u00e9gica proporciona f\u00e1cil acceso a una variedad de establecimientos comerciales, servicios, escuelas, universidades, hospitales y medios de transporte. La estaci\u00f3n de metro de S\u00e3o Sebasti\u00e3o y el famoso El Corte Ingl\u00e9s se encuentran a escasos 2 minutos a pie, garantizando comodidad y practicidad en el d\u00eda a d\u00eda. Excelente oportunidad para inversi\u00f3n o para vivienda. La amplitud de los espacios y la atm\u00f3sfera singular confieren a este apartamento un potencial inigualable.", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5000.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Piso en rua Marqu\u00eas S\u00e1 da Bandeira"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33295204", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d8/57/bb/242869244.jpg", "numPhotos": 41, "floor": "1", "price": 318000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 318000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 84.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "largo Conde Ottolini", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7414417, "longitude": -9.1794526, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33295204/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3786.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en largo Conde Ottolini"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "31986494", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a3/5e/d3/241407053.jpg", "externalReference": "Belem_B4B", "numPhotos": 34, "floor": "4", "price": 1800000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1800000.0}}, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 286.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Cal\u00e7ada da Ajuda s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Ajuda", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7030359, "longitude": -9.1995178, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/31986494/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6294.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Ajuda, Lisboa", "title": "D\u00faplex en Cal\u00e7ada da Ajuda s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33277148", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/71/20/18/238601059.jpg", "externalReference": "ALFG11", "numPhotos": 15, "floor": "bj", "price": 349900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 349900.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 369900.0, "priceDropValue": 20000, "priceDropPercentage": 5}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 77.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Ant\u00f3nio Nobre", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7478695, "longitude": -9.1784528, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33277148/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4544.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Ant\u00f3nio Nobre"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33294657", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ce/75/5c/239532844.jpg", "externalReference": "2001001-868", "numPhotos": 18, "floor": "5", "price": 888888.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 888888.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 172.0, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "avenida Duque de Loul\u00e9", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Av. da Liberdade - Marqu\u00eas de Pombal", "country": "pt", "latitude": 38.7280488, "longitude": -9.1478107, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33294657/", "description": "Apartamento con cuatro cuartos, renovado y con intensa luminosidad, en la avenida Duque de Loul\u00e9. Situado en el pr\u00e9dio de una placa con dos elevadores, con una faixada intervenida y pintada recientemente, con una terraza com\u00fan con una vista fabulosa sobre la ciudad de Lisboa y el r\u00edo Tajo. Con una amplia \u00e1rea total de 172 m2, el apartamento \u00e9 composto por una sala de estar e de jantar com janelas e varanda, quatro quartos, sendo que tr\u00eas t\u00eam varandas e da varanda do quarto principal pode se desfrutar de una magn\u00edfica vista sobre la ciudad y o r\u00edo. Possui ainda dos casas de ba\u00f1o con janela, cocina totalmente equipada (Fog\u00e3o y horno Bosch, M\u00e1quina de lavar lou\u00e7a Bosch, M\u00e1quina de lavar ropa Samsung, m\u00e1quina de secar AEG y frigor\u00edfico Samsung) con arrecada\u00e7\u00e3o e marquise, uma arrecada\u00e7\u00e3o privada en el \u00faltimo andar do edif\u00edcio e ar condicionado em todos os divis\u00f5es. La renovaci\u00f3n del apartamento contempla la sustituci\u00f3n del pavimento, pintura total con mantenimiento de los frisos del teto, renovaci\u00f3n total de la cocina, de una casa de ba\u00f1o y de las varandas. A orienta\u00e7\u00e3o nascente sudoeste reflete-se na luminosidade di\u00e1ria e direta, ao longo do dia no apartamento, que combinado com a amplia \u00e1rea e a renova\u00e7\u00e3o, d\u00e3o conferem ao apartamento caracter\u00edsticas \u00fanicas. Localizaci\u00f3n privilegiada, en el centro de la capital, a cerca de 5 minutos de la plaza Marqu\u00eas de Pombal y del Parque Eduardo VII, de la famosa Avenida da Liberdade, de Saldanha, de la Corte Inglesa y de Gulbenkian. Con una oferta diversificada de superficies comerciales, servicios, comercio, restaurantes, supermercados y espacios verdes. A menos de 15 minutos de la Faculdade de Ci\u00eancias M\u00e9dicas, Centro Hospitalar Universit\u00e1rio de Lisboa Central - Polo Hospital dos Capuchos e do Campo M\u00e1rtires da P\u00e1tria. Bons acessos a transportes (metro l\u00ednea amarela y azul) Possibilidade de estacionamento com aven\u00e7as no parque junto al edificio ou obtenci\u00f3n de d\u00edsticos para moradores.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5168.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso en avenida Duque de Loul\u00e9"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33294720", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/43/8f/66/239531894.jpg", "externalReference": "EDI_303_A", "numPhotos": 12, "price": 1400000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1400000.0}}, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 139.0, "rooms": 2, "bathrooms": 3, "address": "Gulbenkian - Pra\u00e7a Espanha", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Gulbenkian - Pra\u00e7a Espanha", "country": "pt", "latitude": 38.741098, "longitude": -9.1560325, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33294720/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10072.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "D\u00faplex"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33294418", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ae/d0/c6/239520476.jpg", "externalReference": "465", "numPhotos": 38, "floor": "2", "price": 399900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 79.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua Ant\u00f3nio Nobre", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7481656, "longitude": -9.1781078, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33294418/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5062.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Ant\u00f3nio Nobre"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33294420", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/76/44/25/239519407.jpg", "externalReference": "W-02UHIL", "numPhotos": 36, "floor": "2", "price": 425000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 425000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 100.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Rossio - Martim Moniz", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Rossio - Martim Moniz", "country": "pt", "latitude": 38.7178089, "longitude": -9.1353784, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33294420/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4250.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33294359", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a7/e5/2d/239519330.jpg", "externalReference": "W-02UQ5Z", "numPhotos": 31, "floor": "1", "price": 550000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 550000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 130.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Restelo", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Restelo", "country": "pt", "latitude": 38.7126843, "longitude": -9.21115, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33294359/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4231.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33294292", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/24/02/1b/239516033.jpg", "externalReference": "Unit A", "numPhotos": 19, "floor": "bj", "price": 990000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 990000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 86.0, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "rua Camilo Castelo Branco", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Av. da Liberdade - Marqu\u00eas de Pombal", "country": "pt", "latitude": 38.7261836, "longitude": -9.1466575, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33294292/", "description": "D\u00faplex de 1 dormitorio, en la calle Camilo Castelo Branco 25, uno de los \u00faltimos edificios Art Nouveau de Lisboa, situado en la zona de la Avenida da Liberdade. Esta ubicaci\u00f3n privilegiada re\u00fane todos los elementos necesarios para un concepto innovador, combinando arquitectura y arte en el mismo ambiente. El apartamento d\u00faplex con una superficie total de 86 m2 dispone de 1 suite, balc\u00f3n, trastero, elementos arquitect\u00f3nicos cl\u00e1sicos y acabados de lujo. El edificio, totalmente reformado, con los mejores materiales, dispone tambi\u00e9n de piscina, jard\u00edn y garaje. Situado en una zona de excelencia, cerca de prestigiosos restaurantes, hoteles y tiendas de las principales marcas internacionales, y con los mejores accesos a la capital y r\u00e1pidas conexiones a toda la ciudad.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 11512.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso en rua Camilo Castelo Branco"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33294236", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b3/d2/8e/239515866.jpg", "externalReference": "466", "numPhotos": 26, "floor": "bj", "price": 349900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 349900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 88.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua Ant\u00f3nio Nobre", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7483942, "longitude": -9.1782387, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33294236/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3976.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Ant\u00f3nio Nobre"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33294250", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/58/83/af/239514852.jpg", "externalReference": "LXM/00435", "numPhotos": 29, "floor": "2", "price": 420000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 420000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 100.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "avenida David Mour\u00e3o-Ferreira", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Alto do Lumiar - Quinta das Conchas - Quinta do Lambert", "country": "pt", "latitude": 38.7760439, "longitude": -9.1503791, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33294250/", "description": "Descripci\u00f3n de la propiedad: Apartamento de 2 dormitorios, con una superficie bruta privada de 105,7 m2, en la parroquia de Lumiar, municipio de Lisboa. - Propiedad en Cesi\u00f3n de Posici\u00f3n - Ubicaci\u00f3n y alrededores: ubicado en la Av. David Mour\u00e3o Ferreira, Malla 6, en Alta de Lisboa, en una zona predominantemente residencial, junto al Parque Oeste y cerca del Parque das Conchas, rodeado de un extraordinario paisaje verde, donde hay carriles bici, zonas de ocio y comercio. Con servicio de transporte p\u00fablico, tanto autob\u00fas como metro, siendo las estaciones de Lumiar y Ameixoeira las m\u00e1s cercanas. En los alrededores hay una gran oferta de servicios, como cafeter\u00edas, farmacias, supermercados, bancos y un parque comercial. Edificio: Edificio compuesto por 13 plantas (4 s\u00f3tanos + planta baja + 8 plantas), siendo los s\u00f3tanos del -2 al -4 destinados a aparcamiento y trasteros, y el s\u00f3tano -1 y la planta baja destinados a comercio y vivienda. Zona social: hall, aseo, cocina y lavadero totalmente equipado con encimera de piedra pulida tipo granito negro y suelo de gres. Sal\u00f3n con excelentes \u00e1reas, con mucha luz natural y excelente vista al jard\u00edn. Zona privada: aseo con inodoro, bid\u00e9, ba\u00f1era y lavabo con mueble y espejo. 1 dormitorio con mucha luz, armario empotrado laminado en blanco y suelo laminado de madera de roble. Otras caracter\u00edsticas y ventajas: Paneles solares (ACS) o bomba de calor, aire acondicionado, carpinter\u00eda de aluminio, vidrios dobles con corte t\u00e9rmico y persianas el\u00e9ctricas. 1 estacionamiento 1 trastero Zonas comunes: Pasillos, escaleras, ascensores y sal\u00f3n de condominios. Puntos de inter\u00e9s: a 800 m del Continente do Lumiar, a 2500 m del Retail Park da Alta de Lisboa, a 1000 m del Colegio de S\u00e3o Jo\u00e3o de Brito, a 2000 m de la Academia de M\u00fasica de Santa Cec\u00edlia, a 2300 m del Colegio S\u00e3o Tom\u00e1s ya 10 minutos del aeropuerto. Transporte: Tanto la estaci\u00f3n de metro de Lumiar como la de Ameixoeira est\u00e1n a unos 10 minutos a pie. La parada de autob\u00fas m\u00e1s cercana est\u00e1 justo al lado del emprendimiento. Accesos: Junto al Eje N/S y al Eje Central con conexi\u00f3n a la 2\u00aa Circular.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4200.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso en avenida David Mour\u00e3o-Ferreira"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33294271", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/6a/6d/ec/239515488.jpg", "externalReference": "W-02SLQ0", "numPhotos": 32, "floor": "bj", "price": 593000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 593000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 137.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Anjos", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Anjos", "country": "pt", "latitude": 38.7208912, "longitude": -9.133172, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33294271/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4328.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": true, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33294230", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/17/7e/84/239514220.jpg", "externalReference": "Unit F", "numPhotos": 18, "floor": "4", "price": 1990000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1990000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 146.0, "rooms": 3, "bathrooms": 4, "address": "rua Camilo Castelo Branco", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Av. da Liberdade - Marqu\u00eas de Pombal", "country": "pt", "latitude": 38.723461, "longitude": -9.1488523, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33294230/", "description": "Apartamento con 3 habitaciones, en la calle Camilo Castelo Branco 25, uno de los \u00faltimos edificios Art Nouveau de Lisboa, situado en la zona de la Avenida da Liberdade. Esta ubicaci\u00f3n privilegiada re\u00fane todos los elementos necesarios para un concepto innovador, combinando arquitectura y arte en el mismo ambiente. El apartamento d\u00faplex con una superficie total de 146 m2 dispone de 3 suites, balc\u00f3n, elementos arquitect\u00f3nicos cl\u00e1sicos y acabados de lujo. El edificio, totalmente reformado, con los mejores materiales, dispone tambi\u00e9n de piscina, jard\u00edn y garaje. Situado en una zona de excelencia, cerca de prestigiosos restaurantes, hoteles y tiendas de las principales marcas internacionales, y con los mejores accesos a la capital y r\u00e1pidas conexiones a toda la ciudad.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 13630.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso en rua Camilo Castelo Branco"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33294145", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/97/19/49/239569942.jpg", "externalReference": "PMR350034", "numPhotos": 21, "floor": "3", "price": 279500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 279500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 50.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Telheiras", "province": "Lisboa", "municipality": "Carnide", "district": "Telheiras", "country": "pt", "latitude": 38.7669062, "longitude": -9.1792856, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33294145/", "description": "Apartamento de 1 dormitorio en Telheiras completamente reformado y equipado. Bienvenido a tu nuevo hogar, donde el estilo se une a la funcionalidad en perfecta armon\u00eda. Este apartamento de 1 dormitorio, ubicado en Telheiras, ha sido completamente renovado, ofreciendo un ambiente moderno y acogedor para su comodidad. Caracter\u00edsticas destacadas: \u2022 Espacio abierto y c\u00f3modo: la sala de estar de espacio abierto ofrece un ambiente espacioso y acogedor, perfecto para recibir a amigos y familiares o simplemente relajarse despu\u00e9s de un d\u00eda ajetreado. \u2022 Cocina Moderna y Funcional: La cocina ha sido completamente remodelada, presentando un dise\u00f1o contempor\u00e1neo y equipamiento de alta calidad, brindando un ambiente perfecto para los amantes de la gastronom\u00eda. \u2022 Habitaci\u00f3n Acogedora: La habitaci\u00f3n ofrece un refugio tranquilo donde podr\u00e1 disfrutar de un sue\u00f1o reparador. \u2022 Ubicaci\u00f3n conveniente en Telheiras: Ubicado en una de las zonas m\u00e1s solicitadas de Lisboa, este apartamento se beneficia de una ubicaci\u00f3n privilegiada, con f\u00e1cil acceso al transporte p\u00fablico, tiendas locales y espacios verdes. \u2022 Renovaci\u00f3n completa: Este apartamento ha sido completamente renovado con atenci\u00f3n al detalle, garantizando acabados de alta calidad y un ambiente moderno y elegante. Esta es la casa que estabas buscando, donde la comodidad y el estilo se unen para crear un espacio verdaderamente acogedor. No pierdas la oportunidad de hacer de este apartamento tu hogar. \u00a1Programe una visita hoy y d\u00e9jese encantar por todo lo que este apartamento tiene para ofrecer! Si desea conocer las condiciones del cr\u00e9dito habitacional para la compra de esta propiedad, puede contactarnos, podemos ayudarlo a encontrar las mejores soluciones en xfin PMR SOLUTIONS (Moreira y Mir\u00f3 Rodrigues - Media\u00e7\u00e3o Imobili\u00e1ria, Lda. Intermediario de Cr\u00e9dito Vinculado Registrado en el Banco de Portugal n\u00ba 0001068.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5590.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Carnide, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33294049", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/64/97/06/239508032.jpg", "externalReference": "PF32713", "numPhotos": 58, "price": 2100000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2100000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 185.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Pra\u00e7a de Espanha - Sete Rios", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Pra\u00e7a de Espanha - Sete Rios", "country": "pt", "latitude": 38.7365364, "longitude": -9.1673187, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33294049/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11351.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33294035", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/7d/3f/9b/239499684.jpg", "externalReference": "3473814", "numPhotos": 18, "floor": "5", "price": 580000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 580000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "rua Garrett", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Chiado", "country": "pt", "latitude": 38.711243, "longitude": -9.1393683, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33294035/", "description": "Situado en un edificio bien cuidado con azulejos originales conservados, este apartamento de tres dormitorios y tres ba\u00f1os es el hogar o la inversi\u00f3n perfecta para cualquiera que quiera vivir en una de las calles m\u00e1s emblem\u00e1ticas de Lisboa. La Rua Garrett forma el centro del barrio de Chiado y se convirti\u00f3 en el centro intelectual de la ciudad en el siglo XX en las inmediaciones de la \u00f3pera (Teatro Nacional de S\u00e3o Carlos), as\u00ed como del Teatro S\u00e3o Luiz y el Teatro da Trindade. Aqu\u00ed se encuentran las librer\u00edas m\u00e1s famosas de la ciudad, entre ellas la Livraria Bertrand, fundada en 1732, y la librer\u00eda m\u00e1s antigua del mundo. Caf\u00e9s, restaurantes y tiendas se encuentran todos en la Rua Garrett o en sus inmediaciones, invit\u00e1ndole a pasear y disfrutar del centro de la ciudad. El apartamento est\u00e1 en la \u00faltima planta del edificio y est\u00e1 ba\u00f1ado por abundante luz natural. Los suelos de madera crean un confort acogedor y una hermosa y acogedora mezcla de materiales con todos los electrodom\u00e9sticos modernos y acabados de alta gama e iluminaci\u00f3n de techo empotrada. Un concepto de sal\u00f3n abierto une la nueva cocina completamente equipada con el comedor y la sala de estar. Dos puertas-ventana conducen a los balcones con vistas a la iglesia de al lado. El apartamento tiene tres ba\u00f1os, dos de ellos en suite, todos ellos en blanco sencillo y alicatados. Hay un potente aire acondicionado en todos los espacios que tambi\u00e9n puede actuar como calefacci\u00f3n en invierno. Este apartamento ha sido reformado con el m\u00e1ximo cuidado y gusto por el mobiliario, la iluminaci\u00f3n y el espacio. Descontando el amplio espacio de almacenamiento en los dormitorios principales, el apartamento de 127 metros cuadrados (bruto) tiene en realidad 110 metros cuadrados de luminosa y encantadora superficie habitable que ofrecer. Puede venderse amueblado. Su ubicaci\u00f3n \u00fanica, su incre\u00edble disposici\u00f3n y su amplio espacio hacen de este apartamento una oportunidad de inversi\u00f3n \u00fanica con altos rendimientos en el alquiler.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5273.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "Piso en rua Garrett"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33293968", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/6d/da/48/239570200.jpg", "externalReference": "012.001.090", "numPhotos": 23, "floor": "3", "price": 339500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 339500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 54.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua Passos Manuel s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Estef\u00e2nia", "latitude": 38.7271583, "longitude": -9.1368443, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33293968/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6287.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estef\u00e2nia, Lisboa", "title": "Piso en rua Passos Manuel s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33293893", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/7c/7d/c9/239495714.jpg", "externalReference": "ID: 125211038-85", "numPhotos": 21, "floor": "st", "price": 269900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 269900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 45.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua dos Arneiros", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Arneiros", "country": "pt", "latitude": 38.7510658, "longitude": -9.2005407, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33293893/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5998.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua dos Arneiros"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33293869", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/6b/ec/d1/244930564.jpg", "externalReference": "109240053", "numPhotos": 50, "floor": "7", "price": 1390000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1390000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 1499000.0, "priceDropValue": 109000, "priceDropPercentage": 7}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 284.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Expo Sul", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Expo Sul", "country": "pt", "latitude": 38.7564023, "longitude": -9.0982082, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33293869/", "description": "Apartamento de 3 dormitorios en el prestigioso Edificio Orpheu, con 162m2 de superficie bruta privada y un balc\u00f3n exterior de 65m2. Acabados de lujo, calefacci\u00f3n radiante, propiedad totalmente equipada y vistas panor\u00e1micas sobre el r\u00edo y la ciudad. Cocina equipada con electrodom\u00e9sticos BOSCH y encimeras de SILESTONE, con un \u00e1rea de lavander\u00eda adicional. Dispone de aire acondicionado DAIKIN en todas las habitaciones principales. Adem\u00e1s de las comodidades asociadas con la propiedad, tambi\u00e9n cuenta con un garaje para 3 coches con aproximadamente 45m2. El Edificio Orpheu es un condominio privado de alta calidad ubicado en la Avenida Fernando Pessoa, en la zona sur del Parque da Na\u00e7\u00f5es. Ofrece una piscina, gimnasio, \u00e1rea de juegos, \u00e1reas peatonales, estacionamiento en caja privada y seguridad las 24 horas. Con una excelente exposici\u00f3n al sol y vistas fant\u00e1sticas sobre el r\u00edo Tajo y el Parque das Na\u00e7\u00f5es, este edificio innovador y emblem\u00e1tico en la ciudad de Lisboa est\u00e1 dirigido a personas que valoran un estilo de vida y un entorno distintivos en una ubicaci\u00f3n central y moderna. La zona donde se encuentra este apartamento est\u00e1 servida por una red de transporte p\u00fablico (autobuses, metro, trenes), servicios de salud (Hospital CUF Descobertas, Cl\u00ednica Dental M\u00e9dis), escuelas privadas y p\u00fablicas, supermercado Pingo Doce, comercio local y servicios. Est\u00e1 a 10 minutos a pie de la Gare do Oriente y del Centro Comercial Vasco da Gama. La zona sur del Parque das Na\u00e7\u00f5es est\u00e1 dotada de espacios culturales y de ocio como el Ocean\u00e1rio de Lisboa, el Pabell\u00f3n de la Ciencia y la Tecnolog\u00eda y el Teatro Cam\u00f5es. Est\u00e1 a 5 minutos del aeropuerto internacional de Lisboa Humberto Delgado, as\u00ed como de los principales ejes viarios que proporcionan acceso al norte y al sur del pa\u00eds (autopistas A1, A2 y A8). Es una excelente oportunidad para vivir en un nuevo condominio de lujo en una zona de Lisboa simult\u00e1neamente moderna y tranquila, con la posibilidad de disfrutar de la Marina y de todo el Parque das Na\u00e7\u00f5es, una de las zonas de ocio m\u00e1s destacadas de la ciudad de Lisboa donde se experimenta una verdadera calidad de vida.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4894.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33293903", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/fe/0b/32/244574373.jpg", "externalReference": "109240043", "numPhotos": 28, "price": 1145000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1145000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 185.0, "rooms": 3, "bathrooms": 4, "address": "Gra\u00e7a", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Gra\u00e7a", "country": "pt", "latitude": 38.7207243, "longitude": -9.1255359, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33293903/", "description": "Apartamento con tres habitaciones y terraza con jard\u00edn privado de aproximadamente 40m2. La propiedad se encuentra en un condominio privado de lujo con jard\u00edn com\u00fan, piscina, gimnasio y vistas sobre la ciudad y el r\u00edo. Adem\u00e1s del sistema de seguridad, el apartamento est\u00e1 totalmente equipado y con acabados premium. Tambi\u00e9n cuenta con 2 plazas de aparcamiento. Una oportunidad \u00fanica en el coraz\u00f3n de Lisboa, en el barrio de Gra\u00e7a.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6189.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33293855", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d4/7b/50/239494033.jpg", "externalReference": "125211038-90", "numPhotos": 26, "floor": "2", "price": 399900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 108.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua Ant\u00f3nio Nobre", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7480522, "longitude": -9.1780775, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33293855/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3703.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Ant\u00f3nio Nobre"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33293789", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c7/bb/8c/239606226.jpg", "externalReference": "VH476OEI", "numPhotos": 11, "price": 535000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 535000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 81.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "avenida Gomes Pereira, 12 B", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Avenida do Uruguai", "country": "pt", "latitude": 38.7498762, "longitude": -9.197689, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33293789/", "description": "Fabuloso Apartamento T1 en Benfica El inmueble est\u00e1 insertado en el Condominio privado \"F\u00e1brica 1921\", ofrece una excelente calidad de vida para usted y su familia. El apartamento tiene un \u00e1rea bruta privada de 72m2 y con un balc\u00f3n de 9m2 en el sal\u00f3n y se encuentra en fase final de construcci\u00f3n. Dispone de una habitaci\u00f3n en suite con vestidor. La cocina est\u00e1 totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos Bosch y tiene una zona de lavander\u00eda. El inmueble cuenta tambi\u00e9n con una plaza de aparcamiento con cargador el\u00e9ctrico y un trastero. El proyecto es de Teixeira Duarte, concepci\u00f3n Broadway Maylan y fue pensado al m\u00e1s \u00ednfimo detalle una nueva tendencia que va m\u00e1s all\u00e1 de vivir solamente en un apartamento. El condominio ofrece varios espacios, como gimnasio, una piscina ubicada en la azotea, espacios para fiestas de ni\u00f1os y convivencia con los amigos, un Kid\u2019s Club con acceso al Playground, permitiendo a los moradores momentos de distensi\u00f3n en convivencia con amigos y familiares. La exposici\u00f3n solar es un factor importante, proporcionando una abundancia de luz natural y una atm\u00f3sfera agradable en todo el apartamento. La ubicaci\u00f3n es excelente, junto a una zona c\u00e9ntrica, excelentes accesos, proximidad de transportes p\u00fablicos, jardines y escuelas. El barrio de Benfica es bastante familiar, acogedor y con todo tipo de comercio tradicional, caf\u00e9s, restaurantes y hospitales. Es la tercera parroquia m\u00e1s poblada de la capital portuguesa hacen de este lugar una de las mejores y m\u00e1s agradables localidades para vivir en Lisboa. En el territorio de la parroquia queda buena parte del Parque Forestal de Monsanto, lo que ya convierte la calidad del aire de Benfica en una de las mejores de la capital portuguesa. Con facilidad de accesos, proximidad de transportes p\u00fablicos, y varios equipamientos sociales, Universidad CAT\u00d3LICA, Metropolitano de Sete Rios, Estrada da Luz, Jard\u00edn Zool\u00f3gico, hospital da Luz. Realizamos visitas online a los inmuebles en tiempo real a trav\u00e9s de videollamada (WhatsApp/Messenger) y/o videoconferencia (Skype/Zoom). \u00a1Reserve ya su visita!", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6605.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Piso en avenida Gomes Pereira, 12 b"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33268748", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9d/1e/46/238165293.jpg", "externalReference": "CB02-0249_7AR", "numPhotos": 24, "floor": "7", "price": 480000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 480000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 58.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "avenida do Brasil, 39 A", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Campo Grande", "country": "pt", "latitude": 38.7556975, "longitude": -9.1495694, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33268748/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8276.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso en avenida do Brasil, 39 a"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33293764", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/0c/3f/7f/239912358.jpg", "externalReference": "PROP-030277", "numPhotos": 28, "floor": "2", "price": 779000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 779000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 117.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7117709, "longitude": -9.1520343, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33293764/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 6658.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "32448042", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/64/fb/e0/205801909.jpg", "externalReference": "COLI-213741", "numPhotos": 41, "floor": "5", "price": 895000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 895000.0}}, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 145.0, "rooms": 2, "bathrooms": 3, "address": "Campo Grande", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Campo Grande", "country": "pt", "latitude": 38.751563, "longitude": -9.1517934, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/32448042/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6172.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "D\u00faplex"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33278364", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/2c/b6/75/238643014.jpg", "externalReference": "VI- 24,03,11", "numPhotos": 24, "floor": "3", "price": 725000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 725000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 101.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Fernandes Tom\u00e1s s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Santa Catarina", "country": "pt", "latitude": 38.7095085, "longitude": -9.1501808, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33278364/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 7178.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Piso en rua Fernandes Tom\u00e1s s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33293733", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/55/a2/08/244219372.jpg", "externalReference": "2226-2944", "numPhotos": 52, "price": 1150000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1150000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 245.0, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Pra\u00e7a Afonso de Albuquerque s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.6966661, "longitude": -9.201112, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33293733/", "description": "Villa ubicada en el fabuloso barrio de Bel\u00e9n a 300 metros de los famosos 'Pasteles de Bel\u00e9n'. Hay varios puntos tur\u00edsticos en esta zona, que es la m\u00e1s popular del pa\u00eds, ya que cuenta con varios atractivos nacionales, como: 'Padr\u00e3o dos Descobrimentos', 'MAAT', 'Jer\u00f3nimos', 'Museo dos Coches', 'Torre de Bel\u00e9n', etc. En cuanto al transporte, es un punto de convergencia de todos los medios de transporte. Muy bien servido por varias escuelas privadas y p\u00fablicas Zona con una amplia oferta de buenos restaurantes\u00a0 Hospitales privados 'Fundaci\u00f3n Champalimaud', 'CUF Tejo' y hospitales p\u00fablicos 'S\u00e3o Francisco Xavier' y 'Egas Moniz'. Esta excelente propiedad tiene una excelente ubicaci\u00f3n, consta de 2 plantas + buhardilla: \u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0 planta baja Comedor y sala de estar 31m2 Cocina 23m2 Patio 48m2 Pasillo de abajo de 7,2 m de largo Pasillo lateral 14m de largo Aseo de invitados 2 anexos\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 1er piso 3 habitaciones con armarios empotrados y ventanas Biblioteca con gran balc\u00f3n 2 aseos\u00a0 Peque\u00f1o armario \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0Buhardilla La totalidad del techo de la villa - Villa totalmente climatizada - Cocina Mi\u0301ele - Puerta de garaje automatizada - Antena parab\u00f3lica y conexi\u00f3n a internet -\u00a0Paneles fotovoltaicos Caracter\u00edsticas: Caracter\u00edsticas exteriores - Jard\u00edn; Sistema de riego; Terraza/Cubierta;  Caracter\u00edsticas interiores - Buhardilla; Hall de entrada; Electrodom\u00e9sticos empotrados; Armarios empotrados;  Caracter\u00edsticas generales - Primer propietario; Despensa; Puerta el\u00e9ctrica;  Orientaci\u00f3n - Este; Oeste;  Otros equipamientos - TV por cable; Gas canalizado; Calefacci\u00f3n central; Lavavajillas; Nevera; Microondas; Lavadora;  Otras caracter\u00edsticas - Garaje; Cocina equipada; Trastero; Casa adosada; Casa; Aire acondicionado; Garaje;.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4694.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Chalet en Pra\u00e7a Afonso de Albuquerque s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33292689", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f1/bb/ae/239460514.jpg", "externalReference": "C0421-00616", "numPhotos": 27, "price": 599000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 599000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 167.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "rua Alexandre Ferreira, 30", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Carriche - Hospital das For\u00e7as Armadas", "country": "pt", "latitude": 38.7758292, "longitude": -9.1615366, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33292689/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3587.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso en rua Alexandre Ferreira, 30"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33293643", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/bb/bd/2b/239487129.jpg", "externalReference": "PF32752", "numPhotos": 8, "price": 2400000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2400000.0}}, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 206.0, "rooms": 4, "bathrooms": 6, "address": "Pr\u00edncipe Real", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Pr\u00edncipe Real", "country": "pt", "latitude": 38.7187332, "longitude": -9.1502582, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33293643/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 11650.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "D\u00faplex"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33293519", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f8/56/8a/239483719.jpg", "externalReference": "LX - 2086", "numPhotos": 26, "floor": "2", "price": 795000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 795000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 143.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua das Janelas Verdes", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7035405, "longitude": -9.1593909, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33293519/", "description": "\u00bfBuscas un apartamento con encanto? \u00a1No busques m\u00e1s! Este magn\u00edfico apartamento est\u00e1 situado en la encantadora calle de las Ventanas Verdes, en el coraz\u00f3n de Lisboa, en el barrio de Santos. Ofrece no solo un espacio residencial, sino una experiencia de vida aut\u00e9nticamente lisboeta. Ubicaci\u00f3n c\u00e9ntrica y vibrante Inmerso en la vida cultural e hist\u00f3rica de la ciudad, este apartamento est\u00e1 estrat\u00e9gicamente ubicado en Santos, uno de los barrios m\u00e1s din\u00e1micos y cosmopolitas de Lisboa. Pasea por las calles repletas de encantadores caf\u00e9s, restaurantes gourmet y galer\u00edas de arte, o disfruta de un tranquilo paseo a la orilla del r\u00edo. Luminosidad y encanto Al entrar en este apartamento, ser\u00e1s recibido por una atm\u00f3sfera de luz y serenidad. Los amplios ventanales inundan los espacios con la luz natural del sol, destacando los detalles exquisitos del suelo de madera, que a\u00f1aden un toque de elegancia y calidez. Espacios generosos y funcionales Con una sala de estar espaciosa y confortable, dormitorios con armarios empotrados, incluida una suite con vestidor, este apartamento ha sido dise\u00f1ado para ofrecer el m\u00e1ximo confort y practicidad. La cocina equipada y la despensa proporcionan un ambiente ideal para explorar la gastronom\u00eda local o para entretener a amigos y familiares. Adem\u00e1s de estar rodeado de infraestructuras comerciales y culturales, este apartamento est\u00e1 convenientemente ubicado cerca de zonas verdes, ideales para relajarse y desconectar. Con acceso r\u00e1pido y f\u00e1cil a los principales medios de transporte p\u00fablico, explorar los encantos de Lisboa nunca fue tan sencillo. Este es m\u00e1s que un apartamento; es una oportunidad \u00fanica de vivir la esencia vibrante y acogedora de Lisboa. \u00a1Agenda ya tu visita y d\u00e9jate encantar por este hogar con alma!", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5559.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso en rua das Janelas Verdes"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33293505", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/69/64/c3/244032104.jpg", "externalReference": "109240054", "numPhotos": 26, "price": 7000000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 7000000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 889.0, "rooms": 16, "bathrooms": 1, "address": "S\u00e3o Vicente de Fora", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "S\u00e3o Vicente de Fora", "country": "pt", "latitude": 38.7165163, "longitude": -9.123837, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33293505/", "description": "Mansi\u00f3n hist\u00f3rica en estado de desuso para una remodelaci\u00f3n total ubicada en Campo de Santa Clara, entre las parroquias de Gra\u00e7a y S\u00e3o Vicente. La Mansi\u00f3n actualmente tiene 3 pisos para renovaci\u00f3n total y la posibilidad de agregar otro piso. La propiedad cuenta con elementos \u00fanicos que la distinguen como un producto \u00fanico, como la vista despejada del r\u00edo y el Pante\u00f3n Nacional. Adem\u00e1s, la propiedad incluye un jard\u00edn de 150 metros cuadrados con la posibilidad de instalar una piscina privada y una terraza lateral de 45 metros cuadrados tambi\u00e9n con vista al r\u00edo. La distribuci\u00f3n de la propiedad es la siguiente: Planta Baja: 227 metros cuadrados de \u00e1rea m\u00e1s un altillo de 73 metros cuadrados, con la posibilidad de convertir parte en 2 plazas de aparcamiento y la otra parte en un apartamento de 2 habitaciones con altillo o espacio comercial, con un vest\u00edbulo de entrada de 31 metros cuadrados. Primer Piso: 312 metros cuadrados de \u00e1rea bruta privada m\u00e1s 193 metros cuadrados de espacios exteriores, con un anexo de 12 metros cuadrados en el jard\u00edn trasero del edificio. Segundo Piso: 197 metros cuadrados de \u00e1rea bruta privada con espacio de buhardilla adicional de 38 metros cuadrados. La Mansi\u00f3n tambi\u00e9n tiene la posibilidad de agregar otro piso en t\u00e9rminos de construcci\u00f3n. Cerca de la estaci\u00f3n de tren de Santa Apol\u00f3nia, el Mercado de Santa Clara, el terminal de cruceros, a 10 minutos del aeropuerto y con f\u00e1cil acceso, en una zona con comercio consolidado. La propiedad est\u00e1 completamente desocupada y necesita una renovaci\u00f3n total. Esta propiedad es una pieza \u00fanica en el mercado debido a su potencial de reconstrucci\u00f3n y al valor agregado que presenta.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 7874.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33293510", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f2/ea/b7/240018997.jpg", "externalReference": "104230062", "numPhotos": 27, "price": 6750000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 6750000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 720.0, "rooms": 4, "bathrooms": 7, "address": "Restelo", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Restelo", "country": "pt", "latitude": 38.6958578, "longitude": -9.2102278, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33293510/", "description": "La Villa Restelo es una magn\u00edfica e imponente propiedad, una simbiosis perfecta entre historia y modernidad que cuenta con el prestigioso premio Valmor de 1978. Con cuatro habitaciones amplias y bien iluminadas, esta casa es el lugar perfecto para aquellos que buscan comodidad y sofisticaci\u00f3n. Todos los dormitorios tienen ba\u00f1o privado, lo que garantiza la privacidad y la comodidad de sus ocupantes. La casa tambi\u00e9n cuenta con cuatro elegantes salones, que ofrecen espacio suficiente para entretener a los invitados o disfrutar de relajantes momentos en familia. La refinada decoraci\u00f3n y los acabados de alta calidad crean un ambiente sofisticado y acogedor en todas las estancias de la casa. Una de las caracter\u00edsticas m\u00e1s impresionantes de la Villa Restelo es su piscina cubierta, con sistema de hidromasaje y nataci\u00f3n contracorriente que proporciona una experiencia \u00fanica y lujosa. Los residentes pueden hacer ejercicio o simplemente relajarse en el agua cristalina, incluso en los d\u00edas m\u00e1s fr\u00edos del a\u00f1o. Adem\u00e1s, hay una piscina exterior, perfecta para refrescarse en los calurosos d\u00edas de verano. La casa tambi\u00e9n cuenta con siete cuartos de ba\u00f1o, todos ellos elegantemente decorados y equipados con las prestaciones m\u00e1s modernas. El jard\u00edn de la propiedad es igualmente encantador, con un paisajismo cuidadosamente planificado, que ofrece un entorno agradable y tranquilo. Con su incomparable belleza y sofisticaci\u00f3n, la Villa Restelo es un sue\u00f1o para quienes buscan lujo y confort en un ambiente c\u00e1lido y exclusivo.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 9375.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33293254", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/83/41/5a/239476002.jpg", "externalReference": "121021171-88", "numPhotos": 38, "price": 580000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 580000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 121.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Prazeres", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Prazeres", "country": "pt", "latitude": 38.7055641, "longitude": -9.1665909, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33293254/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4793.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33293186", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e7/0e/e0/239474903.jpg", "externalReference": "124021153-32", "numPhotos": 14, "price": 565000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 565000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 130.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Pra\u00e7a Jo\u00e3o de Azevedo Coutinho s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Alto de S\u00e3o Jo\u00e3o - Alto do Varej\u00e3o", "country": "pt", "latitude": 38.7296482, "longitude": -9.1256276, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33293186/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4346.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Piso en Pra\u00e7a Jo\u00e3o de Azevedo Coutinho s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}], "total": 12204, "totalPages": 245, "actualPage": 79, "itemsPerPage": 50, "numPaginations": 0, "summary": ["Comprar", "Viviendas", "Lisboa", "Todos los precios", "Todos los tama\u00f1os"], "filter": {"locationName": "Lisboa"}, "alertName": "Viviendas en Lisboa", "totalAppliedFilters": 0, "lowerRangePosition": 3900, "upperRangePosition": 3950, "paginable": true}