{"elementList": [{"propertyCode": "33283539", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/51/5d/f1/238862528.jpg", "externalReference": "PM6564", "numPhotos": 26, "floor": "4", "price": 420000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 420000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 120.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Rio Seco - Casalinho", "province": "Lisboa", "municipality": "Ajuda", "district": "Rio Seco - Casalinho", "country": "pt", "latitude": 38.70926, "longitude": -9.1930508, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33283539/", "description": "Apartamento de 3 habitaciones de 1993 muy cuidado, con plaza de garaje, situado en R\u00edo Seco, Ajuda. Planta 4 de 7 en edificio impecable interior y exterior, con estructura de hormig\u00f3n armado y ascensor. EDIFICIO: distinguido, hall de entrada amplio, estructura de hormig\u00f3n armado, plazoleta tranquila, aparcamiento f\u00e1cil, entorno agradable, junto a transportes y comercios, buenas accesibilidades para veh\u00edculos. CASA: sal\u00f3n de 26m\u00b2 equipado con chimenea, apartamento con 3 habitaciones, una de ellas en suite y todas las habitaciones tienen acceso a la marquesina (balc\u00f3n cerrado). Tambi\u00e9n tiene 1 plaza de garaje de f\u00e1cil acceso ubicada en el edificio. Suelo bien conservado, espacio bien distribuido, con circulaciones amplias, armarios empotrados en las habitaciones y aire acondicionado. COCINA: equipada con: placa de inducci\u00f3n, horno, campana extractora, calentador, lavavajillas, lavadora, secadora, frigor\u00edfico. ASEOS: Dos aseos, uno social y otro privado, ambos equipados con ba\u00f1era y bid\u00e9. Este inmueble se encuentra en R\u00edo Seco, Ajuda, Lisboa y tiene la referencia PM6564, que podr\u00e1 buscar por referencia en nuestra web personalmed. pt. Para cualquier duda no dude en contactar.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3500.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Ajuda, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33283399", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/72/ff/18/241419970.jpg", "externalReference": "ILX-028/24 1E", "numPhotos": 22, "floor": "1", "price": 340000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 340000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 78.2, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "Prazeres", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Prazeres", "country": "pt", "latitude": 38.7121414, "longitude": -9.1646275, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33283399/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4348.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33283196", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e7/32/91/238854165.jpg", "externalReference": "098240022 ", "numPhotos": 18, "floor": "2", "price": 467000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 467000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 101.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "avenida Engenheiro Arantes e Oliveira, 6", "province": "Lisboa", "municipality": "Areeiro", "district": "Olaias", "country": "pt", "latitude": 38.7391852, "longitude": -9.1240752, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33283196/", "description": "Apartamento de 3 habitaciones, dise\u00f1ado por el arquitecto Tom\u00e1s Taveira, situado en Olaias, con garaje y portero, en excelente estado de conservaci\u00f3n. Este apartamento ha sido reformado manteniendo sus caracter\u00edsticas originales. Dispone de cocina equipada, habitaciones con armarios empotrados y dos ba\u00f1os completos. Cerca de todo tipo de servicios, comercios, colegios, carreteras, transporte p\u00fablico, zonas verdes, a solo 2 minutos a pie de la estaci\u00f3n de metro de Olaias y del Jard\u00edn Trist\u00e1n da Silva.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4624.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Areeiro, Lisboa", "title": "Piso en avenida Engenheiro Arantes e Oliveira, 6"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33283302", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f1/a8/03/238855590.jpg", "externalReference": "APA_160", "numPhotos": 33, "floor": "2", "price": 399900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399900.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 429000.0, "priceDropValue": 29100, "priceDropPercentage": 7}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 120.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua Ant\u00f3nio Nobre", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7482215, "longitude": -9.1816168, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33283302/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3333.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Ant\u00f3nio Nobre"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33283278", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9a/90/e3/238854975.jpg", "externalReference": "ITH2675", "numPhotos": 22, "price": 1250000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1250000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 250.0, "rooms": 7, "bathrooms": 2, "address": "Baixa", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Baixa", "country": "pt", "latitude": 38.7123138, "longitude": -9.1397532, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33283278/", "description": "Excelente Apartamento en Zona Centro, Hist\u00f3rica y \u00danica en la ciudad de Lisboa, destinado a servicios, con autorizaci\u00f3n del condominio para cambio de vivienda, ya que la gran mayor\u00eda de los pisos est\u00e1n destinados a vivienda. Consta de 7 habitaciones, con aproximadamente 245m2, m\u00e1s 6,90 m2 de vest\u00edbulo al fondo, edificio con ascensor, ofreciendo numerosas posibilidades, tanto para una vivienda de excelencia, como para cualquier servicio. En una zona premium de Baixa Pombalina, Rua do Ouro, entre Rossio y Terreiro do Pa\u00e7o, este apartamento se destaca por la tradici\u00f3n y el dise\u00f1o antiguo. Con posibilidad de parking de pago, ya que dispone de parking a unos 30 metros del apartamento, por si quieres mayor comodidad.  \u00bfPor qu\u00e9 invertir y vivir en Portugal? s\u00e9ptimo. El pa\u00eds m\u00e1s seguro del mundo \u00cdndice de Paz Global 2023;  Una de las mejores redes de autopistas del mundo;  Portugal considerado el mejor destino tur\u00edstico de Europa en 2022, por 5to. tiempo en los \u00faltimos 6 a\u00f1os (WTA);  Lisboa, el mejor destino metropolitano costero del mundo en 2022 (WTA);  Isla de Madeira, mejor destino insular del mundo en 2022 (WTA);  Algarve con una unidad hotelera elegida con el premio Best Lifestyle Resort 2022 (WTA);  Oporto elegida como el mejor destino urbano del mundo en 2022 (WTA)  Temperatura media a las 12 del mediod\u00eda, en verano: 25\u00ba C y en invierno: 16\u00ba C;  Considerado el 7\u00ba. Mejor pa\u00eds del mundo en calidad de vida 2022 (InterNations);  Portugal es 4\u00ba. Mejor pa\u00eds del mundo donde los expatriados se sienten m\u00e1s como en casa en 2022 (Internations);  Dieta Mediterr\u00e1nea, clasificada como Patrimonio de la Humanidad por la UNESCO;  El mejor pescado del mundo, seg\u00fan Ferran Adri\u00e1, Chef \"El Bulli\";  Cuenta con 1 de las 25 playas m\u00e1s bonitas del mundo Tripadvisor 2022;  Tiene 3 vinos portugueses entre los 12 mejores del mundo en 2022 (Forbes);  Hospitalidad de los portugueses considerados los mejores del mundo 2018 (Internations).", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5000.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33283176", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/fa/58/ec/238852449.jpg", "numPhotos": 22, "floor": "bj", "price": 450000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 450000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua Santos Pinto, 3", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7057526, "longitude": -9.1660859, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33283176/", "description": "Nuevo proyecto en la mejor zona de Lapa con vistas impresionantes al r\u00edo Tajo. El edificio se encuentra cerca de las embajadas y palacios en una calle ancha y de f\u00e1cil aparcamiento. El proyecto est\u00e1 en fase final de aprobaci\u00f3n y contempla 6 T2 con \u00e1reas entre 80m2 y 110m2 y 1 T4 \u00e1tico con 183m2, y con terraza de 24m2. Todos tienen balcones y/o jard\u00edn. El edificio ser\u00e1 totalmente rehabilitado con instalaci\u00f3n de plataforma elevatoria/ascensor. A 20 metros tiene la posibilidad de alquilar estacionamientos. Los apartamentos se venden para rehabilitar a su gusto, pero tambi\u00e9n existe la posibilidad de entregar los apartamentos totalmente renovados con acabados de lujo. Venga a conocer su nuevo proyecto de vivienda en la Rua Santos Pinto 3. Precios desde 450.000 a 950.000 euros. Rc Esq 450.000 jard\u00edn con 16m2 RC Dto 450.000 jard\u00edn con 29m2 1 Esq 490.000 balc\u00f3n 9m2 1 Dto 460.000 balc\u00f3n 4m2 2 Esq 510.000 balc\u00f3n 9m2 2 Dto 470.000 balc\u00f3n 4m2 \u00c1tico 950.000 con terraza 24m2 Nota: Las fotos presentadas en el anuncio son ilustrativas en 3D del proyecto, de varios apartamentos.", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4091.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso en rua Santos Pinto, 3"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33283074", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/7e/ca/ce/238846199.jpg", "externalReference": "122911018-235", "numPhotos": 27, "price": 685000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 685000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 113.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Pr\u00edncipe Real", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Pr\u00edncipe Real", "country": "pt", "latitude": 38.7173615, "longitude": -9.1523093, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33283074/", "description": "UN APARTAMENTO CON ALMA Este hermoso apartamento de 2 habitaciones con un jard\u00edn privado de 60m2, en una zona privilegiada de Lisboa, est\u00e1 ubicado en un edificio antiguo, lo que le confiere toda la personalidad y belleza que tiene, transform\u00e1ndolo en un apartamento \u00fanico. Tiene una gran sala de estar, dividida en dos espacios bien diferenciados, la sala de estar con una gran biblioteca empotrada y el comedor con vajilla empotrada y conexi\u00f3n directa a la cocina y al jard\u00edn. La cocina est\u00e1 muy bien pensada, y con todo el encanto de una casa de \u00e9poca, est\u00e1 completamente revestida de armarios, lo que le da mucho almacenaje, y tambi\u00e9n tiene una peque\u00f1a despensa/trastero. La ventana da al jard\u00edn lo que la hace muy alegre. El dormitorio principal tiene una pared revestida de armarios y tiene acceso directo al ba\u00f1o. Ventana al jard\u00edn. El segundo dormitorio tambi\u00e9n tiene un armario empotrado de pared a pared y tambi\u00e9n acceso al ba\u00f1o. En el jard\u00edn, tiene un alegre pabell\u00f3n independiente, con ba\u00f1o, que puede ser todo lo que la imaginaci\u00f3n quiera. Una habitaci\u00f3n de invitados, un escritorio, un taller o un jard\u00edn de invierno acristalado y orientado al simp\u00e1tico jard\u00edn. Al visitarlo quedar\u00e1 a\u00fan m\u00e1s satisfecho. \u00a1Reserve hoy su visita!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 6062.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33283048", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/40/0f/32/238845687.jpg", "externalReference": "125911061-1", "numPhotos": 40, "price": 395000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 395000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 80.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Cal\u00e7ada do Duque de Laf\u00f5es", "province": "Lisboa", "municipality": "Beato", "country": "pt", "latitude": 38.7341196, "longitude": -9.1084843, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33283048/", "description": "FANT\u00c1STICO APARTAMENTO DE 2 DORMITORIOS Y 1 ESTUDIO EN BEATO Bienvenido a este excelente apartamento de 2 dormitorios y 1 estudio en Beato, una propiedad que ofrece una combinaci\u00f3n perfecta de practicidad y buena ubicaci\u00f3n. Con una superficie de 80 metros cuadrados m\u00e1s una terraza privada, esta propiedad presenta una distribuci\u00f3n inteligente de los espacios para satisfacer las necesidades de la vida moderna. Descripci\u00f3n: Al entrar en este luminoso apartamento, ser\u00e1 recibido por una atm\u00f3sfera c\u00e1lida y acogedora. La sala de estar, llena de luz natural, ofrece un espacio encantador para relajarse y socializar. La cocina funcional es una invitaci\u00f3n para que los entusiastas culinarios exploren su creatividad. Las habitaciones ofrecen comodidad y privacidad, siendo lo suficientemente vers\u00e1tiles como para satisfacer diferentes necesidades, ya sean dormitorios, oficinas o espacios de ocio. Cabe destacar que el apartamento dispone de una buena capacidad y cantidad de almacenamiento en las habitaciones y el pasillo. El edificio ha sido objeto de recientes obras, especialmente en el tejado y la claraboya. Durante los pr\u00f3ximos a\u00f1os no necesitar\u00e1 intervenciones. La ubicaci\u00f3n estrat\u00e9gica en Beato le permite estar cerca de una variedad de comodidades, incluyendo escuelas, centros comerciales, \u00e1reas de ocio y el hermoso r\u00edo Tajo. La excelente red de transporte p\u00fablico facilita la conexi\u00f3n con las \u00e1reas circundantes. Este apartamento de 2 dormitorios y 1 estudio en Beato es la elecci\u00f3n ideal para aquellos que buscan una residencia armoniosa y confortable. \u00a1Reserve una visita y descubra todo lo que esta propiedad tiene que ofrecer!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4938.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Beato, Lisboa", "title": "Piso en Cal\u00e7ada do Duque de Laf\u00f5es"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33282891", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/24/0b/94/240080181.jpg", "externalReference": "123751503-5", "numPhotos": 22, "floor": "bj", "price": 254000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 254000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 264000.0, "priceDropValue": 10000, "priceDropPercentage": 4}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 80.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "estrada de Chelas s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Beato", "country": "pt", "latitude": 38.7318592, "longitude": -9.1170963, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33282891/", "description": "A estrenar | T2+1 en Santa Apolonia * SI ES INVERSOR, ESTE APARTAMENTO PUEDE GARANTIZARLE UN RENDIMIENTO CERCANO AL 6% * En la zona ribere\u00f1a de la parroquia de Penha de Fran\u00e7a, cerca del Convento de Madredeus (Museo Nacional del Azulejo), encontrar\u00e1 este fant\u00e1stico apartamento que acaba de recibir una profunda intervenci\u00f3n y que podr\u00eda convertirse en su pr\u00f3ximo hogar en el centro de Lisboa. La centralidad de esta propiedad es realmente excelente: ubicaci\u00f3n; proximidad y acceso a una red de transporte con varias l\u00edneas de autob\u00fas. Esta es una de las zonas de la parroquia de Penha de Fran\u00e7a (y de la ciudad de Lisboa) con mayor potencial de crecimiento y valorizaci\u00f3n, algo que puede ser importante tener en cuenta. El apartamento est\u00e1 situado en la planta baja con orientaci\u00f3n solar naciente-poniente en un edificio de construcci\u00f3n antigua pero bien conservado, que mantiene la fachada original y que ha sido objeto de varias intervenciones a lo largo de los a\u00f1os. Est\u00e1 compuesto por un total de 4 fracciones. Las obras de modernizaci\u00f3n de las que fue objeto recientemente incluyeron el cambio de toda la fontaner\u00eda, electricidad, ba\u00f1os y cocina. Las paredes y techos fueron radicalmente intervenidos y recibieron varios materiales de aislamiento t\u00e9rmico y ac\u00fastico. Todo el suelo fue renovado y revestido con suelo flotante. Todas las ventanas fueron sustituidas por modernas ventanas oscilobatientes de PVC y doble acristalamiento, todas las puertas son correderas. Las encimeras de la cocina y los aseos son de SILESTONE. El apartamento consta de 4 habitaciones, todas ellas con ventana y dimensiones bastante equilibradas, dispone adem\u00e1s de un agradable balc\u00f3n que da acceso a un peque\u00f1o patio donde podr\u00e1 disfrutar de sus comidas o de relajados momentos de ocio. Si busca una opci\u00f3n para vivir o invertir en el centro de Lisboa, no deje de conocer esta casa y cont\u00e1ctenos hoy mismo para agendar su visita. Composici\u00f3n del apartamento: \u2022 Cocina abierta al sal\u00f3n con zona de despensa, completamente equipada con lavadora, lavavajillas, placa de inducci\u00f3n, horno, campana extractora y termoacumulador; \u2022 Ba\u00f1o social con cabina de ducha; \u2022 Amplio sal\u00f3n con balc\u00f3n cerrado; \u2022 2 habitaciones con ventana orientada al oeste \u2022 Suite con ventana al patio y vestidor \u2022 Patio de unos 5m2; Otras caracter\u00edsticas: \u2022 Planta baja en edificio sin ascensor; \u2022 Edificio bien conservado sin condominio constituido; \u2022 Carpinter\u00eda de PVC con doble acristalamiento; \u2022 Puertas correderas para maximizar el espacio \u00fatil; \u2022 Orientaci\u00f3n solar Este / Oeste; \u2022 Aire acondicionado en el sal\u00f3n \u2022 Sistema de alarma con central conectada a SECURITAS \u2022 Fontaner\u00eda, alcantarillado e instalaci\u00f3n el\u00e9ctrica nuevos; \u2022 Encimera de cocina y ba\u00f1os en SILESTONE Transporte p\u00fablico y aparcamiento: \u2022 Varias opciones de autobuses en las proximidades: Xabregas / Av Afonso III / Pra\u00e7a do Chile / Santa Apolonia Proximidades: \u2022 Supermercado Lidl a 5 minutos a pie; \u2022 Supermercado Continente Bom Dia a 10 minutos a pie; \u2022 Hipermercado Pingo Doce da Bela Vista a 8 minutos en coche; \u2022 Escuelas secundarias Patr\u00edcio Prazeres y D\u00aa Lu\u00edsa de Gusm\u00e3o y Preparatoria Nuno Gon\u00e7alves \u2022 Varias opciones de caf\u00e9s y restaurantes en las inmediaciones. Cargos: \u2022 IBI anual: 85 \u20ac \u2022 Con.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3175.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Beato, Lisboa", "title": "Piso en estrada de Chelas s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33282849", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e6/db/b6/238841994.jpg", "externalReference": "123751564-35", "numPhotos": 32, "floor": "3", "price": 360000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 360000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 81.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Escadinhas de S\u00e3o Tom\u00e9 s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "S\u00e3o Vicente de Fora", "country": "pt", "latitude": 38.7133, "longitude": -9.130403, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33282849/", "description": "Apartamento de 3 habitaciones con vistas al r\u00edo en pleno barrio de Alfama. Alfama es uno de los barrios m\u00e1s antiguos y genuinos de Lisboa, su arquitectura presenta caracter\u00edsticas peculiares de edificios antiguos y coloridos que le confieren un car\u00e1cter alegre y tranquilo. Actualmente, Alfama dispone de un amplio, pero consciente, proceso de renovaci\u00f3n, que seduce a lisboetas y extranjeros, ba\u00f1\u00e1ndose al sol, donde encuentra un feliz refugio en sus rincones y un peque\u00f1o comercio lleno de creatividad. Para vivir una experiencia genuina en Lisboa hay que perderse entre los callejones de Alfama y sentir el verdadero esp\u00edritu del barrio lleno de encantos que es considerado el coraz\u00f3n de la ciudad. Al caminar por las estrechas y desordenadas callejuelas de Alfama, se sentir\u00e1 en un peque\u00f1o pueblo y presenciar\u00e1 conversaciones entre vecinos, escuchar\u00e1 el fado que resuena por las escaleras y a\u00fan ver\u00e1 el r\u00edo Tajo en otra dimensi\u00f3n. En este barrio \u00fanico encontramos este apartamento de tipolog\u00eda T3, con unos 81m2, que nos deleita por su vista al r\u00edo. Se distribuye en un sal\u00f3n comedor que comunica con la cocina, tres habitaciones, una de ellas una divisi\u00f3n interior, un ba\u00f1o social y otro de apoyo a la zona privada del inmueble. La ubicaci\u00f3n del apartamento es muy pr\u00f3xima al medi\u00e1tico Castillo de San Jorge, a 2 minutos a pie del Mirador de las Puertas del Sol y a 5 minutos a pie del Mirador de la Gracia, que nos ofrecen como tel\u00f3n de fondo una visi\u00f3n \u00fanica sobre el r\u00edo Tajo. Antiguo, t\u00edpico, genuino, encantador y carism\u00e1tico.. . El barrio de Alfama es todo esto y mucho m\u00e1s.. . \u00a1Reserve su visita! Consulte el ENLACE ADICIONAL al final de la p\u00e1gina y obtenga m\u00e1s informaci\u00f3n.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4444.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso en Escadinhas de S\u00e3o Tom\u00e9 s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33282834", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/3a/02/94/238841327.jpg", "externalReference": "120511178-204", "numPhotos": 30, "floor": "1", "price": 599000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 599000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 80.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Gra\u00e7a", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Gra\u00e7a", "country": "pt", "latitude": 38.7182917, "longitude": -9.1277497, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33282834/", "description": "TEJO LIVING | Entre el Tajo y el Cielo Fant\u00e1stico piso nuevo de 2 dormitorios con 80 m2 en el condominio \"Tejo Living\". Cuenta con una terraza de 6,6 m2, acabados de alta calidad, 1 plaza de garaje, zona de ocio en la azotea con piscina panor\u00e1mica y zona de barbacoa. Caracterizado por l\u00edneas contempor\u00e1neas modernas y mucha luz. Orientado al r\u00edo Tajo en la colina m\u00e1s alta de Lisboa, es ideal para quienes buscan comodidad y tranquilidad en una zona con historia que conjuga elegancia, tradici\u00f3n y contemporaneidad. Este inmueble cuenta con 2 habitaciones con armarios empotrados, una de ellas en suite, 2 ba\u00f1os completos (uno con ba\u00f1era y otro con plato de ducha), un armario en el pasillo, sal\u00f3n con balc\u00f3n, cocina totalmente equipada, 1 plaza de garaje, azotea con una zona de ocio con Piscina (climatizada de agua salada) Panor\u00e1mica y zona gourmet. Recurriendo a acabados de alta calidad, los apartamentos est\u00e1n completamente equipados donde todas las necesidades residenciales son tenidas en cuenta con altos niveles de funcionalidad y eficiencia energ\u00e9tica: Vidrios dobles, persianas el\u00e9ctricas, calefacci\u00f3n y aire acondicionado, paneles solares vivir en la Gra\u00e7a, es sentir el alma de uno de los barrios m\u00e1s t\u00edpicos de Lisboa que, adem\u00e1s de la belleza de sus monumentos, comercio tradicional, terrazas y jardines; ofrece desde sus miradores (Gra\u00e7a y Senhora do Monte) una de las m\u00e1s deslumbrantes vistas sobre la capital, con el R\u00edo Tajo y el Pante\u00f3n como tel\u00f3n de fondo. \u00a1Reserve su visita!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7488.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33282830", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/1e/d4/c1/238841260.jpg", "externalReference": "APTPP115.1", "numPhotos": 21, "floor": "bj", "price": 169000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 169000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 30.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua do Vale Formoso", "province": "Lisboa", "municipality": "Marvila", "country": "pt", "latitude": 38.7482991, "longitude": -9.1022667, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33282830/", "description": "Totalmente reformado con una superficie privada bruta de 40 m2. Situado en Marvila, en la Rua Vale Formosos e insertado en un patio t\u00edpico de Lisboa. Compuesto por: sala y comedor; Rec\u00e1mara con Closet y Ba\u00f1o Completo; Cocina totalmente equipada, (campana extractora, vitrocer\u00e1mica, horno, calentador de agua, microondas, lavavajillas, lavadora, nevera) en espacio abierto. El apartamento se encuentra en una zona de expansi\u00f3n, donde podr\u00e1s encontrar espacios de Coworking, restaurantes, salas de conciertos, galer\u00edas y disfrutar de la cercan\u00eda del r\u00edo Tajo, Jardines y Expo. Una buena opci\u00f3n para vivir o incluso para invertir. IMOJOY Real Estate se encuentra en Cascais, Oeiras, Lisboa, Oporto, Braga, Algarve, Alentejo y la isla de Madeira. Nuestra misi\u00f3n es la satisfacci\u00f3n del cliente, con un equipo humano totalmente orientado y enfocado en el logro. Actuamos con rigor y profesionalidad en el desempe\u00f1o de nuestras tareas. Te esperamos, para ayudarte a encontrar la soluci\u00f3n que buscas, \u00a1en IMOJOY Real Estate hacemos negocios con sonrisas!  Categor\u00eda Energ\u00e9tica: D  ref: APTPP115.1.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5633.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Marvila, Lisboa", "title": "Piso en rua do Vale Formoso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33282735", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e3/4a/12/240784293.jpg", "externalReference": "APTJC002", "numPhotos": 21, "floor": "bj", "price": 275000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 275000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 65.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "estrada dos Prazeres", "province": "Lisboa", "municipality": "Campo de Ourique", "district": "Prazeres - Maria Pia", "country": "pt", "latitude": 38.7171213, "longitude": -9.1691449, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33282735/", "description": "Apartamento de 2 dormitorios en venta en Campo de Ourique Excelente oportunidad en Campo de Ourique Apartamento de 2 dormitorios transformado en dos T1's, ofreciendo una oportunidad \u00fanica de inversi\u00f3n, vivienda propia, alquiler o servicios privados. El apartamento ha sido completamente reformado, tiene dos entradas independientes y ambas cocinas est\u00e1n semiequipadas. Una de las T1 tambi\u00e9n cuenta con una amplia terraza, con acceso a trav\u00e9s de escaleras a la primera planta, proporcionando un oasis en el coraz\u00f3n de la ciudad. Campo de Ourique es una parroquia del municipio de Lisboa, c\u00e9ntrica e hist\u00f3rica, pero relativamente tranquila, con muchas zonas verdes, excelente para aquellos que buscan calidad de vida con todo tipo de servicios y comercio cerca. Este es el lugar ideal para vivir o invertir. No pierdas esta oportunidad, \u00a1ponte en contacto hoy mismo!  Categor\u00eda Energ\u00e9tica: E  ref: APTJC002.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4231.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campo de Ourique, Lisboa", "title": "Piso en estrada dos Prazeres"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33282718", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/4e/b9/58/238841148.jpg", "externalReference": "78632", "numPhotos": 24, "floor": "6", "price": 1240000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1240000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 148.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Arco do Cego", "province": "Lisboa", "municipality": "Areeiro", "district": "Arco do Cego", "country": "pt", "latitude": 38.7369563, "longitude": -9.1405935, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33282718/", "description": "Categor\u00eda Energ\u00e9tica: A  ref: 78632.", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 8378.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Areeiro, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33282741", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/75/57/f8/238838856.jpg", "externalReference": "C0277-00647", "numPhotos": 24, "price": 385000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 385000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 119.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Bairro dos Actores", "province": "Lisboa", "municipality": "Areeiro", "district": "Bairro dos Actores", "country": "pt", "latitude": 38.7406699, "longitude": -9.1341176, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33282741/", "description": "Este espacioso apartamento de 3 habitaciones, muy luminoso, ofrece confort y bienestar en el coraz\u00f3n de la ciudad de Lisboa. Con una ubicaci\u00f3n c\u00e9ntrica en el Bairro dos Actores, este inmueble presenta una variedad de comodidades y servicios en las proximidades, como a 5 minutos del Instituto Superior T\u00e9cnico y de la fuente Luminosa, adem\u00e1s de f\u00e1cil acceso al transporte p\u00fablico. Se encuentra situado en un s\u00f3tano, pero se beneficia de amplias ventanas y patio que proporcionan un ambiente de luz natural. Caracter\u00edsticas: \u00c1rea Total: 118.96\u33a1 Cocina Equipada: 15.55\u33a1, con acceso a un patio y barbacoa. Sala de Estar Generosa: 36.87\u33a1, ideal para relajarse y recibir visitas. Tres Habitaciones: 4.77\u33a1, 8.18\u33a1 y 11.42\u33a1, proporcionando comodidad para toda la familia. Dos Ba\u00f1os: Uno con ba\u00f1era y otro con ducha, totalizando 7.91\u33a1. Dos Pasillos: 6.95\u33a1 y 6.39\u33a1, proporcionando una sensaci\u00f3n de espacio abierto. Terraza Privada: 21\u33a1, perfecta para disfrutar de momentos al aire libre. Otras Caracter\u00edsticas: Jard\u00edn, campana extractora, horno, frigor\u00edfico, gas natural, lavadora, microondas, armarios empotrados, despensa, instalaciones el\u00e9ctricas modernas, ventanas de doble acristalamiento de PVC, patio privado, totalmente amueblado y abundante luz natural. Este apartamento es una oportunidad \u00fanica de adquirir un espacio confortable y bien equipado en una ubicaci\u00f3n privilegiada en Lisboa. \u00a1P\u00f3ngase en contacto para programar una visita y descubra su nuevo hogar en la Alameda! Acepte mi invitaci\u00f3n y venga a visitar su futura casa. Le espero. \u00a1Reserve su visita! Somos Intermediarios de Cr\u00e9dito. \u00a1Solicite su simulaci\u00f3n gratuita!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3235.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Areeiro, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33282614", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/00/25/53/238838506.jpg", "externalReference": "C0195-01485", "numPhotos": 21, "price": 429000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 429000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 127.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Santa Engr\u00e1cia", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Santa Engr\u00e1cia", "country": "pt", "latitude": 38.7180762, "longitude": -9.1189174, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33282614/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3378.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33282704", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/3f/9b/17/238838056.jpg", "externalReference": "C0400-00704", "numPhotos": 35, "price": 369000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 369000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 68.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua Oliveira Martins, 7", "province": "Lisboa", "municipality": "Areeiro", "district": "Av. de Roma - Campo Pequeno", "country": "pt", "latitude": 38.7430519, "longitude": -9.1396267, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33282704/", "description": "Piso de 2 dormitorios en AV. ROMA, LISBOA Apartamento de 2 dormitorios, con 68m2 con una ubicaci\u00f3n privilegiada, Av Roma en la calle Oliveira Martins Apartamento que consta de sala de estar y comedor, con balc\u00f3n, cocina, 2 dormitorios, un ba\u00f1o con ba\u00f1era y ventana. Propiedad ubicada en el cuarto piso sin ascensor. Excelente ubicaci\u00f3n Muy cerca de la estaci\u00f3n de tren y metro de Entrecampos, Campo Pequeno. Cerca del Parque do Campo Grande, el barrio de S\u00e3o Miguel es un barrio con larga historia y tradici\u00f3n, adem\u00e1s de la gran calidad de vida, que es poder vivir en pleno centro de Lisboa, en un esp\u00edritu de tranquilidad y buena vecindad, justo en el medio entre las avenidas, de Roma, de los Estados Unidos, de la Rep\u00fablica y Jo\u00e3o XXI, con todo tipo de comercios y servicios a la puerta, rodeado de terrazas y espacios verdes, y muy cerca de colegios y universidades, hospitales, transporte p\u00fablico, buenos accesos a cualquier zona de la ciudad ya 5 minutos del aeropuerto. Para m\u00e1s informaci\u00f3n, llame. Excelente oportunidad de inversi\u00f3n.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5426.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Areeiro, Lisboa", "title": "Piso en rua Oliveira Martins, 7"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33282697", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/65/92/76/238837823.jpg", "externalReference": "C0405-02606", "numPhotos": 26, "price": 6750000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 6750000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 720.0, "rooms": 4, "bathrooms": 7, "address": "Restelo", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Restelo", "country": "pt", "latitude": 38.6986896, "longitude": -9.2120654, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33282697/", "description": "Bienvenidos a esta maravillosa propuesta de lujo, \u00fanica y exclusiva, una verdadera obra maestra del arte contempor\u00e1neo. Esta pieza de arte que est\u00e1 a punto de descubrir, fue galardonada con el Premio Valmor en 1978. Situada en uno de los mejores y m\u00e1s prestigiosos barrios de Lisboa, el Restelo, esta vivienda unifamiliar de tipolog\u00eda T9 con 4 suites, tiene 952 m2 de superficie total de terreno, que la distingue como una de las mayores parcelas ubicadas en el Restelo. Esta maravillosa mansi\u00f3n constituida por tres plantas, tiene adem\u00e1s un extraordinario rooftop, desde donde podr\u00e1 disfrutar de memorables atardeceres contemplando la vista sobre nuestro R\u00edo Tajo. La planta baja est\u00e1 compuesta por un magn\u00edfico jard\u00edn, garaje para 4 veh\u00edculos, piscina cubierta climatizada, con sistema de hidromasaje y nataci\u00f3n contracorriente. Un hall de entrada majestuoso, con piedra natural, le confiere un lujo y una comodidad a\u00fan mayor. Llegando al primer piso, subiendo por las largas y amplias rampas, que la distinguen, llegamos al maravilloso comedor, cocina y sala de estar, donde la luz, que atraviesa los grandes ventanales y contraventanas, le confiere una verdadera sensaci\u00f3n de paz y tranquilidad. Subiendo al tercer piso encontramos la zona m\u00e1s privada de esta visita guiada. Dispone de dos habitaciones en suite y una master suite con vestidor, con todos los aseos completos y compuestos por lozas de gran exquisitez y calidad de la marca Armani. \u00a1Un sue\u00f1o hecho realidad! D\u00e9jese seducir, \u00a1porque Casas son Pasiones! Autopista - 1900m - Avenida Marginal Autopista - 2200m - CRIL Autopista - 3500m - A5 Bomberos - 3100m - Bomberos Voluntarios de la Ayuda Colegio - 190m - Colegio Bom Sucesso Jard\u00edn - 750m - Jard\u00edn de la Torre de Bel\u00e9m Playa - 2400m - Playa del Dafundo Polic\u00eda - 1000m - PSP - 26\u00aa Comisar\u00eda Supermercado - 550m - Pingo Doce Zona Hist\u00f3rica - 600m - Monasterio de los Jer\u00f3nimos Zona Hist\u00f3rica - 400m - Centro Cultural de Bel\u00e9m Zona Hist\u00f3rica - 750m - Torre de Bel\u00e9m Zona Hist\u00f3rica - 1300m - Museo de los Coches.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 9375.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33279235", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/86/f3/4b/244254957.jpg", "externalReference": "1208-5483", "numPhotos": 20, "price": 525000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 525000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 130.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7286658, "longitude": -9.1626907, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33279235/", "description": "Luminoso apartamento de 2+1 habitaciones con terraza Situado en el vibrante barrio de Campolide, junto a Amoreiras y el Liceo Franc\u00e9s. Rodeado por Monsanto, el Acueducto, el Parque Eduardo VII y la Fundaci\u00f3n Gulbenkian. \u00daltima planta de un moderno edificio de 4 apartamentos (1 por planta), con mucha luz natural. Acceso al apartamento por escalera privada desde el ascensor, con garaje y trastero. Ubicaci\u00f3n c\u00e9ntrica, con excelentes accesos, aparcamiento, transporte, servicios y comercios. Barrio en constante crecimiento y con mucha demanda, con una futura estaci\u00f3n de metro proyectada (Campolide/Amoreiras). *Distribuci\u00f3n del inmueble: 4\u00aa Planta - 2 Dormitorios, WC, Sal\u00f3n/Despacho (vista panor\u00e1mica) 3\u00aa Planta - Cocina, WC, Sal\u00f3n y Comedor, Terraza Garaje (Planta -2) y Trastero (Planta -1) Caracter\u00edsticas: Caracter\u00edsticas Exteriores - Terraza/Cubierta; Puerta blindada; Videoportero; Planta Alta; Caracter\u00edsticas Interiores - Hall de entrada; Electrodom\u00e9sticos empotrados; Armarios empotrados; Caracter\u00edsticas Generales - Reformado; Otros Equipamientos - Gas canalizado; Lavavajillas; Microondas; Lavadora; Vistas - Vistas a la ciudad; Otras caracter\u00edsticas - Garaje; Cocina equipada; Trastero; Suite; Ascensor; Aire acondicionado.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4038.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33279280", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e0/49/d7/238785512.jpg", "numPhotos": 18, "floor": "6", "price": 1050000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1050000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 190.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "rua da Boavista", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Santa Catarina", "country": "pt", "latitude": 38.7100225, "longitude": -9.1500985, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33279280/", "description": "Vista R\u00edo en Santos junto al Cais do Sodr\u00e9, garaje incluido para dos veh\u00edculos De Tipolog\u00eda T3 con un \u00e1rea Bruta de Construcci\u00f3n 157,5 m2 + 33,3 m2 de \u00e1rea Bruta Dependiente Apartamento dotado de \u00f3ptimos acabados. Zona Social. Hall; . Amplia sala de estar con chimenea y aire acondicionado, dos zonas distintas - estar y comidas y dos peque\u00f1os balcones con vista al r\u00edo y a la ciudad; . Cocina equipada con electrodom\u00e9sticos de alta calidad -Bosch. Zona Privada. Tres habitaciones con armarios empotrados y ventanas, dos con peque\u00f1os balcones; . Una de las habitaciones, suite espaciosa con peque\u00f1o balc\u00f3n y ba\u00f1o privado; . Equipadas con aire acondicionado para calefacci\u00f3n y refrigeraci\u00f3n; . Dos ba\u00f1os sociales. Estacionamiento: . Espaciosa garaje privado tipo box para dos coches, la \u00fanica del edificio, de uso exclusivo del apartamento; . Dos trasteros con llave, ideal para almacenaje, bicicletas y otros objetos personales. Condominio organizado: . El condominio es gestionado por una empresa externa. Opci\u00f3n Mobiliario: . Posibilidad de venta amueblado. Ubicaci\u00f3n privilegiada: El inmueble est\u00e1 situado en Santos/Cais do Sodr\u00e9, zona moderna y prestigiosa de Lisboa, con f\u00e1cil acceso a restaurantes, bares y tiendas, permitiendo un estilo de vida vibrante. Se encuentra en el 6. \u00ba y \u00faltimo piso, siendo el \u00fanico apartamento en esta planta. Tiene vistas panor\u00e1micas al R\u00edo y Puente 25 de Abril. Ofrece la oportunidad para vivir con calidad en el centro de Lisboa con total privacidad y exclusividad. Venga a conocer, esperamos su contacto.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5526.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Piso en rua da Boavista"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33282292", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e6/cf/76/238784678.jpg", "externalReference": "120611853-69", "numPhotos": 21, "floor": "1", "price": 650000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 650000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 133.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua D. Pedro de Cristo", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Alvalade", "country": "pt", "latitude": 38.7459886, "longitude": -9.1407524, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33282292/", "description": "Apartamento de 3 habitaciones con una enorme terraza, de uso exclusivo*, con m\u00e1s de 130 m2, situado en S. Jo\u00e3o de Brito - ALVALADE. Edificio con dos ascensores y un trastero, el apartamento fue remodelado hace 5 a\u00f1os, la tuber\u00eda y parte el\u00e9ctrica tambi\u00e9n fueron sustituidas. Este apartamento de 3 habitaciones en Alvalade ofrece el escenario perfecto para una vida moderna y confortable en Lisboa. Con espacios generosos, acabados de alta calidad y una ubicaci\u00f3n privilegiada, esta es una oportunidad \u00fanica de adquirir una propiedad de excelencia. Para m\u00e1s informaci\u00f3n o para programar una visita, no dude en contactarnos. *Terraza no registrada en la documentaci\u00f3n. M\u00e1s informaci\u00f3n ll\u00e1mame. Agente Angariador: Filipa Saque AMI: 13534.", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4887.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso en rua D. Pedro de Cristo"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33282290", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/3e/6b/65/238784334.jpg", "externalReference": "SAV15019", "numPhotos": 24, "floor": "1", "price": 395000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 395000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 67.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Chiado", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Chiado", "country": "pt", "latitude": 38.7116122, "longitude": -9.1423289, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33282290/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5896.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33277174", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9d/3c/40/239238327.jpg", "externalReference": "ALFG14", "numPhotos": 18, "floor": "2", "price": 199000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 199000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 40.0, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "rua da Ind\u00fastria", "province": "Lisboa", "municipality": "Alc\u00e2ntara", "district": "Alto de Santo Amaro", "country": "pt", "latitude": 38.7056316, "longitude": -9.1808391, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33277174/", "description": "Apartamento de 3 habitaciones, en un edificio antiguo en el barrio de Alc\u00e1ntara. El apartamento consta de dos habitaciones, sal\u00f3n, cocina y una peque\u00f1a sala. El apartamento necesita remodelaci\u00f3n y modernizaci\u00f3n y est\u00e1 situado en uno de los barrios caracter\u00edsticos de la ciudad de Lisboa. Est\u00e1 situado en un segundo piso en un edificio sin ascensor. El edificio est\u00e1 situado junto a transportes: autobuses de Carris, tranv\u00eda LX Factory, Escuela B\u00e1sica Raul Lino e Instituto Superior de Agronom\u00eda, Hospital da CUF Tejo, farmacias, comercio local, como restaurantes, caf\u00e9s y tiendas tradicionales. Acceso r\u00e1pido al Puente 25 de Abril, Avenida de Ceuta y centro de la ciudad de Lisboa. Apartamento para vivienda propia o para inversi\u00f3n.", "hasVideo": true, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4975.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alc\u00e2ntara, Lisboa", "title": "Piso en rua da Ind\u00fastria"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33281811", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/2e/18/d6/238764946.jpg", "externalReference": "C0364-02740", "numPhotos": 10, "floor": "bj", "price": 990000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 990000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 108.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Campo de Santana - Santa Marta", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Campo de Santana - Santa Marta", "country": "pt", "latitude": 38.7193, "longitude": -9.1432202, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33281811/", "description": "El Telhal 72 Liberdade est\u00e1 compuesto por 16 apartamentos, de los cuales quedan 11, distribuidos en seis plantas. La propuesta de arquitectura es moderna, buscando espacios amplios y luminosos, y los acabados de alta calidad han sido cuidadosamente seleccionados. La fachada del edificio tambi\u00e9n ha sido cuidadosamente rehabilitada, respetando el tradicional trazado lisboeta. Con tipolog\u00edas entre el T1 y el T3+1 D\u00faplex y \u00e1reas brutas privadas entre los 65m2 y los 309m2, todos los apartamentos cuentan con balcones u otras \u00e1reas exteriores. Destacan especialmente las generosas terrazas de las fracciones de la planta baja y del \u00e1tico. Las plantas superiores gozan de una vista despejada sobre la ciudad y el Jard\u00edn del Torel. El s\u00f3tano ofrece cinco plazas de aparcamiento, trastero para todas las fracciones, y pone a disposici\u00f3n un servicio compartido de coche el\u00e9ctrico (Citro\u00ebn Ami). Una propuesta de vivienda llena de car\u00e1cter, a dos pasos de la Avenida da Liberdade. \u00a1Cosmopolita y elegante, as\u00ed es el Telhal72 Liberdade!", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 9167.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33281808", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e3/b5/6a/238766215.jpg", "externalReference": "C0364-02748", "numPhotos": 10, "price": 3025000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 3025000.0}}, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 218.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Campo de Santana - Santa Marta", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Campo de Santana - Santa Marta", "country": "pt", "latitude": 38.7204899, "longitude": -9.1418888, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33281808/", "description": "El Telhal 72 Liberdade est\u00e1 compuesto por 16 apartamentos, de los cuales quedan 11, distribuidos en seis plantas. La propuesta de arquitectura es moderna, buscando espacios amplios y luminosos, y los acabados de alta calidad han sido cuidadosamente seleccionados. La fachada del edificio tambi\u00e9n ha sido cuidadosamente rehabilitada, respetando el tradicional trazado lisboeta. Con tipolog\u00edas entre el T1 y el T3+1 D\u00faplex y \u00e1reas brutas privadas entre los 65m2 y los 309m2, todos los apartamentos cuentan con balcones u otras \u00e1reas exteriores. Destacan especialmente las generosas terrazas de las fracciones de la planta baja y del \u00e1tico. Las plantas superiores gozan de una vista despejada sobre la ciudad y el Jard\u00edn del Torel. El s\u00f3tano ofrece cinco plazas de aparcamiento, trastero para todas las fracciones, y pone a disposici\u00f3n un servicio compartido de coche el\u00e9ctrico (Citro\u00ebn Ami). Una propuesta de vivienda llena de car\u00e1cter, a dos pasos de la Avenida da Liberdade. \u00a1Cosmopolita y elegante, as\u00ed es el Telhal72 Liberdade!", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 13876.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "D\u00faplex"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33281805", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/36/d3/33/238764948.jpg", "externalReference": "C0364-02744", "numPhotos": 9, "floor": "2", "price": 1111000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1111000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 113.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Campo de Santana - Santa Marta", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Campo de Santana - Santa Marta", "country": "pt", "latitude": 38.7180261, "longitude": -9.1407416, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33281805/", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 9832.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33281821", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/2e/18/d6/238764946.jpg", "externalReference": "C0364-02746", "numPhotos": 9, "floor": "3", "price": 1155000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1155000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 112.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Campo de Santana - Santa Marta", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Campo de Santana - Santa Marta", "country": "pt", "latitude": 38.7210323, "longitude": -9.1418693, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33281821/", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 10313.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33281806", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/36/d3/33/238764948.jpg", "externalReference": "C0364-02747", "numPhotos": 9, "price": 1925000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1925000.0}}, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 150.0, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Campo de Santana - Santa Marta", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Campo de Santana - Santa Marta", "country": "pt", "latitude": 38.7215056, "longitude": -9.1431199, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33281806/", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 12833.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "D\u00faplex"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33281779", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/36/d3/33/238764948.jpg", "externalReference": " C0364-02739", "numPhotos": 10, "floor": "bj", "price": 770000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 770000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 72.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Campo de Santana - Santa Marta", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Campo de Santana - Santa Marta", "country": "pt", "latitude": 38.7198127, "longitude": -9.1405569, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33281779/", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 10694.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33281802", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/1a/5e/89/238764923.jpg", "externalReference": "C0364-02743", "numPhotos": 9, "floor": "2", "price": 792000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 792000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 71.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Campo de Santana - Santa Marta", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Campo de Santana - Santa Marta", "country": "pt", "latitude": 38.7192778, "longitude": -9.1417976, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33281802/", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 11155.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33282075", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/02/ae/85/238774737.jpg", "externalReference": "CB10-0084", "numPhotos": 16, "floor": "2", "price": 235000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 235000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 74.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua Francisco Pereira de Sousa", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7454851, "longitude": -9.177244, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33282075/", "hasVideo": true, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3176.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Francisco Pereira de Sousa"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33281988", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/cf/5c/6e/238773043.jpg", "externalReference": "CB10-0083", "numPhotos": 17, "floor": "1", "price": 255000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 255000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 80.0, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "rua Francisco Pereira de Sousa", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7432753, "longitude": -9.176784, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33281988/", "description": "Apartamento para remodelaci\u00f3n total. Las obras en la fachada e interior del edificio ser\u00e1n realizadas por el propietario actual. Existen otros 3 apartamentos en el mismo edificio, que pueden ser vendidos en conjunto. En un barrio familiar, residencial y con varios puntos de comercio tradicional, tiendas de dise\u00f1o y mobiliario, caf\u00e9s y restaurantes. Zona c\u00e9ntrica, facilidad de accesos, proximidad de transportes p\u00fablicos, y varios equipamientos sociales, Mercado de S\u00e3o Domingos de Benfica, Metropolitano del Alto dos Moinhos, Hospital de la Cruz Roja, Jard\u00edn Zool\u00f3gico. Edificio de renta compuesto de 3 plantas, fachada estucada, fachada para la calle Francisco Pereira de Sousa; tiene 3 puertas y 1 ventana en la planta baja y 4 ventanas, siendo 1 para iluminaci\u00f3n de la escalera en cada una de las plantas 1\u00aa y 2\u00aa. Fachada para la carretera de Benfica, tiene port\u00f3n en la planta baja, siendo 1 en la esquina y 3 ventanas en cada planta, siendo una de ellas un balc\u00f3n. Sobre nosotros: Coldwell Banker es la red inmobiliaria m\u00e1s antigua y exitosa del mundo. Fundada en 1906 por el joven Colbert Coldwell, es considerada la startup original del mercado inmobiliario. Identificadora de tendencias, cultura, valores y profesionalismo, es hoy la marca m\u00e1s reconocida del mercado inmobiliario.", "hasVideo": true, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3188.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Francisco Pereira de Sousa"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33282037", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/df/70/9b/237910558.jpg", "externalReference": "PF32742", "numPhotos": 24, "floor": "2", "price": 805000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 805000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 111.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Arco do Cego", "province": "Lisboa", "municipality": "Areeiro", "district": "Arco do Cego", "country": "pt", "latitude": 38.7366691, "longitude": -9.1407413, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33282037/", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 7252.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Areeiro, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33282006", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/6d/6c/b2/238771680.jpg", "externalReference": "D\u00daP_7028", "numPhotos": 21, "floor": "2", "price": 730000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 730000.0}}, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 136.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Pr\u00edncipe Real - S\u00e3o Bento", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Pr\u00edncipe Real - S\u00e3o Bento", "country": "pt", "latitude": 38.7154556, "longitude": -9.1539555, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33282006/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5368.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "D\u00faplex"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33241951", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d9/20/6f/237022920.jpg", "externalReference": "125611093-14", "numPhotos": 25, "floor": "2", "price": 350000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 350000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 367000.0, "priceDropValue": 17000, "priceDropPercentage": 5}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 95.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua Arco do Carvalh\u00e3o s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Campo de Ourique", "district": "Prazeres - Maria Pia", "country": "pt", "latitude": 38.7213405, "longitude": -9.1704095, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33241951/", "description": "Apartamento de 3 habitaciones en Campo de Ourique, Rua Arco Carvalh\u00e3o Este luminoso apartamento de tres habitaciones, originalmente un apartamento de 2 habitaciones, ha sido h\u00e1bilmente transformado en un espacioso apartamento de 3 habitaciones, ofreciendo un ambiente acogedor y confortable. Ubicado en el coraz\u00f3n de Lisboa en Campo de Ourique, en la Rua do Arco Carvalh\u00e3o, esta propiedad est\u00e1 situada en el segundo piso de un edificio en excelentes condiciones, proporcionando una atm\u00f3sfera tranquila y serena. Campo de Ourique es m\u00e1s que un barrio residencial; es una comunidad vibrante y din\u00e1mica que combina el encanto de una peque\u00f1a ciudad con la conveniencia de la vida urbana. Reconocido como uno de los barrios m\u00e1s prestigiosos de Lisboa, Campo de Ourique ofrece una calidad de vida excepcional, con una amplia gama de comercios locales, servicios y escuelas de renombre, como los Salesianos, Pedro Nunes, Manuel da Maia y la Escuela de Hosteler\u00eda y Turismo de Lisboa. El apartamento consta de una amplia sala de estar, una cocina totalmente equipada, tres habitaciones bien iluminadas y un ba\u00f1o completo. Su distribuci\u00f3n inteligente y espacios generosos ofrecen comodidad y funcionalidad para el d\u00eda a d\u00eda. No pierda la oportunidad de conocer esta propiedad personalmente y descubrir todos los detalles que hacen de esta propiedad una excelente opci\u00f3n para vivir en Campo de Ourique. No pierda m\u00e1s tiempo, reserve su visita ahora. Nota: Toda la informaci\u00f3n presentada est\u00e1 sujeta a confirmaci\u00f3n y no puede ser considerada vinculante.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3684.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campo de Ourique, Lisboa", "title": "Piso en rua Arco do Carvalh\u00e3o s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33281819", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b3/b0/00/238768198.jpg", "externalReference": "120992654-212", "numPhotos": 41, "floor": "6", "price": 1650000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1650000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 269.0, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "rua Jo\u00e3o de Oliveira Miguens, 3", "province": "Lisboa", "municipality": "Alc\u00e2ntara", "district": "Largo do Calv\u00e1rio - Lx Factory", "country": "pt", "latitude": 38.7050028, "longitude": -9.1747015, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33281819/", "description": "Apartamento de 4 habitaciones | Condominio Alc\u00e1ntara R\u00edo | Lujo Disfruta de una vida de lujo y confort en este espectacular apartamento de 4 habitaciones, situado en la \u00faltima planta del condominio \"Alc\u00e1ntara R\u00edo\". Con una vista impresionante sobre el r\u00edo Tajo, este apartamento ofrece una combinaci\u00f3n perfecta de elegancia, sofisticaci\u00f3n y comodidad. Caracter\u00edsticas del apartamento: Sal\u00f3n espacioso: El sal\u00f3n principal tiene una superficie incre\u00edble, inundada de luz natural y dise\u00f1ada para proporcionar un ambiente acogedor y elegante. Ideal para recibir visitas o relajarse en familia, con impresionantes vistas sobre el r\u00edo Tajo. Cocina totalmente equipada: Equipada con electrodom\u00e9sticos de alta gama, incluyendo cocina, horno, campana extractora, frigor\u00edfico, lavavajillas, lavadora y microondas. Ofrece amplio espacio de almacenamiento y encimeras en materiales de calidad. Cuatro habitaciones: Dos de las habitaciones son suites con bastante espacio, proporcionando privacidad y confort. Las otras dos habitaciones son igualmente generosas en espacio y luminosidad. Dos ba\u00f1os completos: Adem\u00e1s de los dos ba\u00f1os privados de las suites, el apartamento dispone de dos ba\u00f1os completos adicionales para apoyo a las habitaciones y visitas. Vista panor\u00e1mica sobre el r\u00edo Tajo: Situado en la \u00faltima planta del edificio, este apartamento ofrece una vista impresionante e ininterrumpida sobre el r\u00edo Tajo, proporcionando momentos verdaderamente memorables. Dos plazas de garaje y trastero: Para su comodidad, el apartamento incluye dos plazas de garaje y un trastero para almacenamiento adicional. Condominio privado: Insertado en un condominio privado, este apartamento ofrece seguridad, privacidad y una serie de comodidades exclusivas para sus residentes. Ven a visitar y deslumbrarte con este apartamento.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6134.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alc\u00e2ntara, Lisboa", "title": "Piso en rua Jo\u00e3o de Oliveira Miguens, 3"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33281796", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/fa/a4/b9/240388532.jpg", "externalReference": "LUKE2024_A004", "numPhotos": 21, "floor": "1", "price": 570000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 570000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 73.0, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "Chiado", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Chiado", "country": "pt", "latitude": 38.7075066, "longitude": -9.1378896, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33281796/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7808.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33281794", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e7/41/fc/238765368.jpg", "externalReference": "CB10-CB1082", "numPhotos": 17, "floor": "1", "price": 235000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 235000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 69.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua Francisco Pereira de Sousa", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7459357, "longitude": -9.1790764, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33281794/", "hasVideo": true, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3406.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Francisco Pereira de Sousa"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33281704", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/3e/aa/91/238763654.jpg", "externalReference": "5358", "numPhotos": 10, "floor": "bj", "price": 880000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 880000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 120.0, "rooms": 2, "bathrooms": 3, "address": "rua Silva Carvalho, 75", "province": "Lisboa", "municipality": "Campo de Ourique", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.717623, "longitude": -9.1625652, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33281704/", "description": "Excelente T2, con plaza de aparcamiento y terraza, construcci\u00f3n NUEVA, insertada en edificio con unos 10 a\u00f1os, en Campo de Ourique, junto al Jard\u00edn de la Estrella, escuelas Gremio y Reina Do\u00f1a Amelia, en la calle Silva Carvalho, 75. El apartamento tiene sal\u00f3n de unos 40m2 y cocina abierta totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos Bosch, 2 suites + ba\u00f1o completo, vestidor, varios armarios empotrados. Terraza y una plaza de aparcamiento. Los acabados son de excelente calidad: armarios forrados, aire acondicionado, ba\u00f1os revestidos con piedras nobles, suelos de madera maciza. El garaje tiene acceso directo a la calle. El apartamento est\u00e1 en este momento, en acabados. En el mismo edificio, tenemos T1 disponible. Zona Premium en Campo de Ourique, en la calle Almeida e Sousa, a solo 2 minutos a pie del famoso Jard\u00edn de la Parada y del Jard\u00edn de la Estrella, y junto a todo tipo de comercio, transportes y servicios. Se encuentra a 10 minutos a pie del centro comercial Amoreiras. Buena oportunidad para vivienda propia o inversi\u00f3n. La planta presentada podr\u00e1 sufrir alteraciones y no tiene v\u00ednculo contractual. CE -C Las \u00e1reas mencionadas son aproximadas.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 7333.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campo de Ourique, Lisboa", "title": "Piso en rua Silva Carvalho, 75"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33281770", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/7b/88/d7/240779246.jpg", "externalReference": "115285", "numPhotos": 24, "price": 4100000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 4100000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 368.0, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7140502, "longitude": -9.1552494, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33281770/", "description": "ref: 115285.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 11141.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33281689", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f4/9d/d6/238761410.jpg", "externalReference": "PF32787", "numPhotos": 18, "price": 1700000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1700000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 267.0, "rooms": 6, "bathrooms": 1, "address": "Rato - Amoreiras", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Rato - Amoreiras", "country": "pt", "latitude": 38.7228583, "longitude": -9.1545637, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33281689/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 6367.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33276214", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c9/6e/5a/238566685.jpg", "numPhotos": 12, "floor": "3", "price": 415000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 415000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 71.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Abade Faria", "province": "Lisboa", "municipality": "Areeiro", "district": "Bairro dos Actores", "country": "pt", "latitude": 38.739226, "longitude": -9.1317599, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33276214/", "description": "Descubra el confort y la modernidad en este encantador apartamento de 3 dormitorios, recientemente remodelado, con dise\u00f1o de arquitecto, situado en el prestigioso Barrio de los Actores. Con una superficie total de 71m2, esta propiedad ofrece un estilo de vida contempor\u00e1neo y funcional para toda la familia. Caracter\u00edsticas Especiales: Apartamento Remodelado: Disfrute de un espacio luminoso y aireado, donde el dise\u00f1o moderno se encuentra con la funcionalidad. Cada detalle ha sido cuidadosamente pensado para proporcionar el m\u00e1ximo confort. \u00c1tico con Potencial Extra: Lo m\u00e1s destacado de esta propiedad es el \u00e1tico totalmente preparado para convertirse en un dormitorio adicional. Con una superficie generosa, este espacio adicional ofrece versatilidad para satisfacer sus necesidades, acompa\u00f1ado de un ba\u00f1o tambi\u00e9n remodelado. Ubicaci\u00f3n Privilegiada: Inmerso en el encantador Barrio de los Actores, este apartamento est\u00e1 rodeado de comodidades locales, incluyendo tiendas, restaurantes y zonas de ocio. La proximidad al transporte p\u00fablico facilita el acceso a otras partes de la ciudad. Ambiente Acogedor: Inmerso en el encantador Barrio de los Actores, este apartamento est\u00e1 rodeado de comodidades locales, incluyendo tiendas, restaurantes y zonas de ocio. La proximidad al transporte p\u00fablico facilita el acceso a otras partes de la ciudad. Inversi\u00f3n Inteligente: Adem\u00e1s de una casa confortable, este apartamento representa una inversi\u00f3n inteligente. La calidad de la remodelaci\u00f3n y la ubicaci\u00f3n valorizan la propiedad a largo plazo.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5845.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Areeiro, Lisboa", "title": "Piso en rua Abade Faria"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33275644", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/32/ed/96/238548655.jpg", "numPhotos": 8, "floor": "3", "price": 497500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 497500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 63.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Pra\u00e7a Francisco de S\u00e1 Carneiro", "province": "Lisboa", "municipality": "Areeiro", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.746488, "longitude": -9.13343, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33275644/", "description": "Apartamento de 1 dormitorio en venta, con estacionamiento y trastero. Excelente apartamento en una zona noble de la ciudad de Lisboa, en pleno Areeiro, en un tercer piso con magn\u00edficas vistas a la Plaza Francisco S\u00e1 Carneiro. Con amplias superficies y acabados de lujo, suelo de madera de roble, ba\u00f1o con suelo de piedra natural Lioz, cabina de ducha y dos lavabos, ventanas oscilobatientes de PVC con doble acristalamiento, persianas el\u00e9ctricas, aire acondicionado, paneles solares, cocina totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos de la marca BOSCH, incluye una plaza de aparcamiento y un trastero en la planta -1. Edificio reforzado con estructura antis\u00edsmica y dos ascensores, condominio con zonas verdes, jardines, piscina y estructuras de apoyo. Transporte p\u00fablico, metro (l\u00ednea verde), comercios y servicios a la puerta, centro de Lisboa y aeropuerto internacional a 5 minutos.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 7897.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Areeiro, Lisboa", "title": "Piso en Pra\u00e7a Francisco de S\u00e1 Carneiro"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33194971", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f7/79/d1/235279189.jpg", "externalReference": "001-0990FS", "numPhotos": 25, "floor": "st", "price": 299900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 299900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 41.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Arneiros", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Arneiros", "country": "pt", "latitude": 38.7497275, "longitude": -9.2020912, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33194971/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 7315.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33276208", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e3/42/ce/240362161.jpg", "externalReference": "103240116", "numPhotos": 51, "price": 490000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 490000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 61.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Saldanha - Picoas", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Saldanha - Picoas", "latitude": 38.7312752, "longitude": -9.1439705, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33276208/", "description": "Respirando tranquilidad y bienestar, nuevo y completamente equipado, este moderno y elegante apartamento de un dormitorio, con aire acondicionado y espacio exterior, almacenamiento y estacionamiento, en el desarrollo OASIS 28, es el resultado de un proyecto \u00fanico de rehabilitaci\u00f3n urbana. Ubicado en el centro de Lisboa, a 50 metros de la rotonda de Saldanha, disfruta de varios espacios comerciales, como el centro comercial Atrium y el Residence, tiendas de barrio, farmacias, hospitales, escuelas y universidades, restaurantes, gimnasios y el emblem\u00e1tico Mercado 31 de Janeiro. Seg\u00fan la revista Time Out, la zona donde se encuentra OASIS 28 fue considerada la ubicaci\u00f3n m\u00e1s genial del mundo, gracias a su multiculturalidad y vida de barrio que se puede sentir en la vida diaria de aquellos que tienen el privilegio de vivir en esta \u00e1rea de Lisboa. Los viajes se pueden realizar a trav\u00e9s del metro, con varias estaciones de conexi\u00f3n, autobuses y carreteras principales que conectan el norte y el sur del pa\u00eds, con puntos destacados para los carriles bici y carriles dedicados a bicicletas el\u00e9ctricas y jardines. Sotheby's International Realty tiene m\u00e1s de 300 a\u00f1os de historia como una empresa de renombre responsable de la transacci\u00f3n de bienes de lujo. Presente en Portugal desde 2007 con nueve oficinas y m\u00e1s de 300 profesionales altamente calificados a su disposici\u00f3n. Su misi\u00f3n es \"El arte de unir hogares extraordinarios con vidas extraordinarias\". \u00a1No dude en contactarnos si esta oportunidad es de su inter\u00e9s!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8033.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Saldanha - Picoas, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33277392", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/88/e8/46/238610923.jpg", "externalReference": "123751577-6", "numPhotos": 17, "floor": "1", "price": 557000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 557000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 580000.0, "priceDropValue": 23000, "priceDropPercentage": 4}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 145.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua Francisco Franco, s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Brito", "country": "pt", "latitude": 38.7549844, "longitude": -9.131175, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33277392/", "description": "APARTAMENTO DE 3 DORMITORIOS PARA REFORMAR EN ALVALADE PISO DE 3 DORMITORIOS PARA REFORMAR situado en el barrio de Alvalade, en una calle muy tranquila, de f\u00e1cil aparcamiento y verdaderamente cerca de todo. El apartamento tiene 128m2, se encuentra en un primer piso en edificio con 2 ascensores, y destaca por un ambiente agradable gracias a la exposici\u00f3n solar Sur/Norte. El inmueble est\u00e1 servido adem\u00e1s por un trastero generoso con luz natural. Destaca el hecho de que este apartamento est\u00e1 SITUADO EN UNA DE LAS ZONAS M\u00c1S PRESTIGIOSAS DE LISBOA, a un paso del Aeropuerto Humberto Delgado (2 km), as\u00ed como de los principales ejes viarios, como la Avenida Almirante Gago Coutinho (300 metros) y la entrada a la Segunda Circular sentidos Norte-Sur y Sur-Norte (1 km). En cuanto al comercio y servicios, cabe destacar la proximidad al emblem\u00e1tico Mercado de Alvalade (800 metros), supermercado Continente (1,3 km), Iglesia San Juan de Brito (650 metros), Farmacia Avenida Almirante Gago Coutinho (750 metros), entre otros. La oferta de establecimientos educativos en la zona circundante es amplia, pasando por los prestigiosos Colegio Valsassina (1 km), Colegio Saint Daniel Brottier (550 metros), Escuela Secundaria Padre Antonio Vieira (800 metros) y Colegio Europeo Astoria (650 metros), as\u00ed como diversas guarder\u00edas y jardines de infancia. Por \u00faltimo, destacar la proximidad al Parque Jos\u00e9 Gomes Ferreira (200 metros), al Parque de la Bela Vista (350 metros) y al Parque de Juegos 1. \u00ba de Mayo (900 metros), as\u00ed como diversos caf\u00e9s y restaurantes. \u00a1NO PIERDA ESTA FANT\u00c1STICA OPORTUNIDAD! Consulte el ENLACE ADICIONAL al final de la p\u00e1gina y obtenga m\u00e1s informaci\u00f3n.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3841.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso en rua Francisco Franco, s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33281343", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/fc/c0/f9/238749707.jpg", "externalReference": "PROP-030257", "numPhotos": 36, "price": 1400000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1400000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 255.0, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Alto de Santo Amaro", "province": "Lisboa", "municipality": "Alc\u00e2ntara", "district": "Alto de Santo Amaro", "country": "pt", "latitude": 38.701934, "longitude": -9.1843736, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33281343/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5490.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alc\u00e2ntara, Lisboa", "title": "Chalet pareado"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33281209", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/49/1b/a2/241090479.jpg", "externalReference": "APA_3880", "numPhotos": 22, "floor": "4", "price": 390000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 390000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 81.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Cal\u00e7ada do Tojal", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Cal\u00e7ada do Tojal", "country": "pt", "latitude": 38.7510631, "longitude": -9.2011961, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33281209/", "description": "Excelente apartamento de 3 dormitorios, totalmente reformado, en el centro de Benfica. Apartamento que consta de sal\u00f3n comedor interconectado con la cocina, totalmente equipado. - Suite + 2 dormitorios, con armario empotrado; - 2 ba\u00f1os con cabina de ducha; Marcos de ventanas modernos, con doble acristalamiento. Persianas el\u00e9ctricas. Edificio muy bien cuidado, con ascensor. Apartamento situado en la cuarta planta, con excelente orientaci\u00f3n solar y mucha luz natural. Ubicaci\u00f3n c\u00e9ntrica, cerca de la Iglesia de Benfica y de todos los servicios, comercio y transporte. Invierte en tu calidad de vida. \u00a1Habla con nosotros! Carlos Bargado + 351' (tel\u00e9fono oculto)  Carpe Domus, Lda.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4815.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33281160", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/60/98/76/238740045.jpg", "externalReference": "PF32772", "numPhotos": 30, "price": 797000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 797000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 240.0, "rooms": 6, "bathrooms": 3, "address": "Olivais", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7673549, "longitude": -9.1082417, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33281160/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3321.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33281122", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/6c/98/c2/238737250.jpg", "externalReference": "SG_21000131_C", "numPhotos": 13, "floor": "3", "price": 975000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 975000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 127.0, "rooms": 2, "bathrooms": 3, "address": "Gra\u00e7a", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Gra\u00e7a", "country": "pt", "latitude": 38.7180096, "longitude": -9.1289022, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33281122/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7677.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}], "total": 12204, "totalPages": 245, "actualPage": 84, "itemsPerPage": 50, "numPaginations": 0, "summary": ["Comprar", "Viviendas", "Lisboa", "Todos los precios", "Todos los tama\u00f1os"], "filter": {"locationName": "Lisboa"}, "alertName": "Viviendas en Lisboa", "totalAppliedFilters": 0, "lowerRangePosition": 4150, "paginable": true, "upperRangePosition": 4200}