{"elementList": [{"propertyCode": "33321639", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d7/68/b0/240390036.jpg", "externalReference": "CB10-0081", "numPhotos": 17, "floor": "3", "price": 399900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399900.0}}, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 47.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua do Vale de Santo Ant\u00f3nio", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "S\u00e3o Vicente de Fora", "country": "pt", "latitude": 38.71906, "longitude": -9.1221941, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33321639/", "description": "Este apartamento de 2 dormitorios completamente remodelado desde cero, y con una vista privilegiada, se desarrolla de la siguiente manera: Cocina + Sala con 20m2. Balc\u00f3n abierto con vista al r\u00edo. La cocina tiene muebles blancos, azulejos en la pared detr\u00e1s de los muebles y est\u00e1 equipada con horno, vitrocer\u00e1mica, campana extractora, microondas, lavavajillas y lavadora empotrados, termo el\u00e9ctrico y frigor\u00edfico combinado empotrado; En la entrada cuenta con un recibidor de 3m2, un ba\u00f1o completo de 4m2 con sanitarios suspendidos. Las dos habitaciones, con armario empotrado. Las ventanas son todas lacadas en blanco con doble acristalamiento y oscilobatientes, en todas las habitaciones. Tiene falso techo con luces LED empotradas, en los ba\u00f1os, cocina, sal\u00f3n y recibidor. Preinstalaci\u00f3n de aire acondicionado. El apartamento tiene dos fachadas. El edificio tambi\u00e9n fue completamente renovado (tejado, bajantes de agua, electricidad y alcantarillado, fachadas, escaleras, puerta de entrada, contadores, buzones. OFERTA: Todos los muebles de la casa, que aparecen en las fotograf\u00edas, son cortes\u00eda del propietario. En cuanto a la ubicaci\u00f3n: Se trata de un barrio familiar, residencial y con nuevos puntos de comercio y servicios. Comercio tradicional, tiendas de dise\u00f1o y mobiliario, cafeter\u00edas y restaurantes Zona c\u00e9ntrica, facilidad de accesos, proximidad a transportes p\u00fablicos y varios equipamientos sociales. Sobre nosotros: Coldwell Banker es la red inmobiliaria m\u00e1s antigua y exitosa del mundo. Fundada en 1906 por el joven Colbert Coldwell, es considerada la startup original del mercado inmobiliario. Identificadora de tendencias, cultura, valores y profesionalismo, es hoy la marca m\u00e1s reconocida del mercado inmobiliario.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8509.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "\u00c1tico en rua do Vale de Santo Ant\u00f3nio"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33321619", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ca/2f/fb/240389798.jpg", "externalReference": "CB10-0078", "numPhotos": 17, "floor": "bj", "price": 299900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 299900.0}}, "propertyType": "studio", "operation": "sale", "size": 63.0, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "rua do Vale de Santo Ant\u00f3nio", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "S\u00e3o Vicente de Fora", "country": "pt", "latitude": 38.717241, "longitude": -9.1217683, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33321619/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4760.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "T0 en rua do Vale de Santo Ant\u00f3nio"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33321599", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/49/66/f0/240388662.jpg", "externalReference": "Baroli_13", "numPhotos": 25, "floor": "2", "price": 349000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 349000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 65.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "avenida Defensores de Chaves", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Campo Pequeno", "country": "pt", "latitude": 38.7390666, "longitude": -9.1435692, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33321599/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5369.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Piso en avenida Defensores de Chaves"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "32708869", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/21/c9/50/216888705.jpg", "externalReference": "IMO3213", "numPhotos": 11, "floor": "3", "price": 399900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 72.45, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "S\u00e3o Vicente de Fora", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "S\u00e3o Vicente de Fora", "country": "pt", "latitude": 38.7178466, "longitude": -9.1208389, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/32708869/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5520.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33321543", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c0/1d/09/240386223.jpg", "externalReference": "APA_958", "numPhotos": 25, "price": 269900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 269900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 44.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Arneiros", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Arneiros", "country": "pt", "latitude": 38.7499731, "longitude": -9.2011327, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33321543/", "description": "Apartamento de 1 dormitorio con anexo y patio de 48m2 Cocina + Sal\u00f3n comedor con 20m2. La cocina tiene muebles blancos; Azulejos en toda la pared detr\u00e1s de los muebles; horno, vitrocer\u00e1mica, campana extractora, lavavajillas empotrado, lavadora empotrada, termoacumulador y barra frigor\u00edfica empotrada; Ba\u00f1o completo con 4m2; 1 Dormitorio con 10m2 y Armario. Marcos de ventanas lacados en blanco con doble acristalamiento y topes de oscilos. Falso techo con luces LED incorporadas, en toda la vivienda. Preinstalaci\u00f3n de aire acondicionado Un frente Puerta blindada PATIO CON 48M2 CON C\u00c9SPED ARTIFICIAL ANEXO EN EL PATIO TRASERO CON 10M2 INCLUYE LA POSICI\u00d3N EN CASA.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6134.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33321515", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/0f/39/8b/240384728.jpg", "externalReference": "122911304-24", "numPhotos": 29, "floor": "8", "price": 237000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 237000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 62.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Olivais", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7798735, "longitude": -9.1189257, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33321515/", "description": "\u00a1Apartamento de 2 habitaciones en Olivais Norte! Este encantador apartamento de 3 habitaciones est\u00e1 ubicado en una zona tranquila de la parroquia de Olivais, m\u00e1s concretamente, en Quinta do Morgado. El edificio est\u00e1 situado en una peque\u00f1a plaza con aparcamiento gratuito y f\u00e1cil, compuesto por 10 plantas de viviendas y 2 ascensores. La propiedad consta de 2 amplios dormitorios, sal\u00f3n, ba\u00f1o completo y cocina semi equipada, habi\u00e9ndose realizado ya una reforma integral hace unos 12 a\u00f1os. Dotado de mucha luz natural, este apartamento cuenta con 2 frentes, este/sur, lo que tambi\u00e9n le confiere unas vistas despejadas y muy agradables. Este barrio es una zona residencial tranquila, bien servida de comercios, servicios y transportes p\u00fablicos. Principales puntos de referencia: Estaci\u00f3n de metro Encarnaci\u00f3n: 900 metros Mercado Norte Encarnaci\u00f3n: 500 metros Parada de autob\u00fas: 100 metros Centro de Salud: 1000 metros \u00a1No pierdas m\u00e1s tiempo y agenda ya hoy tu visita!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3823.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33321454", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/fe/4a/c7/240383133.jpg", "numPhotos": 37, "floor": "1", "price": 390000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 390000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 103.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Alto de S\u00e3o Jo\u00e3o - Alto do Varej\u00e3o", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Alto de S\u00e3o Jo\u00e3o - Alto do Varej\u00e3o", "country": "pt", "latitude": 38.7260162, "longitude": -9.1194176, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33321454/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3786.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33321475", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/cc/f5/4d/240383556.jpg", "externalReference": "A2/2024", "numPhotos": 24, "price": 290000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 290000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 320000.0, "priceDropValue": 30000, "priceDropPercentage": 9}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 48.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Rossio - Martim Moniz", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Rossio - Martim Moniz", "country": "pt", "latitude": 38.7194881, "longitude": -9.1346193, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33321475/", "description": "Apartamento de tipolog\u00eda T1, para venta en la parroquia de Santa Mar\u00eda Mayor, pr\u00f3ximo al Intendente y del Martim Moniz, en Lisboa. Este apartamento est\u00e1 insertado en un edificio t\u00edpico y de traza caracter\u00edstica de la ciudad, el edificio se encuentra totalmente rehabilitado, incluyendo la recuperaci\u00f3n de la fachada, en 2019. Las rehabilitaciones/recuperaciones incluyen: Puertas y portadas en madera recuperadas, canter\u00eda interior y exterior, Carpinter\u00eda en PVC, vidrio doble, pavimento en tabla de tarima de pino, techo de madera, entre otros. El inmueble cuenta con unos 48m\u00b2 de \u00e1rea bruta privativa, seg\u00fan la libreta predial urbana y 38,47m2 de \u00e1rea \u00fatil de pavimento, seg\u00fan certificado energ\u00e9tico. El apartamento es bastante acogedor, seminuevo y listo para usar, insertado en el cuarto piso de edificio simp\u00e1tico, tranquilo, con ascensor en zona habitacional y de servicios en Lisboa. El apartamento tiene bastante luz natural, y est\u00e1 compuesto por: - Hall de entrada; - 1 buen dormitorio con armario empotrado y aire acondicionado; - Cocina americana (sala y cocina) equipada con encimera, placa, campana extractora, frigor\u00edfico, microondas, lavadora y secadora de ropa y aire acondicionado; - 1 ba\u00f1o completo y totalmente remodelado; Ideal para primera vivienda o para renta, bien ubicado, pr\u00f3ximo a zonas de servicios y comercio local, como mini- mercados, supermercados, espacios de restauraci\u00f3n, bancos, gimnasios y CTT. Est\u00e1 a solo 7 minutos de distancia a pie del mercado del Forno do Tijolo. Apartamento ubicado a pocos minutos del largo del Intendente y de la Plaza Martim Moniz, est\u00e1 a escasos metros de la Avenida Almirante Reis (Avenida bastante completa en servicios y bien movida), de las estaciones de metro de la L\u00ednea Verde del intendente (5 minutos a pie) y Martim Moniz (6 minutos a pie). Certificaci\u00f3n energ\u00e9tica: B No pierda esta oportunidad y venga a visitar la que puede ser su casa de ensue\u00f1o. Cont\u00e1ctenos para m\u00e1s informaci\u00f3n sobre este apartamento y otros. Descargo de responsabilidad: Toda la informaci\u00f3n presentada no tiene ning\u00fan car\u00e1cter vinculante, no dispensando la consulta y confirmaci\u00f3n de toda la documentaci\u00f3n del inmueble. La AREAGESTxxi inmobiliaria se centra en inmuebles comerciales con renta, dedic\u00e1ndose tambi\u00e9n a la venta y alquiler de apartamentos, casas, edificios y terrenos. Para m\u00e1s informaci\u00f3n o para conocer otras oportunidades de compra, no dude en contactarnos.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 6042.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33321387", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/5b/ac/fb/240381835.jpg", "externalReference": "APA_957", "numPhotos": 27, "floor": "2", "price": 429900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 429900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 118.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Estrada de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7450588, "longitude": -9.1791028, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33321387/", "description": "Apartamento de 3 dormitorios con entrepiso, incluye HOME STAGING Situado junto al Zoo Cocina + Sal\u00f3n con 45m2.  La cocina tiene muebles blancos; Azulejos en toda la pared detr\u00e1s de los muebles; Horno, vitrocer\u00e1mica, campana extractora, lavavajillas empotrado, lavadora empotrada, termoacumulador y frigor\u00edfico congelador empotrado;  Ba\u00f1o completo c/ 3m2; 2 Dormitorios, el primero suite con 20m2 y armario y el segundo con 15m2 y armario. ENTREPISO con 35m2. Marcos de ventanas lacados en blanco con doble acristalamiento y topes de oscilos. Falso techo con luces LED incorporadas, en toda la vivienda. Preinstalaci\u00f3n de aire acondicionado. Dos frentes Edificio TOTALMENTE RECUPERADO (Techo, agua, electricidad y columnas de alcantarillado, fachadas, escaleras, contadores, puerta del edificio.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3643.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33321386", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b1/68/19/240381803.jpg", "externalReference": "APA_957 (2)", "numPhotos": 20, "price": 369900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 369900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 77.05, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Estrada de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7474057, "longitude": -9.1815631, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33321386/", "description": "Apartamento de 2 dormitorios (el precio incluye HOME STAGING) Situado junto al Zoo Cocina + Sal\u00f3n con 35m2. La cocina tiene muebles blancos; Azulejos en toda la pared detr\u00e1s de los muebles; horno, vitrocer\u00e1mica, campana extractora, lavavajillas empotrado, lavadora empotrada, termoacumulador y barra frigor\u00edfica empotrada;  Ba\u00f1o completo c/ 3m2;  2 Dormitorios, el primero suite con 15m2 y armario y el segundo con 14m2 y armario. PATIO C/ 11m2. Marcos de ventanas lacados en blanco con doble acristalamiento y topes de oscilos. Falso techo con luces LED incorporadas, en toda la vivienda. Preinstalaci\u00f3n de aire acondicionado. Dos frentes Edificio TOTALMENTE RECUPERADO (Techo, agua, electricidad y columnas de alcantarillado, fachadas, escaleras, contadores, puerta del edificio.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4801.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33321297", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ba/c5/35/240377529.jpg", "externalReference": "123751564-39", "numPhotos": 30, "floor": "3", "price": 765000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 765000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 194.0, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Campo Grande", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Campo Grande", "country": "pt", "latitude": 38.750529, "longitude": -9.1470873, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33321297/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3943.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33321335", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/58/86/34/240576755.jpg", "externalReference": "MG0868", "numPhotos": 17, "price": 235000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 235000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 67.0, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Pra\u00e7a de Espanha - Sete Rios", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Pra\u00e7a de Espanha - Sete Rios", "country": "pt", "latitude": 38.739955, "longitude": -9.1553445, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33321335/", "description": "Atenci\u00f3n inversionistas - 4 unidades en venta Tipos T3 y T4, y 1. \u00ba y 2. \u00ba piso sin ascensor El edificio ser\u00e1 renovado por el actual propietario, disponible para negociaci\u00f3n de condiciones al respecto. A pocos metros a pie de Portas de Benfica, disfruta de una excelente ubicaci\u00f3n para el comercio local y el transporte a Lisboa y Amadora. Autobuses y Metro cercanos. Los t\u00faneles de carretera CRIL, tan cercanos, permiten viajar al norte (Odivelas/Loures), al sur (Oeiras/Alg\u00e9s), a la 2. \u00aa circular a Lisboa y a la A1 y la IC19 a Sintra en s\u00f3lo unos minutos en coche. Somos socios de entidades que gestionan todo tu proceso de financiaci\u00f3n de forma totalmente gratuita, utilizando siempre las mejores soluciones del mercado. Garantizamos un seguimiento previo y posterior a la redacci\u00f3n. Las diversas leyendas sobre el origen de la palabra Benfica tienen en com\u00fan el uso de la expresi\u00f3n \u201cbenfica\u201d, que no estaba ajena a la existencia de un microclima suave, con abundancia de agua y \u00e1rboles, propiciando factores propicios para el asentamiento del Pueblos de lo m\u00e1s variado. , desde tiempos prehist\u00f3ricos. Se conocen yacimientos arqueol\u00f3gicos del Paleol\u00edtico, Neol\u00edtico y Calcol\u00edtico, cuya colecci\u00f3n se distribuye actualmente en varios museos. Muchos estudiosos sostienen que la sierra de Monsanto obtuvo este ep\u00edteto porque era considerada una monta\u00f1a sagrada (mons sacer o mons sanctus), donde se adoraba a las deidades, incluso en el per\u00edodo prerromano. El tiempo pas\u00f3, sin mucha informaci\u00f3n, document\u00e1ndose la presencia musulmana no s\u00f3lo a trav\u00e9s de la toponimia, sino tambi\u00e9n a trav\u00e9s de las caracter\u00edsticas rurales que mantuvo el Benfica hasta el siglo XVIII-XIX.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3507.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33321334", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/5c/ef/a2/240576674.jpg", "externalReference": "MG0867", "numPhotos": 19, "price": 235000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 235000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 67.0, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Pra\u00e7a de Espanha - Sete Rios", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Pra\u00e7a de Espanha - Sete Rios", "country": "pt", "latitude": 38.7393305, "longitude": -9.1568636, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33321334/", "description": "Atenci\u00f3n inversores - 4 fracciones Tipos T3 y T4, y 1. \u00ba y 2. \u00ba piso El edificio ser\u00e1 renovado por el actual propietario, disponible para negociaci\u00f3n de condiciones al respecto. A pocos metros a pie de Portas de Benfica, disfruta de una excelente ubicaci\u00f3n para el comercio local y el transporte a Lisboa y Amadora. Autobuses y Metro cercanos. Los t\u00faneles de carretera CRIL, tan cercanos, permiten viajar al norte (Odivelas/Loures), al sur (Oeiras/Alg\u00e9s), a la 2. \u00aa circular a Lisboa y a la A1 y la IC19 a Sintra en s\u00f3lo unos minutos en coche. Somos socios de entidades que gestionan todo tu proceso de financiaci\u00f3n de forma totalmente gratuita, utilizando siempre las mejores soluciones del mercado. Garantizamos un seguimiento previo y posterior a la redacci\u00f3n. Las diversas leyendas sobre el origen de la palabra Benfica tienen en com\u00fan el uso de la expresi\u00f3n \u201cbenfica\u201d, que no estaba ajena a la existencia de un microclima suave, con abundancia de agua y \u00e1rboles, propiciando factores propicios para el asentamiento del Pueblos de lo m\u00e1s variado. , desde tiempos prehist\u00f3ricos. Se conocen yacimientos arqueol\u00f3gicos del Paleol\u00edtico, Neol\u00edtico y Calcol\u00edtico, cuya colecci\u00f3n se distribuye actualmente en varios museos. Muchos estudiosos sostienen que la sierra de Monsanto obtuvo este ep\u00edteto porque era considerada una monta\u00f1a sagrada (mons sacer o mons sanctus), donde se adoraba a las deidades, incluso en el per\u00edodo prerromano. El tiempo pas\u00f3, sin mucha informaci\u00f3n, document\u00e1ndose la presencia musulmana no s\u00f3lo a trav\u00e9s de la toponimia, sino tambi\u00e9n a trav\u00e9s de las caracter\u00edsticas rurales que mantuvo el Benfica hasta el siglo XVIII-XIX.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3507.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33321279", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/1e/8a/9a/240375194.jpg", "externalReference": "NC0161", "numPhotos": 30, "floor": "3", "price": 545000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 545000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 120.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Av. da Liberdade - Marqu\u00eas de Pombal", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Av. da Liberdade - Marqu\u00eas de Pombal", "country": "pt", "latitude": 38.7264634, "longitude": -9.1452285, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33321279/", "description": "Apartamento con encanto de 112 m2 de superficie \u00fatil, situado en el centro de Lisboa, en una zona llena de vida, comercios, servicios diversos y zonas de ocio. El inmueble en cuesti\u00f3n es un 3\u00ba piso sin ascensor. Se compone de: - Sal\u00f3n y comedor de grandes dimensiones; - Dos dormitorios con balc\u00f3n y muy luminosos; - Cocina equipada y con zona de lavadero; - Dormitorio interior que actualmente sirve como vestidor; - Ba\u00f1o completo totalmente reformado. Techos trabajados y con una altura de 3 metros, puertas altas, ubicaci\u00f3n excelente, comercios y transportes en la puerta, amplias zonas.. . Son algunas de las muchas caracter\u00edsticas de este apartamento. Se encuentra en un edificio de estilo antiguo muy bien situado en el coraz\u00f3n de la ciudad, a solo 5 minutos a pie de las zonas de mayor inter\u00e9s, como Marqu\u00e9s de Pombal, Av. Da Liberdade, Parque Eduardo VII y Saldanha. Una de las mejores zonas de Lisboa para vivir.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4542.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33276270", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/77/3f/84/240374892.jpg", "externalReference": "103240117", "numPhotos": 51, "floor": "3", "price": 390000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 390000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 76.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Alto de S\u00e3o Jo\u00e3o - Alto do Varej\u00e3o", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Alto de S\u00e3o Jo\u00e3o - Alto do Varej\u00e3o", "country": "pt", "latitude": 38.7277638, "longitude": -9.1187087, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33276270/", "description": "Situado en la zona de Alto de S\u00e3o Jo\u00e3o, parroquia de Penha de Fran\u00e7a, a 5 minutos de la zona ribere\u00f1a, este fant\u00e1stico apartamento de 76 metros cuadrados, reci\u00e9n remodelado, con aire acondicionado, ubicado en una calle tranquila, es la oportunidad perfecta para invertir o vivir en Lisboa. Apartamento ubicado en un edificio rehabilitado, de tres pisos y sin ascensor, consta de hall de entrada, sala de estar, un dormitorio y una suite, un ba\u00f1o y una cocina con electrodom\u00e9sticos nuevos. La parroquia de Penha de Fran\u00e7a pertenece a la Zona del Centro Hist\u00f3rico de Lisboa con una superficie de 2,71 km\u00b2 y 28.354 habitantes, cuyo nombre deriva de su patrona, Nuestra Se\u00f1ora de la Penha de Francia. En sus alrededores y a menos de 10 minutos en coche, tenemos la Avenida Almirante Reis, el Jardim da Alameda con su Fuente Luminosa, el Instituto Superior T\u00e9cnico, el Jardim do Arco do Cego o el mirador de Penha de Fran\u00e7a, as\u00ed como el din\u00e1mico y renovado mercado de Arroios. Insertado en un t\u00edpico barrio lisboeta, que re\u00fane todo tipo de servicios en un radio de 500 metros, el apartamento tiene una ambig\u00fcedad \u00fanica debido a la tranquilidad de su ubicaci\u00f3n, pero con accesibilidad al centro de la ciudad y sus servicios y comercio, estando a cinco minutos a pie de dos estaciones de metro donde se cruzan las l\u00edneas verde y roja y tambi\u00e9n de autobuses que sirven toda la ciudad. Sotheby's International Realty tiene m\u00e1s de 300 a\u00f1os de historia como una empresa de renombre responsable de la transacci\u00f3n de bienes de lujo. Presente en Portugal desde 2007 con nueve oficinas y m\u00e1s de 300 profesionales altamente calificados a su disposici\u00f3n. Su misi\u00f3n es \"El arte de unir hogares extraordinarios con vidas extraordinarias\". \u00a1No dude en contactarnos si esta oportunidad es de su inter\u00e9s!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5132.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33321257", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/fe/70/3d/240373426.jpg", "externalReference": "MOR0441", "numPhotos": 21, "price": 2850000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2850000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 312.0, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Santa Catarina", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Santa Catarina", "country": "pt", "latitude": 38.7094876, "longitude": -9.1492879, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33321257/", "description": "Magn\u00edfica casa de arquitecto en construcci\u00f3n de lujo T4 con 312 m2, con un jard\u00edn de 16m2 y una terraza de 24m2 y 2 plazas de garaje. Dividida en 4 plantas y con obras que finalizan al final de 2024, esta casa est\u00e1 siendo sometida a una completa reconstrucci\u00f3n y renovaci\u00f3n con interiores de alta calidad y excelentes acabados. Esta propiedad familiar ofrece hermosos vol\u00famenes y espacios habitables repartidos en varios niveles, que la convierten en un lugar \u00fanico y aut\u00e9ntico para vivir.  Comienza la visita en la planta baja, su plaza de aparcamiento de 28m2 para uno o dos coches, su zona de lavander\u00eda de 10m2 y un dormitorio con vestidor y ba\u00f1o. La entrada de 20m2 con sus numerosos armarios, da acceso a la amplia escalera o al ascensor que da servicio a las 2 plantas superiores. En la primera planta, un sal\u00f3n-comedor de 46 m\u00b2 con mucha luz natural con grandes ventanales, y la cocina amueblada de 30m2 con su monumental isla central y sus 4 ventanales con vistas al jard\u00edn. La segunda planta da paso a la zona de noche, con la suite principal de 29m2 con su vestidor y ba\u00f1o con ducha, la segunda suite de 17m2 con su ba\u00f1o, y un espacio de 10m2 que se puede utilizar como despacho o dormitorio. La planta superior, solo accesible por las escaleras, ofrece un espacio de 28m2 que se puede utilizar como sala familiar o dormitorio, esta planta da acceso a la terraza de 24m2. Esta casa en absoluta calma, es una rara joya inmobiliaria en este barrio animado por tiendas, transportes y escuelas. Esta propiedad le promete una vida familiar armoniosa. El estilo arquitect\u00f3nico es contempor\u00e1neo y refinado, embellecido con materiales nobles y dando un lugar privilegiado a los espacios di\u00e1fanos, resaltados por grandes ventanales Los suelos de parquet, los techos altos y la calma te seducir\u00e1n. La vivienda es nueva, totalmente reformada (Electricidad, fontaner\u00eda, suelo radiante y radiador, Aislamiento, suelos de parquet en todas las estancias).  Muy buenos vol\u00famenes, excelente distribuci\u00f3n sin ninguna p\u00e9rdida de espacio. Tranquilo y soleado. El precio incluye la casa completamente terminada entregada en octubre de 2024. El encanto del barrio y el estilo de esta casa donde se combinan autenticidad y modernidad la convierten en una propiedad \u00fanica y rara en venta. Una clientela exigente encontrar\u00e1 todo el confort y bienestar que se puede esperar de este tipo de inmuebles.  Situado en el coraz\u00f3n de un prestigioso distrito, Mis\u00e9ricordia, su ubicaci\u00f3n se beneficia de muchas ventajas con su proximidad al r\u00edo Tajo,  La Freguesia da Miseric\u00f3rdia, con su rico patrimonio hist\u00f3rico, fue en su d\u00eda un basti\u00f3n de la alta burgues\u00eda y la cima de Lisboa, con la \"construcci\u00f3n de muchos palacios, como el Cunhal das Bolas, Alvito, Almada Carvalhais, Marqu\u00e9s de Ficalho, Conde de Lumiares, Marqu\u00e9s de Minas, Bichinho de Conta, Ludovice y Condes de Tomar, entre otros en el siglo XIX, la Freguesia da Miseric\u00f3rdia sigui\u00f3 reuniendo a artistas e intelectuales, que frecuentaban sus teatros y caf\u00e9s. La prensa tambi\u00e9n se traslad\u00f3 al espacio de la actual Parroquia, ocupando palacios vac\u00edos. Peri\u00f3dicos como Di\u00e1rio de Not\u00edcias, Lisbon Revolution, Le Monde y Le Si\u00e8cle animaron la vida nocturna de la zona, que se hizo cada vez m\u00e1s accesible con los nuevos ascensores Gl\u00f3ria, Bica y Estrela Caminar por Miseric\u00f3rdia es como viajar en el tiempo. A lo largo de algunas de las calles y dentro de algunos lugares, se siente como en el siglo XVIII. Las calles m\u00e1s concurridas est\u00e1n ba\u00f1adas por el estilo ecl\u00e9ctico del siglo XIX y principios del XX. Un barrio para vivir.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 9135.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Chalet"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33321243", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ec/f1/c9/242984220.jpg", "externalReference": "swan579lx_D", "numPhotos": 8, "floor": "3", "price": 240000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 240000.0}}, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 50.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "S\u00e3o Vicente de Fora", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "S\u00e3o Vicente de Fora", "country": "pt", "latitude": 38.712588, "longitude": -9.1296283, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33321243/", "description": "En el encantador coraz\u00f3n de Alfama, en S\u00e3o Vicente, se encuentra este maravilloso D\u00faplex, ubicado en la 3\u00aa planta de un edificio que actualmente est\u00e1 siendo completamente reformado, manteniendo intactas sus caracter\u00edsticas tradicionales. Con la previsi\u00f3n de que las obras finalicen a mediados de abril, este estudio se presenta como una opci\u00f3n excepcional para aquellos que buscan un espacio acogedor y funcional, ya sea para su propia residencia o para invertir en el mercado inmobiliario. Su c\u00e9ntrica ubicaci\u00f3n garantiza un f\u00e1cil acceso a una gran variedad de servicios, tiendas, restaurantes y transporte p\u00fablico, proporcionando una vida urbana c\u00f3moda y animada. Adem\u00e1s de este estudio, tenemos otras unidades encantadoras disponibles, incluyendo una en el 1er piso, identificada por referencia swan579lx_B, y otra en el 2do piso, identificada por referencia swan579lx_C.  Tambi\u00e9n puede verlos juntos bajo la referencia swan579lx.  Lo invitamos a programar una visita o contactarnos para obtener m\u00e1s informaci\u00f3n sobre esta y otras propiedades disponibles. Vis\u00edtanos en nuestra oficina, situada cerca del Centro Comercial Amoreiras, en la zona de Rato. \u00a1Esperamos su visita! SWAN BIENES RA\u00cdCES | Vivir es un arte SWAN REAL ESTATE es una marca registrada portuguesa, con una cartera exclusiva de activos y un servicio personalizado. En una era en la que cada minuto cuenta, ofrecemos a cada cliente una gama de servicios personalizados de conserjer\u00eda y gesti\u00f3n de estilo de vida. Cualquier cosa que puedas necesitar para mejorar tu experiencia. Con un equipo experimentado y altamente cualificado, facilitando y asesorando en los diversos proyectos asociados a la inversi\u00f3n inmobiliaria y m\u00e1s all\u00e1, hace de SWAN REAL ESTATE el socio ideal para aquellos que exigen rapidez, profesionalidad, conocimiento, excelencia y soluciones empresariales adecuadas a sus objetivos. TODO LO QUE NECESITAS PARA MEJORAR TU EXPERIENCIA Con un enfoque en la innovaci\u00f3n, y una mentalidad orientada a las soluciones, SWAN REAL ESTATE ha estado desarrollando una plataforma inmobiliaria, que une los principales talentos de diversas \u00e1reas de actividad, con las herramientas digitales m\u00e1s avanzadas, permitiendo hacer del proceso de gesti\u00f3n, investigaci\u00f3n y venta una experiencia simple, inteligente y eficiente. TECNOLOG\u00cdA INNOVADORA.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4800.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "D\u00faplex"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33321216", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a3/b0/d2/240372544.jpg", "numPhotos": 31, "floor": "6", "price": 279900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 279900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 37.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Fonte Nova -  Calhariz", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Fonte Nova -  Calhariz", "country": "pt", "latitude": 38.749216, "longitude": -9.1885491, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33321216/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 7565.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33321209", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/1a/84/f9/240372919.jpg", "externalReference": "W-02V9EI", "numPhotos": 34, "floor": "bj", "price": 450000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 450000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 117.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7124765, "longitude": -9.1601023, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33321209/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3846.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33321211", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a2/40/3a/244240819.jpg", "externalReference": "1207-2850", "numPhotos": 19, "floor": "2", "price": 409000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 409000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 75.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "avenida Berlim s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.767825, "longitude": -9.1066469, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33321211/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5453.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Piso en avenida Berlim s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33321168", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/47/b1/a4/240371646.jpg", "externalReference": "PF33020", "numPhotos": 27, "floor": "1", "price": 499800.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 499800.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 81.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Estef\u00e2nia", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Estef\u00e2nia", "latitude": 38.7310094, "longitude": -9.1380757, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33321168/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6170.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estef\u00e2nia, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33321190", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/52/40/73/240371611.jpg", "externalReference": "PF33021", "numPhotos": 26, "floor": "bj", "price": 399500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399500.0}}, "propertyType": "studio", "operation": "sale", "size": 77.0, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Estef\u00e2nia", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Estef\u00e2nia", "latitude": 38.7310579, "longitude": -9.1394982, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33321190/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5188.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estef\u00e2nia, Lisboa", "title": "T0"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33268760", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/47/3c/9e/238165336.jpg", "externalReference": "CB02-0249_7AQ", "numPhotos": 24, "floor": "7", "price": 720000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 720000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 115.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "avenida do Brasil, 39 A", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Campo Grande", "country": "pt", "latitude": 38.7556975, "longitude": -9.1495694, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33268760/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6261.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso en avenida do Brasil, 39 a"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33321158", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/71/2b/ed/240370821.jpg", "numPhotos": 25, "floor": "2", "price": 299900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 299900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 51.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Angelina Vidal, 80", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7230482, "longitude": -9.1313181, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33321158/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5880.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Piso en rua Angelina Vidal, 80"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33321151", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/47/45/d9/240370671.jpg", "numPhotos": 15, "floor": "1", "price": 420000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 420000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 85.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Pra\u00e7a do Chile", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "latitude": 38.735474, "longitude": -9.1340245, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33321151/", "description": "Apartamento junto a Plaza de Chile, con 1 dormitorio, sal\u00f3n amplio, mucha luz natural, garaje.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4941.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis, Lisboa", "title": "Piso en Pra\u00e7a do Chile"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33321116", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/01/97/5c/240576679.jpg", "externalReference": "MG0866", "numPhotos": 17, "price": 255000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 255000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 79.0, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "Pra\u00e7a de Espanha - Sete Rios", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Pra\u00e7a de Espanha - Sete Rios", "country": "pt", "latitude": 38.7369355, "longitude": -9.1555801, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33321116/", "description": "Atenci\u00f3n inversionistas - 4 unidades en venta Tipos T3 y T4, y 1. \u00ba y 2. \u00ba piso sin ascensor El edificio ser\u00e1 renovado por el actual propietario, disponible para negociaci\u00f3n de condiciones al respecto. A pocos metros a pie de Portas de Benfica, disfruta de una excelente ubicaci\u00f3n para el comercio local y el transporte a Lisboa y Amadora. Autobuses y Metro cercanos. Los t\u00faneles de carretera CRIL, tan cercanos, permiten viajar al norte (Odivelas/Loures), al sur (Oeiras/Alg\u00e9s), a la 2. \u00aa circular a Lisboa y a la A1 y la IC19 a Sintra en s\u00f3lo unos minutos en coche. Somos socios de entidades que gestionan todo tu proceso de financiaci\u00f3n de forma totalmente gratuita, utilizando siempre las mejores soluciones del mercado. Garantizamos un seguimiento previo y posterior a la redacci\u00f3n. Las diversas leyendas sobre el origen de la palabra Benfica tienen en com\u00fan el uso de la expresi\u00f3n \u201cbenfica\u201d, que no estaba ajena a la existencia de un microclima suave, con abundancia de agua y \u00e1rboles, propiciando factores propicios para el asentamiento del Pueblos de lo m\u00e1s variado. , desde tiempos prehist\u00f3ricos. Se conocen yacimientos arqueol\u00f3gicos del Paleol\u00edtico, Neol\u00edtico y Calcol\u00edtico, cuya colecci\u00f3n se distribuye actualmente en varios museos. Muchos estudiosos sostienen que la sierra de Monsanto obtuvo este ep\u00edteto porque era considerada una monta\u00f1a sagrada (mons sacer o mons sanctus), donde se adoraba a las deidades, incluso en el per\u00edodo prerromano. El tiempo pas\u00f3, sin mucha informaci\u00f3n, document\u00e1ndose la presencia musulmana no s\u00f3lo a trav\u00e9s de la toponimia, sino tambi\u00e9n a trav\u00e9s de las caracter\u00edsticas rurales que mantuvo el Benfica hasta el siglo XVIII-XIX.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3228.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33321114", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d0/79/d9/240576591.jpg", "externalReference": "MG0865", "numPhotos": 23, "price": 279900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 279900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 48.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Estrada de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7431392, "longitude": -9.1803064, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33321114/", "description": "Presentamos en Benfica un pr\u00e1ctico y elegante apartamento de 1 dormitorio con parking, completamente reformado y listo para vivir en un edificio con 2 ascensores. Barrio residencial familiar con nuevos locales comerciales y de servicios. Comercio tradicional, tiendas de dise\u00f1o y muebles, cafeter\u00edas y restaurantes Zona central, f\u00e1cil acceso, proximidad al transporte p\u00fablico y diversos equipamientos sociales, Centro Comercial Colombo, Centro Comercial Fonte Nova, Minipre\u00e7o, Hospital Lus\u00edadas y Metropolitano do Alto dos Moinhos. Cocina Sal\u00f3n con 25m2. La cocina tiene muebles blancos; Azulejos en toda la pared detr\u00e1s de los muebles; Horno, Vitrocer\u00e1mica, Campana, Lavavajillas empotrable, Lavadora empotrada, Calentador de agua y Combinados empotrables; Ba\u00f1o completo con 4m2; 1 Dormitorio con 16m2 y armario empotrado. Marcos lacados en blanco con doble acristalamiento y topes abatibles. Falso techo con luces LED incorporadas en toda la vivienda. Preinstalaci\u00f3n de Aire Acondicionado Un frente Dos ascensores Puerta blindada PLAZA DE APARCAMIENTO PARA UN COCHE EN EL S\u00d3TANO El Edificio RECIBIR\u00c1 obras de fachada e interior, siendo los costes a cargo del actual propietario. Somos socios de entidades que gestionan todo tu proceso de financiaci\u00f3n de forma totalmente gratuita, utilizando siempre las mejores soluciones del mercado. Garantizamos un seguimiento previo y posterior a la redacci\u00f3n. Valor del condominio = 54 \u20ac.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5831.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33321053", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/94/54/6c/240368855.jpg", "numPhotos": 20, "floor": "bj", "price": 369900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 369900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 66.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Ant\u00f3nio Nobre, 11", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7466202, "longitude": -9.179847, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33321053/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5605.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Ant\u00f3nio Nobre, 11"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33321036", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/49/f1/e9/240367783.jpg", "externalReference": "120611962-15", "numPhotos": 47, "floor": "1", "price": 394000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 394000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 138.0, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "rua Cidade de Malange, 3", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7639491, "longitude": -9.1173506, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33321036/", "hasVideo": true, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2855.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Piso en rua Cidade de Malange, 3"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": true, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33265966", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/2a/bd/3f/238018868.jpg", "externalReference": "N104LSB617", "numPhotos": 10, "floor": "bj", "price": 349900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 349900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 77.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Doutor Figueiredo", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Portas de Benfica - Mercado de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7506983, "longitude": -9.2056783, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33265966/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4544.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Doutor Figueiredo"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33321025", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/5a/a6/b8/240366628.jpg", "externalReference": "APA7211_CAG", "numPhotos": 32, "floor": "2", "price": 440000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 440000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 78.0, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "Nova Campolide", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Nova Campolide", "country": "pt", "latitude": 38.7295082, "longitude": -9.1635551, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33321025/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5641.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33320958", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/aa/00/eb/231829361.jpg", "externalReference": "Kaka", "numPhotos": 17, "floor": "2", "price": 800000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 800000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 125.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "avenida Elias Garcia, 179", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Gulbenkian - Pra\u00e7a Espanha", "country": "pt", "latitude": 38.7382328, "longitude": -9.1519069, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33320958/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 6400.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Piso en avenida Elias Garcia, 179"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "32901731", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/04/26/8c/244569003.jpg", "externalReference": "2220-1605", "numPhotos": 36, "floor": "10", "price": 2200000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2200000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 265.0, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Saldanha - Picoas", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Saldanha - Picoas", "latitude": 38.7335848, "longitude": -9.1442841, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/32901731/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8302.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Saldanha - Picoas, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33236368", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/91/af/39/244568923.jpg", "externalReference": "2220-1490", "numPhotos": 43, "price": 1280000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1280000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 135.0, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Bairro Azul - Parque Eduardo VII", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Bairro Azul - Parque Eduardo VII", "country": "pt", "latitude": 38.7235488, "longitude": -9.1558319, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33236368/", "description": "Apartamento de 4 dormitorios con mucho encanto en el coraz\u00f3n de Lisboa. En la fase final de renovaci\u00f3n total con fecha de finalizaci\u00f3n prevista para finales de marzo de 2024. Con una ubicaci\u00f3n privilegiada, es una excelente oportunidad para quienes buscan un espacio elegante y contempor\u00e1neo en Lisboa. Proximidad al Hotel Ritz Four Seasons y puntos emblem\u00e1ticos. como el Parque Eduardo VII y la Avenida da Liberdade agregan un valor significativo a la ubicaci\u00f3n de esta propiedad, haci\u00e9ndola conveniente para disfrutar de las comodidades de la ciudad. La preservaci\u00f3n de la integridad del edificio, dise\u00f1ado y completado por un dise\u00f1ador portugu\u00e9s, junto con los detalles originales. como los techos altos, los suelos de madera recuperada y las paredes \"Boisier\" muy bien integradas, reflejan un especial cuidado por la historia y el car\u00e1cter de este espacio. Adem\u00e1s, la integraci\u00f3n de elementos modernos, como iluminaci\u00f3n contempor\u00e1nea y actualizaciones de instalaciones el\u00e9ctricas y plomer\u00eda, prometen ofrecer comodidad y funcionalidad. Consta de Sal\u00f3n con chimenea de bioetanol- Cocina totalmente equipada- Comedor || dormitorio - Ba\u00f1o de visitas - 1 suite con walk-closet - 2 suites ELEGIR KellerWilliams SIGNIFICA: Elegir la Red de Asesores Inmobiliarios m\u00e1s eficiente del mercado, capaz de asesorarlo y apoyarlo en la compra de su propiedad. Cualquiera que sea el valor de su inversi\u00f3n, siempre tendr\u00e1 la seguridad de que su nueva propiedad no es parte de lo que hacemos, es todo lo que hacemos VENTAJAS: - Asesor dedicado durante todo el proceso de compra y venta. - B\u00fasqueda permanente de una propiedad a la medida de sus necesidades Negociaci\u00f3n y presentaci\u00f3n de propuestas.- Tecnolog\u00eda de punta para evaluar y comercializar su propiedad. - Socios externos que ayudan con la financiaci\u00f3n bancaria, registrados en el Banco de Portugal Socios externos en el \u00e1mbito jur\u00eddico Validaci\u00f3n de documentaci\u00f3n de propiedad Apoyo en la programaci\u00f3n de la Escritura P\u00fablica de Compraventa con nuestros socios. - Apoyo en la programaci\u00f3n y seguimiento del proceso CPCV (Contrato Promesa de Compra y Venta) con nuestros socios; Cont\u00e1ctenos para m\u00e1s informaci\u00f3n._____________________________*\u00bfLe gust\u00f3 la presentaci\u00f3n que hicimos de esta propiedad? Podemos hacer lo mismo por el tuyo. \u00a1Cont\u00e1ctanos!** En KW Portugal, se explic\u00f3 en el compartir como una forma de brindar el mejor servicio al cliente, por lo que si eres un profesional del sector y tienes un cliente comprador calificado, \u00a1cont\u00e1ctame y programa tu visita!Aviso Legal: Toda la informaci\u00f3n presentada aqu\u00ed es responsabilidad exclusiva del Consultor o del Keller Williams Market Center. Deben considerarse verdaderas, sin excluir, sin embargo, la necesidad de ser verificadas. Esta informaci\u00f3n actualmente no tiene car\u00e1cter vinculante. La vigencia del certificado energ\u00e9tico es hasta el 05/05/2031. Caracter\u00edsticas: Otras caracter\u00edsticas - Cocina equipada; Aire condicionado;.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 9481.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33320720", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/22/5d/42/240779381.jpg", "externalReference": "115888", "numPhotos": 28, "floor": "3", "price": 895000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 895000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 163.0, "rooms": 3, "bathrooms": 4, "address": "Chiado", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Chiado", "country": "pt", "latitude": 38.7096128, "longitude": -9.1408718, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33320720/", "description": "ref: 115888.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5491.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33320702", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/30/a2/15/241385410.jpg", "externalReference": "UH011336", "numPhotos": 42, "price": 399900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 79.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "estrada de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Laranjeiras", "country": "pt", "latitude": 38.7427243, "longitude": -9.1725824, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33320702/", "description": "Apartamento T2+1 con entrepiso, reformado, S\u00e3o Domingos de Benfica Apartamento T4 original, transformado en T2+1 (3 habitaciones+1), con una superficie bruta de 79m2, completamente renovado, que comprende: . Entrada/hall de circulaci\u00f3n de 5m2. Sal\u00f3n con cocina integrada y toldo para comedor/office, de 45m2 y con acceso al Mezzanine, . Suite con armario de 15m2. Wc en la suite de 3m2, con vajilla suspendida y plato de ducha, . Dormitorio con armario empotrado de 18m2, . WC con vajilla suspendida y plato de ducha de 3m2, . Entresuelo, planta alta con 35m2. El apartamento tambi\u00e9n cuenta con: . Cocina con muebles blancos y salpicadero de azulejos, equipada con horno, vitrocer\u00e1mica, lavavajillas empotrado, lavadora empotrada, calentador de agua y frigor\u00edfico combinado empotrado; . Marcos lacados en blanco con doble acristalamiento y topes abatibles; . Falso techo con luces LED integradas; . Persianas el\u00e9ctricas; . Preinstalaci\u00f3n de Aire Acondicionado; . Puerta blindada; . Dos frentes, lo que le aporta mucha luminosidad; . Home Staging (amueblado) Insertado en el 2do nivel. Piso, en edificio sin ascensor, totalmente rehabilitado, ubicado en un barrio familiar y residencial, con diversos comercios tradicionales y transporte p\u00fablico cerca, estando tambi\u00e9n cerca del Centro Comercial Fonte Nova, Externato Gr\u00e3o Vasco, la estaci\u00f3n de metro Alto dos Moinhos y la Red Hospital de la Cruz. Ven y descubre en detalle este magn\u00edfico apartamento, privilegiado en cuanto a comercio, servicios y transporte. \u00a1No pierdas esta oportunidad, ven a visitarnos!", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5062.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en estrada de Benfica"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33320537", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a3/22/a7/240579763.jpg", "externalReference": "116466", "numPhotos": 30, "floor": "3", "price": 398000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 398000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 56.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Santa Catarina", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Santa Catarina", "country": "pt", "latitude": 38.7093719, "longitude": -9.1510505, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33320537/", "description": " ref: 116466.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 7107.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33320449", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/63/e2/b5/240347459.jpg", "externalReference": "DSPDAVILLACC2", "numPhotos": 39, "floor": "6", "price": 568400.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 568400.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 580000.0, "priceDropValue": 11600, "priceDropPercentage": 2}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 137.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua Professor Reinaldo dos Santos s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Alto dos Moinhos", "country": "pt", "latitude": 38.7490942, "longitude": -9.1883088, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33320449/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4149.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Professor Reinaldo dos Santos s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33320500", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/30/80/43/240347566.jpg", "externalReference": "TAPT01-725_LF", "numPhotos": 28, "floor": "1", "price": 480000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 480000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 177.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Santa Clara", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Clara", "country": "pt", "latitude": 38.7787227, "longitude": -9.1512213, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33320500/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2712.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Clara, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33320461", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/23/11/51/240346088.jpg", "externalReference": "PF33018", "numPhotos": 29, "floor": "2", "price": 510500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 510500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 81.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Estef\u00e2nia", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Estef\u00e2nia", "latitude": 38.7332742, "longitude": -9.138951, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33320461/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6302.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estef\u00e2nia, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33320443", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a6/05/f3/240346048.jpg", "externalReference": "PF33163", "numPhotos": 29, "price": 299000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 299000.0}}, "propertyType": "studio", "operation": "sale", "size": 26.0, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Castelo - Mouraria", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Castelo - Mouraria", "country": "pt", "latitude": 38.7141884, "longitude": -9.1359585, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33320443/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 11500.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "T0"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33320326", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/0f/2e/25/240341756.jpg", "externalReference": "HB0543", "numPhotos": 28, "floor": "2", "price": 399900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 113.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Estrada de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7462931, "longitude": -9.1805614, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33320326/", "description": "Ven a conocer con HB Luxury Real Estate, este apartamento de 3 habitaciones con entreplanta, reformado, situado en S\u00e3o Domingos de Benfica. Con dos frentes solares, se trata de un 2\u00ba piso, \u00a1insertado en un edificio recuperado en su totalidad! Constituido por: - Cocina con sal\u00f3n en espacio abierto (45m2) - Aseo completo (3m2); - Suite (20m2) y vestidor; - Habitaci\u00f3n (15m2) y armario empotrado; - Entreplanta (30m2). Equipamientos: -Horno -Placa -Campana extractora -Lavavajillas empotrado -Lavadora empotrada -Calentador -Frigor\u00edfico combinado empotrado -Carpinter\u00eda lacada en blanco con vidrios dobles y oscilobatientes. -Falso techo con luces empotradas led, en toda la casa. -Preinstalaci\u00f3n de aire acondicionado -Dos frentes -SIN ascensor -Puerta blindada Ubicaci\u00f3n: Zona familiar, residencial y con nuevos puntos de comercio y servicios. Comercio tradicional, tiendas de dise\u00f1o y mobiliario, cafeter\u00edas y restaurantes Zona c\u00e9ntrica, facilidad de accesos, cercan\u00eda de transportes p\u00fablicos, y varios equipamientos sociales, Centro Comercial Colombo, Centro Comercial Fonte Nova, Minipre\u00e7o, Hospital Lus\u00edadas y Metropolitano do Alto dos Moinhos. Sobre nosotros: HB Luxury Real Estate est\u00e1 presente en el mercado inmobiliario desde hace algunos a\u00f1os, habi\u00e9ndose especializado en el segmento 'Prime' en la vertiente Vivienda y productos de Inversi\u00f3n en Portugal. Nuestro equipo de profesionales ofrece una gama diversificada de servicios de calidad a los clientes, garantizando todo el acompa\u00f1amiento en la selecci\u00f3n de la propiedad, compra, venta o alquiler, asesor\u00eda jur\u00eddica y tributaria y Banca durante todo el proceso. En un trabajo de estrecha cooperaci\u00f3n desarrollado con nuestras oficinas asociadas en todo el mundo y con nuestro equipo de consultores, estamos presentes en los lugares privilegiados de Lisboa, Cascais, Estoril, Sintra, Ericeira, Costa do Alentejo y Algarve. Ven a conocer y desl\u00fambrate La vida est\u00e1 hecha de cambios. HB Luxury Real Estate AMI 18333.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3539.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33312807", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/10/74/60/240301902.jpg", "externalReference": "i-4142-APA-SF", "numPhotos": 24, "floor": "3", "price": 475000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 475000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 530000.0, "priceDropValue": 55000, "priceDropPercentage": 10}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 109.0, "rooms": 5, "bathrooms": 2, "address": "rua Damasceno Monteiro", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Gra\u00e7a", "country": "pt", "latitude": 38.718466, "longitude": -9.132872, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33312807/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4358.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso en rua Damasceno Monteiro"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33278892", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/8a/f5/94/244239135.jpg", "externalReference": "2220-2107", "numPhotos": 19, "price": 450000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 450000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 70.0, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "rua Santo Ant\u00f3nio a Bel\u00e9m", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7053575, "longitude": -9.201433, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33278892/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 6429.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Chalet pareado en rua Santo Ant\u00f3nio a Bel\u00e9m"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33320283", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d0/96/46/240340907.jpg", "externalReference": "3077", "numPhotos": 37, "floor": "3", "price": 750000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 750000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 202.0, "rooms": 6, "bathrooms": 2, "address": "Anjos", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Anjos", "country": "pt", "latitude": 38.7261976, "longitude": -9.133749, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33320283/", "description": "Apartamento T6 con inmenso encanto en buen estado de conservaci\u00f3n. Este inmueble adem\u00e1s de disponer de \u00e1reas muy generosas mantuvo su traza de origen, como el pie derecho alto, suelo de tabla corrida, rodapi\u00e9s altos, puertas de maderas, contraventanas originales y chimenea, tiene tambi\u00e9n aire acondicionado, acumulador de calor y balc\u00f3n. Tiene 3 frentes con 18 ventanas, por lo que dispone de una luminosidad \u00fanica, con exposici\u00f3n solar naciente-poniente, teniendo a\u00fan 2 entradas donde, en caso de preferirlo, podr\u00e1 dividir el apartamento en 2, est\u00e1 insertado en un edificio de azulejo t\u00edpico de la \u00e9poca con ascensor. Su localizaci\u00f3n es muy c\u00e9ntrica, a solo 1 minuto del metro del Intendente, de los diversos autobuses y del famoso tranv\u00eda 28. Tambi\u00e9n tiene una gran diversidad de comercio, supermercados, hoteles, escuelas, centro de salud, cl\u00ednicas, Embajada de Italia y junto al Lisboa Gin\u00e1sio Clube. Su afectaci\u00f3n es de servicios, pero se encuentra de momento en fase de alteraci\u00f3n para vivienda, es decir la escritura ser\u00e1 solamente realizada cuando la alteraci\u00f3n est\u00e9 concluida. Cityground Consulting es una agencia inmobiliaria en expansi\u00f3n, actualmente con tienda en Lisboa - Bel\u00e9m, en la Costa de Plata - Caldas da Rainha y en Leiria Visite nuestras tiendas, estamos a su espera para juntos encontrar su casa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3713.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33291972", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/17/46/55/240338986.jpg", "externalReference": "123441476-3", "numPhotos": 24, "floor": "3", "price": 529000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 529000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 580000.0, "priceDropValue": 51000, "priceDropPercentage": 9}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 113.0, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "rua Cidade de Manchester", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Anjos", "country": "pt", "latitude": 38.725854, "longitude": -9.1332013, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33291972/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4681.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Piso en rua Cidade de Manchester"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33320147", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/3b/e7/27/240336117.jpg", "externalReference": "ID712101-84", "numPhotos": 31, "floor": "6", "price": 980000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 980000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 198.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "avenida Mediterr\u00e2neo, 6", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Expo Central", "country": "pt", "latitude": 38.7629807, "longitude": -9.0975159, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33320147/", "description": "Con vistas al r\u00edo y zonas fabulosas, este apartamento est\u00e1 situado en la zona de la Expo, en Lisboa. El apartamento consta de: - 1 maravillosa suite con vestidor - 1 suite - 1 habitaci\u00f3n - Cocina - Sal\u00f3n con balc\u00f3n con vistas al mar - 4 plazas de garaje en la planta 0 - Trastero en la planta 0 - 6\u00aa planta - 2 ascensores Apartamento con mucha luz natural. Calefacci\u00f3n central, aire acondicionado (en todas las habitaciones) y chimenea. Sal\u00f3n y cocina con suelo de piedra natural. \u00a1Reserve ya su visita!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4949.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Piso en avenida Mediterr\u00e2neo, 6"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33294041", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e2/df/e8/244230920.jpg", "externalReference": "2220-2133", "numPhotos": 6, "price": 485000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 485000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 67.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7093621, "longitude": -9.1656, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33294041/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 7239.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33320221", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f4/dc/fb/240338067.jpg", "externalReference": "PF33008", "numPhotos": 49, "price": 900000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 900000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 109.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Campo de Ourique", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7153193, "longitude": -9.1673768, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33320221/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 8257.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campo de Ourique, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33320198", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/2d/28/cc/240338018.jpg", "externalReference": "PF33016", "numPhotos": 28, "floor": "3", "price": 660000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 660000.0}}, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 105.0, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Estef\u00e2nia", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Estef\u00e2nia", "latitude": 38.7337943, "longitude": -9.1393667, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33320198/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6286.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estef\u00e2nia, Lisboa", "title": "D\u00faplex"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}], "total": 12205, "totalPages": 245, "actualPage": 66, "itemsPerPage": 50, "numPaginations": 0, "summary": ["Comprar", "Viviendas", "Lisboa", "Todos los precios", "Todos los tama\u00f1os"], "filter": {"locationName": "Lisboa"}, "alertName": "Viviendas en Lisboa", "totalAppliedFilters": 0, "lowerRangePosition": 3250, "paginable": true, "upperRangePosition": 3300}