{"elementList": [{"propertyCode": "33331166", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9e/fe/13/240713990.jpg", "externalReference": "4 B", "numPhotos": 14, "floor": "4", "price": 815000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 815000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 213.0, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "avenida David Mour\u00e3o Ferreira s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Alto do Lumiar - Quinta das Conchas - Quinta do Lambert", "country": "pt", "latitude": 38.7756984, "longitude": -9.1557843, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33331166/", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 3826.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso en avenida David Mour\u00e3o Ferreira s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33331194", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/58/bd/7a/240713991.jpg", "externalReference": "1 B", "numPhotos": 14, "floor": "1", "price": 795000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 795000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 213.0, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "avenida David Mour\u00e3o Ferreira s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Alto do Lumiar - Quinta das Conchas - Quinta do Lambert", "country": "pt", "latitude": 38.7756984, "longitude": -9.1557843, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33331194/", "description": "Amplio y muy luminoso T4 nuevo, casi listo para habitar, con dos suites, en 213 M2 de SAP (incluyendo balcones con 33 M2), dos plazas de aparcamiento.", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 3732.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso en avenida David Mour\u00e3o Ferreira s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33331270", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/45/20/bb/240716060.jpg", "numPhotos": 17, "floor": "6", "price": 235000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 235000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 65.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Olivais", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7794676, "longitude": -9.1233776, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33331270/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3615.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33187572", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f5/cd/19/244252320.jpg", "externalReference": "1196-8783", "numPhotos": 26, "floor": "2", "price": 499000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 499000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 117.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "latitude": 38.7316415, "longitude": -9.1363688, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33187572/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4265.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33331198", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/67/46/e8/240778589.jpg", "externalReference": "MG0875", "numPhotos": 36, "floor": "5", "price": 890000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 890000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 198.0, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "Alto dos Moinhos", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Alto dos Moinhos", "country": "pt", "latitude": 38.7484629, "longitude": -9.1900835, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33331198/", "description": "Excelente apartamento de 5 dormitorios, 1 plaza de aparcamiento y 2 trasteros, ubicado en una de las mejores zonas del Benfica en Lisboa. Piso de generosa superficie, compuesto por 5 dormitorios, uno de ellos en suite, con una distribuci\u00f3n equilibrada. Vista y tranquilidad que brindan los grandes ventanales con la inmensa exposici\u00f3n al sol hacia el este y el oeste. Con reformas en los ba\u00f1os y cristales climalit oscilobatientes que a\u00edslan el ruido y ahorran energ\u00eda. - Hall de entrada (con armarios empotrados) y - 2 pasillos con acceso a zonas comunes. - Sal\u00f3n comedor con salida al balc\u00f3n. - Cocina - 1 Suite con acceso a balc\u00f3n cerrado. - 4 Dormitorios con acceso a balc\u00f3n cerrado. - 3 ba\u00f1os completos - 2 Despensas - 3 balcones - 1 plaza de aparcamiento - 2 Trasteros - 5to piso de un edificio con 2 ascensores. - Edificio con portero - Superficie bruta privada: 176,10 m\u00b2 - Superficie bruta dependiente: 21,90 m\u00b2 Este apartamento cuenta con todas las comodidades necesarias de la vida urbana as\u00ed como muchas \u00e1reas verdes, estando cerca de todo, cerca de comercio, servicios, unidades de salud y educaci\u00f3n. Perfecto para quienes les gusta vivir en el barrio a pie. Mostradores bancarios y varias tiendas y restaurantes en la calle, Pastelaria Califa, Centro Comercial Fonte Nova (con Pingo Doce) a 5m de la estaci\u00f3n de metro C.C. Colombo y Col\u00e9gio Militar/Luz, a 8m de la estaci\u00f3n de metro Alto dos Moinhos, Hospital da Luz y Lus\u00edadas, Escola B\u00e1sica Profe. Delfim Santos, Col\u00e9gio Marista de Lisboa, accesos viales 2\u00aa circular, IC19, Av. Lus\u00edada y Eixo N/S y mucho m\u00e1s\u2026. Compruebe su visita! IMI: 565,00\u20ac Condominio: 144,66 \u20ac 11 pisos de departamentos, 3 por piso, total 33 Excelente piso de 5 habitaciones, 1 plaza de garaje y 2 trasteros. Ubicado en una de las mejores zonas del Benfica, Lisboa. Piso de generosa superficie, compuesto por 5 dormitorios, uno de ellos en suite, con una distribuci\u00f3n equilibrada. Vista y tranquilidad que brindan los grandes ventanales con la inmensa exposici\u00f3n al sol hacia el este y el oeste. Con reformas en los ba\u00f1os y cristales climalit oscilobatientes que a\u00edslan el ruido y ahorran energ\u00eda. - Hall de entrada (con armarios empotrados) - 2 pasillos que dan acceso a zonas comunes. - Sal\u00f3n comedor con salida al balc\u00f3n. -Cocina - 1 Suite con acceso a balc\u00f3n cerrado. - 4 Dormitorios con acceso a balc\u00f3n cerrado. - 3 ba\u00f1os completos - 2 pantalones - 3 contadores - 1 plaza de aparcamiento - 2 Trasteros - 5to piso de un edificio con 2 ascensores. - Edificio con conserje - Superficie privada bruta: 176,10 m\u00b2 - Superficie bruta dependiente: 21,90 m\u00b2 Este apartamento cuenta con todas las comodidades necesarias de la vida urbana as\u00ed como muchas zonas verdes, estando cerca de todo, cerca de comercios, servicios y unidades sanitarias y educativas. Perfecto para quienes les gusta vivir en el barrio a pie. Mostradores bancarios y varias tiendas y restaurantes en la calle, Pastelaria Califa, Centro Comercial Fonte Nova (con Pingo Doce) a 5m de la estaci\u00f3n de metro C.C. Colombo y Col\u00e9gio Militar/Luz, a 8m de la estaci\u00f3n de metro Alto dos Moinhos, Hospital da Luz y Lus\u00edadas, Escola B\u00e1sica Profe. Delfim Santos, Col\u00e9gio Marista de Lisboa, accesos viales 2\u00aa circular, IC19, Av. Lus\u00edada y Eixo N/S y mucho m\u00e1s\u2026. \u00a1Marca tu visita! Excelente departamento de 5 rec\u00e1maras, 1 estacionamiento y 2 entradas. Situado en uno de los mejores barrios del Benfica, Lisboa Apartamento de superficie general, compuesto por 5 habitaciones, ninguna en suite, con disposici\u00f3n uniforme. Vista y tranquilidad que las grandes ventanas ofrecen gracia a la inmensa exposici\u00f3n al sol al este y al oeste. Avec des r\u00e9novations dans les salles de bains et des fen\u00eatres \u00e0 double vitrage avec fen\u00eatres battantes, elles isolent du bruit and \u00e9conomisent de l'energie. - Hall de entrada (con carteles completos) - 2 corredores con acceso a espacios comunes. - Sala de s\u00e9jour con acceso al balc\u00f3n. - Cocina - 1 Su.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4495.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33331165", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/86/04/08/244215034.jpg", "externalReference": "2226-2924", "numPhotos": 38, "floor": "3", "price": 1430000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1430000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 166.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "rua Doutor Ant\u00f3nio C\u00e2ndido", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira", "country": "pt", "latitude": 38.7330237, "longitude": -9.1488908, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33331165/", "description": "Apartamento de tres dormitorios, todos en suite, ubicado en un edificio reciente y en un condominio de alto est\u00e1ndar con piscina comunitaria en la azotea, destaca en el prestigioso barrio de Avenidas Novas, ubicado en el coraz\u00f3n de Lisboa, junto al Jardim Gulbenkian. El dise\u00f1o moderno del apartamento queda patente en su amplio sal\u00f3n, que se extiende a un amplio y agradable balc\u00f3n, integr\u00e1ndose en un espacio abierto con la cocina totalmente equipada. En lo alto del edificio hay un agradable espacio com\u00fan de ocio, que incluye piscina, sal\u00f3n y ba\u00f1o. El apartamento tambi\u00e9n cuenta con dos plazas de aparcamiento y un trastero, lo que garantiza comodidad y espacio adicional. Caracter\u00edsticas principales: 3 suites Balc\u00f3n de 10m2 en la sala de estarExcelente exposici\u00f3n al solLuminoso espacio de estacionamiento dobleTrasteroPiscina com\u00fan en el condominioCerca del jard\u00edn GulbenkianCerca de acceso Esta es una oportunidad \u00fanica para adquirir una propiedad que combina el confort moderno con una ubicaci\u00f3n privilegiada, brindando una experiencia de vida exclusiva en el coraz\u00f3n de la capital portuguesa. ABP 133,47 m2 ABC 166 m2Compartimos con todos los agentes inmobiliarios/profesionales inmobiliarios con licencia AMI vigente al 50%/50%. Caracter\u00edsticas: Caracter\u00edsticas exteriores: estacionamiento; Piscina al aire libre; Terraza/Cubierta; Puerta blindada; Videoportero; Piso superior; \u00c1reas comunes; Caracter\u00edsticas interiores - Hall de entrada; Electrodom\u00e9sticos integrados; Ba\u00f1o completo; Caracter\u00edsticas Generales - Primer Propietario; Renovar; Orientaci\u00f3n - Este; Oeste; Otros equipos: servicio de Internet; Televisi\u00f3n por cable; Gas canalizado; Otras caracter\u00edsticas - Garaje; Balc\u00f3n; Garaje para 2 Coches; Cocina equipada; Recopilaci\u00f3n; Suite; Ascensor;.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8614.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Piso en rua Doutor Ant\u00f3nio C\u00e2ndido"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33331146", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/dc/65/ee/240712146.jpg", "externalReference": "GRACA2_LM_D", "numPhotos": 27, "floor": "4", "price": 510000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 510000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 70.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Gra\u00e7a", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Gra\u00e7a", "country": "pt", "latitude": 38.7143118, "longitude": -9.1316472, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33331146/", "description": "Fant\u00e1stico apartamento de dos dormitorios con 70m\u00b2 de espacio interior, ubicado en el cuarto piso del edificio en el coraz\u00f3n de Gra\u00e7a.  El espacioso apartamento tiene un hall de entrada, una gran sala de estar con cocina abierta, un ba\u00f1o compartido y dos amplios dormitorios conectados al jard\u00edn privado.  Gra\u00e7a II es uno de los \u00fanicos nuevos desarrollos residenciales con piscina comunitaria ubicado en el coraz\u00f3n de Gra\u00e7a, una de las colinas m\u00e1s emblem\u00e1ticas de Lisboa.  Este incre\u00edble proyecto consistir\u00e1 en transformar una belleza antigua en un edificio moderno y lujoso, manteniendo las caracter\u00edsticas y el estilo arquitect\u00f3nico de Lisboa.  Las obras comenzar\u00e1n a finales de junio de 2024 y tendr\u00e1n una duraci\u00f3n de 2 a\u00f1os.  Se conservar\u00e1 la fachada principal a la vez que se crear\u00e1 una nueva estructura interior con apartamentos funcionales, modernos y luminosos.  Una reforma total que se llevar\u00e1 a cabo con materiales nobles y acabados de alta calidad.  El desarrollo se compone de dos tiendas en la planta baja, diez apartamentos T2 y cuatro estudios repartidos en las cinco plantas residenciales del edificio.  Una incre\u00edble vista de la ciudad es visible desde los pisos superiores.  Situado en el coraz\u00f3n de Lisboa, este lugar \u00fanico ofrece a los residentes las mejores condiciones para disfrutar de un estilo de vida tranquilo y sofisticado con una amplia gama de restaurantes, tiendas, servicios, transporte, etc.  Gra\u00e7a II es la imagen perfecta de un desarrollo residencial en Lisboa, que ofrece a sus residentes una calidad de vida incre\u00edble. P\u00f3ngase en contacto con nosotros para obtener m\u00e1s informaci\u00f3n sobre los detalles de la construcci\u00f3n. Podemos concertar una visita para que pueda hacerse una idea de la especialidad de los apartamentos.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7286.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33325386", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a7/58/f1/240513963.jpg", "externalReference": "120881501-413", "numPhotos": 42, "floor": "5", "price": 435000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 435000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 117.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "avenida Afonso III", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Alto de S\u00e3o Jo\u00e3o - Alto do Varej\u00e3o", "country": "pt", "latitude": 38.7237492, "longitude": -9.1184468, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33325386/", "description": "Bienvenido/a al Edificio T\u00e1gide, situado en el coraz\u00f3n de la emblem\u00e1tica parroquia de Penha de Fran\u00e7a. Una construcci\u00f3n que se destaca del vecindario en un edificio con 2 ascensores, garaje con 1 plaza de aparcamiento, portera residente, conducto interno para dep\u00f3sito de basura org\u00e1nica y reciclable. Le presento este apartamento de 4 habitaciones, con 3 dormitorios, 2 ba\u00f1os y cocina empotrada y equipada, siendo la estufa y las m\u00e1quinas de la vajilla y ropa de la marca Miele. El apartamento es muy soleado ya que tiene dos frentes, lo que permite la entrada de luz natural. No deje de venir a conocer este apartamento porque tiene potencial para transformar y poner a su gusto, creando un espacio m\u00e1s amplio. \u00bfAcepta la invitaci\u00f3n? Punto de referencia: Iglesia Parroquial de San Francisco de As\u00eds. Situado a 2 kms de la estaci\u00f3n de metro Arroios, tiene parada de autob\u00fas delante del edificio de acceso al metro y otras paradas de Lisboa. Tiene a su disposici\u00f3n todo tipo de comercio y servicios. Palabras del propietario: calidad de vida dentro de Lisboa, cerca de todo, situado en una zona con caracter\u00edsticas familiares. Cr\u00e9ame que le gustar\u00e1 conocer. Espero por usted y por su familia. Comunidad: 138\u20ac/trimestral.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3718.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Piso en avenida Afonso Iii"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33328530", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/7d/1d/88/240627461.jpg", "externalReference": "5110WM", "numPhotos": 19, "price": 350000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 350000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 95.0, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Olivais", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7710734, "longitude": -9.1191275, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33328530/", "description": "Apartamento d\u00faplex de 3 dormitorios situado en una zona familiar, con vistas al jard\u00edn con parque infantil, campo de f\u00fatbol y varios tableros de baloncesto. Insertado en la planta baja y primera planta del edificio, el apartamento consta de 2 plantas, tipo d\u00faplex. La primera planta consta de: un acogedor hall de entrada, una cocina equipada con estufa, horno, calentador de agua y campana extractora, sala de estar con 20m2. Como uni\u00f3n entre las 2 plantas tenemos una elegante escalera interior.  La planta superior cuenta con: un recibidor que conecta con los tres dormitorios y un ba\u00f1o. Todas las ventanas cambiaron recientemente a puertas de PVC de doble acristalamiento oscilobatientes. Adem\u00e1s de la cocina y el ba\u00f1o, todo el apartamento est\u00e1 pavimentado con baldosas de madera de pino. Caracter\u00edsticas a destacar: - Estufa + horno + campana extractora + calentador de agua - Marcos de PVC con doble acristalamiento - Puerta blindada Este apartamento est\u00e1 situado en un prestigioso y tranquilo barrio de Lisboa - Olivais. Cerca de la Finca Pedag\u00f3gica de Olivais y de todo tipo de servicios. Situado junto al 'Shopping Spacio' y la escuela secundaria E\u00e7a de Queir\u00f3s. Alojarse cerca del centro de salud de Olivais, todo tipo de transporte p\u00fablico, incluido el metro, justo en la puerta. Aeropuerto de Lisboa a 4 minutos. Referencia del producto: 5110WM. * Toda la informaci\u00f3n presentada no es vinculante, no prescinde de la confirmaci\u00f3n por parte del mediador, as\u00ed como de la consulta de la documentaci\u00f3n de la propiedad *.. .  Lisboa es una ciudad que encanta a quienes la visitan. Con m\u00e1s de 20 siglos de historia, la capital portuguesa se encuentra junto al r\u00edo Tajo. Con el sol casi siempre presente, su belleza \u00fanica y singularidad arquitect\u00f3nica son aclamadas m\u00e1s all\u00e1 de las fronteras.. . Buscamos brindar buenos negocios y simplificar los procesos para nuestros clientes. Nuestro crecimiento ha sido exponencial y sostenido. \u00bfNecesitas una hipoteca? Sin preocupaciones, nos encargamos de todo el proceso hasta el d\u00eda de la escritura. Expl\u00edcanos tu situaci\u00f3n y buscaremos el banco que te proporcione las mejores condiciones de financiaci\u00f3n. \u00bfCertificaci\u00f3n energ\u00e9tica? Si est\u00e1s pensando en vender o alquilar tu inmueble, debes saber que el certificado energ\u00e9tico.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3684.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33330916", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/7f/c7/a2/240703054.jpg", "externalReference": "120611407-160", "numPhotos": 18, "price": 235000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 235000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 61.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua Humberto Madeira", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.778345, "longitude": -9.1222774, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33330916/", "description": "Apartamento de 2 habitaciones, ubicado en Quinta do Morgado en Olivais con mucha luminosidad y vistas despejadas. Con una excelente ubicaci\u00f3n, este apartamento se encuentra cerca de todos los comercios, servicios y transportes (autob\u00fas y metro). La cocina est\u00e1 equipada con horno, estufa y lavadora. Tambi\u00e9n consta de 2 habitaciones, 1 sal\u00f3n, 1 ba\u00f1o y trastero en el recibidor. La zona de Olivais tiene la ventaja de tener aparcamiento en la puerta, parada de autob\u00fas y est\u00e1 a 5 minutos del metro. El edificio se beneficia de 2 ascensores y conducto de basura y el apartamento se encuentra en un sexto piso.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3852.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Piso en rua Humberto Madeira"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33330898", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/85/66/7a/241747994.jpg", "externalReference": "124521193-13", "numPhotos": 23, "price": 950000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 950000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 1100000.0, "priceDropValue": 150000, "priceDropPercentage": 14}}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 197.0, "rooms": 5, "bathrooms": 2, "address": "alameda Padre \u00c1lvaro Proen\u00e7a s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Igreja de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.749006, "longitude": -9.2019534, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33330898/", "description": "\u00a1Excelente oportunidad de inversi\u00f3n! La vivienda Santa Filomena se divide en 5 habitaciones, 2 ba\u00f1os, cocina, despensa, sala de lectura, despacho y sala de estar com\u00fan con el comedor. Garaje para un coche y aparcamiento exterior para dos coches. Espacio exterior con jard\u00edn. La vivienda tiene 3 fachadas, con muy buena exposici\u00f3n solar. Se encuentra situada en una de las zonas m\u00e1s emblem\u00e1ticas de Lisboa, el Barrio de Santa Cruz en Benfica. Este, es un barrio residencial, con casas unifamiliares adosadas de 2 plantas, construidas en la primera mitad del siglo XX. Este barrio fue inaugurado en 1958 y fue construido por el gobierno portugu\u00e9s para proporcionar vivienda econ\u00f3mica a la poblaci\u00f3n. Barrio compuesto por 665 casas que est\u00e1n distribuidas por 16 calles. Est\u00e1 servido por el Parque Silva Porto - Parque Gran Vasco (Mata de Benfica), ofreciendo una buena calidad de vida a los moradores. Ideal para vivir, trabajar y criar a los hijos.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4822.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Chalet en alameda Padre \u00c1lvaro Proen\u00e7a s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33330793", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/25/16/3f/240700927.jpg", "externalReference": "125191149-6", "numPhotos": 14, "price": 205000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 205000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 35.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua Damasceno Monteiro s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Gra\u00e7a", "country": "pt", "latitude": 38.7184574, "longitude": -9.1324678, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33330793/", "description": "Apartamento T1 (T0 + 1) en venta en S\u00e3o Vicente. Muy cerca del Mirador de la Se\u00f1ora del Monte, del Largo da Gra\u00e7a y del Martim Moniz, encontrar\u00e1s este fant\u00e1stico apartamento que parece una casita de cuento. Situado en un barrio muy pintoresco, en una de las zonas m\u00e1s antiguas de la ciudad de Lisboa, rodeado de restaurantes, comercios locales, lavander\u00edas autoservicio, este es sin duda el apartamento ideal para tu primera casa de ensue\u00f1o. Compuesto por una cocina americana con vitrocer\u00e1mica, horno, microondas, frigor\u00edfico y lavavajillas; sal\u00f3n con aire acondicionado; cuarto de ba\u00f1o con ducha y dormitorio, tambi\u00e9n, con aire acondicionado. \u00a1Ven a visitarlo y enam\u00f3rate!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5857.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso en rua Damasceno Monteiro s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33330681", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e2/ef/41/240698746.jpg", "externalReference": "123251314-115", "numPhotos": 32, "price": 465000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 465000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 114.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Telheiras", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Telheiras", "country": "pt", "latitude": 38.7602076, "longitude": -9.1719461, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33330681/", "description": "Piso de 3 dormitorios con 114,86m2, \u00a11 trastero en la zona c\u00e9ntrica de Telheiras! Excelente ubicaci\u00f3n, cerca del metro de Telheiras, autobuses, ejes y autopistas. Cerca de toda la zona comercial, hipermercados, centro comercial, servicios, caf\u00e9s, colegios, guarder\u00edas y hospitales.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4079.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33330630", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/eb/8d/c7/240697864.jpg", "externalReference": "123751057-371", "numPhotos": 28, "floor": "5", "price": 625000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 625000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 156.0, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "avenida Lu\u00eds B\u00edvar s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira", "country": "pt", "latitude": 38.7336008, "longitude": -9.1500056, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33330630/", "description": "Amplio apartamento de 5 habitaciones con 156,3 m2, convertido en un c\u00f3modo y agradable apartamento de 3 habitaciones + 1, en la Avenida Luis Bivar, en el verdadero coraz\u00f3n de Lisboa. Se encuentra en la mejor zona de las Avenidas Novas, muy cerca del Saldanha, Gulbenkian y El Corte Ingl\u00e9s. Ubicado en un elegante edificio de arquitectura de \u00e9poca, con solo un apartamento por piso, se encuentra en un quinto piso sin ascensor, con mucha luz y una agradable vista sobre la ciudad de Lisboa. El apartamento presenta claros signos de uso, por lo que necesita una renovaci\u00f3n y modernizaci\u00f3n. El origen del nombre Avenidas Novas surge a finales del siglo XIX, con la reestructuraci\u00f3n del territorio ejecutada por Ressano Garcia, en la que destacan las calles anchas y las fachadas con espacios ajardinados, caracter\u00edsticas del Art Nouveau y Art Dec\u00f3. Esta renovaci\u00f3n urbana se inspir\u00f3 en el Plan de Extensi\u00f3n de Par\u00eds, realizado por Georges-Eug\u00e8ne Haussmann, al que Ressano Garcia asisti\u00f3 como estudiante en la capital francesa. Las Avenidas Novas ofrecen lo mejor de Lisboa en muchos sentidos: posee muchas de las avenidas m\u00e1s bonitas de la ciudad, la zona est\u00e1 bien ubicada, con buenos accesos al aeropuerto y es extremadamente segura.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4006.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Piso en avenida Lu\u00eds B\u00edvar s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33330551", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b5/2c/19/240696205.jpg", "externalReference": "120521172-185", "numPhotos": 15, "price": 389000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 389000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 57.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua Ant\u00f3nio Al\u00e7ada Baptista s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Alto dos Moinhos", "country": "pt", "latitude": 38.7530097, "longitude": -9.1813219, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33330551/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 6825.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Ant\u00f3nio Al\u00e7ada Baptista s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33330319", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/eb/39/8f/240693070.jpg", "numPhotos": 47, "floor": "1", "price": 318000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 318000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 84.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "largo Conde Ottolini", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7441614, "longitude": -9.1791913, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33330319/", "description": "Apartamento T2, 78m2 \u2013 Benfica \u2013 Listo para vivir Insertado en un edificio en buen estado. 1er Piso sin Ascensor Propiedad en buen estado, muy luminosa. Exposici\u00f3n al sol: Sur / Norte \u2022 Hall de entrada \u2022Sala de estar \u2022Cocina equipada \u2022Ba\u00f1o completo \u20222 dormitorios (1 con armario) \u2022Despensa \u2022Amplio armario empotrado en el pasillo. \u2022Aire condicionado Renovaci\u00f3n total reciente Situado en S. Domingos de Benfica, en Largo Conde de Ottolini. Zona residencial tranquila, con aparcamiento para residentes (tarjeta de residente) y con todos los servicios y transportes cercanos. A s\u00f3lo 600 metros de las estaciones de metro Alto dos Moinhos y Sete Rios (L\u00ednea Azul). Cerca de la Terminal Express de Sete Rios, del Hospital de la Cruz Roja, del Hospital Lus\u00edadas y del Est\u00e1dio da Luz. Excelente para Vivir.. . \u00a1Fant\u00e1stico para invertir! Programe su visita a trav\u00e9s del contacto directo: +351_300_505_130 (Tambi\u00e9n Whatsapp), o si lo prefiere, utilice el enlace al final de este anuncio.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3786.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en largo Conde Ottolini"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33330383", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/53/10/d3/240692071.jpg", "externalReference": "C0223-07016", "numPhotos": 25, "price": 595000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 595000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 625000.0, "priceDropValue": 30000, "priceDropPercentage": 5}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 117.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Expo Norte", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Expo Norte", "country": "pt", "latitude": 38.7796288, "longitude": -9.0967711, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33330383/", "description": "Apartamento situado en el s\u00e9ptimo piso del prestigioso Edificio \"Navigator\", ofrece un estilo de vida moderno y conveniente en la zona norte del Parque de las Naciones. Al entrar en el recibidor del apartamento, ser\u00e1 recibido por un espacio acogedor y funcional. A la derecha, la sala de estar se destaca, benefici\u00e1ndose de dos excelentes ventanas hacia el oeste, inundando el ambiente con luz natural y proporcionando un escenario perfecto para relajarse o recibir visitas. A la izquierda del recibidor, se encuentra la cocina bien equipada, ideal para preparar comidas deliciosas, mientras que al lado se encuentran los dos dormitorios, proporcionando un retiro tranquilo para descansar despu\u00e9s de un largo d\u00eda. Este apartamento cuenta adem\u00e1s con comodidades modernas, incluyendo aire acondicionado y calefacci\u00f3n central, garantizando confort en todas las estaciones del a\u00f1o. Adem\u00e1s, dispone de un trastero y dos plazas de aparcamiento, ambas equipadas con cargador el\u00e9ctrico, atendiendo a las necesidades pr\u00e1cticas de los propietarios de veh\u00edculos el\u00e9ctricos. La ubicaci\u00f3n es verdaderamente privilegiada, con la Escuela Superior de Enfermer\u00eda justo enfrente, el Campus de Justicia en las proximidades y el Centro Comercial Vasco da Gama y la Estaci\u00f3n de Oriente a pocos minutos de distancia. La zona ofrece una variedad de opciones de comercio local, gimnasios, escuelas y transporte p\u00fablico, garantizando comodidad y accesibilidad para todos los residentes. Este apartamento es la elecci\u00f3n ideal para quien busca un estilo de vida contempor\u00e1neo, con todas las comodidades necesarias, en una de las zonas m\u00e1s din\u00e1micas y deseadas de Lisboa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5085.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33330357", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a2/8d/db/240691681.jpg", "externalReference": "C0407-00406", "numPhotos": 6, "price": 770000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 770000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 92.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7265867, "longitude": -9.1601434, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33330357/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8370.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33330366", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/83/15/d3/240691686.jpg", "externalReference": "C0407-00405", "numPhotos": 6, "price": 770000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 770000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 92.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7258925, "longitude": -9.1613487, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33330366/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8370.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33330355", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/de/9c/86/240691633.jpg", "externalReference": "C0407-00403", "numPhotos": 6, "price": 890000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 890000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 102.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7239281, "longitude": -9.1604997, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33330355/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8725.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33330354", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/08/03/bd/240691604.jpg", "externalReference": "C0407-00404", "numPhotos": 6, "price": 770000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 770000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 92.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7246438, "longitude": -9.1626591, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33330354/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8370.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33330364", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b1/f3/61/240691625.jpg", "externalReference": "C0407-00401", "numPhotos": 6, "price": 770000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 770000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 91.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7266858, "longitude": -9.1590317, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33330364/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8462.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33330363", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/82/0f/0a/240691592.jpg", "externalReference": "C0407-00400", "numPhotos": 6, "price": 770000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 770000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 91.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.727609, "longitude": -9.1623537, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33330363/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8462.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33330353", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/61/71/65/240691565.jpg", "externalReference": "C0407-00396", "numPhotos": 6, "price": 790000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 790000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 101.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7249092, "longitude": -9.1596347, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33330353/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7822.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33330361", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/21/f3/50/240691535.jpg", "externalReference": "C0407-00395", "numPhotos": 6, "price": 820000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 820000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 108.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.727076, "longitude": -9.1625258, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33330361/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7593.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33330343", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9e/cc/b4/240691518.jpg", "externalReference": "C0407-00397", "numPhotos": 6, "price": 770000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 770000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 101.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7246609, "longitude": -9.162263, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33330343/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7624.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33330339", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/cf/f2/1f/240691494.jpg", "externalReference": "C0407-00394", "numPhotos": 6, "price": 730000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 730000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 93.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7252501, "longitude": -9.1618509, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33330339/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7849.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33330351", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/5b/d3/0e/240691486.jpg", "externalReference": "C0407-00393", "numPhotos": 6, "price": 370000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 370000.0}}, "propertyType": "studio", "operation": "sale", "size": 45.0, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7239743, "longitude": -9.1590694, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33330351/", "description": "Viva al ritmo de la ciudad en una de las zonas m\u00e1s nobles de Lisboa, las Amoreiras. Dise\u00f1ado por uno de los estudios de arquitectura m\u00e1s prestigiosos de Europa, Saraiva + Associados, este proyecto de impactantes l\u00edneas modernas ofrece un total de 150 apartamentos (\u00faltimas fracciones). Los espacios comunes incluyen azotea con jard\u00edn y terraza, piscina interior y exterior, gimnasio y tambi\u00e9n varios espacios comerciales en la planta baja. La proximidad al centro de la ciudad, en particular la Avenida da Liberdade, de espacios comerciales como el Centro Comercial Amoreiras, de buenas escuelas y de espacios verdes, permite disfrutar con la mayor comodidad de lo mejor que Lisboa tiene para ofrecer. Simult\u00e1neamente, esta ubicaci\u00f3n permite el acceso inmediato a las principales salidas de la ciudad, ya sea hacia Cascais y Sintra, o hacia el sur a trav\u00e9s del Puente 25 de Abril. Paquete de inversor, amueblado y con un 5% de rendimiento durante 3 a\u00f1os (para algunos apartamentos).", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8222.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "T0"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33330066", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/01/00/6d/240681627.jpg", "numPhotos": 17, "floor": "2", "price": 458000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 458000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 84.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Vila Ribeiro Seabra", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Pedrou\u00e7os", "country": "pt", "latitude": 38.6928491, "longitude": -9.2147216, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33330066/", "description": "\u00a1Apartamento de 2 habitaciones en venta! Esta propiedad ofrece acabados de alta calidad y se encuentra en un edificio de solo 3 fracciones. Con nueva construcci\u00f3n y alta eficiencia energ\u00e9tica (nivel A), este apartamento cuenta con una sala con cocina equipada, cocina con armarios lacados y encimera en silestone Zeus (blanco), y 2 habitaciones con armario empotrado y 1 ba\u00f1o. Adem\u00e1s, cuenta con preinstalaci\u00f3n de aire acondicionado, panel solar para calentamiento de agua y ventanas oscilobatientes con persianas el\u00e9ctricas, garantizando comodidad y practicidad. Las ventanas de altura completa en la fachada trasera permiten la entrada de mucha luz natural. Ubicado en una zona muy valorada de Bel\u00e9m, cerca de varios edificios rehabilitados y con proyectos de rehabilitaci\u00f3n en marcha. A solo 8 minutos del CCB (Centro Cultural de Bel\u00e9m) y a 6 minutos a pie del Jard\u00edn de la Torre de Bel\u00e9m. \u00a1No pierda esta oportunidad!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5452.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Piso en Vila Ribeiro Seabra"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33329980", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/3e/2f/e2/240678581.jpg", "externalReference": "3171251-87", "numPhotos": 31, "floor": "bj", "price": 590000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 590000.0}}, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 98.0, "rooms": 2, "bathrooms": 3, "address": "rua Gilberto Rola", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Alc\u00e2ntara", "country": "pt", "latitude": 38.7049217, "longitude": -9.1719352, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33329980/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6020.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "D\u00faplex en rua Gilberto Rola"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33330013", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/5e/37/23/240679773.jpg", "externalReference": "CB03-0885", "numPhotos": 29, "floor": "3", "price": 269900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 269900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 74.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua Montepio Geral, 26", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7454098, "longitude": -9.1823131, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33330013/", "description": "Bienvenido a este apartamento de 2 dormitorios, situado en una 3\u00aa planta, con balc\u00f3n y terraza acristalada cerrada.  Este apartamento tambi\u00e9n cuenta con gas, luz y fontaner\u00eda ya cambiadas, as\u00ed como doble acristalamiento en todas las ventanas y aire acondicionado en los dormitorios y sal\u00f3n.  Muy bien ubicado, al lado de la carretera del Benfica, en la Rua do Montepio Geral, en S\u00e3o Domingos de Benfica, con una parada de autob\u00fas a menos de 200 metros y la estaci\u00f3n de metro Alto dos Moinhos a 650 metros. Esta zona cuenta con todo tipo de servicios y comercio, desde restaurantes, cafeter\u00edas, farmacia, entre otros, como Continente, y todo ello es perfectamente accesible a pie. La distribuci\u00f3n del apartamento es la siguiente: Al entrar en la casa hay un recibidor, que da acceso a todas las estancias de la casa. En este recibidor tambi\u00e9n puedes encontrar dos despensas s\u00faper \u00fatiles para tu almacenaje. Yendo a su lado izquierdo encontrar\u00e1 la cocina y, en la puerta inmediatamente al lado, uno de los dormitorios del apartamento, este con una terraza acristalada cerrada. Caminando por el pasillo se encuentra el ba\u00f1o, que est\u00e1 equipado con una ba\u00f1era y, al llegar al final del pasillo, se encuentra la sala de estar, que es lo suficientemente grande como para hacer dos \u00e1reas, sala de estar y comedor, y el segundo dormitorio del apartamento, que tiene un gran balc\u00f3n en com\u00fan. \u00a1No pierdas m\u00e1s tiempo, ponte en contacto ahora y conoce tu pr\u00f3ximo hogar!", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3647.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Montepio Geral, 26"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33330022", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/47/9c/89/240680090.jpg", "externalReference": "122181173-232", "numPhotos": 18, "floor": "1", "price": 290000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 290000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 50.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua Capit\u00e3o Henrique Galv\u00e3o", "province": "Lisboa", "municipality": "Areeiro", "district": "Bairro dos Actores", "country": "pt", "latitude": 38.7383971, "longitude": -9.1296958, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33330022/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5800.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Areeiro, Lisboa", "title": "Piso en rua Capit\u00e3o Henrique Galv\u00e3o"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33329887", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/30/bc/12/240675384.jpg", "externalReference": "ILX-023/24- N", "numPhotos": 30, "floor": "3", "price": 195000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 195000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 44.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Olivais", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7765269, "longitude": -9.1188757, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33329887/", "description": "Piso de 1 dormitorio en edificio con dos ascensores, con vistas despejadas.  Excelente exposici\u00f3n al sol.  Trastero en la buhardilla.  A 4 minutos a pie del Metro Encarna\u00e7\u00e3o y cerca de todo tipo de comercios, servicios y transportes en Olivais Norte. Excelente oportunidad para inversi\u00f3n o para vivienda propia. Caracter\u00edsticas espec\u00edficas: 44 m\u00b2 de superficie habitable, 40 m\u00b2 \u00fatiles T1 1 ba\u00f1o De segunda mano/vivienda Edificio construido en 1967 25\u20ac Valor del condominio 3\u00aa planta Con ascensor.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4432.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33329885", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/78/c6/9b/241066116.jpg", "externalReference": "L0404/24", "numPhotos": 14, "floor": "bj", "price": 369900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 369900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 78.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Estrada de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7447773, "longitude": -9.1783555, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33329885/", "description": "Apartamento de 2 dormitorios en FASE DE REFORMA TOTAL, en S\u00c3O DOMINGOS DE BENFICA, LISBOA. El apartamento se entregar\u00e1 totalmente reformado y EQUIPADO y AMUEBLADO y cuenta con las siguientes divisiones: Sal\u00f3n con Cocina 35m2 1 Suite 15m2 con Armario  1 Dormitorio con Armario 14m2 Ba\u00f1o completo 3m2 PATIO 11m2 La cocina tiene muebles blancos; Azulejos en toda la pared detr\u00e1s de los muebles; horno, vitrocer\u00e1mica, campana extractora, lavavajillas empotrado, lavadora empotrada, termoacumulador y barra frigor\u00edfica empotrada;  Marcos de ventanas lacados en blanco con doble acristalamiento y topes de oscilos.  Falso techo con luces LED incorporadas, en toda la vivienda. Preinstalaci\u00f3n de aire acondicionado. Dos frentes El Edificio fue TOTALMENTE RECUPERADO (Techo, Columnas de Agua, Electricidad y Alcantarillado, Fachadas, Escaleras, Medidores, Puerta del Edificio. Situado en el centro de Lisboa, en un distrito familiar, al lado de todo tipo de transporte p\u00fablico, comercio, servicios y buen acceso por carretera. No dejes pasar esta oportunidad y ven a visitarnos. Para obtener m\u00e1s informaci\u00f3n, p\u00f3ngase en contacto con nuestra tienda o env\u00ede una solicitud de contacto.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4742.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33329884", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/4e/b1/93/240675114.jpg", "externalReference": "APA_9677", "numPhotos": 31, "floor": "3", "price": 1700000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1700000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 1900000.0, "priceDropValue": 200000, "priceDropPercentage": 11}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 186.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Chiado - P\u00e7. de Cam\u00f5es", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Chiado - P\u00e7. de Cam\u00f5es", "country": "pt", "latitude": 38.7059944, "longitude": -9.1431193, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33329884/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9140.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33329881", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/38/f9/a5/240688797.jpg", "externalReference": "PMR350035", "numPhotos": 22, "price": 259900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 259900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 41.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Beato", "province": "Lisboa", "municipality": "Beato", "country": "pt", "latitude": 38.727464, "longitude": -9.1128698, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33329881/", "description": "Apartamento de 1 dormitorio en Beato Este apartamento en buen estado consta de una sala con espacio para sala y comedor y un balc\u00f3n al contrafrente que te brinda un espacio c\u00f3modo para disfrutar de toda la tranquilidad, sin el ruido de las calles m\u00e1s transitadas y bajo el sol. Un excelente rinc\u00f3n de lectura o incluso para secar la ropa desde un punto de vista m\u00e1s pr\u00e1ctico. La cocina americana est\u00e1 separada de la sala de estar por un mostrador, que puede brindar apoyo durante las comidas.   Un ba\u00f1o completo, recibidor y un dormitorio de buen tama\u00f1o con armario empotrado de pared a pared. Tiene buena luminosidad y un \u00fanico frente orientado al oeste. El edificio bien construido tiene una amplia entrada, portero f\u00edsico y dos ascensores. 1 plaza de aparcamiento en el s\u00f3tano. Zona c\u00e9ntrica, junto a la zona de ribera con variedad de comercios (restaurantes, cafeter\u00edas, supermercado en la misma puerta) y servicios nada m\u00e1s poner un pie en la calle. Est\u00e1 al lado del Centro Comercial Tajo. Con buenas opciones de transporte, cerca se encuentran los siguientes autobuses Tambi\u00e9n cuenta con la estaci\u00f3n de tren (l\u00ednea U) y transporte al Ferry (YB). Buen acceso al centro de Lisboa, al Parque das Na\u00e7\u00f5es y al aeropuerto. \u00a1No pierdas esta oportunidad, reserva tu visita ahora! Si desea conocer las condiciones del cr\u00e9dito habitacional para la compra de esta propiedad, puede contactarnos, podemos ayudarlo a encontrar las mejores soluciones en xfin PMR SOLUTIONS (Moreira y Mir\u00f3 Rodrigues - Media\u00e7\u00e3o Imobili\u00e1ria, Lda. , Intermediaria de Cr\u00e9dito Vinculada Registrada en el Banco de Portugal n\u00ba 0001068.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6339.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Beato, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33161312", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/7e/4e/db/244235541.jpg", "externalReference": "1204-4459", "numPhotos": 94, "floor": "3", "price": 1300000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1300000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 509.0, "rooms": 5, "bathrooms": 5, "address": "Santa Clara", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Clara", "country": "pt", "latitude": 38.7846215, "longitude": -9.1466892, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33161312/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 2554.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Clara, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33329739", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/cb/e9/e2/240690241.jpg", "externalReference": "116439", "numPhotos": 28, "floor": "1", "price": 190000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 190000.0}}, "propertyType": "studio", "operation": "sale", "size": 38.0, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Beato", "province": "Lisboa", "municipality": "Beato", "country": "pt", "latitude": 38.7276908, "longitude": -9.111855, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33329739/", "description": "ref: 116439.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5000.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Beato, Lisboa", "title": "T0"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33329659", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/2b/2c/e6/244714292.jpg", "externalReference": "W-02VDJL", "numPhotos": 27, "price": 580000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 580000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 135.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Campo de Ourique", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7154961, "longitude": -9.1700005, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33329659/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4296.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campo de Ourique, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33329462", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/65/97/c6/244208829.jpg", "externalReference": "1217-3642", "numPhotos": 21, "price": 1980000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1980000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 350.0, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "rua de S\u00e3o Jo\u00e3o da Mata s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Santos-o-Velho - Madragoa", "country": "pt", "latitude": 38.7080072, "longitude": -9.1585933, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33329462/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5657.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso en rua de S\u00e3o Jo\u00e3o da Mata s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33329658", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f9/6d/87/240668152.jpg", "externalReference": "P24-232", "numPhotos": 20, "floor": "1", "price": 419900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 419900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 82.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "estrada da Luz", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Laranjeiras", "country": "pt", "latitude": 38.7510456, "longitude": -9.1748227, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33329658/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5121.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en estrada da Luz"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33323104", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b5/c6/3a/240557548.jpg", "externalReference": "APA_522_A", "numPhotos": 9, "price": 295000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 295000.0}}, "propertyType": "studio", "operation": "sale", "size": 38.0, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Alto de Santo Amaro", "province": "Lisboa", "municipality": "Alc\u00e2ntara", "district": "Alto de Santo Amaro", "country": "pt", "latitude": 38.7012077, "longitude": -9.1856252, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33323104/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7763.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alc\u00e2ntara, Lisboa", "title": "T0"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33329498", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/47/74/c4/240662829.jpg", "numPhotos": 31, "floor": "9", "price": 465000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 465000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 115.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua Professor Mark Athias", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Telheiras", "country": "pt", "latitude": 38.7651289, "longitude": -9.1726388, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33329498/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4043.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso en rua Professor Mark Athias"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33329611", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b0/3d/93/240831000.jpg", "externalReference": "P24.229", "numPhotos": 14, "floor": "2", "price": 399900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 78.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua do Vale de Santo Ant\u00f3nio", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Santa Engr\u00e1cia", "country": "pt", "latitude": 38.7202509, "longitude": -9.1250581, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33329611/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5127.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso en rua do Vale de Santo Ant\u00f3nio"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33328884", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/4c/55/f0/240637988.jpg", "externalReference": "APA_8681", "numPhotos": 11, "floor": "1", "price": 360000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 360000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 48.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "latitude": 38.7350714, "longitude": -9.1344497, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33328884/", "description": "Apartamento de 1 dormitorio con 48 m2 ubicado en el desarrollo Prac\u0327a do Chile 16, en Arroios. Este encantador apartamento cuenta con un hall de entrada, una cocina abierta, sal\u00f3n con 28 m2, un dormitorio y un ba\u00f1o completo. Sal\u00f3n y dormitorio orientados al este, con vistas a la Prac\u0327a do Chile. El Prac\u0327a do Chile 16 es un desarrollo moderno, en el centro de Lisboa. Un proyecto verdaderamente integrado en el tejido urbano existente, con apartamentos atemporales y con todo lo que necesitas para simplificar la vida urbana en el centro de la ciudad. Todos los apartamentos est\u00e1n pensados al detalle, guiados por la calidad, durabilidad, resistencia y simplicidad de mantenimiento. El edificio ser\u00e1 abastecido por energ\u00eda el\u00e9ctrica y gas natural y los apartamentos tendr\u00e1n preinstalaci\u00f3n de aire acondicionado. Trastero com\u00fan para aparcamiento de bicicletas el\u00e9ctricas con cargadores el\u00e9ctricos. Los apartamentos se caracterizan por amplios espacios exteriores, donde podr\u00e1s tener tu propio jard\u00edn, una terraza para relajarte o una magn\u00edfica terraza en la azotea. Todas las fracciones tienen amplios ventanales que permiten una conexi\u00f3n con el exterior y se benefician de mucha luminosidad. La cocina y el comedor son el coraz\u00f3n de la casa, por eso el Prac\u0327a do Chile 16 fue pensado para ofrecer el equilibrio perfecto entre cocinar y ocio. Las \u00e1reas de espacio abierto permiten reunir a la familia y los amigos, al mismo tiempo que ofrecen un espacio organizado para trabajar. Las cocinas est\u00e1n equipadas con electrodom\u00e9sticos AEG o similar (placa de inducci\u00f3n, lavavajillas, horno, lavadora y campana extractora). Una excelente inversi\u00f3n inmobiliaria para rentabilidad y revalorizaci\u00f3n. El Barrio de Arroios, donde se ubica el emprendimiento, ofrece espacios para realizar actividades f\u00edsicas, relajarse y distenderse, rodeados de \u00e1rboles y naturaleza, conectados por agradables paseos y ciclov\u00edas, creando una sensaci\u00f3n de serenidad durante todo el a\u00f1o. Ubicada en una de las principales avenidas de la ciudad de Lisboa (Avenida Almirante Reis), y al lado de la universidad t\u00e9cnica m\u00e1s grande del pa\u00eds (Instituto Superior T\u00e9cnico), esta zona tiene una gran variedad de comercio local y se encuentra a solo dos estaciones de metro del centro hist\u00f3rico o del centro financiero y comercial de Lisboa.", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 7500.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33328807", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c8/aa/ea/240637979.jpg", "externalReference": "APA_8601", "numPhotos": 11, "floor": "3", "price": 375000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 375000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 48.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "latitude": 38.7346739, "longitude": -9.1352703, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33328807/", "description": "Apartamento de 1 dormitorio con 48 m2 ubicado en el desarrollo Prac\u0327a do Chile 16, en Arroios. Este encantador apartamento cuenta con un hall de entrada, una cocina abierta, sal\u00f3n con 28 m2, un dormitorio y un ba\u00f1o completo. Sal\u00f3n y dormitorio orientados al este, con vistas a la Prac\u0327a do Chile. El Prac\u0327a do Chile 16 es un desarrollo moderno, en el centro de Lisboa. Un proyecto verdaderamente integrado en el tejido urbano existente, con apartamentos atemporales y con todo lo que necesitas para simplificar la vida urbana en el centro de la ciudad. Todos los apartamentos est\u00e1n pensados al detalle, guiados por la calidad, durabilidad, resistencia y simplicidad de mantenimiento. El edificio ser\u00e1 abastecido por energ\u00eda el\u00e9ctrica y gas natural y los apartamentos tendr\u00e1n preinstalaci\u00f3n de aire acondicionado. Trastero com\u00fan para aparcamiento de bicicletas el\u00e9ctricas con cargadores el\u00e9ctricos. Los apartamentos se caracterizan por amplios espacios exteriores, donde podr\u00e1s tener tu propio jard\u00edn, una terraza para relajarte o una magn\u00edfica terraza en la azotea. Todas las fracciones tienen amplios ventanales que permiten una conexi\u00f3n con el exterior y se benefician de mucha luminosidad. La cocina y el comedor son el coraz\u00f3n de la casa, por eso el Prac\u0327a do Chile 16 fue pensado para ofrecer el equilibrio perfecto entre cocinar y ocio. Las \u00e1reas de espacio abierto permiten reunir a la familia y los amigos, al mismo tiempo que ofrecen un espacio organizado para trabajar. Las cocinas est\u00e1n equipadas con electrodom\u00e9sticos AEG o similar (placa de inducci\u00f3n, lavavajillas, horno, lavadora y campana extractora). Una excelente inversi\u00f3n inmobiliaria para rentabilidad y revalorizaci\u00f3n. El Barrio de Arroios, donde se ubica el emprendimiento, ofrece espacios para realizar actividades f\u00edsicas, relajarse y distenderse, rodeados de \u00e1rboles y naturaleza, conectados por agradables paseos y ciclov\u00edas, creando una sensaci\u00f3n de serenidad durante todo el a\u00f1o. Ubicada en una de las principales avenidas de la ciudad de Lisboa (Avenida Almirante Reis), y al lado de la universidad t\u00e9cnica m\u00e1s grande del pa\u00eds (Instituto Superior T\u00e9cnico), esta zona tiene una gran variedad de comercio local y se encuentra a solo dos estaciones de metro del centro hist\u00f3rico o del centro financiero y comercial de Lisboa.", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 7813.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33329465", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/90/b3/c8/240661585.jpg", "externalReference": "120612614-24", "numPhotos": 33, "floor": "3", "price": 380000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 380000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 96.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "avenida da Peregrina\u00e7\u00e3o", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Expo Norte", "country": "pt", "latitude": 38.779449, "longitude": -9.0984358, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33329465/", "description": "T1 en el lujoso Condominio dos Flamingos Apartamento en condominio cerrado, se encuentra como nuevo. Con seguridad 24h, piscina, jacuzzi, sauna, ba\u00f1o turco, gimnasio, jard\u00edn interior con parque infantil, as\u00ed como trastero y plaza de aparcamiento. Este apartamento se encuentra en un 3er piso con dos ascensores, ba\u00f1o remodelado, amplio dormitorio, sal\u00f3n con balc\u00f3n y cocina equipada con lavadero y electrodom\u00e9sticos de alta gama. Definitivamente el Parque das Na\u00e7\u00f5es gan\u00f3 y ha ganado, un enorme protagonismo a nivel internacional, gracias al MEO Arena, FIL (Feria Internacional de Lisboa), Ocean\u00e1rio, y donde est\u00e1n ubicadas innumerables de las mayores empresas nacionales e internacionales de la localidad. Y el condominio DOS Flamingos, est\u00e1 a la vanguardia, con m\u00e1s demanda en Lisboa. La demanda de inmuebles T1 para alquilar, ha crecido frecuentemente, batiendo valores r\u00e9cord. Localidad servida de todos los transportes y servicios, tales como el Centro Comercial Vasco da Gama, estaci\u00f3n de Metro do Oriente (l\u00ednea roja), Estaci\u00f3n ferroviaria, autobuses y principales accesos por carretera. A escasos 4,5 km del Aeropuerto de Lisboa. Para ti que sue\u00f1as con vivir e invertir en la zona m\u00e1s tranquila de la ciudad, donde puedes disfrutar de paseos a la orilla del r\u00edo y disfrutar de toda la seguridad y comodidad que un condominio te brinda, esta es tu oportunidad. \u00a1Reserva ya tu visita!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3958.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Piso en avenida da Peregrina\u00e7\u00e3o"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33329427", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/64/b0/c6/244226149.jpg", "externalReference": "1196-9136", "numPhotos": 25, "floor": "2", "price": 580000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 580000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 590000.0, "priceDropValue": 10000, "priceDropPercentage": 2}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 108.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Campo Grande", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Campo Grande", "country": "pt", "latitude": 38.7545493, "longitude": -9.1478212, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33329427/", "description": "Si est\u00e1 buscando una inversi\u00f3n o una vivienda permanente, justo al lado de la Ciudad Universitaria, no pierda m\u00e1s tiempo y venga a descubrir este fant\u00e1stico apartamento de 4 dormitorios, en el 2\u00ba piso, con ascensor, vista abierta y en buen estado. Consta de Sala Sala/Comedor - Cocina (totalmente equipada)- Marquesina (\u00e1rea de lavado)- 4 Habitaciones (todas con balc\u00f3n cerrado)- 3 ba\u00f1os (uno de ellos social)Adem\u00e1s cuenta con dep\u00f3sito. S\u00f3tano Ubicado en la parroquia de Alvalade, Ubicado junto a Campo Grande, en una calle tranquila, esta zona de f\u00e1cil acceso en transporte p\u00fablico tambi\u00e9n cuenta con estacionamiento reservado para residentes. En la zona tambi\u00e9n hay mucho comercio local, colegios p\u00fablicos, . jardines, una amplia gama de restaurantes, cines y atracciones culturales, lo que hace de este lugar una excelente opci\u00f3n. \u00a1Reserve una visita hoy! Esta propiedad se cotiza de forma exclusiva. La compartimos con todas las agencias/profesionales inmobiliarios al 50%. Base del 50% Para m\u00e1s informaci\u00f3n visite nuestro sitio web KW Portugal. Caracter\u00edsticas: Otras caracter\u00edsticas - Balc\u00f3n; Cocina equipada; Recopilaci\u00f3n; Ascensor;.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5370.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33328885", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c3/0e/61/240637986.jpg", "externalReference": "APA_9122", "numPhotos": 11, "floor": "4", "price": 380000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 380000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 48.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "latitude": 38.7320445, "longitude": -9.1340952, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33328885/", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 7917.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33328883", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/03/ff/77/240637952.jpg", "externalReference": "APA_8602", "numPhotos": 10, "floor": "3", "price": 285000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 285000.0}}, "propertyType": "studio", "operation": "sale", "size": 33.0, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "latitude": 38.7329718, "longitude": -9.1351195, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33328883/", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 8636.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis, Lisboa", "title": "T0"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}], "total": 12205, "totalPages": 245, "actualPage": 61, "itemsPerPage": 50, "numPaginations": 0, "summary": ["Comprar", "Viviendas", "Lisboa", "Todos los precios", "Todos los tama\u00f1os"], "filter": {"locationName": "Lisboa"}, "alertName": "Viviendas en Lisboa", "totalAppliedFilters": 0, "lowerRangePosition": 3000, "upperRangePosition": 3050, "paginable": true}