{"elementList": [{"propertyCode": "33387698", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/18/d6/a6/243233180.jpg", "externalReference": "LX/02069", "numPhotos": 10, "floor": "2", "price": 1190000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1190000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 173.0, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "avenida Marqu\u00eas de Tomar", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Gulbenkian - Pra\u00e7a Espanha", "country": "pt", "latitude": 38.7350849, "longitude": -9.151185, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33387698/", "description": "Apartamento de 5 dormitorios con balc\u00f3n en venta en las Avenidas Novas cerca de Saldanha. El apartamento es muy acogedor, con mucha luz. Necesita algunas reformas para modernizarlo, pero se pueden mantener las caracter\u00edsticas originales. Situado cerca de Saldanha, este apartamento est\u00e1 en el segundo piso de un edificio de 8 plantas. Cuenta con una amplia marquesina donde se puede disfrutar del sol de la ma\u00f1ana y de la tarde con vistas despejadas. Tiene 3 dormitorios con acceso al balc\u00f3n y otros 2 dormitorios que dan a la parte trasera del edificio; 3 ba\u00f1os; Cocina; Zona de lavadero; Balc\u00f3n; Trastero; 2 ascensores. Calefacci\u00f3n central En los alrededores hay una gran oferta de servicios, como cafeter\u00edas, restaurantes, tiendas de comestibles, hipermercados, centros comerciales, mercados, farmacias, colegios, hospitales y todo tipo de transportes, con autob\u00fas a 130 m y metro a 230 m. Buena facilidad de accesos. A 230 m de la estaci\u00f3n de metro de S\u00e3o Sebasti\u00e3o, a 240 m de la estaci\u00f3n de metro de Saldanha, a 350 m de la Maternidad Alfredo da Costa, a 450 m del Centro Comercial Atrium Saldanha, a 550 m del Centro Comercial El Corte Ingl\u00e9s, a 550 m del Jard\u00edn del Arco del Cego, a 600 m del Jard\u00edn de la Fundaci\u00f3n Calouste Gulbenkian, a 650 m del Parque Eduardo VII, a 700 m del Mercado 31 de Enero, a 800 m del Instituto Superior T\u00e9cnico y a 1000 m del Hospital Curry Cabral. \u00a1Reserve su visita hoy mismo!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6879.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Piso en avenida Marqu\u00eas de Tomar"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33387728", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ab/15/58/243233120.jpg", "externalReference": "Match_01.163", "numPhotos": 21, "floor": "st", "price": 379000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 379000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 100.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "rua Guilhermina Suggia", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Alvalade", "country": "pt", "latitude": 38.7479889, "longitude": -9.1330778, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33387728/", "description": "En el centro del barrio de Alvalade, con una excelente ubicaci\u00f3n, encontramos este apartamento de 3 dormitorios + 1, situado en un s\u00f3tano, totalmente amueblado de 93m2 y listo para estrenar. El apartamento se compone de: 2 suites completas con armarios empotrados 1 dormitorio con armario empotrado 1 despacho 3 ba\u00f1os completos, incluidos los de las suites 1 comedor y sala de estar 1 trastero Situado cerca del metro de Areeiro y Roma, a 5 minutos a pie de la estaci\u00f3n de tren Roma-Areeiro y de paradas de autob\u00fas. Este apartamento de 3 dormitorios + 1 totalmente amueblado es una excelente oportunidad de inversi\u00f3n para alquilar a estudiantes o para una familia que est\u00e9 buscando un apartamento en el centro de Lisboa. El carism\u00e1tico barrio de Alvalade, situado en el centro de la ciudad de Lisboa, cuenta con mucho comercio local, algunos restaurantes locales, supermercados y uno de los mejores mercados de la ciudad. La luminosidad del barrio, los espacios verdes y los excelentes accesos por carretera hacen de Alvalade un barrio \u00fanico para vivir. Venga a conocer esta excelente oportunidad. \u00a1Cont\u00e1ctenos para m\u00e1s informaci\u00f3n!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3790.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso en rua Guilhermina Suggia"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33387610", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b2/d3/8c/243229729.jpg", "externalReference": "042240098", "numPhotos": 14, "floor": "4", "price": 435000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 435000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 76.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua Ribeiro Sanches", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7041469, "longitude": -9.1646388, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33387610/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5724.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso en rua Ribeiro Sanches"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33387607", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/12/46/d2/243229506.jpg", "externalReference": "mi15180_2T3", "numPhotos": 25, "floor": "2", "price": 1066000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1066000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 194.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Bairro Cal\u00e7ada dos Mestres", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Bairro Cal\u00e7ada dos Mestres", "country": "pt", "latitude": 38.7241743, "longitude": -9.1667543, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33387607/", "description": "Amplio piso de 3 dormitorios, con 194,4 m2 de superficie bruta, situado en Campolide, tiene la siguiente distribuci\u00f3n: Hall de entrada, sal\u00f3n comedor de 44,48, 41m2 con balc\u00f3n de 17,28 m2, 1 suite principal con vestidor, 1 suite, 1 dormitorio, un ba\u00f1o con ducha y cocina. Este piso (2\u00aa planta) dispone de 1 trastero y 2 plazas de garaje. Un nuevo desarrollo est\u00e1 naciendo en el coraz\u00f3n de Campolide. Dise\u00f1ado para facilitar el d\u00eda a d\u00eda, este desarrollo se distingue por sus l\u00edneas contempor\u00e1neas, claridad y vistas despejadas. Inicio de la construcci\u00f3n a mediados de 2024 - Finalizaci\u00f3n de la construcci\u00f3n / Escritura prevista para 2027 Promoci\u00f3n Campolide Residences con 15 apartamentos -T1 a T4- con amplias zonas y zonas exteriores, plantas destinadas a garaje y trastero y zonas para bicicletas, distribuidas de la siguiente manera (zonas brutas): Planta 1: T1 - 110,7 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T2A - 112,9 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T2B - 240,6 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje Planta 2 y 3: T3 - 194,4 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T2 B - 117,2 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T2 A - 159,0 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje Planta 4: T3 - 235,4 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T4 - 197,8 m2 con 1 trastero + 3 plazas de garaje Planta 5 y 6: T3 A - 186,2 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T3 B - 171,7 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje Con 15 apartamentos - T1 (1 dormitorio) a T4 (4 dormitorios) - con amplias zonas y zonas exteriores, repartidos en 6 plantas. Los apartamentos disponen de trastero y parking (hay 3 plantas de parking desde la planta 0 a la -2. Excelente calidad de construcci\u00f3n y acabados: armarios empotrados, suelos de madera, ventanas de doble acristalamiento y grandes ventanales para la luz natural, cocinas totalmente equipadas con encimeras de piedra, abiertas al sal\u00f3n, ba\u00f1os de m\u00e1rmol, aire acondicionado (otros acabados - lista disponible) La informaci\u00f3n no es vinculante y no prescinde de la consulta de la documentaci\u00f3n del inmueble. Campolide es una zona privilegiada de la ciudad ya que se encuentra junto al Parque Monsanto, la zona verde m\u00e1s grande de la capital. Esta promoci\u00f3n se beneficia de la vista despejada de este parque, que tambi\u00e9n le proporciona una gran zona de ocio al ai.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5495.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33387606", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/17/11/51/243229489.jpg", "externalReference": "mi15180_5T3A", "numPhotos": 23, "floor": "5", "price": 1277000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1277000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 186.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Bairro Cal\u00e7ada dos Mestres", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Bairro Cal\u00e7ada dos Mestres", "country": "pt", "latitude": 38.7259887, "longitude": -9.1694996, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33387606/", "description": "Amplio apartamento de 3 dormitorios, con 186,2 m2 de superficie bruta, situado en Campolide, tiene la siguiente distribuci\u00f3n: Hall de entrada, sal\u00f3n comedor de 44,48 m2 con balc\u00f3n de 17,28 m2, 1 suite, 2 dormitorios y 2 ba\u00f1os y cocina de 12,20m2. Este piso (5\u00aa planta) dispone de 1 trastero y 2 plazas de garaje. Un nuevo desarrollo est\u00e1 naciendo en el coraz\u00f3n de Campolide. Dise\u00f1ado para facilitar el d\u00eda a d\u00eda, este desarrollo se distingue por sus l\u00edneas contempor\u00e1neas, claridad y vistas despejadas. Inicio de la construcci\u00f3n a mediados de 2024 - Finalizaci\u00f3n de la construcci\u00f3n / Escritura prevista para 2027 Promoci\u00f3n Campolide Residences con 15 apartamentos -T1 a T4- con amplias zonas y zonas exteriores, plantas destinadas a garaje y trastero y zonas para bicicletas, distribuidas de la siguiente manera (zonas brutas): Planta 1: T1 - 110,7 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T2A - 112,9 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T2B - 240,6 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje Planta 2 y 3: T3 - 194,4 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T2 B - 117,2 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T2 A - 159,0 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje Planta 4: T3 - 235,4 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T4 - 197,8 m2 con 1 trastero + 3 plazas de garaje Planta 5 y 6: T3 A - 186,2 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T3 B - 171,7 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje Con 15 apartamentos - T1 (1 dormitorio) a T4 (4 dormitorios) - con amplias zonas y zonas exteriores, repartidos en 6 plantas. Los apartamentos disponen de trastero y parking (hay 3 plantas de parking desde la planta 0 a la -2. Excelente calidad de construcci\u00f3n y acabados: armarios empotrados, suelos de madera, ventanas de doble acristalamiento y grandes ventanales para la luz natural, cocinas totalmente equipadas con encimeras de piedra, abiertas al sal\u00f3n, ba\u00f1os de m\u00e1rmol, aire acondicionado (otros acabados - lista disponible) La informaci\u00f3n no es vinculante y no prescinde de la consulta de la documentaci\u00f3n del inmueble. Campolide es una zona privilegiada de la ciudad ya que se encuentra junto al Parque Monsanto, la zona verde m\u00e1s grande de la capital. Esta promoci\u00f3n se beneficia de la vista despejada de este parque, que tambi\u00e9n le proporciona una gran zona de ocio al aire libre. El barrio d.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6866.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33387605", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/24/14/70/243229433.jpg", "externalReference": "mi15180_6T3A", "numPhotos": 23, "floor": "6", "price": 1383000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1383000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 186.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Bairro Cal\u00e7ada dos Mestres", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Bairro Cal\u00e7ada dos Mestres", "country": "pt", "latitude": 38.7276578, "longitude": -9.1701248, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33387605/", "description": "Amplio apartamento de 3 dormitorios, con 186,2 m2 de superficie bruta, situado en Campolide, tiene la siguiente distribuci\u00f3n: Hall de entrada, sal\u00f3n comedor de 44,48 m2 con balc\u00f3n de 17,28 m2, 1 suite, 2 dormitorios y 2 ba\u00f1os y cocina de 12,20m2. Este piso (6\u00aa planta) dispone de 1 trastero y 2 plazas de garaje. Un nuevo desarrollo est\u00e1 naciendo en el coraz\u00f3n de Campolide. Dise\u00f1ado para facilitar el d\u00eda a d\u00eda, este desarrollo se distingue por sus l\u00edneas contempor\u00e1neas, claridad y vistas despejadas. Inicio de la construcci\u00f3n a mediados de 2024 - Finalizaci\u00f3n de la construcci\u00f3n / Escritura prevista para 2027 Promoci\u00f3n Campolide Residences con 15 apartamentos -T1 a T4- con amplias zonas y zonas exteriores, plantas destinadas a garaje y trastero y zonas para bicicletas, distribuidas de la siguiente manera (zonas brutas): Planta 1: T1 - 110,7 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T2A - 112,9 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T2B - 240,6 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje Planta 2 y 3: T3 - 194,4 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T2 B - 117,2 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T2 A - 159,0 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje Planta 4: T3 - 235,4 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T4 - 197,8 m2 con 1 trastero + 3 plazas de garaje Planta 5 y 6: T3 A - 186,2 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T3 B - 171,7 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje Con 15 apartamentos - T1 (1 dormitorio) a T4 (4 dormitorios) - con amplias zonas y zonas exteriores, repartidos en 6 plantas. Los apartamentos disponen de trastero y parking (hay 3 plantas de parking desde la planta 0 a la -2. Excelente calidad de construcci\u00f3n y acabados: armarios empotrados, suelos de madera, ventanas de doble acristalamiento y grandes ventanales para la luz natural, cocinas totalmente equipadas con encimeras de piedra, abiertas al sal\u00f3n, ba\u00f1os de m\u00e1rmol, aire acondicionado (otros acabados - lista disponible) La informaci\u00f3n no es vinculante y no prescinde de la consulta de la documentaci\u00f3n del inmueble. Campolide es una zona privilegiada de la ciudad ya que se encuentra junto al Parque Monsanto, la zona verde m\u00e1s grande de la capital. Esta promoci\u00f3n se beneficia de la vista despejada de este parque, que tambi\u00e9n le proporciona una gran zona de ocio al aire libre. El barrio d.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7435.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33387603", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/04/e3/3a/243229382.jpg", "externalReference": "mi15180_5T3B", "numPhotos": 23, "floor": "5", "price": 1166000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1166000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 171.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Bairro Cal\u00e7ada dos Mestres", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Bairro Cal\u00e7ada dos Mestres", "country": "pt", "latitude": 38.7267566, "longitude": -9.1701117, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33387603/", "description": "Amplio piso de 3 dormitorios, con 171,7 m2 de superficie bruta, situado en Campolide, tiene la siguiente distribuci\u00f3n: Hall de entrada, sal\u00f3n comedor de 40,41 m2 con balc\u00f3n de 17,28 m2, 1 suite con vestidor, 2 dormitorios, 1 ba\u00f1o, 1 aseo y cocina de 12,20 m2. Este piso (5\u00aa planta) dispone de 1 trastero y 2 plazas de garaje. Un nuevo desarrollo est\u00e1 naciendo en el coraz\u00f3n de Campolide. Dise\u00f1ado para facilitar el d\u00eda a d\u00eda, este desarrollo se distingue por sus l\u00edneas contempor\u00e1neas, claridad y vistas despejadas. Inicio de la construcci\u00f3n a mediados de 2024 - Finalizaci\u00f3n de la construcci\u00f3n / Escritura prevista para 2027 Promoci\u00f3n Campolide Residences con 15 apartamentos -T1 a T4- con amplias zonas y zonas exteriores, plantas destinadas a garaje y trastero y zonas para bicicletas, distribuidas de la siguiente manera (zonas brutas): Planta 1: T1 - 110,7 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T2A - 112,9 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T2B - 240,6 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje Planta 2 y 3: T3 - 194,4 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T2 B - 117,2 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T2 A - 159,0 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje Planta 4: T3 - 235,4 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T4 - 197,8 m2 con 1 trastero + 3 plazas de garaje Planta 5 y 6: T3 A - 186,2 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T3 B - 171,7 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje Con 15 apartamentos - T1 (1 dormitorio) a T4 (4 dormitorios) - con amplias zonas y zonas exteriores, repartidos en 6 plantas. Los apartamentos disponen de trastero y parking (hay 3 plantas de parking desde la planta 0 a la -2. Excelente calidad de construcci\u00f3n y acabados: armarios empotrados, suelos de madera, ventanas de doble acristalamiento y grandes ventanales para la luz natural, cocinas totalmente equipadas con encimeras de piedra, abiertas al sal\u00f3n, ba\u00f1os de m\u00e1rmol, aire acondicionado (otros acabados - lista disponible) La informaci\u00f3n no es vinculante y no prescinde de la consulta de la documentaci\u00f3n del inmueble. Campolide es una zona privilegiada de la ciudad ya que se encuentra junto al Parque Monsanto, la zona verde m\u00e1s grande de la capital. Esta promoci\u00f3n se beneficia de la vista despejada de este parque, que tambi\u00e9n le proporciona una gran zona de ocio al aire libre.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6819.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33387602", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/79/f3/00/243229355.jpg", "externalReference": "mi15180_6T3B", "numPhotos": 24, "floor": "6", "price": 1263000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1263000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 171.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Bairro Cal\u00e7ada dos Mestres", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Bairro Cal\u00e7ada dos Mestres", "country": "pt", "latitude": 38.7271151, "longitude": -9.170693, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33387602/", "description": "Amplio piso de 3 dormitorios, con 171,7 m2 de superficie bruta, situado en Campolide, tiene la siguiente distribuci\u00f3n: Hall de entrada, sal\u00f3n comedor de 40,41 m2 con balc\u00f3n de 17,28 m2, 1 suite con vestidor, 2 dormitorios, 1 ba\u00f1o, 1 aseo y cocina de 12,20 m2. Este piso (6\u00aa planta) dispone de 1 trastero y 2 plazas de garaje. Un nuevo desarrollo est\u00e1 naciendo en el coraz\u00f3n de Campolide. Dise\u00f1ado para facilitar el d\u00eda a d\u00eda, este desarrollo se distingue por sus l\u00edneas contempor\u00e1neas, claridad y vistas despejadas. Inicio de la construcci\u00f3n a mediados de 2024 - Finalizaci\u00f3n de la construcci\u00f3n / Escritura prevista para 2027 Promoci\u00f3n Campolide Residences con 15 apartamentos -T1 a T4- con amplias zonas y zonas exteriores, plantas destinadas a garaje y trastero y zonas para bicicletas, distribuidas de la siguiente manera (zonas brutas): Planta 1: T1 - 110,7 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T2A - 112,9 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T2B - 240,6 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje Planta 2 y 3: T3 - 194,4 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T2 B - 117,2 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T2 A - 159,0 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje Planta 4: T3 - 235,4 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T4 - 197,8 m2 con 1 trastero + 3 plazas de garaje Planta 5 y 6: T3 A - 186,2 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T3 B - 171,7 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje Con 15 apartamentos - T1 (1 dormitorio) a T4 (4 dormitorios) - con amplias zonas y zonas exteriores, repartidos en 6 plantas. Los apartamentos disponen de trastero y parking (hay 3 plantas de parking desde la planta 0 a la -2. Excelente calidad de construcci\u00f3n y acabados: armarios empotrados, suelos de madera, ventanas de doble acristalamiento y grandes ventanales para la luz natural, cocinas totalmente equipadas con encimeras de piedra, abiertas al sal\u00f3n, ba\u00f1os de m\u00e1rmol, aire acondicionado (otros acabados - lista disponible) La informaci\u00f3n no es vinculante y no prescinde de la consulta de la documentaci\u00f3n del inmueble. Campolide es una zona privilegiada de la ciudad ya que se encuentra junto al Parque Monsanto, la zona verde m\u00e1s grande de la capital. Esta promoci\u00f3n se beneficia de la vista despejada de este parque, que tambi\u00e9n le proporciona una gran zona de ocio al aire libre.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7386.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33387597", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/20/82/ac/243229273.jpg", "externalReference": "011240047", "numPhotos": 17, "floor": "2", "price": 335000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 335000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 60.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Boa Hora", "province": "Lisboa", "municipality": "Ajuda", "district": "Boa Hora", "country": "pt", "latitude": 38.7045704, "longitude": -9.1923546, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33387597/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5583.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Ajuda, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33387593", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/51/a5/c9/243887083.jpg", "numPhotos": 17, "floor": "bj", "price": 250000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 250000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 60.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua Ant\u00f3nio Lu\u00eds In\u00e1cio, 6", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Bairro dos Actores - Bar\u00e3o Sabrosa", "country": "pt", "latitude": 38.7325812, "longitude": -9.126728, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33387593/", "description": "T2 | Penha de Francia | Reformado Obra en fase de finalizaci\u00f3n. Apartamento de 2 habitaciones y 1 sal\u00f3n en zona tranquila de Penha de Francia, en la planta baja de un edificio sin ascensor. Consta de cocina equipada con horno, termo acumulador, placa y campana extractora. Ba\u00f1o y 2 habitaciones con armario empotrado. Edificio en buen estado y vecindario agradable. Zona tranquila, a pocos minutos en coche del centro de la ciudad y muy bien comunicada con comercios, servicios y transportes. Ven a conocer tu nueva casa. \u00a1Reserva ya tu visita! Inmobiliarias: Si tiene un cliente comprador interesado en este inmueble, \u00a1cont\u00e1ctenos!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4167.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Piso en rua Ant\u00f3nio Lu\u00eds In\u00e1cio, 6"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33387546", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a6/47/06/243225582.jpg", "externalReference": "121511400-111", "numPhotos": 28, "floor": "3", "price": 560000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 560000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 102.0, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "rua do Arco a S\u00e3o Mamede s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Pr\u00edncipe Real", "country": "pt", "latitude": 38.7176022, "longitude": -9.1536097, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33387546/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5490.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso en rua do Arco a S\u00e3o Mamede s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33387438", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f1/a5/c4/243212060.jpg", "externalReference": "mi15180_2T2A", "numPhotos": 26, "floor": "2", "price": 880000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 880000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 159.0, "rooms": 2, "bathrooms": 3, "address": "Bairro Cal\u00e7ada dos Mestres", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Bairro Cal\u00e7ada dos Mestres", "country": "pt", "latitude": 38.7239907, "longitude": -9.1691582, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33387438/", "description": "Amplio piso de 2 dormitorios, con 159 m2 de superficie bruta, situado en Campolide, tiene la siguiente distribuci\u00f3n: Hall de entrada, sal\u00f3n comedor de 40,41m2 con balc\u00f3n de 17,28 m2, 2 suites, aseo de cortes\u00eda y cocina. Este piso cuenta con 1 trastero y 2 plazas de garaje. Un nuevo desarrollo est\u00e1 naciendo en el coraz\u00f3n de Campolide. Dise\u00f1ado para facilitar la vida cotidiana, este desarrollo se distingue por l\u00edneas contempor\u00e1neas, claridad y vistas sin obst\u00e1culos. Inicio de la construcci\u00f3n a mediados de 2024 - Finalizaci\u00f3n de la construcci\u00f3n / Escritura prevista para 2027 Promoci\u00f3n -Campolide Residences- con 15 apartamentos (T1 a T4) con amplias zonas y zonas exteriores, plantas destinadas a garaje y trastero y zonas para bicicletas, distribuidas de la siguiente manera (zonas brutas): Planta 1: T1 - 110,7 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T2A - 112,9 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T2B - 240,6 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje Planta 2 y 3: T3 - 194,4 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T2 B - 117,2 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T2 A - 159,0 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje Planta 4: T3 - 235,4 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T4 - 197,8 m2 con 1 trastero + 3 plazas de garaje Planta 5 y 6: T3 A - 186,2 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T3 B - 171,7 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje Con 15 apartamentos - T1 (1 dormitorio) a T4 (4 dormitorios) - con amplias zonas y zonas exteriores, repartidos en 6 plantas. Los apartamentos disponen de trastero y parking (hay 3 plantas de parking desde la planta 0 a la -2. Excelente calidad de construcci\u00f3n y acabados: armarios empotrados, suelos de madera, ventanas de doble acristalamiento y grandes ventanales para la luz natural, cocinas totalmente equipadas con encimeras de piedra, abiertas al sal\u00f3n, ba\u00f1os de m\u00e1rmol, aire acondicionado (otros acabados - lista disponible) La informaci\u00f3n no es vinculante y no prescinde de la consulta de la documentaci\u00f3n del inmueble.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5535.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33387460", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/89/9e/15/243212029.jpg", "externalReference": "mi15180_3T2A", "numPhotos": 26, "floor": "3", "price": 923000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 923000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 159.0, "rooms": 2, "bathrooms": 3, "address": "Bairro Cal\u00e7ada dos Mestres", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Bairro Cal\u00e7ada dos Mestres", "country": "pt", "latitude": 38.7254754, "longitude": -9.1681306, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33387460/", "description": "Amplio piso de 2 dormitorios, con 159 m2 de superficie bruta, situado en Campolide, tiene la siguiente distribuci\u00f3n: Hall de entrada, sal\u00f3n comedor de 40,41m2 con balc\u00f3n de 17,28 m2, 2 suites, aseo de cortes\u00eda y cocina. Este piso cuenta con 1 trastero y 2 plazas de garaje. Un nuevo desarrollo est\u00e1 naciendo en el coraz\u00f3n de Campolide. Dise\u00f1ado para facilitar la vida cotidiana, este desarrollo se distingue por l\u00edneas contempor\u00e1neas, claridad y vistas sin obst\u00e1culos. Inicio de la construcci\u00f3n a mediados de 2024 - Finalizaci\u00f3n de la construcci\u00f3n / Escritura prevista para 2027 Promoci\u00f3n -Campolide Residences- con 15 apartamentos (T1 a T4) con amplias zonas y zonas exteriores, plantas destinadas a garaje y trastero y zonas para bicicletas, distribuidas de la siguiente manera (zonas brutas): Planta 1: T1 - 110,7 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T2A - 112,9 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T2B - 240,6 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje Planta 2 y 3: T3 - 194,4 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T2 B - 117,2 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T2 A - 159,0 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje Planta 4: T3 - 235,4 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T4 - 197,8 m2 con 1 trastero + 3 plazas de garaje Planta 5 y 6: T3 A - 186,2 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T3 B - 171,7 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje Con 15 apartamentos - T1 (1 dormitorio) a T4 (4 dormitorios) - con amplias zonas y zonas exteriores, repartidos en 6 plantas. Los apartamentos disponen de trastero y parking (hay 3 plantas de parking desde la planta 0 a la -2. Excelente calidad de construcci\u00f3n y acabados: armarios empotrados, suelos de madera, ventanas de doble acristalamiento y grandes ventanales para la luz natural, cocinas totalmente equipadas con encimeras de piedra, abiertas al sal\u00f3n, ba\u00f1os de m\u00e1rmol, aire acondicionado (otros acabados - lista disponible) La informaci\u00f3n no es vinculante y no prescinde de la consulta de la documentaci\u00f3n del inmueble.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5805.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33387429", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/56/86/a6/243211990.jpg", "externalReference": "mi15180_2T2B", "numPhotos": 30, "floor": "2", "price": 676000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 676000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 117.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Bairro Cal\u00e7ada dos Mestres", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Bairro Cal\u00e7ada dos Mestres", "country": "pt", "latitude": 38.7266887, "longitude": -9.1700496, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33387429/", "description": "Apartamento de 2 dormitorios con 117,2 m2 de superficie bruta, situado en Campolide, tiene la siguiente distribuci\u00f3n: Hall de entrada, sal\u00f3n comedor 38,84m2, 1 suite, 1 dormitorio, ba\u00f1o y cocina. Este piso cuenta con 1 trastero y 2 plazas de garaje. Un nuevo desarrollo est\u00e1 naciendo en el coraz\u00f3n de Campolide.. . el Campolide Residences! Dise\u00f1ado para facilitar el d\u00eda a d\u00eda, este desarrollo se distingue por sus l\u00edneas contempor\u00e1neas, claridad y vistas despejadas. Inicio de la construcci\u00f3n a mediados de 2024 - Finalizaci\u00f3n de la construcci\u00f3n / Escritura prevista para 2027 Promoci\u00f3n Campolide Residences con 15 apartamentos -T1 a T4- con amplias zonas y zonas exteriores, plantas destinadas a garaje y trastero y zonas para bicicletas, distribuidas de la siguiente manera (zonas brutas): Planta 1: T1 - 110,7 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T2A - 112,9 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T2B - 240,6 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje Planta 2 y 3: T3 - 194,4 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T2 B - 117,2 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T2 A - 159,0 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje Planta 4: T3 - 235,4 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T4 - 197,8 m2 con 1 trastero + 3 plazas de garaje Planta 5 y 6: T3 A - 186,2 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T3 B - 171,7 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje Con 15 apartamentos - T1 (1 dormitorio) a T4 (4 dormitorios) - con amplias zonas y zonas exteriores, repartidos en 6 plantas. Los apartamentos disponen de trastero y parking (hay 3 plantas de parking desde la planta 0 a la -2. Excelente calidad de construcci\u00f3n y acabados: armarios empotrados, suelos de madera, ventanas de doble acristalamiento y grandes ventanales para la luz natural, cocinas totalmente equipadas con encimeras de piedra, abiertas al sal\u00f3n, ba\u00f1os de m\u00e1rmol, aire acondicionado (otros acabados - lista disponible) La informaci\u00f3n no es vinculante y no prescinde de la consulta de la documentaci\u00f3n del inmueble. Campolide es una zona privilegiada de la ciudad ya que se encuentra junto al Parque Monsanto, la zona verde m\u00e1s grande de la capital. Esta promoci\u00f3n se beneficia de la vista despejada de este parque, que tambi\u00e9n le proporciona una gran zona de ocio al aire libre. El barrio de Campolide es un barrio marcadam.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5778.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33387437", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/7e/8a/03/243211962.jpg", "externalReference": "mi15180_3T2B", "numPhotos": 30, "floor": "3", "price": 716000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 716000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 117.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Bairro Cal\u00e7ada dos Mestres", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Bairro Cal\u00e7ada dos Mestres", "country": "pt", "latitude": 38.7249627, "longitude": -9.1670327, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33387437/", "description": "Apartamento de 2 dormitorios con 117,2 m2 de superficie bruta, situado en Campolide, tiene la siguiente distribuci\u00f3n: Hall de entrada, sal\u00f3n comedor 38,84m2, 1 suite, 1 dormitorio, ba\u00f1o y cocina. Este piso cuenta con 1 trastero y 2 plazas de garaje. Un nuevo desarrollo est\u00e1 naciendo en el coraz\u00f3n de Campolide.. . el Campolide Residences! Dise\u00f1ado para facilitar el d\u00eda a d\u00eda, este desarrollo se distingue por sus l\u00edneas contempor\u00e1neas, claridad y vistas despejadas. Inicio de la construcci\u00f3n a mediados de 2024 - Finalizaci\u00f3n de la construcci\u00f3n / Escritura prevista para 2027 Promoci\u00f3n Campolide Residences con 15 apartamentos -T1 a T4- con amplias zonas y zonas exteriores, plantas destinadas a garaje y trastero y zonas para bicicletas, distribuidas de la siguiente manera (zonas brutas): Planta 1: T1 - 110,7 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T2A - 112,9 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T2B - 240,6 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje Planta 2 y 3: T3 - 194,4 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T2 B - 117,2 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T2 A - 159,0 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje Planta 4: T3 - 235,4 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T4 - 197,8 m2 con 1 trastero + 3 plazas de garaje Planta 5 y 6: T3 A - 186,2 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T3 B - 171,7 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje Con 15 apartamentos - T1 (1 dormitorio) a T4 (4 dormitorios) - con amplias zonas y zonas exteriores, repartidos en 6 plantas. Los apartamentos disponen de trastero y parking (hay 3 plantas de parking desde la planta 0 a la -2. Excelente calidad de construcci\u00f3n y acabados: armarios empotrados, suelos de madera, ventanas de doble acristalamiento y grandes ventanales para la luz natural, cocinas totalmente equipadas con encimeras de piedra, abiertas al sal\u00f3n, ba\u00f1os de m\u00e1rmol, aire acondicionado (otros acabados - lista disponible) La informaci\u00f3n no es vinculante y no prescinde de la consulta de la documentaci\u00f3n del inmueble. Campolide es una zona privilegiada de la ciudad ya que se encuentra junto al Parque Monsanto, la zona verde m\u00e1s grande de la capital. Esta promoci\u00f3n se beneficia de la vista despejada de este parque, que tambi\u00e9n le proporciona una gran zona de ocio al aire libre. El barrio de Campolide es un barrio marcadam.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6120.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33387432", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d9/99/ab/244066871.jpg", "externalReference": "2001010-260", "numPhotos": 37, "price": 810000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 810000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 830000.0, "priceDropValue": 20000, "priceDropPercentage": 2}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 122.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Junqueira", "province": "Lisboa", "municipality": "Alc\u00e2ntara", "district": "Junqueira", "country": "pt", "latitude": 38.6994139, "longitude": -9.1941931, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33387432/", "description": "Tengo el placer de invitarle a venir a ver este luminoso apartamento, ubicado en una zona privilegiada, en Lisboa. En el coraz\u00f3n de Junqueira, este apartamento de 3 dormitorios, con plaza de aparcamiento, ubicado en un edificio de l\u00edneas modernas, con un espacioso. Balc\u00f3n que se extiende por toda la sala de estar, est\u00e1 ubicado en una calle tranquila a pocos minutos del r\u00edo Tajo, el centro cultural de Bel\u00e9m, la Universidad Lus\u00edada, el Hospital Egas Moniz y el prestigioso MAAT. Con una superficie bruta de 122 m\u00b2, este espacioso apartamento de tres dormitorios, uno de ellos en suite, ofrece una oportunidad \u00fanica de disfrutar de la vida en Lisboa. El condominio cuenta con un amplio y espectacular patio, ideal para disfrutar momentos al aire libre en familia. Aqu\u00ed todos los servicios est\u00e1n al alcance, desde mercados y supermercados, hospitales, escuelas, universidades, cafeter\u00edas y restaurantes. El acceso al transporte p\u00fablico es f\u00e1cil, ya que la estaci\u00f3n de tren de Bel\u00e9m est\u00e1 a s\u00f3lo 10 minutos a pie y ofrece acceso directo a la l\u00ednea ferroviaria de Cascais. Las Avenidas daIndia y Brasilia, junto con las autopistas A1, A2, A5 y A8, y el Puente 25 de Abril est\u00e1n a s\u00f3lo unos minutos, lo que garantiza a\u00fan m\u00e1s comodidad para los residentes. A destacar Ubicaci\u00f3n- Mucha luz natural- La vida habitaci\u00f3n con grandes ventanales y balc\u00f3n. - Las \u00e1reas - Patio exterior gratuito, s\u00f3lo para quienes viven all\u00ed- Edificio moderno y bien mantenido- Comunidad cerrada- Edificio con ascensor Este apartamento podr\u00eda ser la elecci\u00f3n perfecta. \u00a1No dudes en programar una visita y desc\u00fabrelo t\u00fa mismo! Caracter\u00edsticas: Caracter\u00edsticas interiores: ba\u00f1o en suite; Otras caracter\u00edsticas - Balc\u00f3n; Recopilaci\u00f3n; Suite; Ascensor;.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6639.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alc\u00e2ntara, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33387396", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9f/5c/37/243202865.jpg", "numPhotos": 33, "floor": "11", "price": 875000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 875000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 188.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "rua Jo\u00e3o de Freitas Branco s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Alto dos Moinhos", "country": "pt", "latitude": 38.7513521, "longitude": -9.1800701, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33387396/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4654.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Jo\u00e3o de Freitas Branco s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33387364", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/3d/bb/f2/244824007.jpg", "externalReference": "4151-MOR-MA", "numPhotos": 45, "price": 750000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 750000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 186.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "rua Carolina \u00c2ngelo, 8", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Caselas", "country": "pt", "latitude": 38.7175132, "longitude": -9.2106209, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33387364/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4032.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Chalet pareado en rua Carolina \u00c2ngelo, 8"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33387320", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/49/d9/0e/243186078.jpg", "externalReference": "A095", "numPhotos": 24, "floor": "2", "price": 278000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 278000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 62.0, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "travessa do Forno do Maldonado", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Anjos", "country": "pt", "latitude": 38.7206546, "longitude": -9.1320536, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33387320/", "description": "Excelente apartamento de 4 habitaciones en Arroios, uno de los barrios m\u00e1s t\u00edpicos de Lisboa. Con una ubicaci\u00f3n privilegiada en una zona residencial con mucho comercio local, a 4 minutos a pie del metro de Anjos y a 2 minutos del Mercado do Forno Tijolo y del supermercado Lidl. 2\u00aa planta ubicada en un edificio con encanto y en excelente estado de conservaci\u00f3n. Todas las habitaciones del apartamento tienen ventana, lo que lo hace muy luminoso y acogedor. Necesita obras de modernizaci\u00f3n. \u00a1Ven a conocerlo!", "hasVideo": true, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4484.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Piso en travessa do Forno do Maldonado"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "31144515", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ae/a0/07/243185300.jpg", "externalReference": "ID-31", "numPhotos": 22, "floor": "3", "price": 320000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 320000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 86.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua Rebelo da Silva", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Estef\u00e2nia", "latitude": 38.7331887, "longitude": -9.1378751, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/31144515/", "description": "Apartamento d\u00faplex de 3 habitaciones en el coraz\u00f3n de Arroios, en la calle Rebelo da Silva. Este apartamento ya ha sido objeto de rehabilitaci\u00f3n y modernizaci\u00f3n, siendo un 3er piso sin ascensor con uso exclusivo de parte del desv\u00e1n. En la planta inferior podemos encontrar una bonita sala, cocina equipada, aseo completo y 2 habitaciones. En la planta superior tenemos una suite con zona de trabajo. Se encuentra en una zona con mucha demanda de alquiler por parte de estudiantes y j\u00f3venes trabajadores, debido esencialmente a su centralidad y facilidad de transporte. Ideal para inversi\u00f3n o residencia. Garantizamos todas las medidas de seguridad y protecci\u00f3n de todos los intervinientes en las visitas presenciales. Si lo prefiere, puede programar una visita por videollamada. \u00a1NOVEK es la marca especialista en marketing y ventas al servicio del mercado inmobiliario!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3721.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estef\u00e2nia, Lisboa", "title": "Piso en rua Rebelo da Silva"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33387284", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/99/28/2f/243184988.jpg", "externalReference": "011240048", "numPhotos": 21, "floor": "3", "price": 365000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 365000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 90.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua Lu\u00eds Pi\u00e7arra, 4", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Alto do Lumiar - Quinta das Conchas - Quinta do Lambert", "country": "pt", "latitude": 38.7759886, "longitude": -9.1506994, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33387284/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4056.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso en rua Lu\u00eds Pi\u00e7arra, 4"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33387282", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9e/bc/63/244231314.jpg", "externalReference": "2226-3216", "numPhotos": 47, "floor": "2", "price": 810000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 810000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 175.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua da Bica do Marqu\u00eas s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Ajuda", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7047873, "longitude": -9.1981788, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33387282/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4629.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Ajuda, Lisboa", "title": "Piso en rua da Bica do Marqu\u00eas s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33387269", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/8a/38/78/243184632.jpg", "externalReference": "mi15180_1T2B", "numPhotos": 24, "floor": "1", "price": 850000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 850000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 240.0, "rooms": 2, "bathrooms": 3, "address": "Bairro Cal\u00e7ada dos Mestres", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Bairro Cal\u00e7ada dos Mestres", "country": "pt", "latitude": 38.7253427, "longitude": -9.1704822, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33387269/", "description": "Apartamento de 2 dormitorios con 240,6 m2 de superficie bruta, con una terraza de 100,45 m2, situado en Campolide, tiene la siguiente distribuci\u00f3n: Hall de entrada, sal\u00f3n comedor de 40,41 m2, 2 suites, aseo y cocina. Toda la casa tiene puertas que se abren a la gran terraza (100 m2).  Este piso cuenta con 1 trastero y 2 plazas de garaje. Un nuevo desarrollo est\u00e1 naciendo en el coraz\u00f3n de Campolide.. . el Campolide Residences! Dise\u00f1ado para facilitar el d\u00eda a d\u00eda, este desarrollo se distingue por sus l\u00edneas contempor\u00e1neas, claridad y vistas despejadas. Inicio de la construcci\u00f3n a mediados de 2024 - Finalizaci\u00f3n de la construcci\u00f3n / Escritura prevista para 2027 Promoci\u00f3n Campolide Residences con 15 apartamentos -T1 a T4- con amplias zonas y zonas exteriores, plantas destinadas a garaje y trastero y zonas para bicicletas, distribuidas de la siguiente manera (zonas brutas): Planta 1: T1 - 110,7 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T2A - 112,9 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T2B - 240,6 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje Planta 2 y 3: T3 - 194,4 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T2 B - 117,2 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T2 A - 159,0 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje Planta 4: T3 - 235,4 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T4 - 197,8 m2 con 1 trastero + 3 plazas de garaje Planta 5 y 6: T3 A - 186,2 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje T3 B - 171,7 m2 con 1 trastero + 2 plazas de garaje Con 15 apartamentos - T1 (1 dormitorio) a T4 (4 dormitorios) - con amplias zonas y zonas exteriores, repartidos en 6 plantas. Los apartamentos disponen de trastero y parking (hay 3 plantas de parking desde la planta 0 a la -2. Excelente calidad de construcci\u00f3n y acabados: armarios empotrados, suelos de madera, ventanas de doble acristalamiento y grandes ventanales para la luz natural, cocinas totalmente equipadas con encimeras de piedra, abiertas al sal\u00f3n, ba\u00f1os de m\u00e1rmol, aire acondicionado (otros acabados - lista disponible) La informaci\u00f3n no es vinculante y no prescinde de la consulta de la documentaci\u00f3n del inmueble. Campolide es una zona privilegiada de la ciudad ya que se encuentra junto al Parque Monsanto, la zona verde m\u00e1s grande de la capital. Esta promoci\u00f3n se beneficia de la vista despejada de este parque, que tambi\u00e9n le propor.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3542.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33387232", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/8f/71/e7/243174335.jpg", "externalReference": "PF33397", "numPhotos": 29, "price": 3950000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 3950000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 362.0, "rooms": 6, "bathrooms": 4, "address": "Pr\u00edncipe Real", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Pr\u00edncipe Real", "country": "pt", "latitude": 38.7165983, "longitude": -9.1507605, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33387232/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 10912.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33387240", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b5/a4/21/243174267.jpg", "externalReference": "PF33401", "numPhotos": 47, "price": 840000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 840000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 190.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Bairro de Santa Cruz", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Bairro de Santa Cruz", "country": "pt", "latitude": 38.7476159, "longitude": -9.2065236, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33387240/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4421.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Chalet"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33387196", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/49/12/88/243173646.jpg", "externalReference": "Match_01.145.HRL.424.EB", "numPhotos": 20, "floor": "1", "price": 1100000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1100000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 92.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua da Junqueira s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Alc\u00e2ntara", "district": "Junqueira", "country": "pt", "latitude": 38.7000231, "longitude": -9.1839307, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33387196/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11957.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alc\u00e2ntara, Lisboa", "title": "Piso en rua da Junqueira s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33387099", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a7/69/e3/244233363.jpg", "externalReference": "2226-3282", "numPhotos": 29, "floor": "3", "price": 290000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 290000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 299500.0, "priceDropValue": 9500, "priceDropPercentage": 3}}}, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 85.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua Vila Teixeira Pinto, 1", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.760542, "longitude": -9.1178053, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33387099/", "description": "PISO COMPLETAMENTE REFORMADO DE 3 DORMITORIOS CERCA DEL METRO | LISBOA - OLIVAIS \\u003d El Apartamento \\u003d Amplio apartamento de l\u00edneas modernas, reci\u00e9n reformado por completo - incluyendo fontaner\u00eda, electricidad y alcantarillado. Con una excelente exposici\u00f3n al sol (Este/Oeste), lo que le confiere mucha luminosidad durante todo el d\u00eda, este apartamento consta de: sal\u00f3n/comedor, cocina abierta equipada (estilo americano), 3 dormitorios (1 en suite), 2 ba\u00f1os completos. ba\u00f1os con ducha. Armarios empotrados en 2 dormitorios. Vista abierta (vista al r\u00edo hacia el este) en el tercer y \u00faltimo piso de un edificio sin ascensor. Cerca de la estaci\u00f3n de Metro de Olivais (a s\u00f3lo 600 m), a 5 minutos del Aeropuerto y de la Estaci\u00f3n de Tren (Gare do Oriente) y a s\u00f3lo 400 m del Spacio Shopping Olivais. Ventanas oscilobatientes con carpinter\u00eda de PCV y persianas el\u00e9ctricas en todas las estancias. Mapa de acabados: Tarima flotante Armarios empotrados lacados Cocina con muebles de termolaminado Placa Zanussi, horno y campana extractora Calentador de agua Vulcano 100L \\u003dLa Ubicaci\u00f3n\\u003d Situada en la parte este de Lisboa, la zona de Olivais es una zona residencial muy solicitada, con f\u00e1cil acceso al centro de la ciudad y que ofrece una buena calidad de vida a sus residentes. La zona est\u00e1 bien comunicada por transporte p\u00fablico, incluido el metro (600 m), el tren (5 min) y varias l\u00edneas de autob\u00fas. Adem\u00e1s, cuenta con varias opciones comerciales - el CENTRO COMERCIAL SPACIO a s\u00f3lo 400 m - servicios y espacios verdes, como el Parque Vale do Sil\u00eancio. La Zona Olivais es una zona muy completa en t\u00e9rminos de infraestructura y comodidades. Junto al Parque das Nac\u00f5es, un barrio moderno de Lisboa a orillas del r\u00edo Tajo y uno de los lugares m\u00e1s buscados por turistas y locales, que ofrece varias atracciones, como el Oceanario de Lisboa, el Pabell\u00f3n del Conocimiento, restaurantes, bares, jardines. y un puerto deportivo. \u00a1Cont\u00e1ctame para m\u00e1s informaci\u00f3n! \u00a1Ven a visitar! Caracter\u00edsticas: Caracter\u00edsticas exteriores: jard\u00edn; Estacionamiento; Piso superior; Caracter\u00edsticas interiores: electrodom\u00e9sticos integrados; Armarios; Cocina americana; Caracter\u00edsticas Generales - Restaurado; Orientaci\u00f3n - Este; Oeste; Otros equipos: servicio de Internet; Televisi\u00f3n por cable; Lavavajillas; Lavadora; Vistas - Vista de la ciudad; Vista al jard\u00edn; Vista del rio; Otras caracter\u00edsticas - Cocina equipada;.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3412.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "\u00c1tico en rua Vila Teixeira Pinto, 1"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33387101", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/7e/97/23/243168182.jpg", "numPhotos": 41, "floor": "2", "price": 600000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 600000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 114.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Estrada de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7444188, "longitude": -9.1758212, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33387101/", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5263.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33387185", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/5b/5f/b8/243171884.jpg", "externalReference": "A4A", "numPhotos": 12, "floor": "4", "price": 1105000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1105000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 187.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "rua Georgina Ribas s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Marvila", "country": "pt", "latitude": 38.7456676, "longitude": -9.0979574, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33387185/", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 5909.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Marvila, Lisboa", "title": "Piso en rua Georgina Ribas s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33387096", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/fa/c5/98/240769550.jpg", "externalReference": "A3D", "numPhotos": 12, "floor": "3", "price": 1010000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1010000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 171.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "rua Georgina Ribas s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Marvila", "country": "pt", "latitude": 38.7459135, "longitude": -9.0983998, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33387096/", "description": "Edificio ART Bloque A 3\u00baD Lisboa es luz. Marvila es creativa. Prata Riverside Village es una nueva vida. Y su nuevo edificio, el ART Building, es donde todo esto se une y adquiere una nueva expresi\u00f3n. En Art Building, la diversidad de este premiado proyecto adquiere una nueva dimensi\u00f3n. Se trata del primer edificio en Prata con apartamentos de T0 a T4, con un total de 103 apartamentos con gran variedad de dise\u00f1os, a partir de 48 m2. Cada uno con el dise\u00f1o y los acabados que hicieron de Prata un proyecto de referencia mundial y uno de los proyectos m\u00e1s exitosos de Portugal. Con su nombre, ART, Prata rinde adem\u00e1s un homenaje a la comunidad art\u00edstica y creativa de Marvila y Beato, hogar de nombres consagrados y emergentes del medio cultural portugu\u00e9s. Innovadores y so\u00f1adores, de las artes pl\u00e1sticas a la m\u00fasica, de todas las edades, or\u00edgenes y procedencias. ART es Arquitectura. En este caso, el trazo inspirado de Renzo Piano. El visionario y consagrado italiano que so\u00f1\u00f3 una nueva forma de vivir Lisboa. Inspirada en la relaci\u00f3n de Lisboa con el Tajo, con el mar y con el mundo, pero tambi\u00e9n con la relaci\u00f3n de Lisboa consigo misma, en sus barrios y pueblos de siempre. Una inspiraci\u00f3n que se ve y se siente, desde la visi\u00f3n en su conjunto hasta el m\u00e1s \u00ednfimo detalle del arte de construir. Pero ART es, tambi\u00e9n y quiz\u00e1s sobre todo, el Arte de Vivir. Con calidad, con comodidad, con lazos fuertes, con inspiraci\u00f3n. Es el arte de disfrutar de la vida en el Parque Ribeirinho Oriente, uno de los m\u00e1s apreciados del pa\u00eds. Es el arte de explorar nuevos y deliciosos sabores en los restaurantes y caf\u00e9s del barrio. El arte de formar parte de una comunidad diversa, moderna, de todas las edades y en todas las etapas de la vida, procedente de los 4 rincones del mundo, que aqu\u00ed ha hecho su hogar. Es el arte de salir a correr, pedalear o simplemente meditar a lo largo del r\u00edo. Es el arte de encontrar lo que nos es familiar, pero tambi\u00e9n lo nuevo y sorprendente a cada esquina. Y es el arte de descubrir, explorar, crecer y vivir bien cada d\u00eda. Caracter\u00edsticas clave \u00b7 Arquitectura de Renzo Piano, el ic\u00f3nico Premio Pritzker italiano; \u00b7 Situado junto a la plaza central de un nuevo barrio ribere\u00f1o con 120 tiendas, mercado, gimnasio y otros servicios; \u00b7 Cocinas Ernesto Meda de concepto abierto, con o sin isla, con equipamiento completo SMEG; \u00b7 Acabados de primera calidad que podr\u00e1 comprobar con una visita al lugar; \u00b7 Ascensores panor\u00e1micos con vistas al Tajo y al jard\u00edn com\u00fan del edificio; \u00b7 Eficiencia energ\u00e9tica de Clase A o A+; \u00b7 Aire acondicionado y dom\u00f3tica; \u00b7 Aparcamiento privado con cargador para veh\u00edculos enchufables; \u00b7 Trastero. Caracter\u00edsticas espec\u00edficas Piso 3\u00ba Tipolog\u00eda T3 Superficie interior 143,1m2 Terrazas y Balc\u00f3n 28,1 m2 Total 171,2 m2 2 Plazas de garaje Trastero Vivienda nueva a estrenar Edificio 3\u00aa planta Ascensor Jard\u00edn privado de la comunidad.", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 5906.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Marvila, Lisboa", "title": "Piso en rua Georgina Ribas s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33387155", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/4b/59/c5/240769598.jpg", "externalReference": "F4D", "numPhotos": 12, "floor": "4", "price": 1100000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1100000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 187.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "rua Georgina Ribas s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Marvila", "country": "pt", "latitude": 38.7456676, "longitude": -9.0979574, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33387155/", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 5882.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Marvila, Lisboa", "title": "Piso en rua Georgina Ribas s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33387105", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/69/4c/96/244258632.jpg", "externalReference": "1196-9219", "numPhotos": 14, "price": 640000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 640000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 680000.0, "priceDropValue": 40000, "priceDropPercentage": 6}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 77.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Av. da Liberdade - Marqu\u00eas de Pombal", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Av. da Liberdade - Marqu\u00eas de Pombal", "country": "pt", "latitude": 38.7195722, "longitude": -9.1493234, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33387105/", "description": "Amplio departamento de 1 dormitorio con 77 m2 de \u00e1rea privada bruta, con sala, dormitorio, ba\u00f1o y cocineta y buenas soluciones de almacenaje. El apartamento est\u00e1 equipado con aire acondicionado, doble acristalamiento, puerta cortafuego de madera maciza e incluye plaza de aparcamiento y seguridad las 24 horas. Est\u00e1 situado en una ubicaci\u00f3n privilegiada en el centro de Lisboa, en la Rua Castilho, a dos minutos de la emblem\u00e1tica Avenida. da Liberdade, una de las principales avenidas de la ciudad, con una amplia gama de servicios, restaurantes, hoteles, tiendas, teatros y edificios hist\u00f3ricos. Esta propiedad se cotiza de forma exclusiva. En Keller Williams, la compartimos con todas las agencias inmobiliarias con licencia AMI v\u00e1lida y todos los profesionales al 50/50. Caracter\u00edsticas: Otras caracter\u00edsticas - Garaje; Ascensor; Aire condicionado; Cochera;.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8312.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "32988551", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/41/31/03/227614680.jpg", "externalReference": "APA_9039", "numPhotos": 27, "floor": "4", "price": 508250.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 508250.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 52.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Campo de Santana - Santa Marta", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Campo de Santana - Santa Marta", "country": "pt", "latitude": 38.727017, "longitude": -9.1434497, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/32988551/", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 9774.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33387133", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/0c/e3/4f/243167885.jpg", "externalReference": "CDB104", "numPhotos": 34, "floor": "10", "price": 850000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 850000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 190.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "rua Jo\u00e3o de Freitas Branco", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Alto dos Moinhos", "country": "pt", "latitude": 38.7496009, "longitude": -9.1812106, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33387133/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4474.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Jo\u00e3o de Freitas Branco"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33387118", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/33/9b/e6/243167568.jpg", "externalReference": "A154455", "numPhotos": 21, "floor": "2", "price": 595000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 595000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 120.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "estrada da Torre", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Alto do Lumiar - Quinta das Conchas - Quinta do Lambert", "country": "pt", "latitude": 38.7733192, "longitude": -9.1603958, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33387118/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4958.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso en estrada da Torre"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33367590", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/95/48/d7/242197702.jpg", "numPhotos": 8, "floor": "1", "price": 399900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 47.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua das Laranjeiras", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Laranjeiras", "country": "pt", "latitude": 38.7451858, "longitude": -9.1671463, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33367590/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8509.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua das Laranjeiras"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33367665", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9e/6d/2b/242200200.jpg", "numPhotos": 25, "floor": "1", "price": 419900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 419900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 81.0, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "rua das Laranjeiras", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Laranjeiras", "country": "pt", "latitude": 38.7487166, "longitude": -9.1705403, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33367665/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5184.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua das Laranjeiras"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33367649", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/35/96/0f/242200738.jpg", "numPhotos": 16, "floor": "1", "price": 399900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 61.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua do Vale de Santo Ant\u00f3nio", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "S\u00e3o Vicente de Fora", "country": "pt", "latitude": 38.7158083, "longitude": -9.1221053, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33367649/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 6556.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso en rua do Vale de Santo Ant\u00f3nio"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33367815", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/54/e9/5f/242203794.jpg", "numPhotos": 11, "floor": "3", "price": 399900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 61.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua do Vale de Santo Ant\u00f3nio", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "S\u00e3o Vicente de Fora", "country": "pt", "latitude": 38.7180875, "longitude": -9.1206199, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33367815/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 6556.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso en rua do Vale de Santo Ant\u00f3nio"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33370542", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e2/b4/39/242292696.jpg", "numPhotos": 10, "floor": "bj", "price": 299900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 299900.0}}, "propertyType": "studio", "operation": "sale", "size": 64.0, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "rua do Vale de Santo Ant\u00f3nio", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "S\u00e3o Vicente de Fora", "country": "pt", "latitude": 38.7185904, "longitude": -9.1206562, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33370542/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4686.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "T0 en rua do Vale de Santo Ant\u00f3nio"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33370559", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/7c/66/7b/242293220.jpg", "numPhotos": 17, "floor": "2", "price": 399900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 61.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua do Vale de Santo Ant\u00f3nio", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "S\u00e3o Vicente de Fora", "country": "pt", "latitude": 38.7158746, "longitude": -9.1209971, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33370559/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 6556.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso en rua do Vale de Santo Ant\u00f3nio"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33370588", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/17/95/3d/242294350.jpg", "numPhotos": 15, "floor": "bj", "price": 349900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 349900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 72.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua das Laranjeiras", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Laranjeiras", "country": "pt", "latitude": 38.7458045, "longitude": -9.1709766, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33370588/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4860.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua das Laranjeiras"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33370634", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/3a/2e/0d/242296032.jpg", "numPhotos": 9, "floor": "bj", "price": 349900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 349900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 78.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua Ant\u00f3nio Nobre", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.744644, "longitude": -9.1798513, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33370634/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4486.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Ant\u00f3nio Nobre"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33370660", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f7/18/22/242296909.jpg", "numPhotos": 25, "floor": "2", "price": 399900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 80.0, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "rua Ant\u00f3nio Nobre", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7481076, "longitude": -9.1796296, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33370660/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4999.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Ant\u00f3nio Nobre"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33384129", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d8/a4/5c/243022618.jpg", "numPhotos": 26, "floor": "15", "price": 1785000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1785000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 295.0, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Laranjeiras", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Laranjeiras", "country": "pt", "latitude": 38.7445861, "longitude": -9.1634446, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33384129/", "description": "Lujoso apartamento de 5 habitaciones con impresionantes vistas a la ciudad Bienvenido a su moderno oasis en el coraz\u00f3n de Lisboa, S\u00e3o Domingos de Benfica. Este exquisito apartamento de 5 habitaciones y 4 ba\u00f1os ofrece una comodidad, elegancia y conveniencia incre\u00edbles, que se extienden a lo largo de 295m2 de espacio habitable contempor\u00e1neo. Al entrar en este luminoso apartamento, quedar\u00e1 inmediatamente cautivado por su elegante y moderno dise\u00f1o interior. La espaciosa sala de estar se abre a una gran terraza, donde podr\u00e1 sumergirse en el impresionante paisaje urbano que se extiende hasta el ic\u00f3nico Castelo de S\u00e3o Jorge. Es el lugar perfecto para relajarse, entretener a los invitados o simplemente disfrutar de las vistas panor\u00e1micas de Lisboa. Adem\u00e1s de sus impresionantes caracter\u00edsticas, esta residencia ofrece practicidad con 3 plazas de aparcamiento y 2 generosos trasteros, proporcionando un amplio espacio para todas sus pertenencias. El apartamento cuenta con un gran confort con aire acondicionado instalado en todas las habitaciones, asegurando un ambiente agradable durante todo el a\u00f1o. Ubicado dentro de un prestigioso condominio, los residentes disfrutan de comodidades exclusivas que incluyen una refrescante piscina, perfecta para nadar tranquilamente en los d\u00edas soleados. Adem\u00e1s, el condominio ofrece seguridad las 24 horas, brindando a los residentes tranquilidad y una sensaci\u00f3n de seguridad. A pesar de su ubicaci\u00f3n central, el apartamento est\u00e1 situado en una zona notablemente tranquila, ofreciendo un refugio sereno del ajetreo y el bullicio de la vida de la ciudad. Sin embargo, est\u00e1 a solo unos minutos de la vibrante escena cultural de Lisboa, los restaurantes de moda, los destinos de compras y todas las comodidades que la ciudad tiene para ofrecer. No pierda esta rara oportunidad de experimentar la vida de lujo en su m\u00e1xima expresi\u00f3n en uno de los barrios m\u00e1s codiciados de Lisboa. \u00a1P\u00f3ngase en contacto para programar su visita!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6051.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33107853", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/66/f9/ab/231889098.jpg", "externalReference": "108230564", "numPhotos": 16, "floor": "2", "price": 380000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 380000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 89.0, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Pra\u00e7a Bilene", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7641923, "longitude": -9.1206008, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33107853/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4270.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Piso en Pra\u00e7a Bilene"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33387063", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ef/7e/b0/243166373.jpg", "externalReference": "V0483LI", "numPhotos": 20, "floor": "2", "price": 890000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 890000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 123.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua DE SAO F\u00c9LIX", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7084555, "longitude": -9.1596638, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33387063/", "description": "Piso r\u00e9nov\u00e9 T2+1 | 123 m2 | Oficina | Parking opcional | Azotea | Encanto y Dise\u00f1o | Lapa Situado en la 2\u00aa planta de un edificio de 1930 en el exclusivo barrio de Lapa, este excepcional piso ha sido completamente renovado por su propietario de dise\u00f1o, que se inspir\u00f3 en el renombrado arquitecto Ricardo Bofill. El espacio se ha descompartimentado creando aberturas e introduciendo cristales y arcos en lugar de puertas (excepto en la puerta del dormitorio) para permitir la circulaci\u00f3n de la luz y la visi\u00f3n. Las paredes se han desmontado y, en ocasiones, se han dejado deliberadamente inacabadas. Los armarios, la encimera de m\u00e1rmol de Sintra de la cocina y las ventanas se hicieron a medida, y se conservaron y renovaron el parqu\u00e9 y el baldaqu\u00edn originales. La paleta de colores y las l\u00edneas minimalistas confieren una elegancia cruda y natural y crean un capullo de bienestar y serenidad. Este piso consta de dos dormitorios, uno de ellos con vestidor y balc\u00f3n con vistas al r\u00edo, un cuarto de ba\u00f1o con ba\u00f1era, dos zonas de despacho, una de las cuales puede convertirse en dormitorio, una agradable cocina abierta a un bonito sal\u00f3n comedor, prolongado por un toldo que ofrece una encantadora vista de los jardines exteriores. Una magn\u00edfica terraza en la azotea, compartida por los condominios, ofrece unas vistas excepcionales sobre el Tajo y la ciudad. Por \u00faltimo, un garaje en el edificio de enfrente, as\u00ed como algunas obras de arte y muebles, pueden venderse por separado.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 7236.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso en rua De Sao F\u00e9lix"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33387071", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/78/6c/bf/244258197.jpg", "externalReference": "1196-9221", "numPhotos": 25, "floor": "1", "price": 332000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 332000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 75.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7285524, "longitude": -9.1340824, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33387071/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4427.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "31901666", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/7b/68/4c/227333467.jpg", "externalReference": "R", "numPhotos": 12, "floor": "4", "price": 508250.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 508250.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 55.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua Conde de Redondo, 61", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Campo de Santana - Santa Marta", "country": "pt", "latitude": 38.7268548, "longitude": -9.1443829, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/31901666/", "description": "Conde Redondo Residences est\u00e1 ubicado en un premiado barrio que est\u00e1 consagrado como uno de los ex-libris de nuestra capital. Son 6 plantas que unen los 25 apartamentos, de tipolog\u00edas T1, T2 y T3.Elige entre un c\u00f3modo apartamento de un dormitorio de 52m2 y un excepcional apartamento de tres dormitorios de 146m2.Cada uno con grandes ventanales que ofrecen vistas a los alrededores del centro de la ciudad de Lisboa. Cada una de las unidades residenciales modernas de Conde Redondo es una obra maestra de detalle y dise\u00f1o.Destacamos: fachada en m\u00e1rmol grapado y chapa de aluminio, carpinter\u00eda de aluminio con doble cristal y rotura de puente t\u00e9rmico, blackout el\u00e9ctrico, sanitarios suspendidos tipo sanindusa \u00ae urb.y o equivalente, electrodom\u00e9sticos empotrados (placa de inducci\u00f3n, horno, frigor\u00edfico combinado, lavavajillas y microondas) de Bosch \u00ae o equivalente, puerta de seguridad con acabado lacado, armarios empotrados, aire acondicionado y aire acondicionado de pared multisplit y veh\u00edculo elevador acceso al estacionamiento.Todas las fracciones cuentan con estacionamiento. Conde Redondo Residences se encuentra en Lisboa, la impresionante capital de Portugal y una de las ciudades m\u00e1s carism\u00e1ticas y vibrantes de Europa occidental.El desarrollo se encuentra a 4 minutos a pie de la Avenida da Liberdade y a 6 minutos de Marqu\u00eas do Pombal.Lujo en el coraz\u00f3n de la ciudad. \u00a1Cont\u00e1ctenos!", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 9241.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso en rua Conde de Redondo, 61"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33387031", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/07/f7/4f/243867407.jpg", "externalReference": "109240085", "numPhotos": 50, "floor": "5", "price": 1550000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1550000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 165.0, "rooms": 3, "bathrooms": 4, "address": "Baixa", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Baixa", "country": "pt", "latitude": 38.7086581, "longitude": -9.1376205, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33387031/", "description": "Fant\u00e1stica \u00e1tico a estrenar con terraza, situado en pleno coraz\u00f3n de Baixa / Chiado, este nuevo apartamento cuenta con una excelente exposici\u00f3n solar y una amplia terraza con vistas al r\u00edo Tajo. Dispone de ascensor con entrada privada al apartamento, un luminoso hall de entrada con acceso a la amplia terraza en la azotea de 25m2 (con agua) y con una vista singular sobre Lisboa y el r\u00edo. El sal\u00f3n tiene 46m2 y cuenta con una cocina equipada con electrodom\u00e9sticos SMEG, totalmente equipada. La propiedad est\u00e1 totalmente equipada con aire acondicionado y calefacci\u00f3n central. Acabados de alta calidad y refinamiento. Aseo social y 3 amplias suites, todas con ba\u00f1o, vestidor y varios armarios en las habitaciones y pasillo para almacenamiento. El Chiado es la zona m\u00e1s refinada de Lisboa, con acceso a los mejores restaurantes, teatros, cines, museos, comercios, Terreiro do Pa\u00e7o y el r\u00edo Tajo.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9394.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}], "total": 12205, "totalPages": 245, "actualPage": 27, "itemsPerPage": 50, "numPaginations": 0, "summary": ["Comprar", "Viviendas", "Lisboa", "Todos los precios", "Todos los tama\u00f1os"], "filter": {"locationName": "Lisboa"}, "alertName": "Viviendas en Lisboa", "totalAppliedFilters": 0, "lowerRangePosition": 1300, "upperRangePosition": 1350, "paginable": true}