{"elementList": [{"propertyCode": "33361087", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e8/41/74/241924993.jpg", "externalReference": "PF32845", "numPhotos": 22, "floor": "3", "price": 470000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 470000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 510000.0, "priceDropValue": 40000, "priceDropPercentage": 8}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 153.0, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "Rossio - Martim Moniz", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Rossio - Martim Moniz", "country": "pt", "latitude": 38.715919, "longitude": -9.1348664, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33361087/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3072.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": true, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33361065", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9e/4e/24/241924889.jpg", "externalReference": "PF33276", "numPhotos": 29, "floor": "5", "price": 440000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 440000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 63.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Areeiro", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7424904, "longitude": -9.1334687, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33361065/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6984.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Areeiro, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": true, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "31010941", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/84/87/55/242047197.jpg", "externalReference": "ALC 0760", "numPhotos": 17, "floor": "23", "price": 675000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 675000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 89.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Expo Central", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Expo Central", "country": "pt", "latitude": 38.7729452, "longitude": -9.0965229, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/31010941/", "description": "Fabulosa T1 en venta con vista frontal al r\u00edo en el centro del Parque das Na\u00e7\u00f5es Planta alta con vista exclusiva sobre la Expo; Sala de estar con aberturas acristaladas hasta el suelo que permiten disfrutar de una vista frontal a\u00fan m\u00e1s privilegiada sobre el r\u00edo Tajo; Cocina totalmente equipada; Amplio dormitorio con armario; Climatizaci\u00f3n; Edificio con conserje y seguridad las 24 horas; Estacionamiento + Almacenamiento; P\u00f3ngase en contacto con Casa10 para obtener m\u00e1s informaci\u00f3n o para programar una visita.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 7584.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33360929", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/15/6a/aa/241910368.jpg", "externalReference": "123251336-122", "numPhotos": 23, "floor": "1", "price": 199900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 199900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 70.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "bairro da C\u00e1ritas", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Clara", "country": "pt", "latitude": 38.7855335, "longitude": -9.1468047, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33360929/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 2856.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Clara, Lisboa", "title": "Piso en bairro da C\u00e1ritas"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33361056", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/12/b3/c1/241923135.jpg", "externalReference": "24101-L012024101", "numPhotos": 33, "floor": "2", "price": 397500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 397500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 72.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua de Campolide", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Pra\u00e7a de Espanha - Sete Rios", "country": "pt", "latitude": 38.738244, "longitude": -9.1687339, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33361056/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5521.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso en rua de Campolide"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33360938", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/fc/cc/f3/244250384.jpg", "externalReference": "1196-8903", "numPhotos": 37, "floor": "1", "price": 723000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 723000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 103.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua Ferreira Borges s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Campo de Ourique", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7165344, "longitude": -9.1639707, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33360938/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 7019.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campo de Ourique, Lisboa", "title": "Piso en rua Ferreira Borges s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33360973", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/4c/49/d7/241920271.jpg", "externalReference": "098240026", "numPhotos": 17, "floor": "3", "price": 245000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 245000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 77.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Pra\u00e7a Manuel Cerveira Pereira, 9", "province": "Lisboa", "municipality": "Beato", "country": "pt", "latitude": 38.7390491, "longitude": -9.1200711, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33360973/", "description": "Apartamento de 2 dormitorios, con una superficie bruta de 77m2, ubicado en un edificio de hormig\u00f3n de los a\u00f1os 70, equipado con dos ascensores, situado en las Olaias. Este apartamento ha sido objeto de remodelaciones a lo largo de los a\u00f1os, incluyendo la renovaci\u00f3n del ba\u00f1o y la cocina. Dispone de dos dormitorios, ambos con armario empotrado, siendo que uno de ellos tiene tambi\u00e9n un balc\u00f3n. Situado en una plazoleta de f\u00e1cil aparcamiento, junto al comercio local, este apartamento se encuentra a s\u00f3lo 2 minutos a pie de la escuela secundaria y a 8 minutos de la estaci\u00f3n de metro de las Olaias.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3182.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Beato, Lisboa", "title": "Piso en Pra\u00e7a Manuel Cerveira Pereira, 9"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33360949", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9b/65/4b/241978651.jpg", "externalReference": "ALC 1030", "numPhotos": 36, "floor": "18", "price": 1700000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1700000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 161.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Pra\u00e7a de Espanha - Sete Rios", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Pra\u00e7a de Espanha - Sete Rios", "country": "pt", "latitude": 38.7385869, "longitude": -9.1688535, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33360949/", "description": "Apartamento de lujo de 3 dormitorios en venta en Infinity Tower Lisboa Ven a visitar esta exclusiva urbanizaci\u00f3n en el centro de Lisboa y disfruta de una experiencia \u00fanica. Apartamento de lujo de 3 dormitorios, todos con ba\u00f1o privado y salida al balc\u00f3n. Amplia cocina totalmente equipada. Amplio sal\u00f3n comedor con salida al balc\u00f3n. Acabados de calidad superior. Parking con cargador para coches el\u00e9ctricos. Seguridad las 24 horas. Piscina infinita con impresionantes vistas de Lisboa. Spa y piscinas cubiertas de lujo. Condominio y sala de estar. Pista de p\u00e1del. Todo lo que puedas imaginar para tener una experiencia \u00fanica existe en este condominio. Ven a visitarnos.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10559.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33360948", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/59/cc/56/241916949.jpg", "externalReference": "ALC 1030_A", "numPhotos": 40, "floor": "11", "price": 1700000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1700000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 161.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Pra\u00e7a de Espanha - Sete Rios", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Pra\u00e7a de Espanha - Sete Rios", "country": "pt", "latitude": 38.7366683, "longitude": -9.1703734, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33360948/", "description": "Apartamento de lujo de 3 dormitorios en venta en Infinity Tower Lisboa Ven a visitar esta exclusiva urbanizaci\u00f3n en el centro de Lisboa y disfruta de una experiencia \u00fanica. Apartamento de lujo de 3 dormitorios, todos con ba\u00f1o privado y salida al balc\u00f3n. Amplia cocina totalmente equipada. Amplio sal\u00f3n comedor con salida al balc\u00f3n. Acabados de calidad superior. Parking con cargador para coches el\u00e9ctricos. Seguridad las 24 horas. Piscina infinita con impresionantes vistas de Lisboa. Spa y piscinas cubiertas de lujo. Condominio y sala de estar. Pista de p\u00e1del. Todo lo que puedas imaginar para tener una experiencia \u00fanica existe en este condominio. Ven a visitarnos.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10559.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33360906", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/bb/c5/ef/241908150.jpg", "numPhotos": 24, "floor": "1", "price": 210000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 210000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 75.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua das caritas", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Clara", "country": "pt", "latitude": 38.7891224, "longitude": -9.1519903, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33360906/", "description": "Este T2 ha sido sometido a una remodelaci\u00f3n completa, encontr\u00e1ndose actualmente en la fase final de acabados. Todas las infraestructuras de canalizaci\u00f3n y el\u00e9ctricas han sido meticulosamente sustituidas, proporcionando una residencia de excelencia en t\u00e9rminos de modernidad y seguridad. La cocina, de dise\u00f1o exquisito, presenta una lujosa encimera en silestone blanco y est\u00e1 equipada con los m\u00e1s recientes electrodom\u00e9sticos. La integraci\u00f3n del sal\u00f3n y la cocina en open space confiere al ambiente una atm\u00f3sfera de amplitud y contemporaneidad. Las ventanas oscilobatientes, equipadas con vidrio doble de alta calidad de la reputada marca REHAU, garantizan un aislamiento ac\u00fastico y t\u00e9rmico de elevada eficacia. Destaca tambi\u00e9n el techo falso con iluminaci\u00f3n empotrada, el pavimento flotante vin\u00edlico y los armarios empotrados, entre otras mejoras de car\u00e1cter funcional y est\u00e9tico. En lo que concierne al edificio, es importante destacar que el tejado ha sido completamente renovado, asegurando as\u00ed la durabilidad e integridad estructural del inmueble. El condominio mensual es de tan solo 12 euros. Situada a menos de 300 metros de una zona comercial de prestigio, esta urbanizaci\u00f3n proporciona un acceso privilegiado a una vasta gama de servicios, incluyendo supermercados, tiendas de mobiliario, restaurantes y gasolineras. Destaca a\u00fan la inminente construcci\u00f3n de un nuevo supermercado Mercadona y de un restaurante McDonald's, localizados a unos 100 metros de distancia. Con una localizaci\u00f3n estrat\u00e9gica y accesos facilitados, a trav\u00e9s del eje norte/sur, de la segunda circular y del puente Vasco da Gama, esta zona es reconocida por su tranquilidad y car\u00e1cter familiar, insert\u00e1ndose en la prestigiosa \u00e1rea de alta de Lisboa. No se trata solo de una localizaci\u00f3n conveniente, sino de una inversi\u00f3n prometedora. Esta es una oportunidad \u00fanica para residir en una urbanizaci\u00f3n de excelencia, con un potencial de revalorizaci\u00f3n significativo. El \u00e1rea en constante expansi\u00f3n comercial ofrece una vasta gama de servicios, desde transportes a escuelas, supermercados, hipermercados, restaurantes, farmacias y \u00e1reas verdes, proporcionando as\u00ed una calidad de vida impar a sus residentes. Le invito a visitar.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 2800.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Clara, Lisboa", "title": "Piso en rua das caritas"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33360895", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/51/f7/11/241921374.jpg", "externalReference": "C0444-00228", "numPhotos": 17, "floor": "2", "price": 199900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 199900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 53.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Alfama - S\u00e9", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Alfama - S\u00e9", "country": "pt", "latitude": 38.7135569, "longitude": -9.1268388, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33360895/", "description": "**Fant\u00e1stico T1 en el coraz\u00f3n de Alfama con vistas al r\u00edo** En una de las calles m\u00e1s atractivas y en el coraz\u00f3n de Alfama, encontramos este magn\u00edfico T1 con vistas al r\u00edo. Es un 2\u00ba piso sin ascensor. En 2015 fue objeto de remodelaci\u00f3n. Se compone de 1 dormitorio, Cocina que queda equipada con termoacumulador, Placa, horno, m\u00e1quinas y microondas. 1 aseo con ventana. Sal\u00f3n En la atractiva Rua dos Rem\u00e9dios y en sus alrededores, se encuentran restaurantes; tabernas; bares; tiendas de artesan\u00eda. Se encuentra a 5 minutos a pie de la estaci\u00f3n de trenes de STA Apol\u00f3nia, del Pingo Doce, ISPA, del Pante\u00f3n Nacional, Museo del Fado. As\u00ed como el Jard\u00edn de la Gracia, el Mirador de STO Esteban, Mirador de las Puertas del Sol, del Chafariz d` El Rei. Alfama, es perderse por all\u00ed, disfrutando de una sensaci\u00f3n excepcional de estar en un barrio \u00fanico. Ven a vivir a uno de los barrios m\u00e1s genuinos de Lisboa de edificios antiguos y coloridos que le confieren un car\u00e1cter de alegr\u00eda y tranquilidad. *** este apartamento se encuentra arrendado hasta Abril 2024*** Valor renta: 950\u20ac/mes \u00a1Reserve ya su visita! Gestionamos su proceso de CR\u00c9DITO, presentando las mejores soluciones para usted junto a los bancos a trav\u00e9s de Intermediaci\u00f3n de Cr\u00e9dito vinculada y certificada por el Banco de Portugal con el Registro N\u00ba 6722.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3772.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33360872", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/95/8f/14/241906763.jpg", "externalReference": "306240081", "numPhotos": 23, "floor": "5", "price": 395000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 395000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 104.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua Leite de Vasconcelos", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Gra\u00e7a", "country": "pt", "latitude": 38.7167901, "longitude": -9.1260978, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33360872/", "description": "Apartamento de 2+1 dormitorios situado en Gra\u00e7a, la colina m\u00e1s alta de Lisboa, t\u00edpicamente conocida por su entorno hist\u00f3rico con tiendas tradicionales, restaurantes y casas de fado. Esta propiedad con 103 m2 de \u00e1rea privada bruta, est\u00e1 ubicada en un edificio con encanto y consta de: Un sal\u00f3n con balc\u00f3n, dos dormitorios uno con balc\u00f3n cerrado, armarios empotrados y un ba\u00f1o completo de apoyo a los dormitorios. Una cocina con un amplio cuarto de apoyo que sirve como alacena, ba\u00f1o de visita y balc\u00f3n cerrado que sirve como cuarto de lavado. Tambi\u00e9n dispone de despensa con trastero. Este apartamento era inicialmente un T4 que se convirti\u00f3 en un T2+1. S\u00e3o Vicente goza de una ubicaci\u00f3n privilegiada donde se encuentran el barrio de Alfama y el barrio de Gra\u00e7a, conocidos por su ambiente t\u00edpicamente lisboeta. Muy diversa en su experiencia, rica en historia donde podemos encontrar casas de fado, peque\u00f1as panader\u00edas, tiendas de alimentaci\u00f3n, tiendas tradicionales, la m\u00edtica Feira da Ladra o restaurantes donde es posible disfrutar de la cocina tradicional. En sus alrededores podemos encontrar zonas de ocio y cultura, como el Pante\u00f3n Nacional, el Palacio Sinel de Cordes, el Museo del Fado, el Museo Municipal de Ribeira Grande y los miradores de Gra\u00e7a y Senhora do Monte con vistas a la ciudad. Con una amplia red de transportes, concretamente el m\u00edtico Tram 28, autobuses Carris y a poca distancia de la estaci\u00f3n de Santa Apol\u00f3nia, junto a la Escola B\u00e1sica e Secund\u00e1ria Gil Vicente y la guarder\u00eda Dom Pedro IV. Con f\u00e1cil acceso al Aeropuerto Internacional Humberto Delgado y a 30 minutos de las playas de Cascais.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3798.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso en rua Leite de Vasconcelos"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": true, "hasStaging": true, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33058083", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/03/b5/f0/230517153.jpg", "externalReference": "VD-2312189/DVD", "numPhotos": 30, "floor": "6", "price": 980000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 980000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 198.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "avenida Mediterr\u00e2neo, 5", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Expo Central", "country": "pt", "latitude": 38.7629778, "longitude": -9.0976245, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33058083/", "description": "Apartamento de 3 dormitorios, 6\u00aa planta, con vistas al r\u00edo, en Parque das Na\u00e7\u00f5es, con 4 plazas de aparcamiento y trastero.  Apartamento con: - Amplio hall de entrada; -Ba\u00f1o  -Despensa;  - Nueva cocina de Porcelanosa, totalmente equipada y a elecci\u00f3n del cliente. - Sala de estar con balc\u00f3n con vistas al r\u00edo y al puente Vasco da Gama. - 3 dormitorios, dos de los cuales son en suite, y la suite principal tiene un excelente armario, con mucho espacio de almacenamiento. Todas las habitaciones tienen vistas al r\u00edo y agradable luz natural El apartamento incluye calefacci\u00f3n central, aire acondicionado en todas las habitaciones (todos los aires acondicionados ser\u00e1n reemplazados por otros nuevos), una chimenea en la sala de estar. Todo el piso tiene suelos de piedra natural y buenos espacios de almacenaje. El edificio consta de dos ascensores y una terraza comunitaria con una vista maravillosa. Alrededores: La cercan\u00eda a la orilla del r\u00edo permite disfrutar de agradables momentos junto al r\u00edo, con zonas verdes y jardines que invitan a relajantes paseos, junto al r\u00edo Tajo. Zona servida por una gran variedad de comercios, centro comercial Vasco da Gama, supermercados, restaurantes, farmacias, bancos, el Hospital CUF Descobertas. Tambi\u00e9n hay en los alrededores la polic\u00eda, gimnasios y transporte p\u00fablico, como el metro, el tren y el autob\u00fas. Estamos disponibles para ayudarle a obtener su Financiaci\u00f3n, somos Intermediarios de Cr\u00e9dito Vinculados, registrados en el Banco de Portugal con el n\u00famero 0002867. Brindamos un servicio de seguimiento antes y despu\u00e9s de su escritura. \u00a1Reserva tu visita!", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4949.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Piso en avenida Mediterr\u00e2neo, 5"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": true, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33360839", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/52/19/5c/241906978.jpg", "numPhotos": 20, "floor": "1", "price": 690000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 690000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 131.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua Principado de Andorra", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Fonte Nova -  Calhariz", "country": "pt", "latitude": 38.7448256, "longitude": -9.2010633, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33360839/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5267.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Principado de Andorra"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33360829", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/db/b2/73/241907272.jpg", "externalReference": "PROP-030489", "numPhotos": 24, "floor": "3", "price": 550000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 550000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 600000.0, "priceDropValue": 50000, "priceDropPercentage": 8}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 114.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Campo de Santana - Santa Marta", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Campo de Santana - Santa Marta", "country": "pt", "latitude": 38.7193873, "longitude": -9.1417548, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33360829/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4825.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33360874", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/1a/a4/f0/241906857.jpg", "externalReference": "PF32857", "numPhotos": 39, "floor": "4", "price": 650000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 650000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 90.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Baixa", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Baixa", "country": "pt", "latitude": 38.7124687, "longitude": -9.1374907, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33360874/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 7222.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33360861", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/59/69/6a/241905668.jpg", "externalReference": "027240048", "numPhotos": 40, "floor": "5", "price": 610000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 610000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 139.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Laranjeiras", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Laranjeiras", "country": "pt", "latitude": 38.7513843, "longitude": -9.1723424, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33360861/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4388.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33360785", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9c/35/da/244482744.jpg", "externalReference": "042230048", "numPhotos": 3, "floor": "bj", "price": 600000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 600000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 120.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua de Moscavide", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Expo Norte", "country": "pt", "latitude": 38.7777778, "longitude": -9.0976654, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33360785/", "description": "Insertado en emprendimiento de referencia, segunda l\u00ednea de r\u00edo, apartamento de 3 habitaciones con 120 m2 de \u00e1rea bruta privada, dispone de 2 terrazas. Cocina equipada y despensa. Sal\u00f3n con 38 m2. \u00c1reas generosas, m\u00fasica ambiental, calefacci\u00f3n central, dos plazas de aparcamiento y trastero. A 160 metros del Parque Tejo, con cerca de 90 hect\u00e1reas de \u00e1rea verde, zona servida por todo tipo de transportes, servicios y comercio. Ubicado a 9 minutos del aeropuerto Humberto Delgado y de f\u00e1cil acceso a las principales autopistas. El inmueble se encuentra arrendado hasta finales de mayo de 2024.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5000.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Piso en rua de Moscavide"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33360775", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/53/bf/0d/242163795.jpg", "externalReference": "042240088", "numPhotos": 8, "floor": "3", "price": 345000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 345000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 55.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua do Dan\u00fabio", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Expo Norte", "country": "pt", "latitude": 38.7927305, "longitude": -9.0982826, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33360775/", "description": "Piso de 55 m2 en Parque do Rio con excelente insolaci\u00f3n. Vistas despejadas. Cocina equipada. Parking y trastero. Cerca del colegio Pedro Arrupe, zonas verdes, comercios, servicios y transportes.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6273.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Piso en rua do Dan\u00fabio"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33354971", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/37/6f/33/241868482.jpg", "externalReference": "APA_2024_1215", "numPhotos": 37, "floor": "1", "price": 1200000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1200000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 172.0, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "rua do Bar\u00e3o", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Alfama - S\u00e9", "country": "pt", "latitude": 38.7082195, "longitude": -9.1291918, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33354971/", "description": "Amplio apartamento en Alfama con mucha luz natural, totalmente remodelado con 170m2 de \u00e1rea bruta privada, que consta de: Sal\u00f3n Comedor Sala para biblioteca u oficina Tres habitaciones + 1 Dos ba\u00f1os Peque\u00f1o patio Cocina moderna totalmente equipada El excelente trabajo de remodelaci\u00f3n permiti\u00f3 conservar el suelo de tarima corrida, preservar y realzar los acabados, conservar los techos altos y la estructura del apartamento. El edificio est\u00e1 igualmente bien conservado. Situado en una zona c\u00e9ntrica, el apartamento se encuentra en una calle de acceso restringido solo a residentes y no necesita garaje ya que hay aparcamiento en la calle. \u00a1Reserve ya su visita!", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 6977.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "Piso en rua do Bar\u00e3o"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33327261", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f6/31/d2/241836006.jpg", "externalReference": "123021036-27", "numPhotos": 15, "price": 379000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 379000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 74.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Entrecampos", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Entrecampos", "country": "pt", "latitude": 38.7433044, "longitude": -9.1580832, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33327261/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5122.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33360729", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/75/f4/d5/241876467.jpg", "externalReference": "W-02V7DT", "numPhotos": 26, "price": 345000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 345000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 60.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Campo de Ourique", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7163166, "longitude": -9.1689661, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33360729/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5750.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campo de Ourique, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": true, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33355310", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/95/46/db/241592198.jpg", "externalReference": "EMP_285.AG.3E.LX", "numPhotos": 16, "floor": "3", "price": 670000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 670000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 126.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Olivais", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7738925, "longitude": -9.108011, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33355310/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5317.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33360745", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/59/3f/f3/242245769.jpg", "externalReference": "CAS_963", "numPhotos": 38, "price": 1350000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1350000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 225.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Santos-o-Velho - Madragoa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Santos-o-Velho - Madragoa", "country": "pt", "latitude": 38.7105339, "longitude": -9.1537015, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33360745/", "description": "Esta villa de 3 dormitorios ofrece una espl\u00e9ndida vista del r\u00edo y tiene una superficie bruta de construcci\u00f3n de 225 m\u00b2. Ubicada en Travessa do Pasteleiro, en el barrio de Estrela de Lisboa, la propiedad se extiende en tres plantas cuidadosamente distribuidas para maximizar el espacio y la comodidad. Descripci\u00f3n de la propiedad: Planta 0: Amplio garaje, trastero, lavadero y un ba\u00f1o, aportando funcionalidad y comodidad. Planta 1: Incluye dos amplias habitaciones con ba\u00f1o completo, as\u00ed como una suite privada, que ofrece comodidad y privacidad. 2\u00aa planta: Cuenta con una sala de estar y un comedor con un ambiente acogedor y elegante, una cocina totalmente equipada y dos zonas exteriores que son verdaderos refugios urbanos. Caracter\u00edsticas adicionales: Amplia terraza, ideal para relajarse y disfrutar de la vista despejada. Proximidad a puntos de inter\u00e9s: A solo 5 minutos a pie de la Bas\u00edlica y el Jard\u00edn de la Estrella, as\u00ed como de la pintoresca zona ribere\u00f1a. C\u00f3modo acceso a la infraestructura esencial: Se encuentra a 10 minutos en coche del Colegio Salesianos de Lisboa y de la autopista A5, y a 20 minutos del aeropuerto Humberto Delgado. Esta propiedad es perfecta para aquellos que buscan una residencia de calidad en una de las zonas m\u00e1s encantadoras y mejor ubicadas de Lisboa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6000.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Chalet"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33360548", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/bb/c4/3b/241869241.jpg", "externalReference": "PL1217", "numPhotos": 78, "price": 5000000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 5000000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 813.0, "rooms": 12, "bathrooms": 9, "address": "Restelo", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Restelo", "country": "pt", "latitude": 38.7016994, "longitude": -9.2134193, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33360548/", "description": "Vivienda de 813 m2 ubicada en un terreno de 1.568 m2 con piscina muy bien ubicada en Restelo. Vista al r\u00edo. Compuesta por 3 plantas de 260 m2 cada una + \u00e1tico, la vivienda, proyectada por el Arq\u00ba Ra\u00fal Lino, presenta una huella antigua con varios elementos caracter\u00edsticos como azulejos de \u00e9poca, techos trabajados en madera y amplios balcones. Excelente ubicaci\u00f3n en el centro de Restelo con posibilidad de ser rehabilitada para uso residencial o de servicios.", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6150.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33360550", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ff/df/18/241867210.jpg", "externalReference": "A093", "numPhotos": 32, "floor": "1", "price": 799000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 799000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 146.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "passeio Adamastor", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Expo Sul", "country": "pt", "latitude": 38.760069, "longitude": -9.0972334, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33360550/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5473.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Piso en passeio Adamastor"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33360518", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/66/c6/38/244246051.jpg", "externalReference": "1208-5612", "numPhotos": 30, "floor": "7", "price": 475000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 475000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 75.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Jorge Amado s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Marvila", "country": "pt", "latitude": 38.7431115, "longitude": -9.1203027, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33360518/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6333.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Marvila, Lisboa", "title": "Piso en rua Jorge Amado s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33360524", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/fd/24/37/244470081.jpg", "externalReference": "109240076", "numPhotos": 31, "floor": "9", "price": 515000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 515000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 136.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Casal Vistoso", "province": "Lisboa", "municipality": "Areeiro", "district": "Casal Vistoso", "country": "pt", "latitude": 38.7428575, "longitude": -9.1278266, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33360524/", "description": "Apartamento T3 en buen estado situado en el centro de Lisboa, en la parroquia de Areeiro, en el noveno piso de un edificio con ascensores, garaje y trastero. Amplio hall de entrada con acceso a la cocina con comedor y lavadero, totalmente equipada, gran sala de estar con vistas despejadas. La propiedad tiene acceso a la zona privada donde se encuentran 3 dormitorios y 2 ba\u00f1os, siendo uno de los dormitorios actualmente utilizado como oficina. Este apartamento tiene una vista despejada sobre la ciudad de Lisboa y el r\u00edo Tajo, el puente Vasco da Gama y un excelente acceso, a 5 minutos del aeropuerto de Lisboa. La propiedad tiene una excelente exposici\u00f3n al sol, ya que la sala de estar y la cocina dan al este y los dormitorios y la oficina dan al oeste. Excelente oportunidad para aquellos que buscan una vivienda de 3 dormitorios en el centro de Lisboa, con garaje y trastero a un precio muy atractivo en el mercado.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3787.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Areeiro, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33360415", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/20/db/48/241863390.jpg", "externalReference": "309240015", "numPhotos": 20, "floor": "bj", "price": 370000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 370000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 77.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua da Arr\u00e1bida, 37", "province": "Lisboa", "municipality": "Campo de Ourique", "district": "Santa Isabel", "country": "pt", "latitude": 38.7191618, "longitude": -9.1596479, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33360415/", "description": "Excelente Apartamento T1 con 77m2 de \u00e1rea bruta total, renovado hace 3 a\u00f1os, incluyendo canalizaciones y electricidad. Ventanas de vidrio doble Clase A+. Agradable espacio exterior con patio de 22m2, formando parte de la fracci\u00f3n y \u00e1rea inscrita en la libreta predial del inmueble. Ubicaci\u00f3n premium en Campo de Ourique, zona de Santa Isabel. A 450m del Metro del Largo do Rato y de varios autobuses de Carris. Accesibilidad r\u00e1pida a la A5 y Ponte 25 de Abril (800m). Proximidad a Escuelas P\u00fablicas (Liceo Pedro Nunes) y privadas como el Liceo franc\u00e9s Charles Lepierre y el Colegio internacional Redbridge. Disfrute, a pie, de todo el entorno comercial del barrio tradicional de Campo de Ourique, as\u00ed como de las excelentes zonas verdes, como el Jard\u00edn de la Estrella y el Jard\u00edn de la Parada.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4805.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campo de Ourique, Lisboa", "title": "Piso en rua da Arr\u00e1bida, 37"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33360368", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/88/4d/28/241949737.jpg", "externalReference": "ORIAPRO3366", "numPhotos": 35, "floor": "3", "price": 750000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 750000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 119.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Poiais de S\u00e3o Bento", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Santa Catarina", "country": "pt", "latitude": 38.7119211, "longitude": -9.1481956, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33360368/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6303.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Piso en rua Poiais de S\u00e3o Bento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33360228", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f8/5f/4e/241855115.jpg", "externalReference": "4047JC4", "numPhotos": 10, "floor": "5", "price": 349000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 349000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 75.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7324263, "longitude": -9.1268696, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33360228/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4653.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33359998", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/82/21/0e/242499648.jpg", "externalReference": "265240034", "numPhotos": 19, "floor": "4", "price": 335000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 335000.0}}, "propertyType": "studio", "operation": "sale", "size": 64.0, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Pra\u00e7a Carlos Fabi\u00e3o, 3", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Entrecampos", "country": "pt", "latitude": 38.7461009, "longitude": -9.1525633, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33359998/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5234.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "T0 en Pra\u00e7a Carlos Fabi\u00e3o, 3"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33360172", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/76/59/31/241853427.jpg", "externalReference": "120991397-598", "numPhotos": 23, "floor": "bj", "price": 1100000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1100000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 180.0, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "rua de S\u00e3o Mar\u00e7al, 188", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Pr\u00edncipe Real", "country": "pt", "latitude": 38.7168456, "longitude": -9.1500973, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33360172/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 6111.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso en rua de S\u00e3o Mar\u00e7al, 188"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33357450", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c4/71/c3/241758250.jpg", "externalReference": "JU13701", "numPhotos": 21, "floor": "6", "price": 289900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 289900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 45.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Estrada de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7436984, "longitude": -9.1804465, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33357450/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6442.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33360076", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a6/e4/92/241848607.jpg", "externalReference": "HFRT-24", "numPhotos": 26, "floor": "3", "price": 750000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 750000.0}}, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 132.0, "rooms": 2, "bathrooms": 3, "address": "rua Angelina Vidal", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Gra\u00e7a", "country": "pt", "latitude": 38.7228752, "longitude": -9.1288953, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33360076/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5682.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "D\u00faplex en rua Angelina Vidal"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33359972", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c3/0d/75/241845206.jpg", "externalReference": "Apart_CSantana", "numPhotos": 23, "floor": "4", "price": 395000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 395000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 67.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Campo de Santana - Santa Marta", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Campo de Santana - Santa Marta", "country": "pt", "latitude": 38.7192252, "longitude": -9.14153, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33359972/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5896.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33359961", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/19/59/3a/241842881.jpg", "externalReference": "1217-3636", "numPhotos": 10, "floor": "4", "price": 530000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 530000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 100.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Pedro Bandeira Freire s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Alto do Lumiar - Quinta das Conchas - Quinta do Lambert", "country": "pt", "latitude": 38.7639275, "longitude": -9.156536, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33359961/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5300.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso en rua Pedro Bandeira Freire s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33353103", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/8f/2f/63/241462180.jpg", "externalReference": "044224", "numPhotos": 22, "floor": "4", "price": 429000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 429000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 105.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Estrada de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7462265, "longitude": -9.183963, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33353103/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4086.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33359784", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/7e/db/40/241838831.jpg", "externalReference": "122911198-566", "numPhotos": 31, "price": 1090000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1090000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 156.0, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.712133, "longitude": -9.1594083, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33359784/", "description": "Apartamento en venta en Cal\u00e7ada da Estrela con Rua Borges Carneiro, Lapa, Lisboa. Esta propiedad est\u00e1 ubicada en un edificio hist\u00f3rico en excelentes condiciones, que ofrece impresionantes vistas a los jardines del Palacio de S\u00e3o Bento. Con una mezcla de clase, detalles hist\u00f3ricos y atemporales, este apartamento brinda niveles de confort modernos. Su ubicaci\u00f3n privilegiada permite un f\u00e1cil acceso a excelentes restaurantes y se encuentra a poca distancia a pie del r\u00edo y del Jard\u00edn de Estrela. Con 3 dormitorios, 2 ba\u00f1os, una sala de estar y una oficina contigua a la sala de estar, este apartamento tiene una distribuci\u00f3n flexible T3+1. El espacio exterior cubierto ofrece la posibilidad de abrirse, proporcionando a\u00fan m\u00e1s luz y ventilaci\u00f3n natural. Con pisos de madera maciza, paredes y techos trabajados.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 6987.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33359742", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/07/22/98/241837288.jpg", "externalReference": "126211036-6", "numPhotos": 42, "price": 768000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 768000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 137.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Alfama - S\u00e9", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Alfama - S\u00e9", "country": "pt", "latitude": 38.7085076, "longitude": -9.1352324, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33359742/", "description": "Fant\u00e1stico apartamento de 3 dormitorios en venta en una ubicaci\u00f3n premium de Lisboa En la hist\u00f3rica Rua dos Bacalhoeiros, en pleno centro de Lisboa, cerca de iconos culturales y restaurantes con estrellas Michelin, se encuentra este magn\u00edfico apartamento de 3 dormitorios, a estrenar, en un edificio antiguo completamente reformado en 2018. El espacioso sal\u00f3n com\u00fan abarca 42 de los 137 m2 que componen este apartamento, que cuenta con tres peque\u00f1os balcones desde los que se puede observar la pintoresca calle. Los acabados son de alt\u00edsima calidad y buen gusto, como se puede comprobar por la madera maciza que compone el suelo, puertas y armarios empotrados, la piedra de Lioz utilizada en las encimeras de los ba\u00f1os y los electrodom\u00e9sticos de la marca Zanussi presentes en la cocina totalmente equipada. El edificio cuenta con ascensor y comunidad organizada. En las inmediaciones encontrar\u00e1 una amplia selecci\u00f3n de restaurantes y tiendas, as\u00ed como facilidad en el uso del transporte p\u00fablico. A 250 metros se encuentra el Parking Campo das Cebolas, donde es posible hacer un contrato mensual para estacionamiento. El contrato mensual para residentes cuesta 25,00 euros/mes. Por un incremento de precio es posible adquirir el apartamento parcial o totalmente amueblado, tal y como se encuentra en este momento.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5606.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33359752", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ef/9e/5b/241837192.jpg", "externalReference": "125501022-194", "numPhotos": 26, "floor": "2", "price": 570000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 570000.0}}, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 104.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Pr\u00edncipe Real - S\u00e3o Bento", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Pr\u00edncipe Real - S\u00e3o Bento", "country": "pt", "latitude": 38.7165097, "longitude": -9.150603, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33359752/", "description": "DUPLEX CON ENCANTO DE DOS HABITACIONES. EXCELENTE UBICACI\u00d3N Este apartamento est\u00e1 situado en un peque\u00f1o edificio de seis apartamentos, muy cerca de la agradable y cosmopolita Pra\u00e7a das Flores, de los jardines bot\u00e1nicos y del Pr\u00edncipe Real y de la emblem\u00e1tica Rua de S\u00e3o Bento. Tiene dos fachadas, vistas despejadas y una excelente luz gracias a su orientaci\u00f3n solar este/oeste. 104m2 de superficie privada bruta, distribuidos en dos plantas. En la planta de entrada se encuentran el sal\u00f3n, la cocina con terraza acristalada, un dormitorio y un cuarto de ba\u00f1o. En la planta superior, la antigua buhardilla, a la que se accede por una escalera interior, se encuentra el dormitorio principal con un espacio generoso, un vestidor, un cuarto de ba\u00f1o y una terraza acristalada. El apartamento ha sido recientemente reformado y se encuentra en excelente estado de conservaci\u00f3n. Se encuentra en un segundo piso, sin ascensor. Las zonas comunes se encuentran en buen estado. Bien comunicado por transporte p\u00fablico. Comercios y servicios en las inmediaciones. Posibilidad de alquilar una plaza de aparcamiento en un garaje de la misma calle.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5481.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "D\u00faplex"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33359709", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/18/9e/0c/241837078.jpg", "externalReference": "120991397-613", "numPhotos": 26, "price": 775000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 775000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 200.0, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Pra\u00e7a Francisco S\u00e1 Carneiro", "province": "Lisboa", "municipality": "Areeiro", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7403957, "longitude": -9.131299, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33359709/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3875.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Areeiro, Lisboa", "title": "Piso en Pra\u00e7a Francisco S\u00e1 Carneiro"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33356970", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c3/3e/fd/241743516.jpg", "externalReference": "126321055-1", "numPhotos": 40, "price": 370000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 370000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 96.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua Morais Soares s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.732179, "longitude": -9.1285702, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33356970/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3854.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Piso en rua Morais Soares s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33359680", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f7/72/4a/241835759.jpg", "externalReference": "122181402-95", "numPhotos": 35, "price": 449000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 449000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 490000.0, "priceDropValue": 41000, "priceDropPercentage": 8}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 70.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7061281, "longitude": -9.1652192, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33359680/", "description": "Ubicado en el barrio de Lapa, le presentamos para la venta un apartamento de 2 dormitorios convertido en 1 dormitorio con una vista impresionante del r\u00edo Tajo, el puente 25 de abril y el Cristo Rey. Situado en el cuarto piso, ubicado en un edificio antiguo sin ascensor, este apartamento fue completamente remodelado en 2018, d\u00e1ndole un estilo moderno y actual. Est\u00e1 totalmente equipado, tiene aire acondicionado en toda la casa y se puede vender amueblado. Tiene dos frentes, ambos con balc\u00f3n que puedes disfrutar al m\u00e1ximo para vislumbrar la hermosa ciudad de Lisboa. Necesita pintura general y algunos ajustes. \u00a1Cont\u00e1ctenos y venga a visitarnos!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 6414.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33359638", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e1/7f/b2/241835163.jpg", "externalReference": "121511400-111", "numPhotos": 38, "price": 560000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 560000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 103.0, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "rua do Arco a S\u00e3o Mamede s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Pr\u00edncipe Real", "country": "pt", "latitude": 38.7176022, "longitude": -9.1536097, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33359638/", "description": "Apartamento \u00fanico, en una de las ubicaciones m\u00e1s valoradas, cerca del Pr\u00edncipe Real, S\u00e3o Bento y Largo do Rato. D\u00faplex de 1 dormitorio con terraza, muy luminoso y con vistas despejadas. Es un tercer piso, en un edificio de estructura de hormig\u00f3n armado (antis\u00edsmico) sin ascensor. Cocina equipada, 2 aseos, recuperador de calor, aire acondicionado, armario empotrado y persianas el\u00e9ctricas. Obra reciente, finalizada en 2020. Para m\u00e1s informaci\u00f3n, \u00a1espero su contacto!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5437.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso en rua do Arco a S\u00e3o Mamede s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33359625", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/97/ba/61/241834979.jpg", "externalReference": "123751015-380", "numPhotos": 30, "floor": "6", "price": 1390000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1390000.0}}, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 316.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "rua Helena F\u00e9lix s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Campo Grande", "country": "pt", "latitude": 38.7484206, "longitude": -9.1518108, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33359625/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4399.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "D\u00faplex en rua Helena F\u00e9lix s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33359623", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/49/b4/51/241834954.jpg", "externalReference": "123751015-381", "numPhotos": 42, "floor": "4", "price": 1245000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1245000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 232.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "avenida P\u00e1dua s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Gare do Oriente - Zona Sul", "country": "pt", "latitude": 38.7629779, "longitude": -9.1034238, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33359623/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5366.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Piso en avenida P\u00e1dua s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33359613", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a2/e9/cb/241834561.jpg", "externalReference": "125421154-2", "numPhotos": 17, "price": 225000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 225000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 69.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua Actriz Maria Matos s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Charquinho", "country": "pt", "latitude": 38.7556522, "longitude": -9.1961883, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33359613/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3261.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Actriz Maria Matos s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33359584", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b5/2c/cb/241833966.jpg", "externalReference": "124661114-4", "numPhotos": 34, "price": 220000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 220000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 68.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua General Silva Freire s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7746266, "longitude": -9.1149104, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33359584/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3235.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Piso en rua General Silva Freire s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33359573", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/60/a5/18/241833878.jpg", "externalReference": "120511422-10", "numPhotos": 33, "price": 1390000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1390000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 369.0, "rooms": 5, "bathrooms": 2, "address": "avenida do Brasil s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Campo Grande", "country": "pt", "latitude": 38.7555794, "longitude": -9.1493072, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33359573/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3767.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso en avenida do Brasil s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}], "total": 12206, "totalPages": 245, "actualPage": 43, "itemsPerPage": 50, "numPaginations": 0, "summary": ["Comprar", "Viviendas", "Lisboa", "Todos los precios", "Todos los tama\u00f1os"], "filter": {"locationName": "Lisboa"}, "alertName": "Viviendas en Lisboa", "totalAppliedFilters": 0, "lowerRangePosition": 2100, "upperRangePosition": 2150, "paginable": true}