{"elementList": [{"propertyCode": "33274173", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/96/7c/c1/149554002.jpg", "numPhotos": 24, "floor": "4", "price": 500000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 500000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 50.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua Rodrigues Sampaio", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Av. da Liberdade - Marqu\u00eas de Pombal", "country": "pt", "latitude": 38.724504, "longitude": -9.1462753, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33274173/", "description": "Apartamento a estrenar de 1 dormitorio, reci\u00e9n reformado Cerca de la Avenida da Liberdade con garaje totalmente amueblado y equipado, listo para entrar, 2 ascensores Aire acondicionado en dormitorio y sal\u00f3n TV, lavavajillas, frigor\u00edfico, congelador, horno, microondas ropa de cama y toallas Edificio con 2 ascensores Cerca de tiendas y restaurantes exclusivos Acceso a transporte y supermercado en el lateral.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 10000.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso en rua Rodrigues Sampaio"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33274166", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/82/41/93/238468454.jpg", "externalReference": "120611853-69", "numPhotos": 20, "floor": "1", "price": 650000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 650000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 133.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua Dom Pedro Cristo, 1", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Brito", "country": "pt", "latitude": 38.7521613, "longitude": -9.1349017, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33274166/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4887.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso en rua Dom Pedro Cristo, 1"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33269835", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/01/04/a3/240246743.jpg", "externalReference": "103240102", "numPhotos": 38, "floor": "2", "price": 1600000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1600000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 240.0, "rooms": 7, "bathrooms": 2, "address": "Santos-o-Velho - Madragoa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Santos-o-Velho - Madragoa", "country": "pt", "latitude": 38.7056274, "longitude": -9.1553856, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33269835/", "description": "Una magn\u00edfica vista sobre el r\u00edo Tajo, una relaci\u00f3n \u00fanica de intimidad con el mar y una visi\u00f3n del horizonte a trav\u00e9s de las habitaciones de la fachada principal son caracter\u00edsticas \u00fanicas que mejoran la vida en este encantador piso. Situado en la zona ribere\u00f1a de Santos, este inmueble cuenta con una superficie privativa de 240m2. Se encuentra en un edificio hist\u00f3rico de estilo pombalino con una hermosa fachada de azulejos y esculturas del artista Leopoldo de Almeida en la entrada. Para mayor comodidad, el edificio dispone de ascensor. Construido en la segunda mitad del siglo XIX, el edificio perteneci\u00f3 \u00edntegramente a la misma familia durante muchos a\u00f1os y ha sido heredado por descendientes a lo largo de las generaciones, lo que le ha permitido conservar sus rasgos caracter\u00edsticos y su identidad \u00fanica. El piso se distribuye en 240m2 distribuidos en 10 habitaciones, con las zonas sociales orientadas a la fachada principal y las zonas privadas y la cocina orientadas a la fachada trasera. Las zonas sociales incluyen un gran sal\u00f3n principal, vest\u00edbulo, biblioteca, sala de porcelana y plata, comedor y sala de lectura/estar. La distribuci\u00f3n de la zona privada consta de una suite principal con su cuarto de ba\u00f1o y vestidor, un trastero, un dormitorio interior y un cuarto de ba\u00f1o completo. Hay varios elementos de referencia en esta propiedad, con algunas de las habitaciones en una jaula pombalina, techos ornamentados con 4,50 metros de altura de techo, frescos pintados a mano en las paredes con referencias al famoso autor Pereira C\u00e3o, suelos de madera y una vista completa del r\u00edo desde las distintas habitaciones de la fachada principal, son algunos de los detalles que a\u00f1aden profundidad y elegancia a esta propiedad. Una privilegiada exposici\u00f3n solar sur-norte permite la entrada de luz desde el amanecer hasta el anochecer, y el tipo de construcci\u00f3n y los materiales de \u00e9poca permiten una eficiencia energ\u00e9tica de clase B. La venta del inmueble no incluye mobiliario ni obras de arte. Para aparcamiento existe la posibilidad de adquirir un alquiler mensual en el D. Carlos I/Lg. Vitorino Dam\u00e1sio. La ubicaci\u00f3n ofrece f\u00e1cil acceso a las principales carreteras de la ciudad, as\u00ed como las playas marginales y autopistas para aquellos que viajan hacia el sur o el norte del pa\u00eds. La zona est\u00e1 bien comunicada por transporte p\u00fablico, estaciones de tren y metro, supermercados, restaurantes, hospitales y escuelas, proporcionando un estilo de vida cosmopolita y conveniente.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6667.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33274051", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/8f/7b/d3/238447741.jpg", "externalReference": "112", "numPhotos": 41, "floor": "6", "price": 595000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 595000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 99.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua Professora Virg\u00ednia Rau, 10", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Telheiras", "country": "pt", "latitude": 38.7619873, "longitude": -9.1640129, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33274051/", "description": "Apartamento remodelado en Telheiras, voltado a este e oeste, junto al metro y con acceso a persona al comercio y supermercados. Dispone de tres habitaciones muy luminosas, dos casas de ba\u00f1o completas, sala amplia, cocina equipada, despensa, lavandaria, varanda, garaje y arrecada\u00e7\u00e3o. El apartamento es solar, tiene dos frentes y \u00e1reas de boas: una sala de 22m2, y las habitaciones de 16,14 y 11m2. As casas de banho e a cozinha foram totalmente remodeladas y os equipamentos s\u00e3o todos novos. \u00d3timos acabamentos. Possui lugar de garaje y arrecada\u00e7\u00e3o. Pr\u00e9dio com dos elevadores. Venha visitando esta que podr\u00e1 ser a su pr\u00f3xima casa! Telheiras es considerada una de las mejores ubicaciones para vivir en toda la ciudad de Lisboa. Localizado en zona tranquila y de f\u00e1cil acceso, seja por metro o autocarro, o por v\u00edas como 2\u00aa circular, Campo Grande, Eixo Norte-Sul. Tenemos el parque de Telheiras y el Est\u00e1dio do Sporting mesmo al lado, con restaurantes, supermercado, gin\u00e1sio, comercio variado, a pocos pasos. Portugal para la Inversi\u00f3n es una marca de Portugal para los Jubilados, Lda - AMI 24489. Compartilhamos 50/50 con todas las inmobiliarias.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6010.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso en rua Professora Virg\u00ednia Rau, 10"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33273998", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/54/e9/25/240743211.jpg", "numPhotos": 19, "price": 190000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 190000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 75.0, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "rua de Cima de Chelas", "province": "Lisboa", "municipality": "Marvila", "country": "pt", "latitude": 38.7358042, "longitude": -9.1147063, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33273998/", "description": "Vivienda unifamiliar a reformar, tipolog\u00eda T3, situada en Chelas Compuesta por Sal\u00f3n, 3 Dormitorios, Cocina, Ba\u00f1o, Hall de entrada, trasteros, en una superficie de 75m2 Planta baja con Patio Para reformar Situada en la Calle de Cima de Chelas Contacte con nosotros y reserve su visita.", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "priceByArea": 2533.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Marvila, Lisboa", "title": "Chalet adosado en rua de Cima de Chelas"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33272881", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d7/2d/f2/238441847.jpg", "numPhotos": 23, "floor": "4", "price": 480000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 480000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 105.0, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "rua de S\u00e3o Bento", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Pr\u00edncipe Real - S\u00e3o Bento", "country": "pt", "latitude": 38.7123662, "longitude": -9.1532773, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33272881/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4571.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Piso en rua de S\u00e3o Bento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33273944", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/af/84/85/241478028.jpg", "externalReference": "M10876", "numPhotos": 27, "floor": "2", "price": 399900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 76.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Estrada de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7453917, "longitude": -9.1812507, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33273944/", "description": "Propiedad totalmente reformada EXCELENTE UBICACI\u00d3N EN BENFICA Ubicado en un barrio familiar y residencial con varios puntos de comercio y servicios. Rodeado de tiendas tradicionales, tiendas de dise\u00f1o y muebles, cafeter\u00edas y restaurantes Se encuentra en una zona c\u00e9ntrica, con f\u00e1cil acceso, proximidad al transporte p\u00fablico, y diversos equipamientos sociales, Muy cerca del mercado de S\u00e3o Domingos de Benfica, Alto dos Moinhos Metropolitan, Hospital de la Cruz Roja, Zool\u00f3gico.  Sal\u00f3n comedor y cocina en Open Space con 45m2, con muebles blancos; y azulejos en toda la pared detr\u00e1s de los muebles; Cocina totalmente equipada con Horno, Vitrocer\u00e1mica, Campana extractora, Microondas, Lavavajillas empotrado, Lavadora empotrada, Termoacumulador y Frigor\u00edfico Congelador empotrado; 2 dormitorios, ambos con armarios empotrados, uno de ellos CLOSET y suite con 20m2 y el otro con 15m2 Tambi\u00e9n cuenta con un ALTILLO con 35m2. Wc c/ 3m2. Todo el apartamento tiene marcos lacados en blanco con doble acristalamiento y topes de oscilaci\u00f3n Falso techo con luces led incorporadas en toda la vivienda. Preinstalaci\u00f3n de aire acondicionado Persianas el\u00e9ctricas. Dos frentes. Dos ascensores Edificio TOTALMENTE RECUPERADO (Techo, Agua, Electricidad y Columnas de Alcantarillado, Fachadas, Escaleras, Mostradores, Puerta del Edificio. ) Inmueble con home staging (mobiliario/decoraci\u00f3n) incluido en el precio. **Somos intermediarios de cr\u00e9dito debidamente autorizados por el Banco de Portugal y gestionamos todo su proceso de financiaci\u00f3n siempre con las mejores soluciones del mercado. Garantizamos un seguimiento pre y post escritura** 'Se siente bien llegar a casa'.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5262.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33273943", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b8/65/e3/241476021.jpg", "externalReference": "M10877", "numPhotos": 21, "price": 349900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 349900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 66.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Estrada de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7462031, "longitude": -9.1817163, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33273943/", "description": "Propiedad totalmente reformada EXCELENTE UBICACI\u00d3N EN BENFICA Ubicado en un barrio familiar y residencial con varios puntos de comercio y servicios. Rodeado de tiendas tradicionales, tiendas de dise\u00f1o y muebles, cafeter\u00edas y restaurantes Se encuentra en una zona c\u00e9ntrica, con f\u00e1cil acceso, proximidad al transporte p\u00fablico, y diversos equipamientos sociales, Muy cerca del mercado de S\u00e3o Domingos de Benfica, Alto dos Moinhos Metropolitan, Hospital de la Cruz Roja, Zool\u00f3gico.  Sal\u00f3n comedor y cocina en Open Space con 35m2, con muebles blancos; y azulejos en toda la pared detr\u00e1s de los muebles; Cocina totalmente equipada con Horno, Vitrocer\u00e1mica, Campana extractora, Microondas, Lavavajillas empotrado, Lavadora empotrada, Termoacumulador y Frigor\u00edfico Congelador empotrado; Dormitorios con armarios empotrados, siendo uno de ellos una suite con 15m2.  Wc c/ 3m2. Todo el apartamento tiene marcos lacados en blanco con doble acristalamiento y topes de oscilaci\u00f3n Falso techo con luces led incorporadas en toda la vivienda. PATIO C/ 11m2. Preinstalaci\u00f3n de aire acondicionado Persianas el\u00e9ctricas. Dos frentes. Dos ascensores Edificio TOTALMENTE RECUPERADO (Techo, Agua, Electricidad y Columnas de Alcantarillado, Fachadas, Escaleras, Mostradores, Puerta del Edificio. ) Inmueble con home staging (mobiliario/decoraci\u00f3n) incluido en el precio. **Somos intermediarios de cr\u00e9dito debidamente autorizados por el Banco de Portugal y gestionamos todo su proceso de financiaci\u00f3n siempre con las mejores soluciones del mercado. Garantizamos un seguimiento pre y post escritura** 'Se siente bien volver a casa'.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5302.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33273962", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/22/2b/9d/241590495.jpg", "externalReference": "109240045", "numPhotos": 31, "price": 349900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 349900.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 369900.0, "priceDropValue": 20000, "priceDropPercentage": 5}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 67.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Estrada de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7478595, "longitude": -9.1776764, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33273962/", "description": "\u00a1Excelente renovaci\u00f3n realizada en este apartamento de 2 dormitorios llave en mano, cuyo precio incluye todos los muebles y la decoraci\u00f3n (home staging)! Sala de estar y cocina en espacio abierto con 35m2. Desde la sala de estar, se accede al patio exterior con 11m2, \u00a1un excelente espacio al aire libre! En la sala de estar, una de las paredes se ha mantenido en piedra, d\u00e1ndole un car\u00e1cter diferenciado al apartamento. Tiene 2 Dormitorios, el primero en Suite, con 15m2 y armario, y el segundo con 14m2 y armario. 2 Ba\u00f1os. 1 de los ba\u00f1os es completo y con 3m2. La cocina totalmente equipada (Horno, Placa de cocina, Campana extractora, Lavavajillas, Lavadora empotrada, Acumulador, Frigor\u00edfico-congelador empotrado), con muebles blancos, tiene un \u00e1rea de comedor separada. Marcos lacados blancos con doble acristalamiento y apertura oscilobatiente. Techos falsos con luces LED empotradas en toda la casa. Techos altos. Preinstalaci\u00f3n de aire acondicionado. \u00a1Apartamento con dos frentes, lleno de luz natural! PATIO con 11m2. NOTA: El EDIFICIO ha sido TOTALMENTE RECUPERADO (Techo, Columnas de agua, Electricidad y Alcantarillado, Fachadas, Escaleras, Contadores, Puerta del edificio). No pierda esta excelente OPORTUNIDAD en el coraz\u00f3n de S. Domingos de Benfica, a solo 10 minutos a pie del metro Alto dos Mo\u00ednhos, en una zona c\u00e9ntrica, llena de comercios, muy cerca de escuelas y de los hospitales Lus\u00edadas y Cruz Vermelha.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5222.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33273821", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ab/d1/c3/238442183.jpg", "externalReference": "123171267-43", "numPhotos": 15, "floor": "1", "price": 450000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 450000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 100.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Doutor Pereira Bernardes, 13", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Avenida do Uruguai", "country": "pt", "latitude": 38.7512098, "longitude": -9.1985174, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33273821/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4500.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Doutor Pereira Bernardes, 13"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "32620619", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a0/4c/f2/213630407.jpg", "externalReference": "120991437-100", "numPhotos": 24, "floor": "1", "price": 2300000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2300000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 410.0, "rooms": 9, "bathrooms": 11, "address": "rua do alecrim, 45", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Chiado - P\u00e7. de Cam\u00f5es", "country": "pt", "latitude": 38.7080689, "longitude": -9.1434215, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/32620619/", "description": "Casa de hu\u00e9spedes con encanto situada junto a la plaza de Cam\u00f5es en el Chiado, en un edificio hist\u00f3rico (pombalino). La intervenci\u00f3n pensada por dise\u00f1adores y arquitectos, preserv\u00f3 la belleza arquitect\u00f3nica pombalina del siglo XVII, con una remodelaci\u00f3n cuidada y actual, dando prioridad a materiales nacionales e intemporales. Excelente inversi\u00f3n con concepto de funcionamiento inteligente y con Sistema de Check-In y Check-Out online, sin necesidad de recepci\u00f3n, pudiendo ser gestionado remotamente. Licencia de funcionamiento de Unidad de Alojamiento de Hospedaje. Constituida por 9 suites con mucho encanto y confort, cinco de las cuales con balc\u00f3n y orientadas a la Rua do Alecrim, dos suites con caracter\u00edsticas superiores y dos suites familiares con cocina americana y una habitaci\u00f3n comunicante. Tiene adem\u00e1s la particularidad de estar insertada en un edificio con 2 entradas, siendo la entrada principal de acceso exclusivo al noble hall de entrada de la Guest House. El acceso a las habitaciones se realiza por este hall a trav\u00e9s de una escalera pombalina revestida de azulejos de la \u00e9poca. En la planta baja del edificio tambi\u00e9n est\u00e1 incluido, un amplio espacio comercial con m\u00e1s de 90m2, que podr\u00e1 servir de tienda, taller y/o apoyo al Hotel. Este espacio cuenta con una \u00e1rea central de 60m2, con una divisi\u00f3n con 10 m2 y dos ba\u00f1os, teniendo conexi\u00f3n interior directa con la entrada del hotel. La Guest House entr\u00f3 en funcionamiento en septiembre de 2012, habiendo obtenido en los \u00faltimos a\u00f1os una tasa de ocupaci\u00f3n media anual superior al 80%. Tiene una evaluaci\u00f3n de 4,5 en Tripadvisor, 9,1 en Booking y 4,6 en Expedia (excelente) y es recomendada por la Louis Vuitton City Guide de Lisboa Est\u00e1 presente en los m\u00e1s importantes canales de distribuci\u00f3n hotelera: \u2013 \u2013 \u2013 \u2013 La mayor\u00eda de los clientes son provenientes de: FR 13%, ES 12%, UK 11%, USA 9%, DE 9% (en un total 71 or\u00edgenes diferentes) Si valora el encanto y la modernidad en una ubicaci\u00f3n premium, con la ventaja de la simplicidad de la gesti\u00f3n del negocio por la forma en que est\u00e1 estructurado, esta es sin duda una excelente inversi\u00f3n.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5610.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Piso en rua do alecrim, 45"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "32517467", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f4/89/59/238431353.jpg", "numPhotos": 20, "floor": "bj", "price": 229000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 229000.0}}, "propertyType": "studio", "operation": "sale", "size": 40.0, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "travessa de Santana", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Pena", "country": "pt", "latitude": 38.7172549, "longitude": -9.1383803, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/32517467/", "description": "Apartamento de 1 dormitorio con 40 m2 de superficie bruta, totalmente remodelado, equipado, amueblado, decorado y con buenos acabados. El apartamento fue renovado este a\u00f1o (2024), siendo que el ba\u00f1o fue totalmente renovado y se a\u00f1adi\u00f3 aire acondicionado. Este inmueble se encuentra muy bien ubicado en la Baixa de Lisboa, junto al Rossio, Plaza D. Pedro IV y al teatro D. Mar\u00eda. Este encantador y acogedor apartamento se localiza en una planta baja de un edificio de traza t\u00edpica de los barrios de Lisboa. Apartamento en venta, llave en mano, totalmente amueblado y equipado. Excelente ubicaci\u00f3n en el coraz\u00f3n de la ciudad, en pleno centro hist\u00f3rico de la ciudad. En las inmediaciones encontramos espacios comerciales y restauraci\u00f3n, servicios y transportes p\u00fablicos.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5725.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "T0 en travessa de Santana"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33273684", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/61/95/0c/238437845.jpg", "externalReference": "120611853-69", "numPhotos": 20, "price": 650000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 650000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 133.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua Filipe de Magalh\u00e3es s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Brito", "country": "pt", "latitude": 38.7517514, "longitude": -9.1358914, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33273684/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4887.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso en rua Filipe de Magalh\u00e3es s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33273659", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/79/ab/0b/238437367.jpg", "externalReference": "122601031-1105", "numPhotos": 19, "price": 649500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 649500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 122.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "avenida Dom Jo\u00e3o II s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Expo Central", "country": "pt", "latitude": 38.7646695, "longitude": -9.0982017, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33273659/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5324.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Piso en avenida Dom Jo\u00e3o Ii s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33273620", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/53/6e/27/238436184.jpg", "externalReference": "125831104-1", "numPhotos": 28, "floor": "2", "price": 795000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 795000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 153.0, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "rua Ferreira Lapa s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Estef\u00e2nia", "latitude": 38.7272526, "longitude": -9.1439915, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33273620/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5196.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estef\u00e2nia, Lisboa", "title": "Piso en rua Ferreira Lapa s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33273549", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b4/47/f3/238434770.jpg", "externalReference": "124541030-272", "numPhotos": 24, "price": 495000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 495000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 67.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua da Senhora do Monte s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Gra\u00e7a", "country": "pt", "latitude": 38.7195599, "longitude": -9.1312374, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33273549/", "description": "Apartamento de 2 habitaciones en el Mirador de Nuestra Se\u00f1ora del Monte, en la Gra\u00e7a, en Lisboa. Renovado en 2021, este apartamento est\u00e1 situado en una zona privilegiada de uno de los barrios m\u00e1s tradicionales y pintorescos de Lisboa. En el punto m\u00e1s alto de la ciudad, disfrute de la proximidad a uno de los miradores m\u00e1s emblem\u00e1ticos de Lisboa, con impresionantes vistas panor\u00e1micas, desde la iglesia de la Gra\u00e7a hasta el majestuoso castillo de San Jorge, el Tajo, el puente 25 de Abril, la Baixa y el Parque Forestal de Monsanto. A solo 250 metros del m\u00edtico tranv\u00eda 28, este apartamento es perfecto para quienes buscan un estilo de vida aut\u00e9ntico en el coraz\u00f3n del centro hist\u00f3rico de la ciudad. Explore los jardines, plazas y miradores de la Gra\u00e7a, o baje en el reci\u00e9n inaugurado funicular. Situado en la planta baja de un edificio con fachada hist\u00f3rica, este apartamento de techos altos conserva el encanto original con puertas aut\u00e9nticas y techos ornamentados. Cuenta con una acogedora y luminosa sala de estar y una cocina equipada con vitrocer\u00e1mica, campana extractora, horno, microondas y lavavajillas y lavadora. La cocina, as\u00ed como el sal\u00f3n, tienen acceso a una peque\u00f1a terraza interior donde podr\u00e1 disfrutar de momentos de relax o convivencia, \u00fanicos. Cuenta con dos habitaciones y un ba\u00f1o, todos con luz natural y preinstalaci\u00f3n de aire acondicionado. Informaci\u00f3n: * Edificio sin ascensor * Sin garaje, pero hay opciones de aparcamiento p\u00fablico en las inmediaciones Superficie bruta privada: 67 m2 Superficie bruta dependiente: 11 m2 IMI: 126\u20ac/a\u00f1o Distancias: Jard\u00edn de Cerca da Gra\u00e7a | 250 m Restaurantes | 64 m Parada de tranv\u00eda y autob\u00fas | 250 m Supermercado | 260 m Estaci\u00f3n de metro | 650 m Hospital S. Jos\u00e9 | 1 km Aeropuerto | 6,3 km Acceso IP7 | 7 km.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 7388.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso en rua da Senhora do Monte s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33273542", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/0a/9a/09/239270340.jpg", "externalReference": "120181280-189", "numPhotos": 32, "price": 505000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 505000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 119.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua dos Soeiros s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Alto dos Moinhos", "country": "pt", "latitude": 38.7552389, "longitude": -9.1785369, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33273542/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4244.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua dos Soeiros s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33273469", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/76/83/67/238433687.jpg", "externalReference": "121491209-884", "numPhotos": 28, "price": 849000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 849000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 102.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua do Po\u00e7o dos Negros s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Cais do Sodr\u00e9 - Santos", "country": "pt", "latitude": 38.7099456, "longitude": -9.1513783, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33273469/", "description": "Apartamento de 2 dormitorios en Pr\u00edncipe Real, entregado TOTALMENTE REMODELADO \u00a1con una vista impresionante de la ciudad! Situado en uno de los lugares m\u00e1s cosmopolitas de Lisboa, conocido por sus restaurantes y bares de moda, galer\u00edas de arte y tiendas conceptuales. Apartamento d\u00faplex compuesto por cocina abierta totalmente equipada, un ba\u00f1o completo con ventana y balc\u00f3n con vistas al r\u00edo y zona de lavadero. En la planta superior, un techo de 3,2 metros cuadrados, dos dormitorios, con el dormitorio orientado hacia atr\u00e1s servido por un balc\u00f3n y una agradable terraza donde podr\u00e1 disfrutar de verdaderos momentos de ocio mientras disfruta de la magn\u00edfica vista. Tambi\u00e9n tiene un ba\u00f1o completo con luz natural a trav\u00e9s de una claraboya. Para mayor comodidad, est\u00e1 equipado con aire acondicionado y paneles solares. A solo 5 minutos del Jard\u00edn del Pr\u00edncipe Real, conocido como el coraz\u00f3n del Barrio, este jard\u00edn es uno de los m\u00e1s rom\u00e1nticos de Lisboa, con sus \u00e1reas verdes, terrazas y parque infantil. Es aqu\u00ed donde todos los fines de semana hay mercado biol\u00f3gico y el espacio est\u00e1 ocupado por puestos de peque\u00f1os productores y artesanos. Incluye cuota mensual de aparcamiento a 50 metros durante 3 a\u00f1os. F\u00e1cil acceso a transporte, servicios y varios puntos tur\u00edsticos cercanos como Chiado, Mercado da Ribeira, Rossio y Pra\u00e7a do Com\u00e9rcio. Nota: La informaci\u00f3n proporcionada no exime su confirmaci\u00f3n y no puede considerarse vinculante.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 8324.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Piso en rua do Po\u00e7o dos Negros s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33273467", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/1e/96/2f/244376766.jpg", "externalReference": "121491209-883", "numPhotos": 25, "price": 1700000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1700000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 277.0, "rooms": 9, "bathrooms": 3, "address": "rua Braamcamp s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Av. da Liberdade - Marqu\u00eas de Pombal", "country": "pt", "latitude": 38.7221217, "longitude": -9.151921, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33273467/", "description": "Tenga el privilegio de vivir en una de las mejores ubicaciones de Lisboa, la Rua Braamcamp, en este fabuloso apartamento de 267m2, \u00a1para transformar en la casa de sus sue\u00f1os! Ubicado en un hermoso edificio de estilo arquitect\u00f3nico tradicional con una majestuosa entrada con caracter\u00edsticas antiguas, donde es posible ser parte de la historia de la ciudad, rodeado de cultura y refinamiento y cerca de todo lo mejor que Lisboa tiene para ofrecer. El interior de este apartamento destaca por sus amplias \u00e1reas y est\u00e9tica pombalina, con detalles como los techos altos (4m), las puertas de madera y el piso hidr\u00e1ulico original, \u00a1lo que lo convierte en una oportunidad \u00fanica! Tambi\u00e9n tiene una fant\u00e1stica terraza privada, \u00a1perfecta para disfrutar de momentos de ocio con familiares y amigos! Vivir en Braamcamp es disfrutar de una de las zonas m\u00e1s premium de la ciudad, cerca de todo tipo de tiendas, hoteles, bancos, a poca distancia del metro, R. Castilho, Parque Eduardo VII y Centro Comercial das Amoreiras. Junto al Marqu\u00e9s de Pombal y la emblem\u00e1tica Avenida da Liberdade, la m\u00e1s cosmopolita de la ciudad, conocida por sus reconocidos restaurantes y tiendas de lujo. \u00a1Cont\u00e1ctenos para visitar la casa de sus sue\u00f1os! Nota: Estacionamiento con cuota mensual a 2 minutos a pie Nota: La informaci\u00f3n proporcionada no exime su confirmaci\u00f3n y no puede considerarse vinculante.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 6137.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso en rua Braamcamp s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33273472", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/39/c1/a4/238433083.jpg", "externalReference": "121161189-25", "numPhotos": 37, "price": 450000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 450000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 95.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Bica", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Bica", "country": "pt", "latitude": 38.7094595, "longitude": -9.1445699, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33273472/", "description": "En el coraz\u00f3n de Lisboa se encuentra este apartamento \u00fanico, donde se respira tradici\u00f3n y arte. Con \u00e1reas fuera de lo com\u00fan en esta zona, este apartamento dispone de una sala, zona de comidas y cocina en divisiones abiertas pero independientes, ba\u00f1o, una habitaci\u00f3n en entrepiso y una terraza de 15 m2 con acceso a otra divisi\u00f3n de 9m2, que puede usar como habitaci\u00f3n, trastero o sala de convivencia. Necesita de algunas obras, en especial pintura, pero ya tiene ventanas con doble vidrio. \u00a1No pierda tiempo y venga a visitar, tengo todo el gusto en hacer los honores de la casa! La BICA debe su nombre a las diversas Bicas que exist\u00edan en las tierras de Duarte Belo (que hoy da nombre a la calle principal). Una de esas bicas, conocida por sus elevadas propiedades sulfatadas, fue cambiada a donde se encuentra a\u00fan hoy, en 1615. Se recomendaba en la \u00e9poca que all\u00ed se lavaran los ojos quienes sufrieran esos males y, en un principio, cuando la calle recibi\u00f3 esa bica, se llamaba \u201cRua Direita da Boa Vista da Bica dos Olhos\u201d, que hoy es solo Rua da Boavista. Esa bica a\u00fan existe (aunque ya no tiene agua y puede verse junto al n\u00ba32 de la Rua da Boavista, en el pie de la Bica. A\u00fan exist\u00eda la Bica Grande, hasta hace no mucho tiempo atr\u00e1s, un gran tanque donde las mujeres lavaban la ropa y los muchachos se ba\u00f1aban, y que dio nombre a la Calzada y Escaleras de la Bica Grande. Y una tercera, en la Calzada de la Bica Peque\u00f1a. El Ascensor de la Bica, recorre todo el barrio desde la Rua de S\u00e3o Paulo hasta el Calvario, domina hoy el paisaje. Este ascensor, promovido a monumento en 2002, ya fue estrella de intervenciones art\u00edsticas: Vhils decidi\u00f3 reflejarlo en 2010, y en 2013 gan\u00f3 un patr\u00f3n similar a la calzada portuguesa; tambi\u00e9n fue estrella de cine, habiendo aparecido (entre otros) en Lisbon Story, de Wim Wenders. Con una peque\u00f1a caminata de 400m estamos en pleno Chiado, uno de los barrios m\u00e1s emblem\u00e1ticos de la ciudad de Lisboa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4737.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33273408", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/89/c1/0a/238431964.jpg", "externalReference": "123171267-43", "numPhotos": 15, "price": 450000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 450000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 100.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Doutor Pereira Bernardes s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Avenida do Uruguai", "country": "pt", "latitude": 38.751343, "longitude": -9.1985477, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33273408/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4500.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Doutor Pereira Bernardes s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33273338", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/8c/d1/d9/238430352.jpg", "externalReference": "120521305-8", "numPhotos": 29, "price": 950000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 950000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 227.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "rua Carlos de Oliveira s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Laranjeiras", "country": "pt", "latitude": 38.7463048, "longitude": -9.1669577, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33273338/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4185.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Carlos de Oliveira s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "30561522", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/fe/50/a0/146044943.jpg", "externalReference": "C0364-00404", "numPhotos": 16, "floor": "2", "price": 170000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 170000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 40.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Marvila", "province": "Lisboa", "municipality": "Marvila", "country": "pt", "latitude": 38.7505858, "longitude": -9.1001465, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30561522/", "description": "Apartamento T1 + 1, reformado, en Bra\u00e7o de Prata, Marvila. Situado a 3 km del centro comercial Vasco da Gama y del aeropuerto de Lisboa, este apartamento se encuentra en una zona con todo tipo de comercio y transporte (tren, metro, autob\u00fas), as\u00ed como espacios verdes. El apartamento consta de: Hall de entrada / sal\u00f3n, cocina, ba\u00f1o y 2 dormitorios (uno de los dormitorios adjunto al otro). Si existe la posibilidad de quitar una de las habitaciones, conseguir una habitaci\u00f3n grande; o transformar una de las habitaciones en una habitaci\u00f3n m\u00e1s grande. Edificio de mediados de los 40, sin ascensor, y con gran funcionamiento en condominio (15 \u20ac). Estupendo piso para quien quiera vivir en el municipio de Lisboa, cerca del transporte y alejado del bullicio de la ciudad, por un precio asequible y con todas las condiciones de un piso reformado. Para los inversores, este piso es muy interesante a efectos de rentabilidad, ofreciendo una rentabilidad m\u00ednima garantizada del 5% anual (Arrendamiento Anual), pudiendo maximizar esta rentabilidad en cuanto a alojamiento local. Jo\u00e3o Ribeiro +351 92 774 274 6.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4250.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Marvila, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "31158725", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e0/ff/c1/146066601.jpg", "externalReference": "C0364-00910", "numPhotos": 25, "floor": "5", "price": 2735040.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2735040.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 609.0, "rooms": 6, "bathrooms": 7, "address": "rua Soeiro Pereira Gomes, 10", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Entrecampos", "country": "pt", "latitude": 38.7442743, "longitude": -9.1599291, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/31158725/", "description": "Moderno y exclusivo apartamento de 6 habitaciones que ocupa todo el quinto piso de uno de los edificios insertados en el condominio m\u00e1s lujoso de Lisboa, el condominio Jardines de S\u00e3o Louren\u00e7o. Al entrar en este condominio nos encontramos con 2400m2 de \u00e1rea de jard\u00edn. El ascensor de acceso a la propiedad tiene una pantalla de plasma y m\u00fasica ambiental. Cada cond\u00f3mino tiene un c\u00f3digo que le permite tener acceso solo al piso de su apartamento. El apartamento tiene dos puertas de entrada distintas, una para la zona social y otra para la zona privada. El hall de entrada con una generosa \u00e1rea de 15m2, da acceso a un ba\u00f1o social, a la cocina de 28m2, al comedor de 32m2 y a una fabulosa sala de estar de 105m2. La cocina Valcucine, totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos de alta gama K\u00fcppersbusch, dispone tambi\u00e9n de una m\u00e1quina de hacer hielo. La cocina da acceso a una divisi\u00f3n para tratamiento de ropa y a una suite para la empleada. La grandiosa sala de estar con chimenea y suelo de Sucupira inglesa, est\u00e1 servida por un balc\u00f3n de 10m2 que le confiere mucha luz natural. Este balc\u00f3n proporciona momentos de tranquilidad y relax con una vista privilegiada al jard\u00edn y a la piscina. La sala de estar tiene conexi\u00f3n a una divisi\u00f3n que podr\u00e1 ser utilizada como despacho o como sala de cine. El acceso a la zona privada por la sala de estar se realiza por un pasillo con paneles de vidrio y un jard\u00edn interior con sistema de riego autom\u00e1tico. En la zona privada el inmueble dispone de cinco suites, todas equipadas con aire acondicionado Daikin, sistema de sonido integrado, armarios empotrados de la marca Poliform y con ba\u00f1os de la marca Antonio Lupi, uno de los mejores dise\u00f1adores de ba\u00f1os de lujo. Tres suites est\u00e1n a\u00fan servidas por espaciosos balcones. La suite principal adem\u00e1s del balc\u00f3n de unos 12m2 dispone tambi\u00e9n de dos enormes vestidores y un ba\u00f1o de 13m2, toalleros calefactados y ba\u00f1era de hidromasaje adem\u00e1s de la cabina de ducha. Dispone tambi\u00e9n de una habitaci\u00f3n que podr\u00e1 ser usada como gimnasio. El condominio dispone de 2 piscinas desbordantes, una para adultos y otra para ni\u00f1os, gimnasio, varias tiendas y a\u00fan una guarder\u00eda e infantil para los hijos de los residentes. Situado en una zona servida por todo tipo de comercio y servicios y accesos a las principales zonas de la ciudad de Lisboa. Contacte con nosotros y venga a conocer este inmueble. Nota: actualmente este distinguido apartamento se encuentra arrendado hasta julio de 2025 con renta adecuada al segmento del inmueble.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4491.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Piso en rua Soeiro Pereira Gomes, 10"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "31990199", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/bd/a7/9c/177204125.jpg", "externalReference": "C0364-01727", "numPhotos": 7, "price": 255000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 255000.0}}, "propertyType": "studio", "operation": "sale", "size": 33.0, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "rua do Terreirinho, 58", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Castelo - Mouraria", "country": "pt", "latitude": 38.7169451, "longitude": -9.1344218, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/31990199/", "description": "Este bonito apartamento completamente reformado, equipado y amueblado, est\u00e1 situado en el Centro Hist\u00f3rico, en uno de los barrios m\u00e1s tradicionales de la bella Lisboa, el barrio de Mouraria, muy cerca de donde naci\u00f3 el Fado y donde la modernidad y la sencillez se combinan con el encanto y la tradici\u00f3n. Recuperando la antigua arquitectura \u00e1rabe del patio interior, donde se desarrollaba toda la actividad familiar, este conjunto habitacional cuenta tambi\u00e9n con un patio interior, un \u00e1rea social para los inquilinos que, al final del d\u00eda, se despiden del sol tard\u00edo y un lugar privilegiado para el esparcimiento de los ni\u00f1os, los cuales, sin la peligrosidad inherente a la calle, dan lugar a sus juegos. La excelente ubicaci\u00f3n permite un r\u00e1pido acceso a algunas de las principales atracciones tur\u00edsticas de Lisboa, como el Castelo de S\u00e3o Jorge, los barrios t\u00edpicos de Alfama y Gra\u00e7a, Rossio, Chiado, Pra\u00e7a do Com\u00e9rcio, Cais do Sodr\u00e9, Avenida da Liberdade, Restauradores y Bairro. Alto.Con numerosos medios de transporte, destacando el metro (l\u00ednea verde / Martim Moniz) a 1 minuto a pie, varias redes de autobuses y el hist\u00f3rico tranv\u00eda 28 en Pra\u00e7a do Martim Moniz e incluso transporte mar\u00edtimo en Terreiro do Pa\u00e7o y Cais do Sodr\u00e9.Acceso directo al aeropuerto de Lisboa, a tan solo 15 minutos en coche. \u00a1Reserva tu visita y ven a conocernos!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 7727.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "T0 en rua do Terreirinho, 58"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "31992404", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/18/c1/13/177676423.jpg", "externalReference": "C0364-01728", "numPhotos": 7, "price": 265000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 265000.0}}, "propertyType": "studio", "operation": "sale", "size": 31.0, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "rua do Terreirinho, 58", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Castelo - Mouraria", "country": "pt", "latitude": 38.7169451, "longitude": -9.1344218, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/31992404/", "description": "Este acogedor apartamento, completamente renovado, equipado y amueblado, est\u00e1 ubicado en el Centro Hist\u00f3rico en uno de los barrios m\u00e1s tradicionales de la hermosa Lisboa, el barrio de Mouraria, muy cerca de donde naci\u00f3 el Fado y donde la modernidad y la sencillez se combinan con el encanto y la tradici\u00f3n. . Recuperando la antigua arquitectura \u00e1rabe del patio interior, donde se desarrollaba toda la actividad familiar, en este conjunto habitacional tambi\u00e9n hay un patio interior, un \u00e1rea social para los propietarios que al final del d\u00eda se despiden del sol tard\u00edo. y un lugar privilegiado para el juego de los ni\u00f1os, que sin la peligrosidad inherente a la calle, dan lugar a sus juegos. La excelente ubicaci\u00f3n permite un r\u00e1pido acceso a algunas de las principales atracciones tur\u00edsticas de Lisboa, como el Castelo de S\u00e3o Jorge, los barrios t\u00edpicos de Alfama y Gra\u00e7a, Rossio, Chiado, Pra\u00e7a do Com\u00e9rcio, Cais do Sodr\u00e9, Avenida da Liberdade, Restauradores y Bairro Alto.Con numerosos transportes, destacando el metro (l\u00ednea verde / Martim Moniz) a 1 minuto a pie, varias redes de autobuses y el hist\u00f3rico tranv\u00eda 28 en Pra\u00e7a do Martim Moniz y tambi\u00e9n transporte mar\u00edtimo en Terreiro do Pa\u00e7o y Cais do Sodr\u00e9.Acceso directo al aeropuerto de Lisboa, a tan solo 15 minutos en coche. \u00a1Consulta tu visita y ven a ver!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8548.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "T0 en rua do Terreirinho, 58"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "32050340", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/98/4e/dd/184136529.jpg", "externalReference": "C0364-01791", "numPhotos": 17, "price": 250000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 250000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 41.0, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "rua da Ind\u00fastria, 24", "province": "Lisboa", "municipality": "Alc\u00e2ntara", "district": "Alto de Santo Amaro", "country": "pt", "latitude": 38.7056833, "longitude": -9.1807372, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/32050340/", "description": "Apartamento de 3 habitaciones, en Alc\u00e2ntara, que tuvo intervenci\u00f3n para convertir dos de las habitaciones en una sala de estar. Habitaci\u00f3n interior; Ba\u00f1o con ventana muy amplia; Ventanas de PVC recientes; Edificio sin ascensor.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 6098.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alc\u00e2ntara, Lisboa", "title": "Piso en rua da Ind\u00fastria, 24"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "31821352", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/81/33/84/198311140.jpg", "externalReference": "C0242-01851", "numPhotos": 21, "floor": "1", "price": 637000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 637000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 91.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7079091, "longitude": -9.1640356, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/31821352/", "description": "A su disposici\u00f3n, presento un moderno, luminoso y lujoso apartamento de 3 habitaciones, en una de las parroquias m\u00e1s antiguas de la Capital de Portugal. Est\u00e1 ubicado en uno de los mejores lugares de Lisboa (cerca de Jardim da Estrela). La propiedad es completamente nueva y nunca ha sido habitada, lo que significa que est\u00e1 en perfectas condiciones y lista para ser utilizada por usted. Todos los acabados e instalaciones son modernos y de la m\u00e1s alta calidad, ofreciendo una oportunidad \u00fanica de vivir en un apartamento con una ubicaci\u00f3n privilegiada y todas las comodidades necesarias para una vida c\u00f3moda. Apartamento con Suite y Closet, Aire Acondicionado, revestimiento de piso de madera, ventanas de climalit y materiales de primera calidad que lo hacen \u00fanico. Seleccione una visita y conozca en detalle el confort y el refinamiento en cada \u00e1rea de la propiedad. Si buscas refinamiento y comodidad para vivir tu d\u00eda a d\u00eda, \u00a1esta es la compra perfecta! Arriendo con opci\u00f3n a compra (habla conmigo). Siempre estar\u00e9 disponible: - Durante todo el proceso de compra y venta de su propiedad; - Buscando una propiedad a la medida de sus necesidades; - En el seguimiento de las propuestas, velando siempre por su mejor inter\u00e9s; - En la presentaci\u00f3n de las soluciones financieras m\u00e1s ventajosas; - En apoyo del proceso de financiaci\u00f3n; - En el marcado y ejecuci\u00f3n del Contrato de Compraventa a Promesa; - En la formalizaci\u00f3n y otorgamiento de la Escritura P\u00fablica de Compraventa;.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7000.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33273139", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/19/8a/c9/244144025.jpg", "externalReference": "C0222-05327", "numPhotos": 22, "price": 550000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 550000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 100.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "travessa L\u00e9gua da P\u00f3voa, 22", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Rato - Amoreiras", "country": "pt", "latitude": 38.7233943, "longitude": -9.1553665, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33273139/", "description": "Apartamento de 2 dormitorios + 2 renovado en una ubicaci\u00f3n privilegiada de Lisboa, junto al P\u00e1teo Bagatela. Este apartamento renovado y lleno de encanto, se encuentra en una de las mejores zonas para vivir en Lisboa, muy tranquila y agradable. Con 4 habitaciones - Sala, 2 dormitorios + 1 interior y un generoso espacio cerrado junto a la cocina, muy soleado, que permite hacer un espacio adicional (de oficina, comedor u otro uso), y dos ba\u00f1os, es un apartamento muy luminoso, con las caracter\u00edsticas de un apartamento de los a\u00f1os 30-40 lleno de cach\u00e9. Con 100 metros de superficie bruta y 85m2 de superficie \u00fatil, este segundo piso sin ascensor, se encuentra en un edificio que est\u00e1 siendo renovado, y por lo tanto est\u00e1 siendo valorizado. Junto al P\u00e1teo Bagatela, este apartamento se encuentra a 190 metros del Jard\u00edn de las Amoreiras y a 700 metros del Centro Comercial de las Amoreiras, cerca del comercio tradicional, a poca distancia del Marqu\u00e9s de Pombal, Estrela, Campo de Ourique y cerca del transporte p\u00fablico. Cont\u00e1ctenos para programar su visita y cuente con nosotros: Este apartamento es una excelente opci\u00f3n para primera vivienda o inversi\u00f3n a largo plazo. Cont\u00e1ctenos para programar su visita y cuente con nosotros: - En todo el proceso de compra; - En la b\u00fasqueda de un inmueble a la medida de sus necesidades; - En el acompa\u00f1amiento negociador; - En el apoyo del proceso de financiaci\u00f3n, ya que somos Intermediarios de Cr\u00e9dito autorizados por el Banco de Portugal (Registro 347); - En la marcaci\u00f3n y realizaci\u00f3n del Contrato Promesa Compra y Venta; - En la marcaci\u00f3n y realizaci\u00f3n de la Escritura; Te esperamos. No pierda esta excelente oportunidad.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5500.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso en travessa L\u00e9gua da P\u00f3voa, 22"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33068867", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b8/22/f1/230445134.jpg", "externalReference": "C0225-02718", "numPhotos": 17, "floor": "bj", "price": 305000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 305000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 73.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7316385, "longitude": -9.1298294, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33068867/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4178.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33215955", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/1d/b8/7a/236116571.jpg", "externalReference": "C0223-06312", "numPhotos": 46, "price": 2450000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2450000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 879.0, "rooms": 8, "bathrooms": 7, "address": "Alvalade", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Alvalade", "country": "pt", "latitude": 38.7494075, "longitude": -9.1481171, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33215955/", "description": "Esta vivienda es una oportunidad \u00fanica de vivir en una ubicaci\u00f3n privilegiada en Lisboa, en la Avenida Almirante Gago Coutinho (entre el centro de la ciudad y el aeropuerto de Lisboa). Con excelentes accesos y transportes p\u00fablicos, destacamos la proximidad del barrio de Alvalade, donde pueden encontrar una variedad de comercios y servicios, Alvalade fue reconocido por la revista Time Out como uno de los 20 barrios \"m\u00e1s cool\" del mundo. Tambi\u00e9n pr\u00f3ximo de los Colegios Valsassina y San Juan de Brito. Se trata de vivienda con una superficie de terreno de 884m2 y una superficie bruta de construcci\u00f3n de 879m2, propiedad que ofrece varias comodidades. Excelente espacio exterior, con zona ajardinada, parque infantil, zona de barbacoa y piscina, tiene a\u00fan una escalera exterior de acceso a los apartamentos superiores. Est\u00e1 actualmente dividida en 4 apartamentos distintos con entradas independientes y, est\u00e1 compuesta por: - Planta -1, encontramos un garaje con capacidad para 4 coches, trasteros y 1 ba\u00f1o. - Planta baja (frente), con hall de entrada, acceso a cocina con despensa, sal\u00f3n com\u00fan, comedor, 2 habitaciones con armarios empotrados y 2 ba\u00f1os, esta planta con acceso directo al garaje. A\u00fan en la Planta baja, otro hall, con acceso a cocina, al sal\u00f3n con chimenea y 1 ba\u00f1o. - Planta 1, hall de entrada, acceso a cocina con despensa, sal\u00f3n con estufa de le\u00f1a, 1 suite con armario empotrado y acceso a balc\u00f3n, 2 habitaciones con armario empotrado y acceso a terraza, hall de acceso a las habitaciones y ba\u00f1o. - En la Planta 2, hall de entrada, cocina, ba\u00f1o, comedor, sal\u00f3n com\u00fan con chimenea y estufa de le\u00f1a, 2 habitaciones con armario empotrado y ba\u00f1o. - La Planta 2, posee a\u00fan, una cubierta, utilizada como espacio de Ocio (estudio, taller, lectura), con acceso a una espaciosa terraza (cerca de 100m2). La vivienda tiene aire acondicionado y ventanas con doble acristalamiento.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 2787.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Casa independiente"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33216005", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/82/b8/58/236117982.jpg", "externalReference": "C0223-06849", "numPhotos": 12, "floor": "bj", "price": 340000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 340000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 82.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "S\u00e3o Vicente de Fora", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "S\u00e3o Vicente de Fora", "country": "pt", "latitude": 38.7167811, "longitude": -9.1247945, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33216005/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4146.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33273100", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/bb/7f/10/238424783.jpg", "externalReference": "C0223-06949", "numPhotos": 46, "price": 470000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 470000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 108.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Olivais", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7668964, "longitude": -9.1051142, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33273100/", "description": "Piso con terraza de 40m, 2 ba\u00f1os, sal\u00f3n de 30m, suite de 16m, dormitorio de 14m, cocina de 14m con zona de tratamiento de ropa totalmente equipada, 2 plazas de aparcamiento y trastero. \u00d3ptima exposici\u00f3n solar, este y oeste con mucha luz y con una presentaci\u00f3n comercial fant\u00e1stica, y a 100m de la estaci\u00f3n de Oriente.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4352.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33273063", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/8a/80/06/238423923.jpg", "externalReference": "C0271-00967", "numPhotos": 32, "price": 550000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 550000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 599000.0, "priceDropValue": 49000, "priceDropPercentage": 8}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 164.0, "rooms": 5, "bathrooms": 2, "address": "Olivais", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7651388, "longitude": -9.1188928, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33273063/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3354.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33273049", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/33/60/6b/238423776.jpg", "externalReference": "C0440-00507", "numPhotos": 34, "floor": "bj", "price": 218000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 218000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 66.0, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Olivais", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7652716, "longitude": -9.1153727, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33273049/", "description": "T2 convertido en T3 - Olivais Sul Apartamento de 4 habitaciones totalmente reformado en Olivais Sul junto al Valle del Silencio y a 5 minutos del Aeropuerto y del Parque de las Naciones. Cerca de transportes, del metro Olivais y del Spacio Shopping. Apartamento totalmente reformado en una planta baja alta con las habitaciones al nivel de un primer piso. Con cocina semi equipada (cocina el\u00e9ctrica/gas) y ba\u00f1o reformado. Termoacumulador. Marquesina cerrada. Suelo flotante. Ventanas de aluminio lacado con doble acristalamiento.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3303.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33272938", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a8/e5/18/238491601.jpg", "externalReference": "HD-967A", "numPhotos": 21, "floor": "5", "price": 440000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 440000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 63.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Pra\u00e7a Francisco S\u00e1 Carneiro", "province": "Lisboa", "municipality": "Areeiro", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.742537, "longitude": -9.134736, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33272938/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6984.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Areeiro, Lisboa", "title": "Piso en Pra\u00e7a Francisco S\u00e1 Carneiro"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33272910", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9e/59/1e/239409693.jpg", "externalReference": "HMBK3779", "numPhotos": 31, "floor": "2", "price": 399900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 113.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Estrada de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7479268, "longitude": -9.1805478, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33272910/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3539.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33272746", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c0/3a/e6/239347834.jpg", "externalReference": "HMBK3780", "numPhotos": 21, "floor": "bj", "price": 349900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 349900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 67.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Estrada de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7485981, "longitude": -9.1818022, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33272746/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5222.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33272666", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a1/1a/72/244359873.jpg", "externalReference": "TRI-37-24-CS", "numPhotos": 20, "floor": "3", "price": 295000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 295000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 60.0, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "Cal\u00e7ada de Santa Apol\u00f3nia", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Santa Engr\u00e1cia", "country": "pt", "latitude": 38.7191054, "longitude": -9.1194732, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33272666/", "description": "Santa Apol\u00f3nia 127968; Apartamento d\u00faplex de 1 dormitorio en Santa Apol\u00f3nia Situado en Santa Apol\u00f3nia, este encantador apartamento ofrece comodidad y confort en un entorno completamente rehabilitado. Funciones: T1 con 50m2 d\u00faplex 2 WC 3\u00aa Planta sin ascensor Vista al r\u00edo Ubicaci\u00f3n privilegiada en Santa Apol\u00f3nia Edificio totalmente rehabilitado Cocina equipada con kitchennett Aire acondicionado para mayor comodidadNo pierdas la oportunidad de vivir en este espacio moderno y acogedor. \u00a1Cont\u00e1ctenos ahora para obtener m\u00e1s informaci\u00f3n y programar una visita! En Escadinhas da Cidade no solo le ayudamos a encontrar la casa perfecta, sino que tambi\u00e9n facilitamos el proceso de financiaci\u00f3n a trav\u00e9s de la asociaci\u00f3n con servicios de intermediaci\u00f3n crediticia. Juntos simplificaremos su proceso y accesible. \u00a1Programe su visita ahora y descubra la casa de sus sue\u00f1os! Visita esta y otras propiedades en.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4917.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso en Cal\u00e7ada de Santa Apol\u00f3nia"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33272677", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/81/03/c4/244359857.jpg", "externalReference": "TRI-36-24-CS", "numPhotos": 16, "floor": "2", "price": 240000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 240000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 45.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Cal\u00e7ada de Santa Apol\u00f3nia", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Santa Engr\u00e1cia", "country": "pt", "latitude": 38.7182747, "longitude": -9.1203418, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33272677/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5333.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso en Cal\u00e7ada de Santa Apol\u00f3nia"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33272566", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/34/e6/ed/239947991.jpg", "externalReference": "GB/ 009899", "numPhotos": 21, "floor": "bj", "price": 998000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 998000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 191.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Expo Norte", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Expo Norte", "country": "pt", "latitude": 38.7827234, "longitude": -9.0971607, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33272566/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5225.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33272492", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/8e/39/41/238402257.jpg", "externalReference": "HT_30509", "numPhotos": 18, "floor": "3", "price": 560000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 560000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 63.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua Jo\u00e3o Saraiva, 4", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Brito", "country": "pt", "latitude": 38.757246, "longitude": -9.1409305, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33272492/", "description": "El Apartamento Apartamento de lujo en el Edificio AEG, en pleno coraz\u00f3n del barrio de Alvalade. Dise\u00f1ado con un estudio, debido a su planta y generosa superficie, se adapt\u00f3 f\u00e1cilmente para su uso como T1. En sus 48m2, podemos encontrar una cocina totalmente equipada, luminoso sal\u00f3n, ba\u00f1o moderno y un acogedor dormitorio con armario. El apartamento se puede vender completamente amueblado y equipado.  No hay escasez de estacionamiento y almacenamiento en este c\u00e9ntrico apartamento. Tercera planta con ascensor. Certificaci\u00f3n energ\u00e9tica A. El barrio de Alvalade El barrio de Alvalade es hoy en d\u00eda uno de los m\u00e1s deseados en la escena inmobiliaria de Lisboa. Construida desde cero en los a\u00f1os 30 y 40 e integrada en el Plan de Urbanizaci\u00f3n que dio lugar a otras obras como la Avenida de Roma o las Torres de la Avenida dos Estados Unidos da Am\u00e9rica, Alvalade es vista por muchos como un s\u00edmbolo de la Lisboa moderna. Es posible pasear por el barrio y sentir su esp\u00edritu caracter\u00edstico, ya que Alvalade se ha mantenido fiel a sus or\u00edgenes, y a\u00fan ha sabido crecer. Cada calle es una sorpresa, donde se combina la tienda tradicional con el restaurante de moda. Bancos, farmacias, pasteler\u00edas o cines que complementan lugares como el Mercado de Alvalade o el Estadio 1\u00ba de Maio que hacen de este barrio un lugar ineludible en Lisboa. El edificio AEG El Edificio AEG es una promoci\u00f3n residencial que suma 32 viviendas de las tipolog\u00edas T0, T2, T3 y T4, distribuidas entre las plantas 1\u00aa y 4\u00aa. En la planta baja se encuentran las dos entradas, zona de aparcamiento y trastero.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8889.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso en rua Jo\u00e3o Saraiva, 4"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33272481", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/5c/61/f3/238401896.jpg", "externalReference": "W-02UXHK", "numPhotos": 30, "floor": "bj", "price": 450000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 450000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 120.0, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Pr\u00edncipe Real", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Pr\u00edncipe Real", "country": "pt", "latitude": 38.7158469, "longitude": -9.1545473, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33272481/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3750.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33272480", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f0/1b/80/238401872.jpg", "externalReference": "HT_30515", "numPhotos": 19, "floor": "3", "price": 339500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 339500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 54.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua Passos Manuel, 130", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Estef\u00e2nia", "latitude": 38.7312088, "longitude": -9.1367722, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33272480/", "description": "Ven a conocer este bonito apartamento de 1 dormitorio, completamente reformado. Situado en la tercera planta de un edificio con ascensor, junto al Jard\u00edn de Constantino.  Son 54m2 distribuidos en Hall de Entrada, Sal\u00f3n, Dormitorio, Balcones, Cocina y Ba\u00f1o. La cocina est\u00e1 equipada con vitrocer\u00e1mica, horno, campana extractora y calentador de agua de 100 litros.  \u00c1reas Cocina: 6,50 m2 Cocina balc\u00f3n: 3 m2 Sala: 2 m2 C. W. : 3,50 m2 Sal\u00f3n: 10 m2 Balc\u00f3n sal\u00f3n: 5 m2 Dormitorio con armario: 12 m2 Balc\u00f3n de la habitaci\u00f3n: 6 m2 La parroquia de Arroios, situada en el coraz\u00f3n de Lisboa, es conocida por su diversidad cultural y su vibrante vida de barrio. Es famosa por sus mercados, como el Mercado de Arroios, donde se puede encontrar una gran variedad de productos frescos y locales. En cuanto a los colegios, hay varias instituciones educativas cercanas, que van desde primarias, secundarias y universitarias, lo que la convierte en una zona atractiva para familias o inversi\u00f3n.  Arroios cuenta con servicio de metro (estaci\u00f3n de Arroios a 400 metros del apartamento), autobuses (350 metros) y taxis. El aeropuerto internacional de Lisboa est\u00e1 a 5 kil\u00f3metros.  \u00a1Programe su visita!", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6287.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estef\u00e2nia, Lisboa", "title": "Piso en rua Passos Manuel, 130"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33272381", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/6c/f0/ce/238399721.jpg", "externalReference": "121961224-107", "numPhotos": 43, "floor": "1", "price": 1399000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1399000.0}}, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 150.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "avenida Duque de Loul\u00e9", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Av. da Liberdade - Marqu\u00eas de Pombal", "country": "pt", "latitude": 38.7296942, "longitude": -9.146558, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33272381/", "description": "Oportunidad. T3 D\u00faplex, Duque 70. Centro de Lisboa. Presentamos apartamento T3 D\u00faplex con jard\u00edn, 2 plazas de garaje y ubicaci\u00f3n de lujo. Inmueble situado en la Av. Duque de Loul\u00e9, junto al Marqu\u00e9s de Pombal (una de las principales arterias de la ciudad de Lisboa), se encuentra el renovado edificio Duque 70. Este condominio es el resultado de la rehabilitaci\u00f3n de 4 edificios hist\u00f3ricos de traza tradicional, adaptados a las necesidades de confort de la vida moderna. Es un condominio residencial cerrado, con 52 apartamentos (T0 a T3 d\u00faplex, con 70m2 a 165m2) decorados con acabados de alta calidad, un jard\u00edn interior com\u00fan a todos los apartamentos, piscina y amplias \u00e1reas de circulaci\u00f3n. Todos los detalles del edificio Duque 70 fueron cuidadosamente pensados, ofreciendo una selecci\u00f3n de materiales y acabados de alta calidad que promueven una experiencia de vida mejorada. \u00a1Esta es su oportunidad!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 9327.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "D\u00faplex en avenida Duque de Loul\u00e9"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33272370", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f3/b3/97/238398898.jpg", "externalReference": "122601031-1105", "numPhotos": 19, "floor": "4", "price": 649500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 649500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 122.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua Mar do Norte", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Expo Central", "country": "pt", "latitude": 38.7662369, "longitude": -9.0980785, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33272370/", "description": "Piso de tres dormitorios con 122 m2 de superficie bruta privativa en venta situado en el Parque das Na\u00e7\u00f5es en un edificio emblem\u00e1tico de la Av. D. Jo\u00e3o II en excelente estado de conservaci\u00f3n. El amplio sal\u00f3n tiene dos grandes ventanales que dejan entrar la luz. Consta de sala de estar, 3 dormitorios, dos de ellos con armarios empotrados, uno de ellos en suite, dos ba\u00f1os completos.  Cocina totalmente equipada con balc\u00f3n.  Piso con aire acondicionado. El piso tambi\u00e9n dispone de dos plazas de garaje y un trastero. Ubicaci\u00f3n privilegiada, que permite un r\u00e1pido acceso a las diversas carreteras de la ciudad de Lisboa. El piso est\u00e1 situado cerca de escuelas nacionales e internacionales, con f\u00e1cil acceso a tiendas y servicios, gimnasios, farmacias, hospitales y supermercados. Vivir con calidad de vida, con amplias zonas verdes, disfrutando de este espacio y permitiendo una vida armoniosa. El Parque das Na\u00e7\u00f5es es una zona premium de Lisboa con todo tipo de servicios, comercio y transporte. La antigua zona de la Expo'98 ha dado paso a un aut\u00e9ntico centro cosmopolita y de ocio para residentes, familias y turistas que pasan por all\u00ed atra\u00eddos por las grandes zonas verdes y otros atractivos como el Casino de Lisboa, el Centro Comercial Vasco da Gama y el Pavilh\u00e3o Atl\u00e2ntico. La Gare do Oriente (metro/tren/autob\u00fas), la proximidad al Aeropuerto de Lisboa y las autopistas hacen que esta zona sea a\u00fan m\u00e1s atractiva y de f\u00e1cil acceso.  Podr\u00e1 pasear por la zona del Parque das Na\u00e7\u00f5es y contemplar el r\u00edo Tajo, pasando por lugares de inter\u00e9s como la Torre Vasco da Gama, el Casino de Lisboa y el Oceanario de Lisboa. El centro hist\u00f3rico de Lisboa, como las zonas de Rossio y Chiado, est\u00e1n a s\u00f3lo 20 minutos en coche. El aeropuerto internacional de Lisboa est\u00e1 a 4 km del piso. Inicio el 23 de marzo de 15H a 17H  Esperamos reservar su visita.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5324.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Piso en rua Mar do Norte"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33272324", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b0/83/db/238397398.jpg", "externalReference": "W-02V56J", "numPhotos": 34, "price": 700000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 700000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 109.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Gulbenkian - Pra\u00e7a Espanha", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Gulbenkian - Pra\u00e7a Espanha", "country": "pt", "latitude": 38.7364815, "longitude": -9.1493986, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33272324/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 6422.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33272235", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/fb/56/22/242932857.jpg", "externalReference": "7005001-9765", "numPhotos": 27, "price": 1250000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1250000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 323.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "rua da Penha de Fran\u00e7a", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7305983, "longitude": -9.1323675, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33272235/", "hasVideo": true, "status": "renew", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3870.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Chalet pareado en rua da Penha de Fran\u00e7a"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33272095", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ca/43/6f/241590532.jpg", "externalReference": "109240046", "numPhotos": 31, "floor": "2", "price": 399900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399900.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 429900.0, "priceDropValue": 30000, "priceDropPercentage": 7}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 76.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Estrada de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7473933, "longitude": -9.1795282, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33272095/", "description": "\u00a1Excelente OPORTUNIDAD, este apartamento de 2 dormitorios llave en mano est\u00e1 completamente renovado, con muebles y elementos decorativos incluidos en el precio! La Sala de Estar (con techos altos) que est\u00e1 en espacio abierto con la Cocina totaliza 45m2. Desde la sala de estar, se accede a un gran altillo por escaleras, con 35 m2, muy acogedor. Tiene 2 Dormitorios, el primero con una suite de 20m2 y un vestidor y el segundo con 15m2 y un armario. La cocina totalmente equipada (Horno, Placa, Campana extractora, Lavavajillas, Lavadora empotrada, Calentador de agua, Nevera-congelador empotrada), con muebles blancos, tiene un \u00e1rea de comedor separada. Ba\u00f1o completo con 3m2. Marcos lacados blancos con doble acristalamiento y sistema oscilobatiente. Falso techo con luces LED integradas en toda la casa. Preinstalaci\u00f3n de aire acondicionado. \u00a1Apartamento con dos frentes, lleno de luz natural! Edificio TOTALMENTE RENOVADO (Techo, Tuber\u00edas de agua, Electricidad y Alcantarillado, Fachadas, Escaleras, Contadores, Puerta del edificio). No pierda esta excelente OPORTUNIDAD en el coraz\u00f3n de S. Domingos de Benfica, a solo 10 minutos a pie del metro Alto dos Mo\u00ednhos, en una zona c\u00e9ntrica, llena de tiendas, muy cerca de escuelas y del Hospital Lus\u00edadas y Cruz Roja.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5262.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33272088", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ce/c9/65/238372664.jpg", "externalReference": "13863", "numPhotos": 19, "floor": "bj", "price": 349900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 349900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 67.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Estrada de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7452079, "longitude": -9.1811905, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33272088/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5222.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}], "total": 12204, "totalPages": 245, "actualPage": 88, "itemsPerPage": 50, "numPaginations": 0, "summary": ["Comprar", "Viviendas", "Lisboa", "Todos los precios", "Todos los tama\u00f1os"], "filter": {"locationName": "Lisboa"}, "alertName": "Viviendas en Lisboa", "totalAppliedFilters": 0, "lowerRangePosition": 4350, "paginable": true, "upperRangePosition": 4400}