{"elementList": [{"propertyCode": "33315736", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/1d/a5/b2/240195156.jpg", "externalReference": "CMAR/127.2", "numPhotos": 15, "floor": "2", "price": 690000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 690000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 177.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Santa Clara", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Clara", "country": "pt", "latitude": 38.781606, "longitude": -9.162984, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33315736/", "description": "Apartamento de 2 habitaciones con terraza y jard\u00edn en Ameixoeira, Lisboa Este edificio impar y \u00fanico, moderno con altos est\u00e1ndares de calidad constructiva, ecol\u00f3gico y energ\u00e9ticamente eficiente, compuesto por 6 exclusivos apartamentos, con jardines comunes y privados, \u00e1reas comunes de gimnasio/sal\u00f3n polivalente, garaje y trastero. Concilia la tranquilidad y la vida del campo con la centralidad de la ciudad. Entrada de 10,8m\u00b2 Antec\u00e1mara de 4,5m\u00b2 Suite de 18m\u00b2 con acceso al balc\u00f3n Habitaci\u00f3n de 16,6m\u00b2 con acceso al balc\u00f3n Ba\u00f1o de 7,1m\u00b2 Ba\u00f1o de la suite de 3,7m\u00b2 Cocina totalmente equipada con 15,3m\u00b2 Sal\u00f3n de 36,8m\u00b2, con acceso a la terraza de 7,2m\u00b2 y jard\u00edn de uso exclusivo de 6,8m\u00b2 Trastero de 4,8m\u00b2 2 plazas de aparcamiento con un total de 24,7m\u00b2 Excelentes accesos por carretera, amplia red de transporte, a solo 5 minutos a pie de la estaci\u00f3n de metro de Ameixoeira y red de autobuses en las inmediaciones. Junto al carril bici de Ameixoeira/Estrada do Desvio que unir\u00e1 las parroquias de Ameixoeira, Lumiar y Campo Grande. Cerca de jardines, campos de golf, hip\u00f3dromo, aeropuerto de Lisboa y centros educativos de renombre. Pr\u00f3ximo a una amplia zona comercial Cont\u00e1ctenos para m\u00e1s informaci\u00f3n \u00a1Tenemos la llave de tu sue\u00f1o!", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 3898.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Clara, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33316596", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/de/ff/8f/242083638.jpg", "externalReference": "HI83BYE-23", "numPhotos": 32, "price": 399900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399900.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 429900.0, "priceDropValue": 30000, "priceDropPercentage": 7}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 120.0, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Laranjeiras", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Laranjeiras", "country": "pt", "latitude": 38.7448031, "longitude": -9.1725728, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33316596/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3333.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33316557", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/39/bd/65/240218162.jpg", "externalReference": "257240011", "numPhotos": 19, "floor": "1", "price": 649980.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 649980.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 120.0, "rooms": 5, "bathrooms": 1, "address": "travessa do Cais do Tojo", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Cais do Sodr\u00e9 - Santos", "country": "pt", "latitude": 38.7097636, "longitude": -9.1526054, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33316557/", "description": "\u00a1Bienvenido a su refugio urbano en el coraz\u00f3n de la ciudad! Este espacioso apartamento ocupa todo el primer piso del edificio, brindando una sensaci\u00f3n de espacio y privacidad que es verdaderamente excepcional. Al entrar, ser\u00e1 recibido por una acogedora sala de estar, donde grandes ventanales y el balc\u00f3n permiten que la luz del sol ilumine delicadamente cada rinc\u00f3n. Es el lugar perfecto para relajarse con la familia y los amigos despu\u00e9s de un largo d\u00eda en la ciudad. La casa tambi\u00e9n cuenta con una zona de lavander\u00eda y otra de trastero. Tambi\u00e9n destaca por sus 4 habitaciones privadas, siendo una de ellas una suite principal con ba\u00f1o completo y vestidor. Cabe destacar que el inmueble tambi\u00e9n cuenta con lavadero, trastero y tambi\u00e9n un despacho que es posible convertir en una quinta habitaci\u00f3n. No pierda esta oportunidad y agende ya su visita.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5417.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Piso en travessa do Cais do Tojo"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33316539", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/22/2d/8d/244574527.jpg", "externalReference": "109240061", "numPhotos": 47, "price": 750000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 750000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 189.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Alto dos Moinhos", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Alto dos Moinhos", "country": "pt", "latitude": 38.7522322, "longitude": -9.1801804, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33316539/", "description": "Este excelente apartamento de 3 dormitorios, con un \u00e1rea total de 148 m2, es de reciente construcci\u00f3n y est\u00e1 ubicado en la Urbanizaci\u00f3n Benfica Stadium. La amplia sala de estar, tambi\u00e9n grande, mide 35.5 m2 y est\u00e1 rodeada por un balc\u00f3n continuo de 5.5 m2. Con l\u00edneas elegantes y ligeras, con maderas claras, este es un apartamento moderno y bien dise\u00f1ado. Adem\u00e1s del gran sal\u00f3n, lleno de luz natural, tambi\u00e9n hay 3 dormitorios de buen tama\u00f1o, dos con 13.90 m2 y una suite de 19.40 m2 con vestidor. Hay 3 ba\u00f1os, 2 completos y uno social. La cocina est\u00e1 totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos Bosch y tiene un balc\u00f3n lateral que sirve como \u00e1rea de secado. Hay un punto de aspiraci\u00f3n central en la cocina. El apartamento est\u00e1 climatizado con aire acondicionado en todas las divisiones. Ventanas de doble acristalamiento, oscilo-batientes, de excelente calidad. El apartamento tiene 2 buenos espacios de estacionamiento en un garaje grande y un trastero de aproximadamente 15 m2. El edificio tiene una sala de condominio y un \u00e1rea para la disposici\u00f3n de residuos dom\u00e9sticos. Es un edificio con paneles solares que permiten calentar el agua dom\u00e9stica. Este edificio est\u00e1 ubicado en los alrededores del Estadio Sport Lisboa e Benfica, entre el Hospital Lus\u00edadas y el Centro Comercial Colombo, con f\u00e1cil acceso a todo tipo de transporte, incluido el metro de Alto dos Mo\u00ednhos y la estaci\u00f3n de Col\u00e9gio Militar, as\u00ed como acceso a todo tipo de comercio, supermercados, servicios, escuelas, hospitales, bancos, etc. El acceso por carretera es muy f\u00e1cil, ya sea a trav\u00e9s de la segunda circular, el eje norte-sur, la carretera de la Luz, la carretera de Benfica o la carretera del Col\u00e9gio Militar. Est\u00e1 a 10 minutos en coche del Aeropuerto Internacional de Lisboa. \u00a1No te pierdas este excelente apartamento de 3 dormitorios, en una ubicaci\u00f3n privilegiada en S\u00e3o Domingos de Benfica!", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3968.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33316562", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ce/63/86/244574447.jpg", "externalReference": "109240048", "numPhotos": 29, "price": 1290000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1290000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 259.0, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Alto dos Moinhos", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Alto dos Moinhos", "country": "pt", "latitude": 38.754473, "longitude": -9.1803226, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33316562/", "description": "Fant\u00e1stica \u00e1tico de 3+1 dormitorios en la Urbanizaci\u00f3n Benfica Stadium, con 191m2 de \u00e1rea bruta privada y un gran balc\u00f3n de 25m2 que rodea toda la sala de estar con magn\u00edficas vistas sobre la ciudad! El amplio hall de entrada del apartamento se abre a la magn\u00edfica sala de estar con 2 frentes, todo en vidrio, con grandes puertas correderas que permiten la entrada de luz natural. Esta sala de estar est\u00e1 rodeada por un amplio balc\u00f3n, equipado con toldos exteriores que se retraen autom\u00e1ticamente en condiciones de viento excesivo. Adyacente a la sala de estar, hay un comedor, con un lado completamente en vidrio. Este comedor se puede separar de la sala de estar por bonitas puertas correderas. De los 3 dormitorios, todos con amplias \u00e1reas y enormes ventanales de piso a techo, destacamos la amplia suite, llena de espacio de almacenamiento y con su ba\u00f1o privado con ba\u00f1era de hidromasaje. Adem\u00e1s del ba\u00f1o de la suite, los otros dos dormitorios son atendidos por otro ba\u00f1o completo. Todos los ba\u00f1os tienen toalleros calefactados. Tambi\u00e9n hay un aseo de invitados en el pasillo de entrada. En la cocina, hay otra habitaci\u00f3n (dormitorio) con un ba\u00f1o privado, que puede ser una habitaci\u00f3n de servicio, oficina o despensa / zona de almacenamiento / lavander\u00eda. La amplia cocina, de nuevo llena de luz, est\u00e1 completamente equipada con electrodom\u00e9sticos Siemens. Todo el apartamento tiene techos altos, por encima de lo habitual, lo que da una mayor sensaci\u00f3n de espacio. La calefacci\u00f3n es proporcionada por calefacci\u00f3n central en todas las habitaciones, a trav\u00e9s del calentamiento de agua por caldera, as\u00ed como aire acondicionado en todas las habitaciones. Ventanas robustas de doble acristalamiento en todo el apartamento. Persianas el\u00e9ctricas en todas las ventanas. El apartamento tiene 3 plazas de aparcamiento en el garaje del edificio y un trastero. El edificio, con ascensores, se encuentra en los alrededores del Estadio Sport Lisboa e Benfica, entre el Hospital Lus\u00edadas y el Centro Comercial Colombo, con f\u00e1cil acceso a todo tipo de transporte, incluido el metro de Alto dos Mo\u00ednhos y la estaci\u00f3n de Col\u00e9gio Militar, as\u00ed como acceso a todo tipo de comercio, supermercados, servicios, escuelas, hospitales, bancos, etc. El acceso por carretera es muy f\u00e1cil, ya sea a trav\u00e9s de la segunda circular, el eje norte-sur, la carretera de la Luz, la carretera de Benfica o la carretera del Col\u00e9gio Militar. Est\u00e1 a 10 minutos en coche del Aeropuerto Internacional de Lisboa. No te pierdas.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4981.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33308360", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/46/6b/dc/244094788.jpg", "externalReference": "2001005-334", "numPhotos": 13, "floor": "1", "price": 429900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 429900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 75.0, "rooms": 2, "bathrooms": 3, "address": "Pra\u00e7a de Espanha - Sete Rios", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Pra\u00e7a de Espanha - Sete Rios", "country": "pt", "latitude": 38.7388422, "longitude": -9.156584, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33308360/", "description": "\u00bfSu sue\u00f1o es vivir en un barrio de Lisboa, en un apartamento completamente renovado (obra en progreso, cuya finalizaci\u00f3n se espera para junio de 2024) y tambi\u00e9n tener una habitaci\u00f3n adicional para oficina, dormitorio de invitados o sala de juegos? Este apartamento T2 +1, con MEZZANINE (fotos del apartamento modelo), est\u00e1 ubicado en la parroquia de S. Domingos de Benfica, un tranquilo barrio de Lisboa donde encontrar\u00e1 varios puntos comerciales y de servicios y est\u00e1 cerca de los principales accesos por carretera, as\u00ed como as\u00ed como transporte p\u00fablico (metro, autob\u00fas y tren), hospitales, colegios y universidades. \u00a1Disfruta de un sal\u00f3n + cocina de espacio abierto de 25 metros cuadrados! La cocina tiene muebles lacados en blanco y est\u00e1 equipada con: horno, vitrocer\u00e1mica, escape, lavavajillas empotrado, lavadora empotrada, acumulador t\u00e9rmico, frigor\u00edfico combinado empotrado. El apartamento dispone de un ba\u00f1o de visitas completo de 3 metros cuadrados, 2 dormitorios, 1 de ellos tipo suite de 12 metros cuadrados y armario empotrado y el otro dormitorio de 10 metros cuadrados y armario empotrado, ventanas lacadas en blanco con climalit y oscilobatientes, falso techo con luces LED integradas y preinstalaci\u00f3n de Aire Acondicionado. Una vivienda luminosa, con dos frentes y. \u00a1un ENTRESUELO con 22 METROS CUADRADOS y WC! Insertado en un edificio completamente restaurado, al nivel de: techocolumnas de aguaelectricidadalcantarilladofachadasescalerasmostradoresNo pierda la oportunidad de visitar este apartamento. \u00a1Te estamos esperando! *El Equipo AJ comparte 50/50 con todas las agencias inmobiliarias con un AMI v\u00e1lido* Caracter\u00edsticas: Caracter\u00edsticas exteriores: piso bajo; Caracter\u00edsticas interiores: amueblado; Electrodom\u00e9sticos integrados; Ba\u00f1o completo; Armarios; Cocina americana; Caracter\u00edsticas Generales - Restaurado; Otros equipos: lavavajillas; Refrigerador; Lavadora; Vistas - Vista de la ciudad; Otras caracter\u00edsticas - Cocina equipada; Suite;.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5732.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33315719", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/20/cc/34/240187648.jpg", "externalReference": "727.24VC", "numPhotos": 15, "floor": "1", "price": 187000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 187000.0}}, "propertyType": "studio", "operation": "sale", "size": 26.0, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Gra\u00e7a", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Gra\u00e7a", "country": "pt", "latitude": 38.7164773, "longitude": -9.1324714, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33315719/", "description": "Con una excelente ubicaci\u00f3n en Lisboa, este apartamento de 1 dormitorio, en un edificio de losas, con una amplia terraza ofrece una oportunidad incre\u00edble para quien busca vivir o invertir en la capital de Portugal. Oportunidad \u00fanica para transformar este apartamento de 1 dormitorio para remodelaci\u00f3n en un espacio personalizado de acuerdo con sus gustos y necesidades, con una terraza espaciosa para disfrutar del clima soleado de Lisboa. La propiedad tiene una ubicaci\u00f3n privilegiada en una de las ciudades m\u00e1s emocionantes de Europa. Ideal como residencia urbana o inversi\u00f3n para alquiler a corto o largo plazo. Proximidad a puntos tur\u00edsticos, cultura y vida nocturna, restaurantes y tiendas diversas, proporcionando un estilo de vida din\u00e1mico y conveniente. Esta es una oportunidad imperdible para inversores o compradores que buscan personalizar su propio espacio en Lisboa. \u00a1P\u00f3ngase en contacto con nosotros hoy mismo para obtener m\u00e1s informaci\u00f3n y programar una visita!", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 7192.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "T0"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33316045", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/4e/16/8c/242909270.jpg", "externalReference": "7005001-7304", "numPhotos": 18, "floor": "15", "price": 2525000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2525000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 282.0, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Restelo", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Restelo", "country": "pt", "latitude": 38.697327, "longitude": -9.2184857, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33316045/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8954.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33316044", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/33/60/a6/242909402.jpg", "externalReference": "7005001-7310", "numPhotos": 18, "floor": "8", "price": 2225000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2225000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 287.0, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Restelo", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Restelo", "country": "pt", "latitude": 38.6975865, "longitude": -9.2219186, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33316044/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 7753.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33316043", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d0/65/26/242909538.jpg", "externalReference": "7005001-7314", "numPhotos": 18, "floor": "3", "price": 1275000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1275000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 282.0, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Restelo", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Restelo", "country": "pt", "latitude": 38.6984472, "longitude": -9.2212229, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33316043/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4521.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33316042", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ba/8e/74/242909367.jpg", "externalReference": "7005001-7307", "numPhotos": 18, "floor": "12", "price": 2425000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2425000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 287.0, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Restelo", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Restelo", "country": "pt", "latitude": 38.6974085, "longitude": -9.2221848, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33316042/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8449.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33316040", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/25/50/e2/242909326.jpg", "externalReference": "7005001-7305", "numPhotos": 18, "floor": "15", "price": 1975000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1975000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 279.0, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Restelo", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Restelo", "country": "pt", "latitude": 38.7002777, "longitude": -9.2206066, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33316040/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 7079.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33316039", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/20/47/e1/242909500.jpg", "externalReference": "7005001-7311", "numPhotos": 18, "floor": "8", "price": 1950000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1950000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 282.0, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Restelo", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Restelo", "country": "pt", "latitude": 38.7001354, "longitude": -9.2193907, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33316039/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6915.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33316038", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/3f/80/78/242909397.jpg", "externalReference": "7005001-7308", "numPhotos": 18, "floor": "10", "price": 2125000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2125000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 282.0, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Restelo", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Restelo", "country": "pt", "latitude": 38.6976143, "longitude": -9.2187089, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33316038/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 7535.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33316037", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/56/4b/b2/242909352.jpg", "externalReference": "7005001-7306", "numPhotos": 18, "floor": "14", "price": 1925000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1925000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 279.0, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Restelo", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Restelo", "country": "pt", "latitude": 38.6976309, "longitude": -9.2222296, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33316037/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6900.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33316036", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/71/8f/b5/242909380.jpg", "externalReference": "7005001-7309", "numPhotos": 18, "floor": "9", "price": 2025000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2025000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 282.0, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Restelo", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Restelo", "country": "pt", "latitude": 38.7008153, "longitude": -9.2208465, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33316036/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 7181.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33315953", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9b/40/f6/240244099.jpg", "externalReference": "V0402LI", "numPhotos": 16, "floor": "1", "price": 449500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 449500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 49.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua Marechal Saldanha", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Santa Catarina", "country": "pt", "latitude": 38.7098752, "longitude": -9.148138, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33315953/", "description": "T1 | 49m2 | 1 suite | Santa Catarina Piso de un dormitorio situado en un edificio noble y emblem\u00e1tico del barrio de Santa Catarina, con una ubicaci\u00f3n privilegiada en el coraz\u00f3n de Lisboa. Habitaci\u00f3n espaciosa con mucha luz natural. Los interiores tienen una paleta de colores terrosos y naturales. La cocina es de alta calidad y totalmente equipada, con acabados y materiales de alto nivel. El comedor est\u00e1 armoniosamente integrado con la cocina y ha sido dise\u00f1ado con elegancia contempor\u00e1nea. LIV - Santa Catarina est\u00e1 situado en la frontera entre Bairro Alto y Chiado, dos barrios ecl\u00e9cticos cargados de historia. Con su alma tradicional portuguesa y su esp\u00edritu bohemio, la zona ha sido escenario de las mayores expresiones de la cultura, la moda y la gastronom\u00eda de Lisboa en los \u00faltimos dos siglos. Como tal, es un punto de parada imprescindible para cualquiera que visite la ciudad. El edificio original del siglo XIX se alza en la cima de la colina de Santa Catarina, una de las siete colinas que forman parte de la morfolog\u00eda de Lisboa, en la esquina entre la efervescencia cultural y la tranquilidad de algunas calles residenciales. Con los ojos puestos en el r\u00edo Tajo, ofrece, para algunos, la mejor vista de la capital. Santa Catarina es una de las siete colinas de Lisboa. Un punto estrat\u00e9gico para moverse -sobre todo hacia abajo- en relaci\u00f3n con varios barrios interesantes de la ciudad, de Bica a Santos-o-Velho, de Chiado a Bairro Alto, y con una de las vistas m\u00e1s impresionantes del r\u00edo Tajo. una de las vistas m\u00e1s impresionantes del r\u00edo Tajo. Es bien sabido entre los lisboetas que las mejores puestas de sol de la ciudad se pueden contemplar desde el Miradouro de Santa Catarina, m\u00e1s conocido como Adamastor, en honor al gigante de la mitolog\u00eda que aqu\u00ed se alza.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 9173.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Piso en rua Marechal Saldanha"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33315809", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/47/70/af/240195940.jpg", "externalReference": "CB10-0080", "numPhotos": 16, "floor": "2", "price": 399900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 60.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua do Vale de Santo Ant\u00f3nio", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "S\u00e3o Vicente de Fora", "country": "pt", "latitude": 38.719024, "longitude": -9.1221009, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33315809/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 6665.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso en rua do Vale de Santo Ant\u00f3nio"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33315813", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/cc/5c/1f/244215929.jpg", "externalReference": "1204-4668", "numPhotos": 54, "floor": "2", "price": 448000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 448000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 125.0, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "rua da Senhora do Monte s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Gra\u00e7a", "country": "pt", "latitude": 38.7194546, "longitude": -9.1303905, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33315813/", "description": "APARTAMENTO T4 - VISTA FANT\u00c1STICA - MIRADOURO SRA DO MONTE-GRA\u00c7A-S\u00c3O VICENTE  Propiedad compuesta por: hall de entrada Habitaci\u00f3n 1 Dormitorio 2 con balc\u00f3n Dormitorio 3 Interior Dormitorio 4 Cuarto de ba\u00f1o con ba\u00f1era Sala de estar Sal\u00f3n comedor con toldo y vistas a la ciudad. Cocina Recopilaci\u00f3n Licencia de uso: Antes de 1951 Pisos de madera maciza Oportunidad de vivir en Gra\u00e7a a pocos metros del Miradouro da Nossa Senhora do Monte y a pocos minutos andando del Miradouro da Gra\u00e7a y Feira da Ladra. Compartir la propiedad, al 50/50, con todas las agencias inmobiliarias con licencia v\u00e1lida. Caracter\u00edsticas: Caracter\u00edsticas interiores - Hall de entrada; Orientaci\u00f3n - Este; Oeste; Vistas - Vista de la ciudad; Vista del rio; Otras caracter\u00edsticas - Balc\u00f3n; Recopilaci\u00f3n;.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3584.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso en rua da Senhora do Monte s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33312170", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/cb/de/b2/240257722.jpg", "externalReference": "POIAIST2", "numPhotos": 18, "floor": "4", "price": 775000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 775000.0}}, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 85.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Poiais de S\u00e3o Bento", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Santa Catarina", "country": "pt", "latitude": 38.7096377, "longitude": -9.1495699, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33312170/", "description": "Este exquisito apartamento ofrece impresionantes vistas al r\u00edo y al ic\u00f3nico puente 25 de Abril. Ubicado en el prestigioso barrio de Santa Catarina, cuenta con excelente exposici\u00f3n solar y acabados de alta gama en todas partes. Caracter\u00edsticas principales: 2 habitaciones con deslumbrante vista al r\u00edo y al puente, acabados de alta calidad, acceso exclusivo por ascensor al apartamento, sistema de aire acondicionado independiente para cada apartamento, excelente aislamiento ac\u00fastico, ventanas con rotura t\u00e9rmica y doble acristalamiento, persianas de madera tradicionales interiores, puertas de entrada de seguridad especiales, ascensor (con acceso privado a los apartamentos superiores), sistema de intercomunicaci\u00f3n integrado, cocinas totalmente equipadas con electrodom\u00e9sticos, armarios empotrados en las habitaciones, acabado de m\u00e1rmol en todos los ba\u00f1os, duchas de piedra con panel de vidrio, terrazas y balcones con pavimento de mosaico. Listo para la transferencia de escrituras. No pierda la oportunidad de vivir con lujo en uno de los barrios m\u00e1s buscados de Lisboa. P\u00f3ngase en contacto con nosotros para obtener m\u00e1s detalles y para programar una visita.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9118.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "\u00c1tico en rua Poiais de S\u00e3o Bento"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33315767", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a8/7b/e1/240188434.jpg", "externalReference": "W-02VC44", "numPhotos": 38, "floor": "3", "price": 650000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 650000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 132.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Largo do Calv\u00e1rio - Lx Factory", "province": "Lisboa", "municipality": "Alc\u00e2ntara", "district": "Largo do Calv\u00e1rio - Lx Factory", "country": "pt", "latitude": 38.7062644, "longitude": -9.1791842, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33315767/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4924.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alc\u00e2ntara, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33267293", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ec/50/cf/238094148.jpg", "externalReference": "APA_525", "numPhotos": 10, "price": 349900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 349900.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 369900.0, "priceDropValue": 20000, "priceDropPercentage": 5}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 66.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Estrada de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.748419, "longitude": -9.1817404, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33267293/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5302.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33315674", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/40/c8/93/240182912.jpg", "externalReference": "108230393", "numPhotos": 10, "floor": "3", "price": 229000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 229000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 57.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua Alferes Carvalho Pereira", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7697847, "longitude": -9.1093618, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33315674/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4018.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Piso en rua Alferes Carvalho Pereira"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33315599", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ff/19/bf/240182474.jpg", "externalReference": "108230442", "numPhotos": 17, "floor": "6", "price": 980000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 980000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 274.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "avenida Mediterr\u00e2neo", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Expo Central", "country": "pt", "latitude": 38.7635711, "longitude": -9.0980051, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33315599/", "description": "Insertado en el edificio Viver o Tejo en el centro del Parque das Na\u00e7\u00f5es - T3 con 274 m2 con acabados de calidad. Sal\u00f3n de 57 m2 con excelente exposici\u00f3n solar y balc\u00f3n de 10 m2. Suite con vestidor. Cocina equipada. Aparcamiento para 4 veh\u00edculos y trastero. Junto al Casino de Lisboa. A 5 minutos de la estaci\u00f3n Gare Oriente y centro comercial Vasco da Gama. Pr\u00f3ximo al hospital Cuf Descobertas, externato Jo\u00e3o XXIII y Marina Parque das Na\u00e7\u00f5es.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3577.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Piso en avenida Mediterr\u00e2neo"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33315462", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c2/27/43/240176761.jpg", "externalReference": "123751044-300", "numPhotos": 36, "floor": "4", "price": 1100000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1100000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 235.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "avenida Guerra Junqueiro", "province": "Lisboa", "municipality": "Areeiro", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7386162, "longitude": -9.1338514, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33315462/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4681.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Areeiro, Lisboa", "title": "Piso en avenida Guerra Junqueiro"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33315441", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/5c/3d/62/240175771.jpg", "externalReference": "309240018", "numPhotos": 20, "floor": "3", "price": 429000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 429000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 88.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Sampaio Bruno", "province": "Lisboa", "municipality": "Campo de Ourique", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7189607, "longitude": -9.1696774, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33315441/", "description": "Apartamento de 2 habitaciones en el coraz\u00f3n de Campo de Ourique, un barrio cosmopolita tradicional donde se vive el comercio callejero y se favorecen los paseos a pie. Este excelente apartamento fue completamente remodelado en 2021 por una empresa especializada en remodelaci\u00f3n y dise\u00f1o de interiores de Lisboa. Manteniendo el encantador dise\u00f1o t\u00edpico de tablones corridos, la propiedad cuenta con dos habitaciones, una de ellas en suite, una sala de estar con un encantador balc\u00f3n, una cocina equipada con electrodom\u00e9sticos, lavavajillas y encimera de CIMSTONE con fregadero de acero inoxidable SMEG. El lavadero est\u00e1 dise\u00f1ado para lavadora y secadora, e incluye un calentador de agua de 100L. Tambi\u00e9n cuenta con preinstalaci\u00f3n de aire acondicionado para la sala de estar y las habitaciones, con contadores de electricidad y agua externos. Sus techos altos proporcionan una sensaci\u00f3n de amplitud y grandeza. La orientaci\u00f3n este/oeste garantiza luz natural durante todo el d\u00eda, creando un ambiente acogedor y confortable. El apartamento est\u00e1 situado en el 3er y \u00faltimo piso, siendo dos apartamentos por planta en un tranquilo edificio en el centro de Campo de Ourique, con aparcamiento en la zona. Estar\u00e1s cerca del comercio local, servicios, transportes y accesos a la autopista A5, adem\u00e1s de estar a pocos pasos del encantador Jard\u00edn de la Parada, la Casa Fernando Pessoa, el Mercado de Campo de Ourique, el Centro Comercial Amoreiras y excelentes pasteler\u00edas como \"Aloma\", Boulangeries, P\u00e2tisseries y los mejores restaurantes con las \u00faltimas tendencias de la cocina nacional e internacional. La propiedad est\u00e1 convenientemente cerca de escuelas p\u00fablicas y privadas, como los Salesianos (a 7 minutos a pie), la Redbridge School (a 4 minutos a pie) y a poca distancia del Liceo Franc\u00e9s Charles Lepierre. El apartamento est\u00e1 situado en un edificio bien cuidado y gestionado por un administrador residente, una comunidad de propietarios bien organizada que incluye un seguro para las zonas comunes, as\u00ed como la contrataci\u00f3n de una empresa de limpieza, proporcionando comodidad y mantenimiento de calidad. Esta es tu oportunidad de vivir con estilo y confort en Campo de Ourique. \u00a1Agenda ya tu visita!", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4875.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campo de Ourique, Lisboa", "title": "Piso en rua Sampaio Bruno"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33308041", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9e/ef/1d/240176721.jpg", "externalReference": "103220109", "numPhotos": 37, "floor": "1", "price": 750000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 750000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 92.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7259616, "longitude": -9.1599623, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33308041/", "description": "Donde vivir es m\u00e1s f\u00e1cil. Dise\u00f1ado por uno de los m\u00e1s prestigiosos estudios de arquitectura de Europa, este proyecto de impactantes l\u00edneas modernas ofrece un total de 150 apartamentos con tipolog\u00edas de T0 a T4, divididos en 2 edificios conectados entre s\u00ed por un jard\u00edn interior. Los espacios comunes incluyen azotea con jard\u00edn y terraza, piscina interior y exterior, gimnasio, spa y tambi\u00e9n varios espacios comerciales en la planta baja. Este nuevo proyecto es en s\u00ed mismo transformador, por su calidad y envolvencia, de la manzana donde se inserta. La ubicaci\u00f3n es bastante privilegiada en la medida en que combina centralidad con funcionalidad. La proximidad al centro de la ciudad, en particular la Avenida da Liberdade, de espacios comerciales como el Centro Comercial Amoreiras, de buenas escuelas y de espacios verdes, permite disfrutar con la mayor comodidad de lo mejor que Lisboa tiene para ofrecer. Simult\u00e1neamente, esta ubicaci\u00f3n permite el acceso inmediato a las principales salidas de la ciudad, ya sea hacia Cascais y Sintra, o hacia el sur a trav\u00e9s del Puente 25 de Abril.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8152.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33315289", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/77/60/c9/240171609.jpg", "externalReference": "APA-APA_467", "numPhotos": 24, "price": 339500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 339500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 55.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Estef\u00e2nia", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Estef\u00e2nia", "latitude": 38.7328022, "longitude": -9.1373725, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33315289/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6173.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estef\u00e2nia, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33315269", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ab/c2/02/240170674.jpg", "externalReference": "CB08-240405", "numPhotos": 17, "price": 475000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 475000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 84.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Pena", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Pena", "country": "pt", "latitude": 38.7174852, "longitude": -9.138164, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33315269/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5655.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33315277", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/0e/86/d1/240170606.jpg", "externalReference": "120611386-229", "numPhotos": 28, "price": 775000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 775000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 210.0, "rooms": 5, "bathrooms": 2, "address": "rua de Matola s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7626182, "longitude": -9.12393, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33315277/", "description": "VIVIENDA DE 5 DORMITORIOS EN PARCELA DE 293 M2 EN LA ZONA NOBLE DE LOS OLIVAIS SUR LA PROPIEDAD Construida en los a\u00f1os 70, les presento esta casa adosada de 2 plantas con garaje, con una superficie bruta de construcci\u00f3n de 210 m2 en una parcela de 293 m2. Orientaci\u00f3n solar, Este/Oeste. S\u00d3TANO (no consta en la documentaci\u00f3n) Sin duda una valiosa ventaja. Aunque no est\u00e9 registrada, esta vivienda cuenta con un s\u00f3tano de 114 m2 y una altura de techo de aproximadamente 3 metros. Tiene potencial para construir m\u00e1s divisiones, un garaje, otra vivienda o incluso un espacio comercial. PATIO Al este, en el patio delantero, hay una superficie de unos 50 m2 y un garaje de 23 m2. Al oeste, cuenta con una superficie de 150 m2, ideal para construir una zona de ocio ajardinada y/o piscina si lo desea. PLANTA BAJA 1 comedor con chimenea 1 sal\u00f3n 1 cocina equipada 1 ba\u00f1o completo 1 dormitorio 1 divisi\u00f3n para trastero (podr\u00eda dar acceso al s\u00f3tano) 1\u00aa PLANTA 4 dormitorios (2 con armario empotrado y balc\u00f3n) 1 ba\u00f1o completo UBICACI\u00d3N En una de las zonas m\u00e1s nobles de Olivais Sul, se sit\u00faa en una zona tranquila solo de viviendas, sin tr\u00e1fico, a 5 minutos del comercio local, junto a la CGD, PSP y a 5 minutos del Centro Comercial Spazio Shopping. F\u00e1cil y r\u00e1pido acceso al Aeropuerto, Areeiro, Eje Norte-Sur, Parque de las Naciones y 2\u00aa Circular. Transporte en la puerta. Ven a vivir a una zona agradable, familiar, tranquila y con la privacidad deseada en una zona llena de parques y jardines.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3690.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Chalet en rua de Matola s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33315276", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/62/cd/00/240170591.jpg", "externalReference": "120611841-37", "numPhotos": 15, "price": 248500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 248500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 73.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua Andrade s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Anjos", "country": "pt", "latitude": 38.7225333, "longitude": -9.1336566, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33315276/", "description": "Piso de 2 habitaciones en la calle Andrade - Lisboa Piso de 2 habitaciones, situado en la calle Andrade - Lisboa. Se trata de un 4\u00ba piso sin ascensor, siendo el \u00faltimo piso, de un edificio de estilo antiguo. Fue remodelado, sufriendo obras generales, incluso en la fontaner\u00eda, hace unos 7 a\u00f1os. El edificio solo dispone de un apartamento por planta. Se encuentra en una zona c\u00e9ntrica de la ciudad de Lisboa, a 100 metros a pie, de la estaci\u00f3n de metro de Intendente. El transporte p\u00fablico, el comercio y los servicios forman parte de esta zona, lo que la convierte en un lugar ideal para vivir. (Farmacia en el edificio de al lado). \u00a1Este inmueble tambi\u00e9n podr\u00eda ser \u00fatil para inversi\u00f3n! Esta es una excelente oportunidad de vivir en el centro de Lisboa, pudiendo disfrutar de todo lo que la ciudad ofrece, disfrutando igualmente de confort y tranquilidad en su hogar. \u00a1Ven a visitarlo!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3404.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Piso en rua Andrade s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33315218", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/8a/27/4a/240169294.jpg", "externalReference": "126261147-17", "numPhotos": 36, "price": 425000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 425000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 130.0, "rooms": 5, "bathrooms": 2, "address": "rua do Zaire s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Anjos", "country": "pt", "latitude": 38.7271791, "longitude": -9.1338704, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33315218/", "description": "Apartamento en Arroios Apartamento con encanto, para reformar, con 130m2 de superficie bruta privativa, vistas despejadas, gran exposici\u00f3n solar y una ubicaci\u00f3n privilegiada, en la Parroquia de Arroios, en Lisboa. El apartamento, muy pr\u00f3ximo a su estado original, con techos altos, suelo original y traza antigua, se encuentra en buen estado de conservaci\u00f3n, y est\u00e1 compuesto por cinco habitaciones, dos salones, dos ba\u00f1os, despensa, cocina y una peque\u00f1a terraza con marquesina. Situado en la 3\u00aa planta de un edificio sin ascensor, muy bien conservado, este apartamento resulta en una clara oportunidad para una reforma total o parcial, en una ubicaci\u00f3n muy c\u00e9ntrica, donde, sin necesidad de coche, tiene todo a su alcance a pie, en metro o en autob\u00fas, cerca de colegios, de todo tipo de servicios, comercios, restaurantes, zonas de ocio y unidades de salud. Posibilidad de contrataci\u00f3n de abono en uno de los aparcamientos disponibles en las proximidades. Aproveche esta oportunidad.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3269.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Piso en rua do Zaire s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33315159", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/4a/98/03/240168750.jpg", "externalReference": "124401173-85", "numPhotos": 14, "price": 259000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 259000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 267500.0, "priceDropValue": 8500, "priceDropPercentage": 3}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 82.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua Ilha do Pr\u00edncipe", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Anjos", "country": "pt", "latitude": 38.7258574, "longitude": -9.1307988, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33315159/", "description": "Apartamento de 2 habitaciones con terraza en Arroios. Vivienda de 3 habitaciones que consta de recibidor, sal\u00f3n, cocina con acceso a la terraza de 20m2, 2 dormitorios y ba\u00f1o con ba\u00f1era. Piso con 2 frentes en excelente estado de conservaci\u00f3n. Situado en una de las principales arterias de Lisboa, cerca de todo tipo de comercios y servicios, a 4 minutos de la estaci\u00f3n de metro de Arroios. Facilidad de aparcamiento para residentes y aparcamiento en las inmediaciones. Adem\u00e1s, nos encargamos de su proceso de cr\u00e9dito a la vivienda, present\u00e1ndole las mejores y m\u00e1s atractivas soluciones del mercado. Intermediario de cr\u00e9dito certificado por el Banco de Portugal, con el n\u00ba\u00a00003813.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3159.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Piso en rua Ilha do Pr\u00edncipe"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33315142", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/05/83/14/240167835.jpg", "externalReference": "125501019-47", "numPhotos": 11, "floor": "2", "price": 1550000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1550000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 240.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Baixa", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Baixa", "country": "pt", "latitude": 38.7080185, "longitude": -9.1325117, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33315142/", "description": "Este encantador inmueble, situado en el centro de Lisboa, m\u00e1s precisamente en Campo das Cebolas, representa una fusi\u00f3n perfecta entre historia y modernidad. Insertado en un edificio totalmente rehabilitado, este apartamento de 3 dormitorios revela una atenci\u00f3n meticulosa a los detalles y un dise\u00f1o sofisticado. El ambiente acogedor se acent\u00faa por la presencia de una suite, completa con un espacioso vestidor, proporcionando un refugio privado de confort y elegancia. Adem\u00e1s, dos ba\u00f1os completos, cuidadosamente dise\u00f1ados, garantizan practicidad y estilo. La cocina, amplia y funcional, destaca por la integraci\u00f3n de una imponente chimenea y una amplia despensa. El sal\u00f3n, con generosos 60m2, es verdaderamente el coraz\u00f3n del hogar. Elementos arquitect\u00f3nicos como las cruces de Santa Andr\u00e9 y una vista deslumbrante del r\u00edo Tajo confieren un car\u00e1cter \u00fanico a este espacio. La amplitud y la luminosidad crean un ambiente acogedor para momentos de convivencia y relajaci\u00f3n. La modernidad est\u00e1 garantizada con la presencia de un ascensor en el edificio, proporcionando comodidad y accesibilidad a los residentes. Este inmueble no es solo una casa, sino una experiencia de vivir en pleno el encanto del centro de Lisboa, envuelto en una atm\u00f3sfera que combina lo tradicional y lo contempor\u00e1neo de forma armoniosa. Arrendado hasta agosto de 2025.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6458.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33315126", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/bf/87/c7/240167608.jpg", "externalReference": "125931015-151", "numPhotos": 26, "price": 485000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 485000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 130.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua Carlos Mardel s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "latitude": 38.7355304, "longitude": -9.1330854, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33315126/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3731.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis, Lisboa", "title": "Piso en rua Carlos Mardel s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33315085", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9e/6f/1c/240166709.jpg", "externalReference": "123751070-131", "numPhotos": 8, "floor": "st", "price": 232000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 232000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 65.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua Carlos Mardel s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "latitude": 38.7355304, "longitude": -9.1330854, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33315085/", "description": "Apartamento de 1 dormitorio convertido en 2 dormitorios REMODELADO ALAMEDA LISBOA EXCELENTE OPORTUNIDAD Apartamento CON 65M2 en venta en la calle Carlos Mardel, junto al metro Alameda. L\u00ednea Roja Totalmente remodelado, cocina equipada, 1 ba\u00f1o social y dos dormitorios. Junto al T\u00e9cnico, todo tipo de comercio cerca, Metro Alameda, Av. Almirante Reis y Areeiro. Alquilado hasta fin de a\u00f1o (diciembre de 2024). ***LU n\u00ba 298 emitida en por el CM de Lisboa*** Consulte el ENLACE ADICIONAL al final de la p\u00e1gina y obtenga m\u00e1s informaci\u00f3n.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3569.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis, Lisboa", "title": "Piso en rua Carlos Mardel s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33315084", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/69/75/97/240166686.jpg", "externalReference": "123751070-130", "numPhotos": 9, "floor": "st", "price": 310000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 310000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 70.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua Ramalho Ortig\u00e3o s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Bairro Azul - Parque Eduardo VII", "country": "pt", "latitude": 38.7358375, "longitude": -9.1576308, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33315084/", "description": "Apartamento reformado de 2 habitaciones reformado junto a El Corte Ingl\u00e9s Excelente oportunidad de negocio e inversi\u00f3n. Apartamento de 2 habitaciones con 70 m2 en la calle Ramalho Ortig\u00e3o - Avenidas Novas - Lisboa - Bairro Azul Totalmente reformado, cocina equipada, 1 ba\u00f1o social y dos habitaciones. En edificio rehabilitado y en muy buen estado. Con un trastero en la misma planta de 5m2. Junto al Metro - L\u00ednea Roja - Sebasti\u00e1n, con todo tipo de comercio cerca. Junto a la Av. Ant\u00f3nio Augusto Aguiar, Plaza de Espa\u00f1a y Mezquita. Llame y reserve ya su visita Consulte el ENLACE ADICIONAL al final de la p\u00e1gina y obtenga m\u00e1s informaci\u00f3n.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4429.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Piso en rua Ramalho Ortig\u00e3o s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33315082", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/90/e0/40/240166600.jpg", "externalReference": "123751044-300", "numPhotos": 35, "floor": "4", "price": 1100000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1100000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 235.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "avenida Guerra Junqueiro s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Areeiro", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.738786, "longitude": -9.1355093, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33315082/", "description": "Piso de 4 habitaciones | Lujo | Totalmente reformado | Posibilidad de aparcamiento | Balc\u00f3n | Ascensor | Trastero | Avenida Guerra Junqueiro | Areeiro Piso de 4 habitaciones con zonas muy amplias y excelente exposici\u00f3n solar, totalmente reformado, situado en la 4\u00aa planta de un edificio de placa con ascensor en la Avenida Guerra Junqueiro. Posibilidad de aparcamiento con abono en el parque de la Alameda D. Afonso Henriques, a 100 metros del edificio. Con 225 m2 de superficie bruta privativa, se compone de dos salones con un total de 60 m2, siendo uno de ellos espacio de estar con balc\u00f3n y el otro zona de comedor, cuatro dormitorios con armarios empotrados, dos de ellos en suite y uno funcionando actualmente como un gran vestidor y tres ba\u00f1os. La cocina se encuentra totalmente equipada y presenta una zona de lavadero. Dispone tambi\u00e9n de dos despensas y de trastero. El piso presenta acabados excepcionales, pavimento de madera maciza (parquet), techos altos, molduras y techos trabajados, y carpinter\u00edas con vidrios dobles que le confieren excelente aislamiento t\u00e9rmico y confort ac\u00fastico. Muy pr\u00f3ximo a la estaci\u00f3n de metro de Alameda, y de todo tipo de comercio desde el tradicional al m\u00e1s elitista, restaurantes, cafeter\u00edas y supermercados. Pr\u00f3ximo al Aeropuerto de Lisboa y con facilidad de acceso al Puente Vasco da Gama y autopistas A1 y A2. \u00bfYa te imaginaste viviendo en la mejor zona de Lisboa? \u00a1Reserva tu visita!", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4681.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Areeiro, Lisboa", "title": "Piso en avenida Guerra Junqueiro s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33314980", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d5/5a/05/240162812.jpg", "externalReference": "C0222-05358", "numPhotos": 41, "floor": "bj", "price": 695000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 695000.0}}, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 169.0, "rooms": 6, "bathrooms": 2, "address": "rua Desid\u00e9rio Bessa, 4", "province": "Lisboa", "municipality": "Areeiro", "district": "Arco do Cego", "country": "pt", "latitude": 38.7393351, "longitude": -9.1387756, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33314980/", "description": "Apartamento de 7 habitaciones, d\u00faplex, 169m2, como nuevo, junto a la Plaza de Londres Apartamento con 7 habitaciones, d\u00faplex, recientemente renovado, 169m2 de superficie bruta, situado en el Barrio del Arco del Cego, entre la Av. de la Rep\u00fablica y la Plaza de Londres, y a 120m de las prestigiosas Escuelas Secundarias D. Filipa de Lencastre y EB S. Jo\u00e3o de Deus. En la planta baja se encuentran 3 habitaciones, incluyendo una sala de estar de unos 30m2, un ba\u00f1o, una cocina moderna con elementos tradicionales y un patio que permite un uso polivalente, as\u00ed como la entrada de luz natural. En la planta -1 se encuentran 4 habitaciones y un ba\u00f1o, destacando que todas las habitaciones tienen entrada de luz natural. Todas las ventanas tienen doble acristalamiento, las habitaciones est\u00e1n equipadas con calefacci\u00f3n central y el suelo conserva la tradicional tarima flotante, dando un toque de elegancia a toda la planta de entrada. Las numerosas ventanas son amplias, proporcionando as\u00ed un ambiente luminoso y confortable. La ubicaci\u00f3n es excelente, con todo lo necesario para el d\u00eda a d\u00eda a un paso, creando as\u00ed una enorme comodidad. El edificio en el que se encuentra est\u00e1 cuidadosamente renovado, en excelentes condiciones de imagen, as\u00ed como todo su interior est\u00e1 meticulosamente cuidado, teniendo por ello un carisma \u00fanico dentro de la ciudad de Lisboa. Contacte con nosotros para concertar su visita y cuente con nosotros: - En todo el proceso de compra; - En la b\u00fasqueda de un inmueble a la medida de sus necesidades; - En el acompa\u00f1amiento de la negociaci\u00f3n; - En el apoyo del proceso de financiaci\u00f3n, ya que somos Intermediarios de Cr\u00e9dito autorizados por el Banco de Portugal (Registro 347); - En la firma y realizaci\u00f3n del Contrato Promesa Compra y Venta; - En la firma y realizaci\u00f3n de la Escritura; Le esperamos. No pierda esta excelente oportunidad.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4112.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Areeiro, Lisboa", "title": "D\u00faplex en rua Desid\u00e9rio Bessa, 4"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33314965", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/af/37/cf/240162569.jpg", "externalReference": "C0223-07001", "numPhotos": 31, "price": 540000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 540000.0}}, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 112.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Telheiras", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Telheiras", "country": "pt", "latitude": 38.7597129, "longitude": -9.1714383, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33314965/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4821.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "D\u00faplex"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33014225", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c0/fc/57/228547595.jpg", "externalReference": "RMA1D", "numPhotos": 18, "floor": "1", "price": 522500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 522500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 95.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua da M\u00e3e de \u00c1gua, 5", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Pra\u00e7a da Alegria", "country": "pt", "latitude": 38.7174925, "longitude": -9.1464378, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33014225/", "description": "Este apartamento forma parte de un edificio completamente remodelado. Dispone de 3 habitaciones (dos de ellas divididas en 2 espacios), una acogedora sala de estar, una cocina y dos ba\u00f1os. La renovaci\u00f3n se llev\u00f3 a cabo con cuidado para preservar la autenticidad arquitect\u00f3nica del edificio, benefici\u00e1ndose de instalaciones el\u00e9ctricas e hidr\u00e1ulicas totalmente modernizadas. La opci\u00f3n de adquirir la propiedad con mobiliario completo est\u00e1 disponible. Tiene una rentabilidad media anual del 8% (se puede vender devuelto). Situado a solo 40 metros de la vibrante Avenida da Liberdade y a 250 metros del encantador Jardim do Pr\u00edncipe Real, la recientemente renovada Pra\u00e7a da Alegria ofrece una ubicaci\u00f3n privilegiada para disfrutar de Lisboa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5500.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso en rua da M\u00e3e de \u00c1gua, 5"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33313044", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/39/df/a6/240154383.jpg", "externalReference": "120612047-27", "numPhotos": 18, "floor": "3", "price": 535000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 535000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 78.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "travessa Almas", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Prazeres", "country": "pt", "latitude": 38.7110234, "longitude": -9.1641266, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33313044/", "description": "Ven a conocer este acogedor apartamento de 2 dormitorios con una superficie bruta privada de 78 m2. Est\u00e1 ubicado en una zona de fuerte renovaci\u00f3n y que ha registrado una enorme revalorizaci\u00f3n en los \u00faltimos a\u00f1os. Este apartamento remodelado, est\u00e1 insertado en un edificio de traza antigua con ascensor, que fue remodelado en 2014. Se sit\u00faa en un 3er piso, con una vista muy despejada. El apartamento est\u00e1 equipado con aire acondicionado y est\u00e1 compuesto por dos dormitorios, siendo uno de ellos suite, m\u00e1s un ba\u00f1o completo y sal\u00f3n. La cocina est\u00e1 equipada. \u00d3ptima exposici\u00f3n solar. En la zona circundante cuenta con: \u2022 Todo tipo de comercio y servicios que utiliza en su d\u00eda a d\u00eda (farmacias, cl\u00ednicas, escuelas, parques, etc. ); \u2022 Proximidad de la Avenida Infante Santo, de las Amoreiras, del Liceo Franc\u00e9s, del Colegio Red Bridge, del Centro de Campo de Ourique, de Campolide, del Jard\u00edn de la Estrella, de Alc\u00e1ntara y de los Muelles de Lisboa; \u2022 Pr\u00f3ximo de la Iglesia de Santo Condestable, mercado de Campo de Ourique y Salesianos. \u2022 Acceso por carretera a la A5, Eje N-S y a la zona ribere\u00f1a. \u2022 A 5 minutos de la zona ribere\u00f1a del r\u00edo Tajo; \u2022 A 5 minutos a pie del Jard\u00edn de la Estrella; \u2022 A 2 minutos de la Tapada de las Necesidades; \u00a1Vivir en este apartamento es vivir Lisboa! Ven a conocer esta oportunidad para inversi\u00f3n o para vivienda propia. \u00a1Reserva ya tu visita! M\u00e1s informaci\u00f3n ll\u00e1mame. Agente Angariador: Isabel Coelho AMI: 13534.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6859.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso en travessa Almas"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33313042", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/93/9d/bf/240154370.jpg", "externalReference": "MJ208", "numPhotos": 12, "floor": "bj", "price": 395000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 395000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua do Tibre", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Expo Norte", "country": "pt", "latitude": 38.7923908, "longitude": -9.0983175, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33313042/", "description": "Hermoso apartamento de 1 dormitorio en Expo Norte. Compuesto por: - Sal\u00f3n comedor con acceso directo a una fant\u00e1stica terraza de 30m2; - Cocina totalmente equipada; - \u00c1rea de lavander\u00eda; - Ba\u00f1o completo con ba\u00f1era; -Dormitorio con armario empotrado; -Climatizaci\u00f3n; -Garaje; -Colecci\u00f3n. Este precioso apartamento cuenta con una terraza muy amplia y soleada, donde podr\u00e1 disfrutar del buen ambiente que le rodea. El imponente condominio, con toda la zona que lo rodea, te aportar\u00e1 seguridad y una forma de vida diferenciada. Situado en una de las zonas m\u00e1s nobles de la Capital, cerca de la Marina Parque das Na\u00e7\u00f5es, el Hospital CUF Descobertas y el Externato Jo\u00e3o XXI. Esta zona residencial est\u00e1 rodeada de jardines junto al r\u00edo, restaurantes de referencia, parques infantiles, farmacias, supermercados, \u00a1todos estos servicios sin tener que desplazarse en coche! Con acabados de alta calidad, sofisticaci\u00f3n y modernidad, \u00a1te presentamos el Parque das Na\u00e7\u00f5es! \u00a1No pierda la oportunidad de tener la casa de sus sue\u00f1os junto al r\u00edo, en el coraz\u00f3n de Lisboa!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3591.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Piso en rua do Tibre"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33297707", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/31/97/e3/239644791.jpg", "numPhotos": 6, "floor": "bj", "price": 160000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 160000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 33.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Alto de S\u00e3o Jo\u00e3o - Alto do Varej\u00e3o", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Alto de S\u00e3o Jo\u00e3o - Alto do Varej\u00e3o", "country": "pt", "latitude": 38.7254008, "longitude": -9.1161715, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33297707/", "description": "Apartamento de 1 dormitorio en edificio totalmente restaurado, incluyendo fontaner\u00eda, alcantarillado y electricidad. Con un dormitorio y ba\u00f1o completo. Situado en el centro de Lisboa, cerca del transporte p\u00fablico y de todos los servicios. Buena orientaci\u00f3n solar. Posibilidad de permuta.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4848.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33312983", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/03/c1/b6/244225386.jpg", "externalReference": "1196-9139", "numPhotos": 39, "floor": "3", "price": 225000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 225000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 239000.0, "priceDropValue": 14000, "priceDropPercentage": 6}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 59.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua dos Arneiros s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Arneiros", "country": "pt", "latitude": 38.7550048, "longitude": -9.2007, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33312983/", "description": "Con una excelente ubicaci\u00f3n, en el Benfica, a poco m\u00e1s de 1.000 m del metro y con autobuses en la puerta, ven a descubrir este acogedor y alegre apartamento de 1 dormitorio en venta en Lisboa. El apartamento fue rehabilitado hace unos a\u00f1os manteniendo el original. distribuci\u00f3n pero aprovechando al m\u00e1ximo su caracter\u00edstica m\u00e1s llamativa que es la luminosidad natural. Gracias a la exposici\u00f3n solar Este-Oeste, el sol entra a esta casa todo el d\u00eda e ilumina generosamente sus espacios. Al ser un piso de 1 dormitorio con una superficie \u00fatil de 50m2 aproximadamente, el espacio es amplio y fluido, gracias a un \u00fanico gran espacio de distribuci\u00f3n (hall de entrada) que garantiza el acceso a todas las estancias y el ba\u00f1o tiene ventana. closet, hay un balc\u00f3n que actualmente est\u00e1 cerrado pero que se puede volver a abrir f\u00e1cilmente. Est\u00e1 en el tercer y \u00faltimo piso de un edificio sin ascensor, con un condominio organizado (200/a\u00f1o). Cont\u00e1ctenos para m\u00e1s informaci\u00f3n. Contamos con visitas virtuales en video, 3D y podemos agendar visita v\u00eda videollamada o presencial. Nota: Propiedad vendida en forma exclusiva, por eso compartimos (50/50) el negocio con TODAS las agencias inmobiliarias.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3814.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua dos Arneiros s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33311785", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/63/2a/29/240150465.jpg", "numPhotos": 18, "floor": "3", "price": 320000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 320000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 69.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Quinta da Luz - Colombo", "province": "Lisboa", "municipality": "Carnide", "district": "Quinta da Luz - Colombo", "country": "pt", "latitude": 38.7584575, "longitude": -9.1889374, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33311785/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4638.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Carnide, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33312934", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/5c/22/78/241219816.jpg", "externalReference": "116086", "numPhotos": 30, "floor": "1", "price": 275000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 275000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 48.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Alfama - S\u00e9", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Alfama - S\u00e9", "country": "pt", "latitude": 38.7105733, "longitude": -9.129327, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33312934/", "description": "ref: 116086.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5729.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33312862", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/60/dc/01/240174621.jpg", "externalReference": "BI332", "numPhotos": 29, "floor": "4", "price": 1960000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1960000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 224.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Rato - Amoreiras", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Rato - Amoreiras", "country": "pt", "latitude": 38.718619, "longitude": -9.1521884, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33312862/", "description": "Este espacioso apartamento de 3 habitaciones, situado entre la Avenida da Liberdade y el Pr\u00edncipe Real, ofrece todas las comodidades para vivir un estilo de vida tranquilo, en una de las mejores zonas de Lisboa. Edificio con portero. El apartamento se distribuye de la siguiente manera: Vest\u00edbulo Sal\u00f3n comedor integrado con la cocina Cocina equipada con electrodom\u00e9sticos Siemens Zona de lavander\u00eda Aseo Balc\u00f3n 1 suite con armario empotrado 2 habitaciones con armarios empotrados 1 ba\u00f1o completo 3 plazas de garaje y trastero Equipado con aire acondicionado central Panasonic, bomba de calor Vulcano, persianas el\u00e9ctricas, suelo de madera y armarios empotrados en toda la casa.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8750.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33297934", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/05/59/4d/239649967.jpg", "externalReference": "EDI_303_K", "numPhotos": 12, "floor": "5", "price": 1350000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1350000.0}}, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 118.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Gulbenkian - Pra\u00e7a Espanha", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Gulbenkian - Pra\u00e7a Espanha", "country": "pt", "latitude": 38.7406111, "longitude": -9.1551004, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33297934/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11441.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33312552", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/2c/d1/dc/240136865.jpg", "externalReference": "C0364-03097", "numPhotos": 19, "price": 460000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 460000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 53.0, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "Campo Grande", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Campo Grande", "country": "pt", "latitude": 38.7576203, "longitude": -9.1516321, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33312552/", "hasVideo": true, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 8679.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}], "total": 12205, "totalPages": 245, "actualPage": 69, "itemsPerPage": 50, "numPaginations": 0, "summary": ["Comprar", "Viviendas", "Lisboa", "Todos los precios", "Todos los tama\u00f1os"], "filter": {"locationName": "Lisboa"}, "alertName": "Viviendas en Lisboa", "totalAppliedFilters": 0, "lowerRangePosition": 3400, "upperRangePosition": 3450, "paginable": true}