{"elementList": [{"propertyCode": "31805557", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/bc/1b/a4/168156208.jpg", "externalReference": "PF27117 ", "numPhotos": 27, "price": 780000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 780000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 107.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Alc\u00e2ntara", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Alc\u00e2ntara", "country": "pt", "latitude": 38.7069409, "longitude": -9.1707594, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/31805557/", "description": "Entre el r\u00edo y los cerros, en esta ciudad que se extiende hasta el mar, encontrar\u00e1s un refugio \u00fanico que te permite sumergirte de lleno en la vida urbana, manteniendo siempre un espacio para respirar. \u2022 D\u00faplex T1 a T4 \u2022 \u00c1reas de 53 a 203 m2 \u2022 Acabados de calidad \u2022 Balcones y terrazas \u2022 Vistas a la ciudad \u2022 Jardines \u2022 Gimnasio \u2022 Parque infantil \u2022 Estacionamiento Los jardines comunes son uno de los puntos fuertes de este condominio.Amplias y acogedoras, favorecen la experiencia de la naturaleza urbana. Para completar este enfoque hol\u00edstico del bienestar, y como inspiraci\u00f3n para un estilo de vida saludable, armonioso y equilibrado, Villa Infante incluye un gimnasio completamente equipado y un jard\u00edn al aire libre, para que sus residentes puedan beneficiarse de todas las ventajas de este condominio privado. . En uno de los barrios m\u00e1s ecl\u00e9cticos y cosmopolitas de la capital \u2013Estrela\u2013 la intensidad y riqueza cultural y gastron\u00f3mica conjugan urbanidad, contemporaneidad y ocio y permiten disfrutar al m\u00e1ximo cada momento del d\u00eda.", "hasVideo": true, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 7290.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33311747", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/49/15/45/244218024.jpg", "externalReference": "1204-4666", "numPhotos": 31, "price": 1400000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1400000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 184.0, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Pra\u00e7a da Alegria", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Pra\u00e7a da Alegria", "country": "pt", "latitude": 38.7172401, "longitude": -9.1448732, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33311747/", "description": "Apartamento Triplex T4+1, ubicado en Rua da Gl\u00f3ria, en Lisboa, junto a la Avenida da Liberdade, este apartamento se presenta como una casa independiente, permitiendo una experiencia \u00fanica en uno de los barrios m\u00e1s emblem\u00e1ticos de la ciudad. , esta calle hist\u00f3rica es conocida por su atm\u00f3sfera vibrante y encantadora. Rua da Gl\u00f3ria se extiende desde la Avenida da Liberdade hasta la Pra\u00e7a da Alegria, proporcionando una conexi\u00f3n entre dos zonas emblem\u00e1ticas de Lisboa. Al caminar por esta calle, los visitantes pueden admirar la arquitectura cl\u00e1sica de los edificios, con fachadas coloridas y azulejos tradicionales. Esta zona alberga una variedad de establecimientos comerciales, como tiendas de moda, acogedores caf\u00e9s y restaurantes tradicionales, ofreciendo una experiencia diversa a sus visitantes. Adem\u00e1s, Rua da Gl\u00f3ria tambi\u00e9n es conocida por su famoso ascensor, el Elevador da Gl\u00f3ria, que transporta a residentes y turistas al mirador del Jardim de S\u00e3o Pedro de Alc\u00e2ntara, ofreciendo una impresionante vista panor\u00e1mica de la ciudad. Rua da Gl\u00f3ria es un lugar encantador para explorar y experimentar la esencia del ambiente de Lisboa. Todo el edificio se encuentra en un excelente estado de conservaci\u00f3n, habiendo sido objeto de un proceso de restauraci\u00f3n en el que se favoreci\u00f3 el uso de materiales tradicionales de alta calidad, manteniendo el estilo. Caracter\u00edsticas de una casa tradicional portuguesa, modernizada para garantizar un alto confort, en un ambiente muy acogedor. Equipada con calefacci\u00f3n central y aire acondicionado en todas las habitaciones, garantiza un alto confort t\u00e9rmico y ac\u00fastico, habi\u00e9ndose instalado doble acristalamiento con aire en todas las habitaciones. ventanas, manteniendo su elegante estructura original de madera. Suelos de pino hisp\u00e1nico, riga viejo, pino viejo, todo ello tratado contra humedades y hongos, reforz\u00e1ndose los suelos principales con estructura met\u00e1lica en toda su longitud y en vertical. Orientaci\u00f3n Sur y Oeste, lo que permite vistas abiertas. *** VISITA VIRTUAL DISPONIBLE *** \u00a1Cont\u00e1ctame! Caracter\u00edsticas: Caracter\u00edsticas exteriores - Puerta blindada; Piso superior; Caracter\u00edsticas interiores: chimenea; Orientaci\u00f3n - Sur; Oeste; Otros equipos: servicio de Internet; Gas canalizado; Calefacci\u00f3n central; Lavavajillas; Lavadora; Vistas - Vista de la ciudad; Otras caracter\u00edsticas - Balc\u00f3n; Cocina equipada; Aire condicionado;.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 7609.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33311730", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ea/8c/cc/240105587.jpg", "externalReference": "ND2400505 (3)", "numPhotos": 36, "floor": "3", "price": 529000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 529000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 135.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Telheiras", "province": "Lisboa", "municipality": "Carnide", "district": "Telheiras", "country": "pt", "latitude": 38.7682761, "longitude": -9.185535, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33311730/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3919.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Carnide, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "31497811", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/49/e5/b9/240116147.jpg", "externalReference": "CB02-0081_E106", "numPhotos": 29, "floor": "2", "price": 750000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 750000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 85.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Aviador Pl\u00e1cido de Abreu, 1", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7253263, "longitude": -9.1612118, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/31497811/", "description": "Apartamento de 2 dormitorios nuevo que consta de sal\u00f3n comedor con cocina americana, una suite, un dormitorio con armario empotrado, ba\u00f1o completo, trastero y una plaza de garaje. Situado en la 2\u00aa planta con una excelente ubicaci\u00f3n en el barrio de las Amoreiras, a dos minutos a pie del Marqu\u00e9s de Pombal, el Parque Eduardo VII, de la ic\u00f3nica Avenida da Liberdade y del centro financiero de la ciudad, los apartamentos del LX Living son una oferta \u00fanica en la ciudad de Lisboa. Todos los propietarios tendr\u00e1n acceso total a un conjunto de comodidades y servicios habitualmente disponibles en hoteles de lujo: \u2022 Gimnasio completamente equipado y spa \u2022 Dos piscinas \u2022 Amplio aparcamiento subterr\u00e1neo \u2022 Dos restaurantes y un bar \u2022 Jard\u00edn y terraza en la azotea del edificio \u2022 Varias salas, \u00e1reas de descanso y lugares de encuentro \u2022 Conexi\u00f3n de fibra de alta velocidad en todo el edificio La proximidad a centros educativos como el Liceo Franc\u00e9s Charles Lepierre, el Externato Pedro Nunes, la Escuela Mar\u00eda Amalia y la Universidad Nova de Lisboa, es una comodidad para las familias con ni\u00f1os. El contempor\u00e1neo LX Living se caracteriza por sus impresionantes balcones y est\u00e1 formado por 151 apartamentos de lujo de 0 a 4 dormitorios, con superficies comprendidas entre los 43 y los 171 m2, y locales comerciales en la planta baja, dispuestos en dos edificios separados, interconectados por una plaza interior ajardinada a trav\u00e9s de la cual es posible llegar a las tiendas y restaurantes de la planta baja. Concebido por el prestigioso estudio de arquitectura de Lisboa, Saraiva + Associados, el LX Living ha sido magistralmente proyectado para integrar el tejido urbano existente revelando l\u00edneas dram\u00e1ticas y contempor\u00e1neas, as\u00ed como espacios habitables perfectamente concebidos, incluyendo amplios balcones y jardines en la azotea. El dise\u00f1o a lo largo de toda la fachada exterior se caracteriza por un sistema de grandes balcones tipo voladizo, marcados por impresionantes espacios vac\u00edos, permitiendo una extensi\u00f3n visual y funcional de las principales \u00e1reas habitables de los apartamentos.", "hasVideo": true, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 8824.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso en rua Aviador Pl\u00e1cido de Abreu, 1"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33311556", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/3e/0f/ec/156715720.jpg", "externalReference": " CB02-0081_C103", "numPhotos": 27, "floor": "1", "price": 770000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 770000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 92.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Aviador Pl\u00e1cido de Abreu, 1", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7253263, "longitude": -9.1612118, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33311556/", "description": "Nuevo apartamento de 2 dormitorios con 92,4 m2, ubicado en el segundo piso con estacionamiento y almacenamiento, con una excelente ubicaci\u00f3n en el barrio de Amoreiras, a dos minutos a pie de Marqu\u00e9s de Pombal, Parque Eduardo VII, la ic\u00f3nica Avenida da Liberdade y el centro financiero en el city, los apartamentos LX Living son una oferta \u00fanica en la ciudad de Lisboa. Todos los propietarios tendr\u00e1n acceso completo a una variedad de comodidades y servicios com\u00fanmente disponibles en hoteles de lujo: \u2022 Gimnasio y spa totalmente equipados \u2022 Dos piscinas \u2022 Gran aparcamiento subterr\u00e1neo \u2022 Dos restaurantes y un bar \u2022 Jard\u00edn y terraza en la parte superior del edificio \u2022 Varias salas, \u00e1reas de descanso y lugares de reuni\u00f3n \u2022 Conexi\u00f3n de fibra de alta velocidad en todo el edificio La proximidad a establecimientos educativos como Lyc\u00e9e Fran\u00e7ais Charles Lepierre, Externato Pedro Nunes, Escola Maria Am\u00e1lia y Universidade Nova de Lisboa, es una comodidad para las familias con ni\u00f1os. El LX vida contempor\u00e1nea se caracteriza por sus impresionantes balcones y consta de 151 apartamentos de lujo T0 a T4, con \u00e1reas entre el 43 a 171 m2, y locales comerciales en la planta baja, dispuestos en dos edificios separados, conectados por una zona verde de interior a trav\u00e9s de la cual es posible llegar a las tiendas y restaurantes de la planta baja. Dise\u00f1ado por la prestigiosa firma de arquitectura de Lisboa Saraiva + Associados, LX Living fue dise\u00f1ado magistralmente para integrar el tejido urbano existente revelando l\u00edneas dram\u00e1ticas y contempor\u00e1neas, as\u00ed como espacios de vida perfectamente dise\u00f1ados, incluidos amplios balcones y jardines en la azotea. El dise\u00f1o a lo largo de toda la fachada exterior se caracteriza por un sistema de grandes balcones en voladizo, marcados por impresionantes espacios vac\u00edos, que permiten una extensi\u00f3n visual y funcional de las principales \u00e1reas de estar de los apartamentos.", "hasVideo": true, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 8370.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso en rua Aviador Pl\u00e1cido de Abreu, 1"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33311590", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e1/7f/ed/240119619.jpg", "externalReference": "CB02-0081_E406", "numPhotos": 32, "floor": "4", "price": 825000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 825000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 91.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Aviador Pl\u00e1cido de Abreu, 1", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7253263, "longitude": -9.1612118, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33311590/", "description": "Apartamento nuevo de 2 habitaciones con 91.49 m2, ubicado en el 1er piso con parking y trastero, con una excelente ubicaci\u00f3n en el barrio de Amoreiras, a dos minutos a pie de Marqu\u00e9s de Pombal, Parque Eduardo VII, la ic\u00f3nica avenida de la Libertad y el centro financiero de la ciudad, los apartamentos de LX de estar son una oferta \u00fanica en la ciudad de Lisboa. Todos los propietarios tendr\u00e1n acceso completo a una variedad de comodidades y servicios com\u00fanmente disponibles en hoteles de lujo: \u2022 Gimnasio y spa totalmente equipados \u2022 Dos piscinas \u2022 Gran aparcamiento subterr\u00e1neo \u2022 Dos restaurantes y un bar \u2022 Jard\u00edn y terraza en la parte superior del edificio \u2022 Varias salas, \u00e1reas de descanso y lugares de reuni\u00f3n \u2022 Conexi\u00f3n de fibra de alta velocidad en todo el edificio La proximidad a establecimientos educativos como Lyc\u00e9e Fran\u00e7ais Charles Lepierre, Externato Pedro Nunes, Escola Maria Am\u00e1lia y Universidade Nova de Lisboa, es una comodidad para las familias con ni\u00f1os. El LX vida contempor\u00e1nea se caracteriza por sus impresionantes balcones y consta de 151 apartamentos de lujo T0 a T4, con \u00e1reas entre el 43 a 171 m2, y locales comerciales en la planta baja, dispuestos en dos edificios separados, conectados por una zona verde de interior a trav\u00e9s de la cual es posible llegar a las tiendas y restaurantes de la planta baja. Dise\u00f1ado por la prestigiosa firma de arquitectura de Lisboa Saraiva + Associados, LX Living fue dise\u00f1ado magistralmente para integrar el tejido urbano existente revelando l\u00edneas dram\u00e1ticas y contempor\u00e1neas, as\u00ed como espacios de vida perfectamente dise\u00f1ados, incluidos amplios balcones y jardines en la azotea. El dise\u00f1o a lo largo de toda la fachada exterior se caracteriza por un sistema de grandes balcones en voladizo, marcados por impresionantes espacios vac\u00edos, que permiten una extensi\u00f3n visual y funcional de las principales \u00e1reas de estar de los apartamentos.", "hasVideo": true, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 9066.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso en rua Aviador Pl\u00e1cido de Abreu, 1"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "31497723", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d3/a2/f8/156706741.jpg", "externalReference": "CB02-0081_B203", "numPhotos": 31, "floor": "2", "price": 820000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 820000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 108.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Aviador Pl\u00e1cido de Abreu, 1", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7253263, "longitude": -9.1612118, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/31497723/", "description": "Apartamento nuevo de 2 habitaciones con 86.16 m2, terraza con 22,27 m2, ubicado en el segundo piso con estacionamiento y almacenamiento, con una excelente ubicaci\u00f3n en el barrio de Amoreiras, a dos minutos a pie de Marqu\u00e9s de Pombal, Parque Eduardo VII, la ic\u00f3nica avenida de la Libertad y la ciudad centro, LX Vida Los apartamentos son una oferta \u00fanica en la ciudad de Lisboa. Todos los propietarios tendr\u00e1n acceso completo a una variedad de comodidades y servicios com\u00fanmente disponibles en hoteles de lujo: \u2022 Gimnasio y spa totalmente equipados \u2022 Dos piscinas \u2022 Gran aparcamiento subterr\u00e1neo \u2022 Dos restaurantes y un bar \u2022 Jard\u00edn y terraza en la parte superior del edificio \u2022 Varias salas, \u00e1reas de descanso y lugares de reuni\u00f3n \u2022 Conexi\u00f3n de fibra de alta velocidad en todo el edificio La proximidad a establecimientos educativos como Lyc\u00e9e Fran\u00e7ais Charles Lepierre, Externato Pedro Nunes, Escola Maria Am\u00e1lia y Universidade Nova de Lisboa, es una comodidad para las familias con ni\u00f1os. El LX vida contempor\u00e1nea se caracteriza por sus impresionantes balcones y consta de 151 apartamentos de lujo T0 a T4, con \u00e1reas entre el 43 a 171 m2, y locales comerciales en la planta baja, dispuestos en dos edificios separados, conectados por una zona verde de interior a trav\u00e9s de la cual es posible llegar a las tiendas y restaurantes de la planta baja. Dise\u00f1ado por la prestigiosa firma de arquitectura de Lisboa Saraiva + Associados, LX Living fue dise\u00f1ado magistralmente para integrar el tejido urbano existente revelando l\u00edneas dram\u00e1ticas y contempor\u00e1neas, as\u00ed como espacios de vida perfectamente dise\u00f1ados, incluidos amplios balcones y jardines en la azotea. El dise\u00f1o a lo largo de toda la fachada exterior se caracteriza por un sistema de grandes balcones en voladizo, marcados por impresionantes espacios vac\u00edos, que permiten una extensi\u00f3n visual y funcional de las principales \u00e1reas de estar de los apartamentos.", "hasVideo": true, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 7593.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso en rua Aviador Pl\u00e1cido de Abreu, 1"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33117625", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/fc/fe/35/232191142.jpg", "externalReference": "I1003", "numPhotos": 18, "floor": "3", "price": 339500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 339500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 54.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Estef\u00e2nia", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Estef\u00e2nia", "latitude": 38.7302515, "longitude": -9.1386184, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33117625/", "description": "A EMBAIXADA DA CASA Presenta esta T1 de 54m2, totalmente restaurada, ubicada en LISBOA en la zona de Estef\u00e2nia. En finca con ascensor. Esta T1 consta de hall de entrada, con puerta de calle blindada, ba\u00f1o completo con ducha, cocina semi equipada con vitrocer\u00e1mica, horno, campana extractora y termo para agua caliente. Otro sal\u00f3n y un dormitorio, ambos con acceso al balc\u00f3n cerrado con toldo, que rodea el apartamento, desde el que se asoma a una plaza ajardinada. Ubicado en el centro de Lisboa, con todo el comercio callejero tradicional de nuestra ciudad. Transporte p\u00fablico en la puerta, zona muy din\u00e1mica e ideal para vivir.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 6287.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estef\u00e2nia, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33311524", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/11/50/57/240098357.jpg", "externalReference": "120611219-114", "numPhotos": 30, "price": 690000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 690000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 175.0, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "rua de Vila Fontes", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7566556, "longitude": -9.1037747, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33311524/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3943.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Chalet pareado en rua de Vila Fontes"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33311408", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/48/21/a3/240092247.jpg", "numPhotos": 39, "floor": "2", "price": 1085000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1085000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 150.0, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "rua das Amoreiras, 25", "province": "Lisboa", "municipality": "Campo de Ourique", "district": "Amoreiras", "country": "pt", "latitude": 38.7212431, "longitude": -9.1564044, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33311408/", "description": "Vivir en una de las mejores y m\u00e1s valiosas zonas de Lisboa. Excelente apartamento de 4 dormitorios con una superficie bruta privada de 150 m2, completamente remodelado y a estrenar, ubicado en un edificio con solo 5 fracciones, siendo 1 apartamento por piso. Con proyectos de arquitectura e ingenier\u00eda de estructuras y especialidades, aprobados por la C\u00e1mara Municipal de Lisboa, con Licencia de Utilizaci\u00f3n y Ficha T\u00e9cnica. Ubicaci\u00f3n excepcional frente al Jard\u00edn de las Amoreiras, al Reservatorio de la Madre de Agua de las Amoreiras y al Acueducto de las Aguas Libres, a 150 metros del Metro de Largo do Rato, cerca del Liceo Franc\u00e9s y otras escuelas de prestigio. Posibilidad de alquilar aparcamiento en el edificio contiguo (Gin\u00e1sio Clube Portugu\u00eas). - Sal\u00f3n doble con conexi\u00f3n a la cocina; - Cocina totalmente equipada: placa de inducci\u00f3n, campana extractora, horno, microondas, combinado, lavavajillas; - Oficina; - 3 Suites; - 5 Armarios empotrados; - 4 aseos: siendo 3 completos y privados de las suites, todos con ventana, plato de ducha y toalleros el\u00e9ctricos y 1 aseo social; - Divisi\u00f3n para trasteros y lavadero, bastante espaciosa y equipada con lavadora y secadora de ropa y termoacumulador de 200 lts. - Carpinter\u00eda con corte t\u00e9rmico, en aluminio con oscilobatiente y vidrios dobles; - Aire acondicionado, sistema multisplit inverter de bajo consumo; - Calificaci\u00f3n energ\u00e9tica \"B-\"; - Edificio con ascensor; - Este apartamento que est\u00e1 totalmente libre de cualquier gravamen o cargo, es propiedad de nuestra Empresa.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7233.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campo de Ourique, Lisboa", "title": "Piso en rua das Amoreiras, 25"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33311489", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/17/16/ba/240096152.jpg", "externalReference": "W-02UJQI", "numPhotos": 31, "floor": "6", "price": 398500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 398500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 46.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Av. da Liberdade - Marqu\u00eas de Pombal", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Av. da Liberdade - Marqu\u00eas de Pombal", "country": "pt", "latitude": 38.7295313, "longitude": -9.1452646, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33311489/", "description": "Apartamento de 1 dormitorio insertado en un sofisticado edificio con ascensor y de reciente construcci\u00f3n donde se logr\u00f3 un compromiso entre la contemporaneidad presente en todo su interior con la fachada tradicional. Ubicado en el coraz\u00f3n de la ciudad de Lisboa, a poca distancia a pie del Marqu\u00e9s de Pombal, la Avenida Fontes Pereira de Melo y Saldanha, este moderno apartamento ofrece una experiencia de vida cosmopolita \u00fanica. Situado en el \u00faltimo piso del emprendimiento, lo que le confiere una luz natural extraordinaria, este inmueble cuenta con 46 m2 de \u00e1rea bruta privativa, compuesta por sala de estar y comedor, con amplios ventanales con vistas despejadas sobre la ciudad y que comunican con la cocina, totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos TEKA, de alta calidad. El ba\u00f1o completo incluye una cabina de ducha y sanitarios sanitarios. La habitaci\u00f3n se beneficia de un armario empotrado y una ventana que da a la parte trasera de una zona tranquila. Nada en este apartamento fue olvidado, destac\u00e1ndose el aire acondicionado en la habitaci\u00f3n y la sala, carpinter\u00eda con doble acristalamiento lo que le confiere mayor confort t\u00e9rmico y ac\u00fastico, cocina y ba\u00f1o revestidos con piedra Lioz, puerta de alta seguridad etc. Este apartamento se vende parcialmente amueblado, siendo por tanto una oportunidad \u00fanica de adquirir un inmueble listo para habitar en una de las zonas m\u00e1s buscadas y valoradas de la ciudad de Lisboa. La Parroquia de Santo Ant\u00f3nio resulta de la agregaci\u00f3n de tres parroquias lisboetas: S. Jos\u00e9, Coraz\u00f3n de Jes\u00fas y San Mamede. Con un nombre en honor al santo patr\u00f3n de Lisboa, la parroquia quiere preservar el pasado y crear nuevas historias en la capital, quiere integrar a todas las personas y empresas en la vida comunitaria, valorar y preservar los lugares emblem\u00e1ticos y tambi\u00e9n quiere ser un ejemplo de innovaci\u00f3n, quiere atraer j\u00f3venes y emprendedores a este lugar en el coraz\u00f3n de Lisboa. El Barrio Barata Salgueiro, el Barrio Cam\u00f5es, (inaugurado en 1880 en el tricentenario de la muerte del poeta Lu\u00eds de Cam\u00f5es) el edificio del Di\u00e1rio de Not\u00edcias, la Iglesia del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas, el Edificio 'Franjinhas', son reveladores de la din\u00e1mica urban\u00edstica de este lugar. La parroquia comprende la afamada Avenida da Liberdade, inaugurada a finales del siglo XIX, el 'Passeio P\u00fablico'' fue creado a semejanza de los grandes 'Boulevards' europeos de la \u00e9poca. Zona noble de la ciudad en la que encontramos, tanto a su izquierda como a su derecha, grandes mansiones se\u00f1oriales que representan.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8663.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33309862", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/06/03/ee/240040828.jpg", "externalReference": "471", "numPhotos": 15, "floor": "bj", "price": 349900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 349900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 44.0, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "rua das Laranjeiras", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Laranjeiras", "country": "pt", "latitude": 38.7477055, "longitude": -9.1674412, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33309862/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 7952.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua das Laranjeiras"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33311423", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f0/7d/74/240091622.jpg", "externalReference": "BMJ202404031752", "numPhotos": 30, "floor": "bj", "price": 1300000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1300000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 195.0, "rooms": 2, "bathrooms": 3, "address": "Cal\u00e7ada do Combro", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Santa Catarina", "country": "pt", "latitude": 38.7124284, "longitude": -9.1494414, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33311423/", "description": "Apartamento de 2 dormitorios en venta, ubicado en el coraz\u00f3n del hist\u00f3rico Barrio Alto, en Lisboa. Superficie bruta privativa: 180,74 m\u00b2 Superficie bruta dependiente: 14,84 m\u00b2 La propiedad ofrece una amplia sala con vistas a la ciudad de Lisboa, cocina independiente totalmente equipada, dos dormitorios con armarios empotrados y ba\u00f1o completo. Tambi\u00e9n incluye un aseo. Adem\u00e1s, este apartamento est\u00e1 situado en un edificio hist\u00f3rico con garaje. Tiene piscina en el condominio. La ubicaci\u00f3n es simplemente perfecta, en el coraz\u00f3n de Lisboa, rodeada de todo tipo de comercios y servicios, as\u00ed como acceso a las principales arterias de la ciudad. Excelente para quien busca una buena inversi\u00f3n o simplemente un estilo de vida refinado, c\u00f3modo y seguro.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6667.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Piso en Cal\u00e7ada do Combro"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33310380", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d6/88/43/240058517.jpg", "externalReference": "HT_11155", "numPhotos": 24, "floor": "1", "price": 570000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 570000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 600000.0, "priceDropValue": 30000, "priceDropPercentage": 5}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 116.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Cal\u00e7ada da Ajuda, 32", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.6981801, "longitude": -9.1993693, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33310380/", "description": "Apartamento de 3 dormitorios con 116m2 y terraza en un edificio t\u00edpico de Lisboa con solo 4 fracciones, ubicado en el 1er piso en Cal\u00e7ada da Ajuda con vistas al Palacio Nacional de Bel\u00e9m y vista lateral al r\u00edo. Este apartamento de 3 dormitorios consta de un hall de entrada con un aseo de cortes\u00eda y acceso al comedor y sala de estar, terraza y zona privada, cocina y dormitorios. La sala de estar es de xx m2 con balc\u00f3n franc\u00e9s y ventana con vista al Palacio Nacional de Bel\u00e9m. La cocina totalmente equipada. En la zona privada hay tres dormitorios, uno de ellos en suite con acceso a la terraza privada. Los otros dos dormitorios tienen una ventana a la terraza. Todos los dormitorios, incluida la suite, tienen armarios empotrados y la suite tiene un espacio de armario. El apartamento est\u00e1 equipado con aire acondicionado, ventanas de PVC. Esta T3 se encuentra junto al Museo de Carruajes, Maat, CCB, Torre de Bel\u00e9m, Fundaci\u00f3n Champalimaud, Jard\u00edn de la Plaza Afonso de Albuquerque. Situado en una zona residencial muy segura con buen acceso a la A5 (Cascais/Lisboa), Avenida da Marginal, CRIL, a tiro de piedra de Alg\u00e8s, la Torre de Bel\u00e9m, el CCB, el Centro Champalimaud, el Monasterio de los Jer\u00f3nimos y los Muelles. La proximidad del transporte p\u00fablico (tren, autobuses, tranv\u00eda) al carril bici y paseo mar\u00edtimo, hospitales, colegios, supermercados, restaurantes, pasteler\u00edas como 'O Careca' y Past\u00e9is de Bel\u00e9m y otros servicios. Muy f\u00e1cil de aparcar.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4914.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Piso en Cal\u00e7ada da Ajuda, 32"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33311440", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/1d/ab/57/244222635.jpg", "externalReference": "2226-2903", "numPhotos": 43, "floor": "7", "price": 515000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 515000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 187.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "avenida Cidade de Louren\u00e7o Marques s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7642276, "longitude": -9.1194476, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33311440/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2754.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Piso en avenida Cidade de Louren\u00e7o Marques s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33311352", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/90/id.pro.pt.image.master/a2/f6/01/240089407.jpg", "numPhotos": 13, "floor": "1", "price": 200000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 200000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 43.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua Ant\u00f3nio Lu\u00eds In\u00e1cio", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Bairro dos Actores - Bar\u00e3o Sabrosa", "country": "pt", "latitude": 38.7347258, "longitude": -9.1289415, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33311352/", "description": "Apartamento remodelado con 2 habitaciones, en un 1er piso sin ascensor. La propiedad consta de una sala com\u00fan con cocina equipada con vitrocer\u00e1mica, horno, campana extractora y calentador de agua. Habitaci\u00f3n con armario empotrado, ventanas de doble acristalamiento. Propiedad con gas canalizado. Edificio ubicado en una zona de comercios y transportes. \u00c1reas: Dormitorio 10m, Sala con cocina 18m, Wc 3, marquesina 2m. Licencia de Uso No. 324 de 27/07/1964 \u00a1Reserve su visita ahora!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4651.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Piso en rua Ant\u00f3nio Lu\u00eds In\u00e1cio"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33311321", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/8e/ca/72/240088530.jpg", "numPhotos": 25, "floor": "1", "price": 850000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 850000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 250.0, "rooms": 7, "bathrooms": 2, "address": "rua Pascoal de Melo", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Estef\u00e2nia", "latitude": 38.7301083, "longitude": -9.1356096, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33311321/", "description": "Apartamento para remodelar, en una de las zonas m\u00e1s c\u00e9ntricas de Lisboa, Rua Pascoal de Melo. Dispone 9 divisiones habitables, y una \u00e1rea total de 293m2, donde incluye un patio de 43m2. Edificio anterior a 1951, donde se puede apreciar la bonita arquitectura de la \u00e9poca no solo en la fachada del edificio, sino tambi\u00e9n en los techos trabajados en algunas divisiones del apartamento. Zonas de circulaci\u00f3n y \u00e1reas muy amplias, permitiendo una gran claridad en todas las divisiones. Reserva tu visita y haz el proyecto so\u00f1ado de tu futura casa.", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3400.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estef\u00e2nia, Lisboa", "title": "Piso en rua Pascoal de Melo"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33311213", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/81/43/5a/240085204.jpg", "externalReference": "APA410NS2", "numPhotos": 28, "price": 270000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 270000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 107.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Cidade de Cardiff, 17", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Anjos", "country": "pt", "latitude": 38.7281933, "longitude": -9.1313164, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33311213/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 2523.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Piso en rua Cidade de Cardiff, 17"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33311083", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/18/c7/2d/240082496.jpg", "externalReference": "120181492-35", "numPhotos": 18, "price": 549000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 549000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 135.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua de Cascais s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Alc\u00e2ntara", "district": "Largo do Calv\u00e1rio - Lx Factory", "country": "pt", "latitude": 38.7034015, "longitude": -9.1748228, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33311083/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4067.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alc\u00e2ntara, Lisboa", "title": "Piso en rua de Cascais s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33311069", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/79/3d/83/240082367.jpg", "externalReference": "120181087-438", "numPhotos": 14, "price": 319800.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 319800.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 48.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua Alfredo Roque Gameiro s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Entrecampos", "country": "pt", "latitude": 38.7453928, "longitude": -9.1579312, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33311069/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 6663.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Piso en rua Alfredo Roque Gameiro s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33311059", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c0/6c/52/240082015.jpg", "externalReference": "124401142-21", "numPhotos": 23, "price": 545000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 545000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 82.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua da Bombarda", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Anjos", "country": "pt", "latitude": 38.7192287, "longitude": -9.1338884, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33311059/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 6646.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Piso en rua da Bombarda"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33311001", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c8/56/fe/240080805.jpg", "externalReference": "123751206-159", "numPhotos": 14, "floor": "bj", "price": 179000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 179000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 199000.0, "priceDropValue": 20000, "priceDropPercentage": 10}}}, "propertyType": "studio", "operation": "sale", "size": 30.0, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "rua do Cruzeiro s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Ajuda", "district": "Rio Seco - Casalinho", "country": "pt", "latitude": 38.7075734, "longitude": -9.1921094, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33311001/", "description": "Totalmente renovado, estrat\u00e9gicamente ubicado en el coraz\u00f3n de Ajuda. Apartamento T0 transformado en T1 con cocina equipada, mucho orden y mucha luz solar. Toda la tuber\u00eda y electricidad totalmente renovadas, ventanas de vidrio doble. Situado en la planta baja al nivel del 1er piso en un edificio de placa. Propiedad ideal para vivienda propia o para inversi\u00f3n. Su dise\u00f1o funcional proporciona un ambiente acogedor y pr\u00e1ctico, perfecto para estudiantes que buscan un espacio confortable. Situado en la planta baja a nivel del 1er piso de un edificio de placa. Su ubicaci\u00f3n privilegiada en Ajuda garantiza proximidad a la universidad, transporte p\u00fablico y una variedad de servicios esenciales. Agenda tu visita y descubre tu pr\u00f3xima inversi\u00f3n exitosa en Ajuda.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5967.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Ajuda, Lisboa", "title": "T0 en rua do Cruzeiro s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33310935", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/7d/0c/5e/240079909.jpg", "externalReference": "120521498-42", "numPhotos": 23, "price": 375000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 375000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 105.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Cal\u00e7ada do Po\u00e7o s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Clara", "country": "pt", "latitude": 38.7828475, "longitude": -9.1620668, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33310935/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3571.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Clara, Lisboa", "title": "Piso en Cal\u00e7ada do Po\u00e7o s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33310853", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/de/a0/a8/240077366.jpg", "externalReference": "C0453-00406", "numPhotos": 17, "floor": "2", "price": 320000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 320000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 85.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua C\u00e2ndido Figueiredo, 83", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7451741, "longitude": -9.1768498, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33310853/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3765.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua C\u00e2ndido Figueiredo, 83"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33310704", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/37/b0/c4/240069094.jpg", "externalReference": "123751564-35", "numPhotos": 30, "floor": "1", "price": 360000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 360000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 81.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "S\u00e3o Vicente de Fora", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "S\u00e3o Vicente de Fora", "country": "pt", "latitude": 38.7120576, "longitude": -9.1298083, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33310704/", "description": "Alfama es uno de los barrios m\u00e1s antiguos y genuinos de Lisboa, su arquitectura presenta caracter\u00edsticas peculiares de edificios antiguos y coloridos que le confieren un car\u00e1cter alegre y tranquilo. Actualmente, Alfama dispone de un amplio, pero consciente, proceso de renovaci\u00f3n, que seduce a lisboetas y extranjeros, ba\u00f1\u00e1ndose al Sol, donde encuentra un feliz refugio en sus rincones y un peque\u00f1o comercio lleno de creatividad. Para vivir una experiencia genuina en Lisboa hay que perderse entre los callejones de Alfama y sentir el verdadero esp\u00edritu del barrio lleno de encantos que es considerado el coraz\u00f3n de la ciudad. Al caminar por las callejuelas desordenadas y estrechas de Alfama, se sentir\u00e1 en un peque\u00f1o pueblo y presenciar\u00e1 conversaciones entre vecinos, escuchar\u00e1 el fado que resuena por las escaleras y a\u00fan ver\u00e1 el r\u00edo Tajo en otra dimensi\u00f3n. En este barrio \u00fanico encontramos este apartamento de tipolog\u00eda T3, con cerca de 81m2, que nos deleita por su vista al r\u00edo. Se distribuye por una sala de estar que comunica con la cocina, tres habitaciones siendo una de ellas una divisi\u00f3n interior, un ba\u00f1o social y otro de apoyo al \u00e1rea privada del inmueble. La ubicaci\u00f3n del apartamento es muy pr\u00f3xima al medi\u00e1tico Castillo de San Jorge, a 2 minutos a pie del Mirador de las Puertas del Sol y a 5 minutos a pie del Mirador de la Gracia, que nos ofrecen como tel\u00f3n de fondo una visi\u00f3n \u00fanica sobre el r\u00edo Tajo. Antiguo, t\u00edpico, genuino, encantador y carism\u00e1tico.. . El barrio de Alfama es todo esto y mucho m\u00e1s.. . \u00a1Reserve su visita!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4444.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33310550", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/76/7f/6e/243680308.jpg", "externalReference": "TRI-71-24-MIA", "numPhotos": 31, "floor": "3", "price": 399900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 67.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua do Vale de Santo Ant\u00f3nio", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Santa Engr\u00e1cia", "country": "pt", "latitude": 38.7204354, "longitude": -9.1246439, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33310550/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5969.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso en rua do Vale de Santo Ant\u00f3nio"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33310539", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/45/56/74/243949901.jpg", "externalReference": "TRI-70-24-MIA", "numPhotos": 17, "floor": "2", "price": 399900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 67.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua do Vale de Santo Ant\u00f3nio", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Santa Engr\u00e1cia", "country": "pt", "latitude": 38.7205197, "longitude": -9.1221509, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33310539/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5969.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso en rua do Vale de Santo Ant\u00f3nio"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33310519", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f4/ca/53/243949880.jpg", "externalReference": "TRI-69-24-MIA", "numPhotos": 16, "floor": "1", "price": 399900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 67.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua do Vale de Santo Ant\u00f3nio", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Santa Engr\u00e1cia", "country": "pt", "latitude": 38.720356, "longitude": -9.1241135, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33310519/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5969.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso en rua do Vale de Santo Ant\u00f3nio"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33310518", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9b/8f/91/242665554.jpg", "externalReference": "TRI-72-24-MIA", "numPhotos": 7, "floor": "bj", "price": 299900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 299900.0}}, "propertyType": "studio", "operation": "sale", "size": 60.0, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "rua do Vale de Santo Ant\u00f3nio", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Santa Engr\u00e1cia", "country": "pt", "latitude": 38.7201528, "longitude": -9.1222188, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33310518/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4998.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "T0 en rua do Vale de Santo Ant\u00f3nio"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33310413", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/96/87/b5/240059841.jpg", "externalReference": "D\u00daP_600", "numPhotos": 51, "floor": "6", "price": 1390000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1390000.0}}, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 368.0, "rooms": 5, "bathrooms": 5, "address": "avenida do Brasil, 31", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Campo Grande", "country": "pt", "latitude": 38.755501, "longitude": -9.1501272, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33310413/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3777.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "D\u00faplex en avenida do Brasil, 31"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33310315", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/0e/46/14/240056717.jpg", "numPhotos": 25, "floor": "st", "price": 279900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 279900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 81.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua dos Arneiros", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Arneiros", "country": "pt", "latitude": 38.7551983, "longitude": -9.202091, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33310315/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3456.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua dos Arneiros"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33310227", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e6/60/08/240054279.jpg", "externalReference": "mi15164_DI", "numPhotos": 12, "floor": "6", "price": 336066.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 336066.0}}, "propertyType": "studio", "operation": "sale", "size": 45.0, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Rato - Amoreiras", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Rato - Amoreiras", "country": "pt", "latitude": 38.7203057, "longitude": -9.150017, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33310227/", "description": "Moderno apartamento de 1 dormitorio, situado en Altis Prime, en el centro de Lisboa junto a la Av. Libertad, totalmente amueblado y equipado. El Altis Prime es un concepto de apartahotel de lujo, con todos los servicios de un hotel de 5 estrellas y con la privacidad y comodidad del hogar. Los apartamentos Altis Prime de dise\u00f1o moderno combinan un ambiente sofisticado y urbano con la comodidad de un servicio personalizado. Servicio de limpieza y mantenimiento, jacuzzi y \u00e1rea de descanso en la azotea del edificio, vista a la ciudad, recepci\u00f3n 24 horas, bar, centro de negocios y salas de reuniones. La informaci\u00f3n a la que se hace referencia no es vinculante. Debe consultar la documentaci\u00f3n de la propiedad.  ACERCA DE M\u00c9TODO EL AMI: 866 Fundada en 1988, M\u00e9todo ha ido acumulando una facturaci\u00f3n creciente apoyada en un equipo de profesionales experimentados, sujetos a una constante actualizaci\u00f3n. M\u00e9todo est\u00e1 equipado para acompa\u00f1ar y asesorar cualquier tipo de operaci\u00f3n inmobiliaria, de una manera capaz y eficiente.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7468.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "T0"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33310226", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b9/bc/10/240054254.jpg", "externalReference": "mi15164_BH", "numPhotos": 12, "floor": "1", "price": 531000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 531000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 75.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Rato - Amoreiras", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Rato - Amoreiras", "country": "pt", "latitude": 38.7184682, "longitude": -9.1501943, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33310226/", "description": "Moderno apartamento de 1 dormitorio, situado en Altis Prime, en el centro de Lisboa junto a la Av. Libertad, totalmente amueblado y equipado. El Altis Prime es un concepto de apartahotel de lujo, con todos los servicios de un hotel de 5 estrellas y con la privacidad y comodidad del hogar. Los apartamentos Altis Prime de dise\u00f1o moderno combinan un ambiente sofisticado y urbano con la comodidad de un servicio personalizado. Servicio de limpieza y mantenimiento, jacuzzi y \u00e1rea de descanso en la azotea del edificio, vista a la ciudad, recepci\u00f3n 24 horas, bar, centro de negocios y salas de reuniones. La informaci\u00f3n a la que se hace referencia no es vinculante. Debe consultar la documentaci\u00f3n de la propiedad.  ACERCA DE M\u00c9TODO EL AMI: 866 Fundada en 1988, M\u00e9todo ha ido acumulando una facturaci\u00f3n creciente apoyada en un equipo de profesionales experimentados, sujetos a una constante actualizaci\u00f3n. M\u00e9todo est\u00e1 equipado para acompa\u00f1ar y asesorar cualquier tipo de operaci\u00f3n inmobiliaria, de una manera capaz y eficiente.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7080.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33310137", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/bd/83/6e/240092834.jpg", "externalReference": "CMAR/127", "numPhotos": 15, "floor": "1", "price": 740000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 740000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 198.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Santa Clara", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Clara", "country": "pt", "latitude": 38.7841535, "longitude": -9.1550464, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33310137/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3737.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Clara, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33310136", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/05/a9/1a/240092868.jpg", "externalReference": "CMAR/127.1", "numPhotos": 16, "floor": "2", "price": 880000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 880000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 257.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Santa Clara", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Clara", "country": "pt", "latitude": 38.7834982, "longitude": -9.1561683, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33310136/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3424.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Clara, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33310135", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/03/c2/63/240092906.jpg", "externalReference": "CMAR/127.2", "numPhotos": 16, "floor": "2", "price": 690000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 690000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 176.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Santa Clara", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Clara", "country": "pt", "latitude": 38.7865266, "longitude": -9.1563636, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33310135/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3920.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Clara, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33310140", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/09/87/de/240092907.jpg", "externalReference": "CMAR/127.3", "numPhotos": 16, "floor": "3", "price": 690000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 690000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 170.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Santa Clara", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Clara", "country": "pt", "latitude": 38.7868228, "longitude": -9.1549543, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33310140/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4059.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Clara, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33310134", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/95/0e/58/240092914.jpg", "externalReference": "CMAR/127.4", "numPhotos": 16, "floor": "3", "price": 890000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 890000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 249.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Santa Clara", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Clara", "country": "pt", "latitude": 38.7837609, "longitude": -9.1551847, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33310134/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3574.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Clara, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33310133", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/38/dd/8e/240092942.jpg", "externalReference": "CMAR/127.5", "numPhotos": 16, "floor": "4", "price": 850000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 850000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 216.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Santa Clara", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Clara", "country": "pt", "latitude": 38.7863519, "longitude": -9.1549364, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33310133/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3935.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Clara, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33308014", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c7/bf/a9/243651179.jpg", "externalReference": "103240089", "numPhotos": 43, "price": 1485000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1485000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 200.0, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7108087, "longitude": -9.1570651, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33308014/", "description": "Ubicado en una calle tranquila, cerca de la Cal\u00e7ada da Estrela y del Palacio de S\u00e3o Bento con sus magn\u00edficos jardines, este extraordinario apartamento ha unificado dos pisos: la planta baja y la subs\u00f3tano, ambos con entradas separadas y espl\u00e9ndidas \u00e1reas exteriores, totalizando trescientos metros cuadrados. En un edificio encantador, a cien metros de la Cal\u00e7ada da Estrela y del Palacio de S\u00e3o Bento, residencia oficial del Primer Ministro, este apartamento se encuentra en un verdadero oasis de paz y tranquilidad. El estilo de vida en esta zona es muy agradable, con restaurantes y caf\u00e9s cercanos. La ubicaci\u00f3n estrat\u00e9gica ofrece una accesibilidad r\u00e1pida a varios puntos de inter\u00e9s: a cuatro minutos de Pr\u00edncipe Real, siete minutos del Chiado y de la Avenida da Liberdade, con f\u00e1cil acceso al \u00e1rea del r\u00edo, a la autopista A5 y a las playas de Cascais. La futura estaci\u00f3n de metro de Estrela est\u00e1 a solo ciento veinte metros. Cuf Tejo, un hospital de referencia, se encuentra a siete minutos. Supermercados y escuelas, como S\u00e3o Jo\u00e3o de Deus, Liceo Pedro Nunes y Liceo Franc\u00e9s, est\u00e1n cerca. Al ingresar por una encantadora entrada independiente, se llega a un vest\u00edbulo que proporciona acceso a la planta baja o a las escaleras que llevan a una planta luminosa organizada alrededor de un hermoso patio con una fuente central. El primer piso de este d\u00faplex cuenta con una sala de estar con comedor y una cocina de concepto abierto. Tiene suelos de madera clara. La zona social est\u00e1 vinculada a una terraza con espacio suficiente para una mesa de comedor para ocho personas. Desde el \u00e1rea exterior, se disfruta de varios jardines privados que ofrecen tranquilidad y perfumes de los \u00e1rboles. Tiene dos habitaciones, una de ellas en suite, y un amplio ba\u00f1o completo. El piso del patio es encantador, con todas las divisiones organizadas alrededor del patio y su fuente central. Tambi\u00e9n cuenta con una galer\u00eda de arcos de medio punto. Esta organizaci\u00f3n hace que el espacio sea muy vers\u00e1til. Incluye un ba\u00f1o completo, una despensa o una peque\u00f1a cocina, y varias salas. Esta propiedad exclusiva se destaca por sus caracter\u00edsticas singulares, ofreciendo una experiencia de vida refinada en uno de los barrios m\u00e1s privilegiados de Lisboa.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 7425.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33310034", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e8/83/0a/240047354.jpg", "externalReference": "1204-2710", "numPhotos": 17, "floor": "bj", "price": 780000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 780000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 104.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "travessa de Campo de Ourique", "province": "Lisboa", "municipality": "Campo de Ourique", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7197466, "longitude": -9.1692585, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33310034/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 7500.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campo de Ourique, Lisboa", "title": "Piso en travessa de Campo de Ourique"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33310032", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f3/0b/d1/240047001.jpg", "externalReference": "APA_496", "numPhotos": 19, "floor": "st", "price": 269900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 269900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 81.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua dos Arneiros", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Arneiros", "country": "pt", "latitude": 38.7522958, "longitude": -9.2021453, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33310032/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3332.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua dos Arneiros"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33309969", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ac/19/4f/241958269.jpg", "externalReference": "368240038", "numPhotos": 15, "floor": "5", "price": 398000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 398000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 78.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua General Jos\u00e9 Paulo Fernandes", "province": "Lisboa", "municipality": "Ajuda", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7010222, "longitude": -9.196318, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33309969/", "description": "Piso de 2 dormitorios de 78 m2 con vistas al r\u00edo, situado en la 5\u00aa planta, edificio con ascensor. Piso con dos balcones, ambos cerrados, en la parte de la cocina con vistas al puente 25 de Abril y Cristo Rei, en la parte del sal\u00f3n podemos ver el estandarte de los descubrimientos, el museo de la electricidad y otros monumentos. Dos despensas que pueden transformarse f\u00e1cilmente en zona de almacenaje o lavander\u00eda o incluso en cuarto de ba\u00f1o. Cocina equipada con placa de inducci\u00f3n y acceso al balc\u00f3n. Ventanas con doble acristalamiento y cuarto de ba\u00f1o con plato de ducha  Ventanas con doble acristalamiento y cuarto de ba\u00f1o con plato de ducha.  Para m\u00e1s informaci\u00f3n o para concertar una visita, p\u00f3ngase en contacto con nosotros en el La informaci\u00f3n facilitada tiene car\u00e1cter meramente informativo y no es vinculante, por lo que se recomienda consultar y confirmar con el agente. \".", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5103.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Ajuda, Lisboa", "title": "Piso en rua General Jos\u00e9 Paulo Fernandes"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33189597", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a6/a8/ea/235161430.jpg", "externalReference": "HT_40768", "numPhotos": 13, "floor": "1", "price": 745000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 745000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 142.0, "rooms": 2, "bathrooms": 3, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7055363, "longitude": -9.1662254, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33189597/", "description": "Situado en el centro hist\u00f3rico de Lisboa, Infante Residences cuenta con 45 apartamentos. El proyecto de rehabilitaci\u00f3n se basa en vectores de calidad, confort y distinci\u00f3n. Un edificio emblem\u00e1tico que se beneficia de vistas panor\u00e1micas y espacios de ocio, en uno de los barrios m\u00e1s nobles de la ciudad, Estrela. Estos aut\u00e9nticos refugios de la vida cotidiana de la ciudad se encuentran a solo unos minutos a pie de la zona ribere\u00f1a de la ciudad y de varias zonas verdes, perfectas para dar largos paseos a pie o en bicicleta. Rodeados de varios puntos de transporte p\u00fablico, servicios, restaurantes y comercios, los apartamentos Infante Residences tambi\u00e9n pueden contar con la inauguraci\u00f3n de una nueva estaci\u00f3n de metro en 2025, que reforzar\u00e1 su conexi\u00f3n con toda la ciudad. El condominio Infante Residences tiene acceso exclusivo a una elegante azotea con piscina y zona de ocio, perfecta para disfrutar de las vistas panor\u00e1micas sobre la capital y el r\u00edo Tajo. Los interiores de los apartamentos T1, T2, T2+1 y T3 cuentan con acabados, revestimientos y materiales de alta calidad que combinan con el distintivo dise\u00f1o arm\u00f3nico y funcional de los espacios. Todos los apartamentos disponen de aire acondicionado, cocinas totalmente equipadas, suelos de madera y ventanas de doble acristalamiento. T2 con 121,1 m2 con terraza privada con 20,95 m2 Planta 1  Sala 9.45 Sala 24.35 Patio privado 20.95 m2 Cocina 11,55 m2 Isa\u00edas 2:15 Suite 15.80 m2 IS Suite 4,15 m2 Master Suite 16.70 m2 IS Master Suite 3.50 Lavander\u00eda 1,85 m2 Pasillo de circulaci\u00f3n 4,5 m2.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5246.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33189615", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/5a/29/30/235161363.jpg", "externalReference": "HT_40770", "numPhotos": 10, "floor": "1", "price": 995000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 995000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 147.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "avenida Infante Santo, 34", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7063107, "longitude": -9.1674544, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33189615/", "description": "Situado en el centro hist\u00f3rico de Lisboa, Infante Residences cuenta con 45 apartamentos. El proyecto de rehabilitaci\u00f3n se basa en vectores de calidad, confort y distinci\u00f3n. Un edificio emblem\u00e1tico que se beneficia de vistas panor\u00e1micas y espacios de ocio, en uno de los barrios m\u00e1s nobles de la ciudad, Estrela. Estos aut\u00e9nticos refugios de la vida cotidiana de la ciudad se encuentran a solo unos minutos a pie de la zona ribere\u00f1a de la ciudad y de varias zonas verdes, perfectas para dar largos paseos a pie o en bicicleta. Rodeados de varios puntos de transporte p\u00fablico, servicios, restaurantes y comercios, los apartamentos Infante Residences tambi\u00e9n pueden contar con la inauguraci\u00f3n de una nueva estaci\u00f3n de metro en 2025, que reforzar\u00e1 su conexi\u00f3n con toda la ciudad. El condominio Infante Residences tiene acceso exclusivo a una elegante azotea con piscina y zona de ocio, perfecta para disfrutar de las vistas panor\u00e1micas sobre la capital y el r\u00edo Tajo. Los interiores de los apartamentos T1, T2, T2+1 y T3 cuentan con acabados, revestimientos y materiales de alta calidad que combinan con el distintivo dise\u00f1o arm\u00f3nico y funcional de los espacios. Todos los apartamentos disponen de aire acondicionado, cocinas totalmente equipadas, suelos de madera y ventanas de doble acristalamiento. T3 con terraza de 16,80m2 Planta 1  Sal\u00f3n 40 m2 Cocina 11,55 m2 ES 2.40 m2 Dormitorio 1 13.50 m2 IS sala 1 5.00 m2 Suite 12.05 m2 IS de la Suite 3,55 m2 Pabell\u00f3n 2,30 m2.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6769.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso en avenida Infante Santo, 34"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33309940", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f3/e9/a0/240045759.jpg", "externalReference": "APA_497", "numPhotos": 17, "floor": "bj", "price": 349900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 349900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 75.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua das Laranjeiras", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Laranjeiras", "country": "pt", "latitude": 38.7453959, "longitude": -9.1680836, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33309940/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4665.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua das Laranjeiras"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33309827", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e4/2a/28/240040323.jpg", "externalReference": "APA_499", "numPhotos": 24, "floor": "2", "price": 429900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 429900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 78.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua Ant\u00f3nio Nobre, 11", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7466202, "longitude": -9.179847, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33309827/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5512.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Ant\u00f3nio Nobre, 11"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33309824", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/2a/d1/d7/240038087.jpg", "externalReference": "APA_498", "numPhotos": 18, "floor": "bj", "price": 369900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 369900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 70.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Ant\u00f3nio Nobre, 11", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7466202, "longitude": -9.179847, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33309824/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5284.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Ant\u00f3nio Nobre, 11"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33309817", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/15/24/4f/225220870.jpg", "externalReference": "APT726.C702.FMC", "numPhotos": 28, "floor": "7", "price": 1290000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1290000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 132.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7255606, "longitude": -9.1618411, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33309817/", "description": "Viva al ritmo de la ciudad en una de las zonas m\u00e1s nobles de Lisboa, las Amoreiras. Un emprendimiento de construcci\u00f3n totalmente nuevo hecho desde cero, de uso mixto, con 150 apartamentos de lujo divididos en dos edificios interconectados por la plaza com\u00fan central, interior ajardinado con zonas de acceso peatonal, espacios comerciales en la planta baja y accesos a garajes. Todos los residentes, propietarios e inquilinos, tendr\u00e1n pleno uso de un conjunto de servicios y servicios que normalmente se encuentran en hoteles de lujo: - Gimnasio y Spa, dos piscinas, estacionamiento subterr\u00e1neo, dos restaurantes y un bar, jard\u00edn y terraza en la azotea, \u00e1reas de recreaci\u00f3n y reuniones, Wi-Fi Las tipolog\u00edas van desde T0 hasta T4 con \u00e1reas desde 44 m2 hasta 177 m2. Todos los apartamentos cuentan con espaciosas \u00e1reas de estar de l\u00edneas contempor\u00e1neas, con cocina abierta totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos de primera. Los acabados de lujo incluyen pisos de madera maciza, encimeras de piedra, aire acondicionado y vidrios dobles. La arquitectura fue dise\u00f1ada por uno de los arquitectos europeos m\u00e1s destacados, con l\u00edneas contempor\u00e1neas, fachada con amplios balcones alrededor Previsi\u00f3n final 2023 Ubicaci\u00f3n En la zona cosmopolita de las Amoreiras, cerca de los mejores restaurantes, tiendas de lujo, hoteles de 5 estrellas y escuelas internacionales como el Liceo Franc\u00e9s. Y al mismo tiempo entre el tradicional barrio de Campo de Ourique y el Marqu\u00e9s de Pombal con accesos a la Baixa y Avenidas Novas. Con la conveniencia de estar al lado de los accesos que nos llevan a Cascais, Norte o Sur del pa\u00eds, a 10 minutos del aeropuerto o a 20 minutos de las playas.", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 9773.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33308868", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c4/9d/bf/240015708.jpg", "externalReference": "6297", "numPhotos": 28, "floor": "3", "price": 289000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 289000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 75.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "avenida General Ro\u00e7adas", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7296015, "longitude": -9.1279833, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33308868/", "description": "Nueva entrada: \u00a1Apartamento de 2 dormitorios en el coraz\u00f3n de Lisboa! Ven y descubre todo el confort y la comodidad que conlleva elegir vivir en Penha de Fran\u00e7a. Este encantador apartamento consta de dos dormitorios de tama\u00f1o razonable y mucha luz, ambos con balc\u00f3n. El sal\u00f3n tiene un balc\u00f3n con vistas abiertas y comparte la misma luz fant\u00e1stica que los dormitorios. El ba\u00f1o es bastante espacioso y tiene una ventana, lo que podr\u00eda permitir interesantes soluciones de remodelaci\u00f3n. La cocina tradicional tambi\u00e9n tiene chimenea de piedra y tambi\u00e9n dispone de terraza acristalada. Con todo el encanto de una casa antigua y tradicional de Lisboa, esta propiedad tiene mucha luz natural ya que su orientaci\u00f3n es Este/Sur y todo el suelo es de madera en espiga. El edificio tiene dos ascensores, con una cuota condominal de 25\u20ac. Ubicado en Penha de Fran\u00e7a, este apartamento est\u00e1 ubicado en una zona residencial tranquila y bien comunicada por comercios locales, transporte p\u00fablico y zonas verdes. Muy cerca de la Escola B\u00e1sica Nuno Gon\u00e7alves y de la Escola Secund\u00e1ria D. Lu\u00edsa de Gusm\u00e3o, Penha de Fran\u00e7a ser\u00e1 siempre un lugar familiar, residencial, din\u00e1mico, con varios puntos comerciales y de servicios. Esta ubicaci\u00f3n tambi\u00e9n es privilegiada en t\u00e9rminos de facilidad de acceso y proximidad al transporte p\u00fablico.", "hasVideo": true, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3853.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Piso en avenida General Ro\u00e7adas"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}], "total": 12204, "totalPages": 245, "actualPage": 71, "itemsPerPage": 50, "numPaginations": 0, "summary": ["Comprar", "Viviendas", "Lisboa", "Todos los precios", "Todos los tama\u00f1os"], "filter": {"locationName": "Lisboa"}, "alertName": "Viviendas en Lisboa", "totalAppliedFilters": 0, "lowerRangePosition": 3500, "upperRangePosition": 3550, "paginable": true}