{"elementList": [{"propertyCode": "33294042", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/4d/1a/0a/244231365.jpg", "externalReference": "2220-2134", "numPhotos": 7, "price": 490000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 490000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 74.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7067496, "longitude": -9.162861, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33294042/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 6622.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33294061", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/80/8a/f2/244235839.jpg", "externalReference": "2220-2135", "numPhotos": 7, "price": 490000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 490000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 71.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7091002, "longitude": -9.1627446, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33294061/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 6901.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33294054", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/06/4c/32/244236728.jpg", "externalReference": "2220-2136", "numPhotos": 7, "price": 495000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 495000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 73.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7066679, "longitude": -9.1642909, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33294054/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 6781.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33294080", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/3d/a8/de/244230967.jpg", "externalReference": "2220-2137", "numPhotos": 7, "price": 490000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 490000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 71.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7082182, "longitude": -9.1637997, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33294080/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 6901.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33294064", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/91/92/8e/244231192.jpg", "externalReference": "2220-2138", "numPhotos": 7, "price": 500000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 500000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 71.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7091557, "longitude": -9.166151, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33294064/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 7042.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33320154", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/98/b4/b7/243401276.jpg", "externalReference": "381511183", "numPhotos": 45, "price": 860000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 860000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 245.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7298325, "longitude": -9.1304977, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33320154/", "description": "Ven a descubrir este d\u00faplex de 3 dormitorios con l\u00edneas modernas y atrevidas, insertado en un edificio familiar con solo 5 residentes. Con acabados de calidad y refinados, esta propiedad con 185 m\u00b2 de superficie bruta interna ofrece una superficie exterior de 85 m\u00b2, que contiene un jard\u00edn privado y una piscina para su comodidad. Una pared suspendida separa el sal\u00f3n de la cocina totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos empotrados, permitiendo la creaci\u00f3n de varios ambientes para el ocio, la restauraci\u00f3n y el descanso. En la misma planta, tambi\u00e9n hay un ba\u00f1o de invitados y un trastero. En la planta alta se encuentra la suite principal con balc\u00f3n, zona de dormitorio, vestidor con 21,10 m\u00b2 y un ba\u00f1o completo. Dos dormitorios adicionales de 16,60 m\u00b2 y 16,00 m\u00b2, ambos con armarios empotrados, y uno de ellos con balc\u00f3n. Adem\u00e1s, hay un ba\u00f1o completo m\u00e1s para dar servicio a los dos dormitorios. Amplias superficies, confort y funcionalidad definen la versatilidad de esta vivienda. Situado en una de las calles m\u00e1s tranquilas del Bairro de Inglaterra, en Penha de Fran\u00e7a, en la parroquia de Arroios, es uno de los barrios m\u00e1s emblem\u00e1ticos de Lisboa, destacando por su centralidad. Cerca de autobuses con varios destinos en la capital, estaciones de metro, tiendas y otros servicios, se encuentra a pocos metros de numerosos puntos de inter\u00e9s e infraestructuras de apoyo, adem\u00e1s del comercio tradicional y una intensa actividad cultural. \u00a1Tu sue\u00f1o est\u00e1 a solo una llamada de distancia! Acepte la invitaci\u00f3n y venga a visitar.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3510.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33294085", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e8/d7/89/244235882.jpg", "externalReference": "2220-2139", "numPhotos": 7, "price": 525000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 525000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 71.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7081301, "longitude": -9.1658937, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33294085/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 7394.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33294093", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/64/77/a8/244237936.jpg", "externalReference": "2220-2140", "numPhotos": 7, "price": 755000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 755000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 140.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7058826, "longitude": -9.1662146, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33294093/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5393.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "32665030", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a0/a7/0c/216263633.jpg", "externalReference": "LANE_7013", "numPhotos": 39, "floor": "4", "price": 1390000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1390000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 285.0, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "alameda dos Oceanos", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Expo Central", "country": "pt", "latitude": 38.7687915, "longitude": -9.094831, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/32665030/", "description": "Fant\u00e1stico apartamento en el Parque das Na\u00e7\u00f5es Sul, dise\u00f1ado por el famoso arquitecto Trofa Real en un edificio emblem\u00e1tico en la zona Prime del Parque das Na\u00e7\u00f5es. Con excelentes \u00e1reas, acabados de calidad y exposici\u00f3n al sol este / oeste, el apartamento se compone de 1 dormitorio principal, 2 dormitorios con un ba\u00f1o de apoyo, cocina, un comedor contiguo, oficina y la sala de estar con estufa de le\u00f1a, a trav\u00e9s de la cual se puede acceder a la terraza. Dimensiones del apartamento Dormitorio principal 20,83 m\u00b2 Dormitorio 20,49 m\u00b2 Dormitorio 17,27 m\u00b2 Oficina 14,50 m\u00b2 Sala de comidas 12,76 m\u00b2 Sal\u00f3n 74,49 m\u00b2 Cocina 21,17 m\u00b2 Terraza 13,50 m\u00b2 Ba\u00f1o de invitados 2,68 m\u00b2 wc Suite 4,34 m\u00b2 Ba\u00f1o 3,85 m\u00b2 Tambi\u00e9n forma parte de la propiedad 3 plazas de garaje y un trastero. El Parque das Na\u00e7\u00f5es tiene una ubicaci\u00f3n privilegiada ya que se desarrolla a lo largo del r\u00edo Tajo, en una franja de 5 km, con un tercio de su \u00e1rea siendo espacios verdes e infraestructuras \u00fanicas. La arquitectura contempor\u00e1nea del Parque das Na\u00e7\u00f5es, los espacios para socializar, el comercio, los parques ajardinados, el puerto deportivo, as\u00ed como todo el proyecto de urbanizaci\u00f3n y recalificaci\u00f3n urbana han convertido esta nueva zona este de la ciudad de Lisboa en un \u00e1rea emblem\u00e1tica y \u00fanica.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4877.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Piso en alameda dos Oceanos"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33319951", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9e/63/6d/240328079.jpg", "externalReference": "120151317-33", "numPhotos": 28, "floor": "5", "price": 860000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 860000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 154.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Saldanha - Picoas", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Saldanha - Picoas", "latitude": 38.7293941, "longitude": -9.1475382, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33319951/", "description": "T3 junto al Saldanha, en edificio de 2003, con aparcamiento y ascensor Situado en la Rua Martens Ferr\u00e3o - Picoas - Saldanha, en un edificio de 2003 con ascensor, aparcamiento y trastero, te presento este apartamento en muy buen estado de conservaci\u00f3n. Una oportunidad \u00fanica de adquirir un apartamento en el centro de la ciudad a 9 minutos de Saldanha, a 4 minutos del metro de Picoas y a 8 minutos del Marqu\u00e9s de Pombal. Una ubicaci\u00f3n verdaderamente privilegiada, en una quinta planta con una excelente orientaci\u00f3n solar. Un apartamento de 4 habitaciones lleno de carisma, compuesto por un amplio recibidor, tres dormitorios, uno de ellos en suite, m\u00e1s 2 ba\u00f1os. La cocina es muy funcional. Situado en Picoas, junto a Saldanha, un barrio din\u00e1mico y cosmopolita, con multitud de servicios, comercios y colegios (Liceu Cam\u00f5es). Transversal a la Av. Fontes Pereira de Melo, una de las principales arterias de la ciudad de Lisboa, que une la Plaza Marqu\u00e9s de Pombal y la Plaza Duque de Saldanha, a poca distancia. Forma parte del denominado Eje Central de la ciudad de Lisboa. \u00a1Reserve su visita!", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5584.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Saldanha - Picoas, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33319911", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c5/71/1f/240327223.jpg", "numPhotos": 39, "floor": "1", "price": 318000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 318000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 84.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "largo Conde Ottolini", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7428434, "longitude": -9.1768491, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33319911/", "description": "Apartamento T2, 78m2 \u2013 Benfica \u2013 Listo para vivir Insertado en un edificio en buen estado. 1er Piso sin Ascensor Propiedad en buen estado, muy luminosa. Exposici\u00f3n al sol: Sur / Norte \u2022 Hall de entrada \u2022Sala de estar \u2022Cocina equipada \u2022Ba\u00f1o completo \u20222 dormitorios (1 con armario) \u2022Despensa \u2022Amplio armario empotrado en el pasillo. \u2022Aire condicionado Renovaci\u00f3n total reciente Situado en S. Domingos de Benfica, en Largo Conde de Ottolini. Zona residencial tranquila, con aparcamiento para residentes (tarjeta de residente) y con todos los servicios y transportes cercanos. A s\u00f3lo 600 metros de las estaciones de metro Alto dos Moinhos y Sete Rios (L\u00ednea Azul). Cerca de la Terminal Express de Sete Rios, del Hospital de la Cruz Roja, del Hospital Lus\u00edadas y del Est\u00e1dio da Luz. Excelente para Vivir.. . \u00a1Fant\u00e1stico para invertir! Programe su visita a trav\u00e9s del contacto directo: +351_300_505_130 (Tambi\u00e9n Whatsapp), o si lo prefiere, utilice el enlace al final de este anuncio.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3786.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en largo Conde Ottolini"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33319816", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d4/3d/40/240324206.jpg", "externalReference": "T4 RESTELO", "numPhotos": 43, "floor": "6", "price": 1150000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1150000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 200.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "rua Greg\u00f3rio Lopes s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Restelo", "country": "pt", "latitude": 38.7104917, "longitude": -9.2107957, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33319816/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5750.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Piso en rua Greg\u00f3rio Lopes s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33179463", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/4f/ae/5d/234777914.jpg", "numPhotos": 25, "floor": "2", "price": 580000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 580000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 91.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua Almeida e Sousa s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Campo de Ourique", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7174215, "longitude": -9.1664609, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33179463/", "description": "Inmueble totalmente remodelado en el coraz\u00f3n de Campo de Ourique en edificio de esquina. Apartamento con 90m2 de superficie. Tipolog\u00eda T2, 2 habitaciones, 1 sal\u00f3n comedor, 2 aseos, armarios empotrados de pasillo y 1 cocina con marquesina totalmente equipada y comedor. El apartamento est\u00e1 insertado en un edificio remodelado y bien cuidado, con excelente exposici\u00f3n solar. Ven a vivir a una zona fant\u00e1stica, Campo de Ourique. Esperamos tu visita, \"La informaci\u00f3n proporcionada aunque precisa no exime de su confirmaci\u00f3n ni podr\u00e1 ser considerada vinculante, todos los datos carecen de confirmaci\u00f3n junto a la inmobiliaria, la Empresa no se responsabiliza por \u00edtems de car\u00e1cter obligatorio en la plataforma colocados en los anuncios\".", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 6374.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campo de Ourique, Lisboa", "title": "Piso en rua Almeida e Sousa s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33307301", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/33/4e/22/239952708.jpg", "numPhotos": 14, "floor": "2", "price": 265000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 265000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 95.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua do S\u00edtio ao Casalinho da Ajuda", "province": "Lisboa", "municipality": "Ajuda", "district": "Rio Seco - Casalinho", "country": "pt", "latitude": 38.7121986, "longitude": -9.1959708, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33307301/", "hasVideo": true, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 2789.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Ajuda, Lisboa", "title": "Piso en rua do S\u00edtio ao Casalinho da Ajuda"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33319723", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/59/3d/6e/240320021.jpg", "numPhotos": 23, "floor": "1", "price": 610000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 610000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 95.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua Padre Ant\u00f3nio Vieira, 26", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Bairro Azul - Parque Eduardo VII", "country": "pt", "latitude": 38.727956, "longitude": -9.1579352, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33319723/", "description": "Apartamento de 2 habitaciones con cocina equipada cerca del Parque Eduardo VII. Apartamento de 2 habitaciones, con amplias \u00e1reas y mucha luz, que consta de: Sal\u00f3n, 2 habitaciones, 1 ba\u00f1o y cocina equipada. Sal\u00f3n - 25,88 m2 Habitaci\u00f3n 1 - 16,88 m2 Habitaci\u00f3n 2 - 9,02 m2 Cocina - 8,32 m2 Acabados: Sal\u00f3n con ventanas de doble acristalamiento y suelo de parquet; Habitaciones con ventanas de doble acristalamiento, armarios y suelo de parquet; Ba\u00f1os con plato de ducha y suelo de mosaico; Cocina equipada. Atributos: Cocina equipada, armarios, aire acondicionado, balc\u00f3n y ascensor. Ubicaci\u00f3n: Ubicaci\u00f3n privilegiada, donde se encuentran todo tipo de comercios, servicios y transportes.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6421.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Piso en rua Padre Ant\u00f3nio Vieira, 26"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33319700", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/97/82/00/244214020.jpg", "externalReference": "1204-4671", "numPhotos": 33, "price": 339000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 339000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 80.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Campo Grande", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Campo Grande", "country": "pt", "latitude": 38.7568283, "longitude": -9.1698876, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33319700/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4238.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33319670", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9c/1c/56/240317449.jpg", "externalReference": "2189 PM", "numPhotos": 15, "price": 880000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 880000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 257.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Santa Clara", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Clara", "country": "pt", "latitude": 38.783688, "longitude": -9.1575803, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33319670/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3424.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Clara, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33319639", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/38/0f/a4/240317423.jpg", "externalReference": "2190 PM", "numPhotos": 16, "price": 890000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 890000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 249.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Santa Clara", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Clara", "country": "pt", "latitude": 38.7864209, "longitude": -9.1570341, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33319639/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3574.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Clara, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33319663", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/01/1a/0e/240317385.jpg", "externalReference": "2188 PM", "numPhotos": 18, "price": 850000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 850000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 217.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Santa Clara", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Clara", "country": "pt", "latitude": 38.7843328, "longitude": -9.1561944, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33319663/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3917.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Clara, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33319483", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/8f/1a/32/240310020.jpg", "externalReference": "AP - 771", "numPhotos": 19, "floor": "2", "price": 299999.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 299999.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 56.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7325223, "longitude": -9.1285093, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33319483/", "description": "Bonito y acogedor apartamento de 2 habitaciones: sal\u00f3n y dormitorio. Cocina de 12 m2, con muebles en blanco; azulejos en toda la pared detr\u00e1s de los muebles; horno, vitrocer\u00e1mica, campana extractora, microondas, lavavajillas empotrado, lavadora empotrada, calentador de agua y frigor\u00edfico empotrado. Sal\u00f3n de 20 m2. CON VISTAS AL R\u00cdO Y BALC\u00d3N ABIERTO. Dormitorio de 12 m2 con armario empotrado y BALC\u00d3N ABIERTO. Recibidor de 5 m2. Ba\u00f1o completo de 4 m2 con sanitarios suspendidos. Carpinter\u00eda lacada en blanco con doble acristalamiento y ventanas oscilobatientes en todas las habitaciones. Falso techo con luces LED empotradas en el ba\u00f1o, la cocina, el sal\u00f3n y el recibidor. Preinstalaci\u00f3n de aire acondicionado. Estores el\u00e9ctricos. Tres orientaciones: este, noreste y sureste. Dos ascensores. Vistas al r\u00edo y al Jard\u00edn de la Pe\u00f1a de Francia. INCLUYE HOME STAGING.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5357.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33319460", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/90/id.pro.pt.image.master/79/fc/1d/240309038.jpg", "numPhotos": 19, "floor": "5", "price": 400000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 400000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 132.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Regueir\u00e3o Anjos, 50", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Anjos", "country": "pt", "latitude": 38.7246303, "longitude": -9.135635, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33319460/", "description": "\u00a1Excelente oportunidad de inversi\u00f3n! Este apartamento de 4 habitaciones est\u00e1 ubicado en el centro de la ciudad, en la zona de Anjos, con r\u00e1pido acceso a medios de transporte, como estaciones de metro, paradas de autob\u00fas y tranv\u00eda. Con 132 m2, este apartamento en el quinto piso de un edificio sin ascensor ofrece vistas despejadas y mucha luz natural, con orientaci\u00f3n Naciente/Poniente. Remodelado en 2016, cuenta con nueva tuber\u00eda e instalaci\u00f3n el\u00e9ctrica, preinstalaci\u00f3n de aire acondicionado y trazos originales que le confieren elegancia atemporal. Compuesto por cuatro habitaciones con grandes armarios empotrados y tres ba\u00f1os (dos sociales y uno perteneciente a la habitaci\u00f3n suite), la cocina tiene acceso a una marquesina, haciendo el espacio ventilado y atractivo. La vista deslumbrante de la Iglesia de los Anjos es un bono adicional. Con un alto potencial de inversi\u00f3n en el mercado de alquiler de habitaciones, este apartamento ofrece una excelente oportunidad para inversores. \u00a1Agenda ya tu visita!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3030.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Piso en Regueir\u00e3o Anjos, 50"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33053602", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e7/a0/2a/233493765.jpg", "externalReference": "2203-2115", "numPhotos": 37, "floor": "bj", "price": 485000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 485000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 134.0, "rooms": 5, "bathrooms": 2, "address": "Av. da Igreja", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Campo Grande", "country": "pt", "latitude": 38.7499752, "longitude": -9.1474496, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33053602/", "description": "Apartamento de 7 habitaciones | Barrio de Alvalade | Avenida de la Iglesia | para reformar Apartamento de 7 habitaciones situado en el barrio de Alvalade, en la Avenida de la Iglesia. Este inmueble est\u00e1 para reformar, tiene una superficie de 105m2 y se compone de un sal\u00f3n, cinco dormitorios, dos ba\u00f1os y una cocina. El edificio se encuentra en buen estado de conservaci\u00f3n y dispone de un espacio de patio com\u00fan. Situado en la planta baja alta, este apartamento goza de una ubicaci\u00f3n privilegiada en un barrio mayoritariamente residencial. En las inmediaciones se encuentran diversos establecimientos comerciales, servicios, el Mercado de Alvalade, farmacias, papeler\u00edas, restaurantes, colegios, guarder\u00edas, la Ciudad Universitaria de Lisboa, gimnasios, una iglesia, un cuartel de bomberos y zonas verdes. Es importante mencionar que no dispone de ascensor.", "hasVideo": true, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3619.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso en Av. da Igreja"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33312805", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c8/5c/4c/240308173.jpg", "externalReference": "FN-9b/24", "numPhotos": 44, "floor": "9", "price": 587000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 587000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 147.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "rua Manuel Ferreira de Andrade", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7460502, "longitude": -9.186953, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33312805/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3993.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Manuel Ferreira de Andrade"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": true, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33319321", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e2/1c/00/240307187.jpg", "externalReference": "120612047-27", "numPhotos": 17, "floor": "3", "price": 535000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 535000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 78.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "travessa Almas", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Prazeres", "country": "pt", "latitude": 38.7126393, "longitude": -9.1629899, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33319321/", "description": "Oportunidad \u00fanica en Estrela | T2 Ven a conocer este acogedor apartamento de 2 habitaciones con una superficie bruta privada de 78 m2. Est\u00e1 ubicado en una zona de fuerte renovaci\u00f3n y que ha registrado una enorme revalorizaci\u00f3n en los \u00faltimos a\u00f1os. Este apartamento reformado, se encuentra en un edificio de estilo antiguo con ascensor, que fue reformado en 2014. Se sit\u00faa en un 3er piso, con una vista muy despejada. El apartamento est\u00e1 equipado con aire acondicionado y se compone de dos habitaciones, siendo una de ellas suite, m\u00e1s un ba\u00f1o completo y sal\u00f3n. La cocina est\u00e1 equipada. \u00d3ptima exposici\u00f3n solar. En la zona circundante cuenta con: \u2022 Todo tipo de comercio y servicios que utiliza en su d\u00eda a d\u00eda (farmacias, cl\u00ednicas, colegios, parques, etc. ); \u2022 Proximidad a la Avenida Infante Santo, de las Amoreiras, del Liceo Franc\u00e9s, del Colegio Red Bridge, del Centro de Campo de Ourique, de Campolide, del Jard\u00edn de la Estrella, de Alc\u00e1ntara y de las Docas de Lisboa; \u2022 Pr\u00f3ximo a la Iglesia de Santo Condestable, mercado de Campo de Ourique y Salesianos. \u2022 Acceso por carretera a la A5, Eje N-S y a la zona ribere\u00f1a. \u2022 A 5 minutos de la zona ribere\u00f1a del r\u00edo Tajo; \u2022 A 5 minutos a pie del Jard\u00edn de la Estrella; \u2022 A 2 minutos de la Tapada de las Necesidades; \u00a1Vivir en este apartamento es vivir Lisboa! Ven a conocer esta oportunidad para inversi\u00f3n o para vivienda propia. \u00a1Reserve ya su visita! Agente Angariador: Isabel Coelho AMI: 13534.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6859.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso en travessa Almas"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33319266", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/1f/1d/aa/240306549.jpg", "externalReference": "84464763", "numPhotos": 18, "floor": "4", "price": 775000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 775000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 85.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Pr\u00edncipe Real - S\u00e3o Bento", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Pr\u00edncipe Real - S\u00e3o Bento", "country": "pt", "latitude": 38.7098026, "longitude": -9.1530428, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33319266/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9118.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33319272", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/6c/5f/44/240306347.jpg", "externalReference": "120611853-69", "numPhotos": 20, "floor": "1", "price": 650000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 650000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 133.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua D. Pedro de Cristo", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Alvalade", "country": "pt", "latitude": 38.74694, "longitude": -9.1399304, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33319272/", "description": "Apartamento de 3 dormitorios con una enorme terraza, de uso exclusivo*, con m\u00e1s de 130 m2, situado en S. Jo\u00e3o de Brito - ALVALADE. Edificio con dos ascensores y un trastero, el apartamento fue remodelado hace 5 a\u00f1os, la tuber\u00eda y la parte el\u00e9ctrica tambi\u00e9n fueron sustituidas. Este apartamento de 3 dormitorios en Alvalade ofrece el escenario perfecto para una vida moderna y confortable en Lisboa. Con espacios generosos, acabados de alta calidad y una ubicaci\u00f3n privilegiada, esta es una oportunidad \u00fanica de adquirir una propiedad de excelencia. Para m\u00e1s informaci\u00f3n o para programar una visita, no dude en contactarnos. *Terraza no registrada en la documentaci\u00f3n. Agente Angariador: Filipa Saque AMI: 13534.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4887.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso en rua D. Pedro de Cristo"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33319273", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ec/a9/40/240306422.jpg", "externalReference": "PM147", "numPhotos": 13, "floor": "7", "price": 339000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 339000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 91.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Alto do Lumiar - Quinta das Conchas - Quinta do Lambert", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Alto do Lumiar - Quinta das Conchas - Quinta do Lambert", "country": "pt", "latitude": 38.774304, "longitude": -9.1503963, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33319273/", "description": "Espacioso apartamento de 2 dormitorios con ascensor, plaza de aparcamiento privada y trastero, situado en la Alta de Lisboa, en Lumiar. En excelente estado de conservaci\u00f3n, este inmueble con amplias estancias, dispone de 2 dormitorios, 1 ba\u00f1o, 1 cocina, 1 sal\u00f3n comedor y 1 despensa. El inmueble se sit\u00faa en una zona tranquila, cerca de centros educativos, red de transporte p\u00fablico, comercios y zonas de ocio.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3725.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33319260", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d9/f1/09/240306027.jpg", "externalReference": "120611851-62", "numPhotos": 37, "floor": "6", "price": 590000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 590000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 125.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "estrada da Luz", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Laranjeiras", "country": "pt", "latitude": 38.7510968, "longitude": -9.1740977, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33319260/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4720.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en estrada da Luz"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33319172", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/95/16/23/240303937.jpg", "externalReference": "2187 PM", "numPhotos": 18, "price": 740000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 740000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 198.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Santa Clara", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Clara", "country": "pt", "latitude": 38.7858861, "longitude": -9.1569614, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33319172/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3737.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Clara, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33319113", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/2f/b3/0d/240301660.jpg", "externalReference": "APA_5523", "numPhotos": 36, "floor": "6", "price": 549000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 549000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 108.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Laranjeiras", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Laranjeiras", "country": "pt", "latitude": 38.7533448, "longitude": -9.1723731, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33319113/", "description": "Este encantador apartamento de 3 dormitorios (suites) se encuentra en las inmediaciones de la Tienda Ciudadana de Laranjeiras, en una zona c\u00f3moda y vibrante, rodeado de una amplia gama de servicios y comercio. Una de las caracter\u00edsticas m\u00e1s impresionantes de este apartamento es su exposici\u00f3n al sol, que proporciona luz natural, creando un ambiente acogedor. El apartamento se encuentra en excelentes condiciones. Aparcamiento Edificio con 2 ascensores 6\u00aa planta Balcones Este barrio residencial, situado en la zona este de Lisboa, mantiene una estrecha conexi\u00f3n con el centro, gracias a su proximidad a las principales v\u00edas como la Segunda Circular, al eje Norte-Sur y a la amplia oferta de transporte p\u00fablico que da servicio al barrio.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5083.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33318979", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9f/ed/b0/240297057.jpg", "externalReference": "W-02UF49", "numPhotos": 23, "price": 255000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 255000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 30.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7149149, "longitude": -9.1605472, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33318979/", "description": "Apartamento completamente renovado, encantador, con techos altos de madera. Cocina equipada con muebles empotrados a estrenar. Sal\u00f3n muy luminoso, con dos grandes ventanales y vistas despejadas. Ba\u00f1o a estrenar, dormitorio con cama de matrimonio y armarios empotrados. Edificio cl\u00e1sico, recientemente inspeccionado. 1\u00aa planta, un tramo de escaleras, en edificio con un total de apartamentos. Zona hist\u00f3rica de los alrededores, adem\u00e1s de tener el privilegio de estar a pocos metros del Jard\u00edn de la Estrella, excelente para el ocio, los deportes, sobre todo lleno de terrazas y caf\u00e9s. Todo tipo de transporte p\u00fablico en la puerta. Restaurantes, supermercados, bancos, hospitales, con r\u00e1pido acceso a la autopista y a pocos minutos del centro de Lisboa. Considerada por muchos la mejor zona para vivir en Lisboa. La actual parroquia de la Estrella en Lisboa, es una peque\u00f1a parroquia perteneciente a esta bella ciudad, poseedora de un dinamismo y diversidad cultural y religiosa verdaderamente ineludibles. La Estrella agrega las antiguas parroquias de Lapa, Prazeres y Santos-o-Velho, yendo desde la orilla del r\u00edo hasta la zona de la Bas\u00edlica. Fue precisamente la Bas\u00edlica de la Estrella la que dio nombre a la parroquia y tambi\u00e9n a todo su entorno, un convento construido en honor a Nuestra Se\u00f1ora de la Estrella, en 1572, donde hoy se levanta el Hospital Militar Principal. Un estudio reciente se\u00f1ala esta zona de la ciudad como la segunda m\u00e1s exclusiva de Lisboa, elegida como lugar de residencia por las familias de rentas m\u00e1s altas de la clase media-alta. Desde siempre esta zona fue elegida por las familias m\u00e1s distinguidas y acomodadas, existiendo a\u00fan hoy varios palacetes que fueron propiedad de esas familias. La zona de la Estrella es una de las m\u00e1s c\u00e9ntricas de Lisboa, situ\u00e1ndose en el coraz\u00f3n de la ciudad. Es en esta zona donde se encuentra, en particular, la Asamblea de la Rep\u00fablica y el Palacio de S. Bento, residencia oficial del Primer Ministro.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 8500.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33318810", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/28/ee/ac/240293502.jpg", "externalReference": "249240019", "numPhotos": 22, "floor": "8", "price": 415000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 415000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "Olivais", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7637354, "longitude": -9.1133753, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33318810/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3773.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33318745", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/4c/ba/16/240292375.jpg", "externalReference": "312", "numPhotos": 15, "floor": "bj", "price": 240000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 240000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 60.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Cal\u00e7ada de Arroios", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Estef\u00e2nia", "latitude": 38.7325357, "longitude": -9.139505, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33318745/", "description": "Apartamento de 1 dormitorio completamente reformado desde cero, ubicado en una planta baja alta, en Cal\u00e7ada de Arroios en el coraz\u00f3n del centro hist\u00f3rico de la ciudad de Lisboa. Con cocina semi equipada de 18m2 sin frigor\u00edfico y lavavajillas y lavadora. Habitaci\u00f3n 14m2 Sala interior 6m2 Ba\u00f1o 3m2 R/c Ideal para inversi\u00f3n en el mercado de alquiler por su excelente ubicaci\u00f3n. Ubicada en un edificio antiguo de un apartamento por piso, sin ascensor, esta propiedad destaca por su ubicaci\u00f3n privilegiada, estando cerca de conexiones de transporte al metro de arroios a 500 metros, servicios y comercio callejero. Arroios ofrece tres mercados recientemente calificados y modernizados, con una amplia selecci\u00f3n de restaurantes, comercio tradicional, Instituto Superior T\u00e9cnico a 600 metros, Cerca de la Embajada de Rusia, Largo do Le\u00e3o a 200 metros, Hospital D. Estef\u00e2nia a 1 Klm.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4000.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estef\u00e2nia, Lisboa", "title": "Piso en Cal\u00e7ada de Arroios"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33318751", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/51/9b/76/240291971.jpg", "numPhotos": 38, "floor": "1", "price": 430000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 430000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 95.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Alto de S\u00e3o Jo\u00e3o - Alto do Varej\u00e3o", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Alto de S\u00e3o Jo\u00e3o - Alto do Varej\u00e3o", "country": "pt", "latitude": 38.7252707, "longitude": -9.1192677, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33318751/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4526.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33316572", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/82/56/72/241081658.jpg", "externalReference": "120511410-29", "numPhotos": 20, "floor": "1", "price": 510000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 510000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 535000.0, "priceDropValue": 25000, "priceDropPercentage": 5}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 164.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Principado de Andorra", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Fonte Nova -  Calhariz", "country": "pt", "latitude": 38.742176, "longitude": -9.2018547, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33316572/", "description": "Fant\u00e1stico T2 con piscina en la Urbanizaci\u00f3n Green Evolution El condominio tiene jard\u00edn, piscina y gimnasio. El apartamento tiene 2 habitaciones con armarios empotrados, una de ellas en suite. Tiene bastante almacenaje en su interior, dos balcones y una cocina totalmente equipada con todos los electrodom\u00e9sticos. El apartamento est\u00e1 orientado al sur, el sal\u00f3n tiene una excelente exposici\u00f3n solar y tiene vistas al jard\u00edn y a la piscina del condominio, cuenta adem\u00e1s con dos plazas de aparcamiento y un trastero. Se encuentra a menos de 5 minutos de la 2\u00aa circular, IC17 e IC19 y cerca de todo tipo de transportes y servicios.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3110.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Principado de Andorra"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33318486", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e2/3f/3f/240285730.jpg", "externalReference": "2-A-000464", "numPhotos": 26, "price": 250000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 250000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 73.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Quinta dos Alcoutins", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Quinta dos Alcoutins", "country": "pt", "latitude": 38.7821648, "longitude": -9.1706897, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33318486/", "description": "Apartamento de 2 habitaciones con ascensor, compuesto por hall de entrada, cocina con balc\u00f3n cerrado, comedor y sala de estar con balc\u00f3n, dos habitaciones con balc\u00f3n cerrado y vista a la ciudad, ba\u00f1o. Ubicaci\u00f3n fant\u00e1stica en Cal\u00e7ada de Carriche, Lumiar. \u00a1Apartamento para reformar!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3425.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33317910", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/40/75/e1/243998133.jpg", "externalReference": "0739-03789", "numPhotos": 20, "price": 840000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 840000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 137.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Laranjeiras", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Laranjeiras", "country": "pt", "latitude": 38.7540793, "longitude": -9.1745673, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33317910/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6131.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33318246", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/74/a7/67/240280845.jpg", "externalReference": "124021080-35", "numPhotos": 34, "price": 1220000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1220000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 1300000.0, "priceDropValue": 80000, "priceDropPercentage": 6}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 180.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Cal\u00e7ada do Combro s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Santa Catarina", "country": "pt", "latitude": 38.7110751, "longitude": -9.1485466, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33318246/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 6778.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Piso en Cal\u00e7ada do Combro s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33318265", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c5/9e/30/240280510.jpg", "externalReference": "121701262-187", "numPhotos": 21, "floor": "1", "price": 460000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 460000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 116.0, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "Quinta dos Alcoutins", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Quinta dos Alcoutins", "country": "pt", "latitude": 38.7807498, "longitude": -9.1736807, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33318265/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3966.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33318197", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/31/94/ed/240279371.jpg", "externalReference": "120151170-92", "numPhotos": 21, "price": 728000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 728000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 150.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua Marqu\u00eas de Fronteira s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Nova Campolide", "country": "pt", "latitude": 38.7301425, "longitude": -9.1576093, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33318197/", "description": "Apartamento de 3 dormitorios y 1 ba\u00f1o en las Avenidas Novas. Edificio con ascensor, junto al Parque Eduardo VII. Con una bonita vista y mucha luz. Con una superficie de 145 m2, este espacioso apartamento fue completamente remodelado hace 10 a\u00f1os y tiene todo el suelo de madera antigua, un sal\u00f3n de 36 m2, una suite de 16 m2 con un vestidor de 7 m2. El apartamento se puede reconvertir f\u00e1cilmente en un apartamento de 3 dormitorios y 1 ba\u00f1o, siendo una habitaci\u00f3n interior. Las otras habitaciones tienen 17 m2 y 11 m2 y una cocina equipada. Tiene un trastero de 5 m2 y el edificio tiene un patio. Junto a esta propiedad hay dos aparcamientos, en el Alto do Parque Eduardo VII y en Campolide junto a Vale\u0302nciana. En la zona hay un disco de residencia para el aparcamiento de los residentes. Esta propiedad est\u00e1 cerca de todos los transportes p\u00fablicos, incluido el metro, de zonas comerciales (Corte Ingl\u00e9s y Amoreiras) y de los principales colegios privados (Liceo Franc\u00e9s, Salesianos, colegios internacionales en Campo de Ourique) y escuelas primarias y secundarias.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4853.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso en rua Marqu\u00eas de Fronteira s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33318176", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/38/c0/e9/240278729.jpg", "externalReference": "120881514-26", "numPhotos": 41, "price": 440000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 440000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 85.0, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "rua Escola do Ex\u00e9rcito s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Pena", "country": "pt", "latitude": 38.7255813, "longitude": -9.1379779, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33318176/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5176.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Piso en rua Escola do Ex\u00e9rcito s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33318165", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/5d/bf/87/240278072.jpg", "externalReference": "123251164-109", "numPhotos": 40, "price": 675000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 675000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 170.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Alto do Lumiar - Quinta das Conchas - Quinta do Lambert", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Alto do Lumiar - Quinta das Conchas - Quinta do Lambert", "country": "pt", "latitude": 38.7631096, "longitude": -9.1536415, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33318165/", "description": "Apartamento de 4 dormitorios con 170m2 en la calle Agostinho Neto, Quinta do Lambert, junto al Campo Grande. Con excelentes \u00e1reas, dos frentes, excelente exposici\u00f3n solar naciente/poniente, balc\u00f3n en el sal\u00f3n, una plaza de aparcamiento y trastero, este apartamento se encuentra en una zona tranquila, cerca de todos los servicios, escuelas, transportes, estando la estaci\u00f3n de metro de Campo Grande a 5 minutos a pie. Con un magn\u00edfico sal\u00f3n, 3 dormitorios todos con armarios empotrados, siendo uno en suite y un despacho. Cocina amplia equipada con combi, horno, fog\u00f3n, calentador, lavavajillas, lavadora y secadora. Dispone tambi\u00e9n de una zona para tratamiento de ropa y una despensa. Tres ba\u00f1os, uno de ellos en suite. Aire acondicionado en todas las habitaciones. El apartamento tiene una plaza de aparcamiento en el garaje, un trastero y se encuentra en la 7\u00aa planta. Edificio con dos ascensores y con dos entradas de acceso al edificio. \u00a1Ven a visitarlo!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3971.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33318160", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/8e/e8/e3/240277855.jpg", "externalReference": "126851033-846", "numPhotos": 26, "price": 323500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 323500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 80.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Rep\u00fablica da Bol\u00edvia s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Arneiros", "country": "pt", "latitude": 38.7536888, "longitude": -9.1977081, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33318160/", "description": "Apartamento de 2 habitaciones en venta en el centro de Benfica EXCELENTE UBICACI\u00d3N Apartamento compuesto por: - recibidor/pasillo - cocina semi equipada con despensa - sal\u00f3n - balc\u00f3n (sal\u00f3n y cocina) - 1 habitaci\u00f3n con armario empotrado - 1 habitaci\u00f3n - 2\u00ba balc\u00f3n (compartido por las 2 habitaciones) - 1 ba\u00f1o Edificio con 2 ascensores Bien comunicado con transporte, comercios, colegios, servicios y excelentes accesos \u00a1Ven a visitarlo! PP.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4044.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Rep\u00fablica da Bol\u00edvia s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33021771", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e7/b2/8c/228834269.jpg", "externalReference": "126211053-10", "numPhotos": 19, "price": 800000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 800000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 236.0, "rooms": 7, "bathrooms": 2, "address": "Bairro de Santa Cruz", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Bairro de Santa Cruz", "country": "pt", "latitude": 38.7451608, "longitude": -9.2031531, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33021771/", "description": "Se vende casa T7 con una superficie total de 236m2. \u00a0 Sal\u00f3n comedor muy amplio, compuesto por 7 amplios dormitorios, 2 ba\u00f1os, reformado. \u00a0 Amplio s\u00f3tano, con un estupendo trastero y despensa.Gran garaje Box, situado en el jard\u00edn. \u00a0 Un fant\u00e1stico jard\u00edn, con variedad de zonas de ocio.La casa tiene 3 frentes.Gran exposici\u00f3n al sol. \u00a0 Necesita algunas obras de renovaci\u00f3n y todas las ventanas tienen marcos de doble acristalamiento. \u00a0 Est\u00e1 ubicado en una de las zonas m\u00e1s emblem\u00e1ticas de Lisboa, en el Benfica. \u00a0 El barrio de Santa Cruz de Benfica es un barrio de Lisboa, Portugal, ubicado en la parroquia de Benfica.Es un barrio residencial, con viviendas adosadas de dos plantas, construidas en la primera mitad del siglo XX.El barrio cuenta con un parque, Parque Silva Porto / Parque Gr\u00e3o Vasco, que ofrece una buena calidad de vida a los residentes. \u00a0 El barrio de Santa Cruz de Benfica se inaugur\u00f3 en 1958 y fue construido por el gobierno portugu\u00e9s para proporcionar viviendas asequibles a la poblaci\u00f3n.El barrio est\u00e1 formado por 665 casas, que se distribuyen en 16 calles.Las casas son todas iguales, de dos plantas y jard\u00edn al frente. \u00a0 El barrio de Santa Cruz de Benfica es un barrio tranquilo y familiar.Es un buen lugar para vivir, trabajar y criar hijos.El barrio est\u00e1 bien ubicado, cerca de colegios, transporte p\u00fablico y comercios. \u00a0 \u00c9stos son algunos de los puntos de inter\u00e9s en el barrio de Santa Cruz de Benfica: - Parque Silva Porto / Parque Gran Vasco - Escuela EB1/JI Santa Cruz de Benfica.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3390.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33318142", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/74/e8/22/240277654.jpg", "externalReference": "120991437-166", "numPhotos": 24, "price": 498000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 498000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 88.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "avenida Jo\u00e3o XXI s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Areeiro", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7424919, "longitude": -9.1382171, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33318142/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5659.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Areeiro, Lisboa", "title": "Piso en avenida Jo\u00e3o Xxi s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33318119", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/88/5f/3b/240277510.jpg", "externalReference": "125931041-11", "numPhotos": 24, "price": 575000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 575000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 211.0, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "rua Shegundo Galarza s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Alto do Lumiar - Quinta das Conchas - Quinta do Lambert", "country": "pt", "latitude": 38.7724018, "longitude": -9.15293, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33318119/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 2725.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso en rua Shegundo Galarza s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33318129", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/22/60/8a/240277262.jpg", "externalReference": "120261509-74", "numPhotos": 23, "price": 775000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 775000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 134.0, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "rua Visconde Seabra s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Alvalade", "country": "pt", "latitude": 38.74535, "longitude": -9.146796, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33318129/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5784.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso en rua Visconde Seabra s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33318124", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/38/1d/7c/240277168.jpg", "externalReference": "126711017-1", "numPhotos": 6, "price": 300000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 300000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 60.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "latitude": 38.7347209, "longitude": -9.1338079, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33318124/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5000.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33318105", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/44/17/78/240276723.jpg", "externalReference": "120531448-8", "numPhotos": 15, "price": 340000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 340000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 84.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua Manuel M\u00farias", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Charquinho", "country": "pt", "latitude": 38.7551359, "longitude": -9.1996174, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33318105/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4048.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Manuel M\u00farias"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33318029", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/01/fb/67/240276204.jpg", "externalReference": "123751397-2", "numPhotos": 17, "floor": "st", "price": 235000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 235000.0}}, "propertyType": "studio", "operation": "sale", "size": 45.0, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "rua Angelina Vidal s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7219157, "longitude": -9.1307414, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33318029/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5222.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "T0 en rua Angelina Vidal s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}], "total": 12205, "totalPages": 245, "actualPage": 67, "itemsPerPage": 50, "numPaginations": 0, "summary": ["Comprar", "Viviendas", "Lisboa", "Todos los precios", "Todos los tama\u00f1os"], "filter": {"locationName": "Lisboa"}, "alertName": "Viviendas en Lisboa", "totalAppliedFilters": 0, "lowerRangePosition": 3300, "upperRangePosition": 3350, "paginable": true}