{"elementList": [{"propertyCode": "33366836", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/32/84/5b/242198516.jpg", "externalReference": "APA_168", "numPhotos": 31, "floor": "bj", "price": 299000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 299000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 65.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Alto de Alc\u00e2ntara", "province": "Lisboa", "municipality": "Alc\u00e2ntara", "district": "Alto de Alc\u00e2ntara", "country": "pt", "latitude": 38.7052512, "longitude": -9.1923714, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33366836/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4600.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alc\u00e2ntara, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33366913", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/5f/42/9a/242157769.jpg", "numPhotos": 19, "floor": "3", "price": 309990.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 309990.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 87.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua Manuel M\u00farias, 12", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Charquinho", "country": "pt", "latitude": 38.7558885, "longitude": -9.1983731, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33366913/", "description": "Vendo Apartamento de 3 habitaciones ubicado en la Calle Manuel das Murias, n12, 3er piso con ascensor. El inmueble consta de: - 3 habitaciones - 1 cocina - Sala de estar - 2 ba\u00f1os (uno con armario) - 2 balcones - Edificio con ascensor. Inmueble muy soleado, f\u00e1cil aparcamiento, buenos accesos y cerca del comercio local. Ven a conocer tu nuevo inmueble. Licencia AMI 19429.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3563.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Manuel M\u00farias, 12"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33366796", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/5e/1b/03/242153322.jpg", "numPhotos": 16, "floor": "bj", "price": 349900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 349900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 80.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Ant\u00f3nio Nobre", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7454988, "longitude": -9.1781043, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33366796/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4374.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Ant\u00f3nio Nobre"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33366776", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9f/88/ef/242152389.jpg", "numPhotos": 22, "floor": "2", "price": 399900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399900.0}}, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 80.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua Ant\u00f3nio Nobre", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7457327, "longitude": -9.1816267, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33366776/", "description": "Ubicado en una de las mejores zonas de S. Domingos de Benfica, cerca del Hospital de la Cruz Roja. Externato os Maristas, una zona circundante de excelencia. Edificio completamente renovado a nivel de Fachadas, Cubierta, columnas de Aguas, Alcantarillado y Electricidad y una Excelente exposici\u00f3n solar. Apartamento de 4 Habitaciones, D\u00faplex con Mezzanino de 35m2. Totalmente remodelado a estrenar, con materiales y equipos de calidad superior. Pre - Aire acondicionado. Sal\u00f3n/Cocina integrada con \u00e1rea de 35m2, Cocina totalmente equipada con Lavavajillas y Lavadora, Placa de inducci\u00f3n, Horno, Microondas, Calentador, Combinado y Armario Despensero. Suite de 20 m2 con ba\u00f1o privado y armario empotrado Otro dormitorio con armario empotrado de 14m2. Sal\u00f3n con \u00e1rea muy agradable y zona de comedor anexa al sal\u00f3n y peque\u00f1a zona de lavadero. Ba\u00f1o con plato de ducha y dos buenos armarios despensa en la zona de circulaci\u00f3n. Carpinter\u00eda de Aluminio, Oscilo-batiente y Vidrios dobles, persianas t\u00e9rmicas y el\u00e9ctricas. Renovaci\u00f3n total de tuber\u00edas de agua, alcantarillado, electricidad. El Apartamento est\u00e1 totalmente renovado y listo para ser su Futura Residencia en un lugar de referencia. Reserve ya su visita y venga a conocer este magn\u00edfico inmueble.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4999.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "D\u00faplex en rua Ant\u00f3nio Nobre"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33366318", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/73/7e/e5/242987696.jpg", "externalReference": "C0442-00351", "numPhotos": 19, "floor": "bj", "price": 349000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 349000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 132.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.730452, "longitude": -9.1651711, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33366318/", "description": "Este apartamento, ubicado en la planta baja, ofrece un espacioso patio con barbacoa. Imag\u00ednese disfrutando de reuniones memorables con sus amigos y familiares. Adem\u00e1s, esta propiedad es un verdadero hallazgo para quienes buscan un espacio vers\u00e1til, con un anexo completo con WC, ideal para ser utilizado como oficina, permiti\u00e9ndole conciliar c\u00f3modamente el trabajo y la vida personal. Con dos buenas habitaciones, m\u00e1s una tercera interior, esta \u00faltima es una divisi\u00f3n vers\u00e1til que podr\u00e1 utilizar como desee. La sala es el coraz\u00f3n de la casa, dividida de forma inteligente entre el \u00e1rea de estar y el comedor, proporcionando ambientes distintos, pero interconectados, para diferentes momentos de su d\u00eda a d\u00eda. El ba\u00f1o no deja nada que desear, con una ba\u00f1era relajante y una ventana que permite la entrada de luz natural, garantizando un ambiente aireado y luminoso. Por \u00faltimo, la cocina, totalmente equipada y funcionalmente ubicada entre las dos \u00e1reas de la sala, convierte la preparaci\u00f3n de comidas en un momento de confraternizaci\u00f3n. No deje escapar esta oportunidad \u00fanica de vivir con comodidad, estilo y practicidad en uno de los barrios m\u00e1s encantadores de Lisboa. \u00a1Programe ya su visita y comience a visualizar su nueva vida en este espacio extraordinario!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 2644.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33358534", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/50/7b/97/242130986.jpg", "externalReference": "PCM/01/AVJ21", "numPhotos": 46, "floor": "1", "price": 830000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 830000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 170.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "avenida Jo\u00e3o XXI", "province": "Lisboa", "municipality": "Areeiro", "district": "Av. de Roma - Campo Pequeno", "country": "pt", "latitude": 38.7408677, "longitude": -9.1403105, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33358534/", "hasVideo": true, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4882.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Areeiro, Lisboa", "title": "Piso en avenida Jo\u00e3o Xxi"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33365950", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d0/ca/e8/242124684.jpg", "externalReference": "W-02VGO5", "numPhotos": 25, "price": 422500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 422500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 169.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "estrada da Luz", "province": "Lisboa", "municipality": "Carnide", "district": "Telheiras", "country": "pt", "latitude": 38.7588774, "longitude": -9.1830189, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33365950/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2500.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Carnide, Lisboa", "title": "Piso en estrada da Luz"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33365942", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/32/2e/8c/242124358.jpg", "externalReference": "MJU9875", "numPhotos": 15, "floor": "1", "price": 399900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 46.0, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "Laranjeiras", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Laranjeiras", "country": "pt", "latitude": 38.7482578, "longitude": -9.1670508, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33365942/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 8693.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33365854", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/bb/67/8e/242122163.jpg", "externalReference": "ZMPT566544", "numPhotos": 8, "floor": "bj", "price": 168000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 168000.0}}, "propertyType": "studio", "operation": "sale", "size": 30.0, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Cal\u00e7ada Castelo Pic\u00e3o, 18", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Santos-o-Velho - Madragoa", "country": "pt", "latitude": 38.7084424, "longitude": -9.155898, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33365854/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5600.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "T0 en Cal\u00e7ada Castelo Pic\u00e3o, 18"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33365733", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/bc/d0/d6/242117310.jpg", "numPhotos": 25, "floor": "bj", "price": 350000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 350000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 100.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Santa Engr\u00e1cia", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Santa Engr\u00e1cia", "country": "pt", "latitude": 38.7211055, "longitude": -9.1238615, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33365733/", "description": "Hoy presentamos un apartamento con mucho encanto, en una de las zonas m\u00e1s carism\u00e1ticas de Lisboa: el Barrio de la Gracia. Reci\u00e9n reformado y con extrema atenci\u00f3n a los detalles, este apartamento de 2 dormitorios har\u00e1 las delicias de quien lo visite. Pensado para quien da importancia a los detalles, al confort y a la calidad, todos los materiales utilizados en la remodelaci\u00f3n fueron elegidos con el m\u00e1ximo cuidado. A la cocina equipada, que es el coraz\u00f3n de cualquier hogar, se le quiso dar un ambiente acogedor como si de una zona de estar se tratara, sin descuidar el orden y la funcionalidad. Los tonos y los materiales hacen el match perfecto con la l\u00ednea seguida en las dem\u00e1s estancias. El recibidor cuenta con unos discretos paneles de pared que ya lo dejan decorado y da acceso a todas las dem\u00e1s estancias de la casa: Dos habitaciones super luminosas (una de ellas en suite. Ba\u00f1o con ventana) y ambas con vistas al maravilloso patio EXCLUSIVO de este apartamento y el sal\u00f3n con puertas de cristal que dan acceso al mismo y que hacen que se viva el exterior como parte integrante de la zona social. \u00a1Un sue\u00f1o para quien vive en la ciudad! El apartamento cuenta tambi\u00e9n con un segundo ba\u00f1o completo, con ventana, y una ducha de grandes dimensiones. Para rendirse definitivamente a esta perla en el coraz\u00f3n de Lisboa, solo necesita imaginar las tertulias que podr\u00e1 hacer con amigos o familiares en la zona exterior exclusiva de su apartamento, donde hay una p\u00e9rgola que ser\u00e1 el refugio perfecto en cualquier estaci\u00f3n del a\u00f1o. \u00bfA qu\u00e9 espera? \u00a1Venga ya a conocer la casa de sus sue\u00f1os!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3500.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33365641", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/5d/72/bf/242115274.jpg", "externalReference": "122911385-85", "numPhotos": 29, "price": 577500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 577500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 155.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "latitude": 38.7361168, "longitude": -9.1335517, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33365641/", "description": "T4 - T\u00e9cnico - Alameda Rentabilidad potencial del 6% - Contacte para m\u00e1s informaci\u00f3n Este T4, situado en el centro de Lisboa, es una oportunidad de inversi\u00f3n ideal para alquiler por habitaciones o para ser el hogar perfecto de una familia numerosa. Actualmente con cinco habitaciones, ya que se est\u00e1 alquilando por habitaciones y, como tal, el objetivo es potenciar la rentabilidad, el apartamento ofrece un espacio amplio y vers\u00e1til para atender a las necesidades de sus inquilinos y/o residentes. Su ubicaci\u00f3n estrat\u00e9gica, junto a la Alameda y al Instituto Superior T\u00e9cnico (IST), ampliamente servido por transporte p\u00fablico (metro y autob\u00fas) lo hace especialmente atractivo para estudiantes y profesionales que buscan alojamiento conveniente. El apartamento ha sido remodelado, garantizando un ambiente moderno y confortable. Con tres ba\u00f1os completos, proporciona practicidad y comodidad a sus ocupantes. Adem\u00e1s, destaca la espaciosa terraza de 35m2, un verdadero lujo en el centro de la ciudad, que ofrece un espacio al aire libre donde una familia numerosa puede disfrutar de momentos de ocio y convivencia. En resumen, este T4 es una excelente oportunidad de inversi\u00f3n inmobiliaria, combinando ubicaci\u00f3n privilegiada, espacio generoso, comodidades modernas y una terraza que valora a\u00fan m\u00e1s el confort y la calidad de vida de sus residentes. Ya sea un inversor que busca rentabilidad y una inversi\u00f3n segura en el centro de la capital, alquilando el inmueble por habitaciones, o tenga una familia numerosa que requiera una vivienda pr\u00e1ctica con espacio exterior en una ubicaci\u00f3n estrat\u00e9gica, este T4 es la opci\u00f3n ideal.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3726.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33365627", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b1/9b/c9/242115187.jpg", "externalReference": "122911309-130", "numPhotos": 15, "price": 2850000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2850000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 312.0, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Santa Catarina", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Santa Catarina", "country": "pt", "latitude": 38.7087506, "longitude": -9.1491532, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33365627/", "description": "Triplex TownHouse | T4 | 312m2 | Terraza | Vista | Aire Acondicionado | Acabados de Lujo Disfruta de lo mejor en comodidad y elegancia en esta espl\u00e9ndida villa de 4 dormitorios, ubicada a solo unos pasos de la encantadora Cal\u00e7ada do Combro, en el coraz\u00f3n de Lisboa. Con una superficie bruta privativa de 312m2, esta magn\u00edfica villa en construcci\u00f3n presenta un estilo sofisticado y acabados de alta calidad, proporcionando una experiencia de vida verdaderamente lujosa. Caracter\u00edsticas principales: Ascensor privado Garaje Lavander\u00eda Espacios exteriores: jard\u00edn privado de 16m2, terraza de 18m2 y balcones con impresionantes vistas a la ciudad Suelo radiante de madera Chimenea Aire acondicionado Carpinter\u00eda de PVC con doble acristalamiento Excelente aislamiento y eficiencia energ\u00e9tica A Distribuci\u00f3n de los espacios: Planta baja: Amplio hall de entrada, una suite de 14 m2 con acceso al jard\u00edn, garaje para un coche y lavadero. Primera planta: Sal\u00f3n-comedor de 46m2, cocina totalmente equipada y un ba\u00f1o. Segunda planta: Zona privada con una suite principal de 28m2, una segunda suite de 17m2 y una habitaci\u00f3n/estudio de 10m2. Planta superior: Family Room de 16m2 con acceso a la terraza de 18m2 Ubicaci\u00f3n privilegiada: Situada en uno de los barrios m\u00e1s emblem\u00e1ticos y solicitados de Lisboa Pr\u00f3ximo al mirador de Santa Catarina, Cal\u00e7ada do Combro, Santos, Bica y el Time Out Market Excelentes conexiones de transporte p\u00fablico Proximidad a diversos servicios y restaurantes de renombre No pierda la oportunidad de vivir en una de las ubicaciones m\u00e1s deseadas de la capital, donde la comodidad, la sofisticaci\u00f3n y la conveniencia se unen para crear el estilo de vida que se merece. Previsi\u00f3n de finalizaci\u00f3n de obra: diciembre de 2024 \u00a1Reserve ya su visita y comience a imaginarse viviendo en su nuevo hogar de lujo en Lisboa!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 9135.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Chalet"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33365626", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e4/76/f6/242115151.jpg", "externalReference": "122911198-575", "numPhotos": 18, "price": 1700000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1700000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 370.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Restelo", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Restelo", "country": "pt", "latitude": 38.7091993, "longitude": -9.208096, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33365626/", "description": "El Sky Restelo es un edificio innovador, dotado de las m\u00e1s sofisticadas tecnolog\u00edas de control t\u00e9rmico, ac\u00fastico, ventilaci\u00f3n, comunicaci\u00f3n y seguridad. Desde los espacios residenciales hasta las zonas comunes, todo ha sido pensado hasta el m\u00e1s m\u00ednimo detalle para proporcionar el m\u00e1ximo confort y elegancia. Dentro y fuera de casa, la excelencia marca la diferencia. Desde la fachada exterior antienvejecimiento hasta la terraza de la \u00faltima planta, equipada con dos piscinas, balnearios, sauna romana, gimnasio y zona de estar, el buen gusto es una constante. El lujo y el confort en total sinton\u00eda. Compuesto por 42 apartamentos de tipolog\u00eda T4, el edificio Sky Restelo se impone por la originalidad y contemporaneidad de las opciones arquitect\u00f3nicas, por la innovaci\u00f3n en las elecciones de los equipamientos, por la calidad de los materiales utilizados y por la atenci\u00f3n minuciosa puesta en todos los detalles. Los apartamentos disponen de espaciosas \u00e1reas, revestidas de madera brasile\u00f1a ip\u00e9, y est\u00e1n compuestos por cuatro habitaciones, una de ellas una suite con ba\u00f1o y zona de vestidor, por un amplio sal\u00f3n con vistas a la ciudad, por una cocina equipada con electrodom\u00e9sticos de alta gama, por tres ba\u00f1os con paredes totalmente revestidas de m\u00e1rmol blanco brillante y por un hall que se extiende hasta el balc\u00f3n, hasta el paisaje. Contempla todos los d\u00edas, la vista panor\u00e1mica m\u00e1s deslumbrante de la ciudad. Una vista amplia e inspiradora con el don de transmitir una enorme tranquilidad.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4595.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33365624", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a4/19/ca/242115103.jpg", "externalReference": "122911198-577", "numPhotos": 18, "price": 1850000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1850000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 370.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Restelo", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Restelo", "country": "pt", "latitude": 38.7088335, "longitude": -9.206796, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33365624/", "description": "El Sky Restelo es un edificio innovador, dotado de las m\u00e1s sofisticadas tecnolog\u00edas de control t\u00e9rmico, ac\u00fastico, ventilaci\u00f3n, comunicaci\u00f3n y seguridad. Desde los espacios residenciales hasta las zonas comunes, todo ha sido pensado hasta el m\u00e1s m\u00ednimo detalle para proporcionar el m\u00e1ximo confort y elegancia. Dentro y fuera de casa, la excelencia marca la diferencia. Desde la fachada exterior antienvejecimiento hasta la terraza de la \u00faltima planta, equipada con dos piscinas, vestuarios, sauna romana, gimnasio y zona de estar, el buen gusto es una constante. El lujo y el confort en total sinton\u00eda. Compuesto por 42 apartamentos de tipolog\u00eda T4, el edificio Sky Restelo se impone por la originalidad y contemporaneidad de las opciones arquitect\u00f3nicas, por la innovaci\u00f3n en las elecciones de los equipamientos, por la calidad de los materiales utilizados y por la atenci\u00f3n minuciosa puesta en todos los detalles. Los apartamentos tienen espaciosas \u00e1reas, revestidas de madera brasile\u00f1a ip\u00e9, y est\u00e1n compuestos por cuatro habitaciones, una de ellas una suite con ba\u00f1o y zona de vestidor, por un amplio sal\u00f3n con vistas a la ciudad, por una cocina equipada con electrodom\u00e9sticos de alta gama, por tres ba\u00f1os con paredes totalmente revestidas de m\u00e1rmol blanco brillante y por un hall que se extiende hasta el balc\u00f3n, hasta el paisaje. Contempla todos los d\u00edas, la vista panor\u00e1mica m\u00e1s deslumbrante de la ciudad. Una vista amplia e inspiradora con el don de transmitir una enorme tranquilidad.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5000.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33365630", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/44/ee/11/242115097.jpg", "externalReference": "122911198-578", "numPhotos": 19, "price": 2125000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2125000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 287.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Restelo", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Restelo", "country": "pt", "latitude": 38.7111507, "longitude": -9.2095651, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33365630/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 7404.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33365619", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/4a/a2/ac/242115024.jpg", "externalReference": "122911198-576", "numPhotos": 19, "price": 2225000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2225000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 287.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Restelo", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Restelo", "country": "pt", "latitude": 38.7116468, "longitude": -9.2062441, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33365619/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 7753.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33365616", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f5/b5/ee/242114957.jpg", "externalReference": "122911198-574", "numPhotos": 18, "price": 1950000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1950000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 282.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Restelo", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Restelo", "country": "pt", "latitude": 38.7113847, "longitude": -9.2091412, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33365616/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 6915.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33365614", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/47/b5/6b/242114943.jpg", "externalReference": "122911198-573", "numPhotos": 19, "price": 2025000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2025000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 287.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Restelo", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Restelo", "country": "pt", "latitude": 38.7094079, "longitude": -9.2089967, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33365614/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 7056.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33365613", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/26/85/47/242114891.jpg", "externalReference": "122911198-572", "numPhotos": 19, "price": 2125000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2125000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 287.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Restelo", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Restelo", "country": "pt", "latitude": 38.7089462, "longitude": -9.2066268, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33365613/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 7404.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33365612", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/3d/95/c0/242114857.jpg", "externalReference": "122911198-571", "numPhotos": 20, "price": 2375000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2375000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 287.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Restelo", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Restelo", "country": "pt", "latitude": 38.7115001, "longitude": -9.2075137, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33365612/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 8275.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33365610", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/26/2b/b6/242114819.jpg", "externalReference": "122911198-570", "numPhotos": 18, "price": 2425000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2425000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 370.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Restelo", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Restelo", "country": "pt", "latitude": 38.7124206, "longitude": -9.2086325, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33365610/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 6554.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33365607", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/1f/13/15/242114734.jpg", "externalReference": "122911198-569", "numPhotos": 20, "price": 1925000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1925000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 287.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Restelo", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Restelo", "country": "pt", "latitude": 38.7111462, "longitude": -9.2068172, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33365607/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 6707.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33365604", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a7/f7/22/242114657.jpg", "externalReference": "122911198-568", "numPhotos": 19, "price": 1975000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1975000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 279.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Restelo", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Restelo", "country": "pt", "latitude": 38.7098887, "longitude": -9.206891, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33365604/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 7079.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33365596", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d2/ca/82/242114599.jpg", "externalReference": "122911198-579", "numPhotos": 17, "price": 2600000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2600000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 370.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Restelo", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Restelo", "country": "pt", "latitude": 38.7115946, "longitude": -9.2066404, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33365596/", "description": "El Sky Restelo es un edificio innovador, dotado de las m\u00e1s sofisticadas tecnolog\u00edas de control t\u00e9rmico, ac\u00fastico, ventilaci\u00f3n, comunicaci\u00f3n y seguridad. Desde los espacios residenciales hasta las zonas comunes, todo ha sido pensado hasta el m\u00e1s m\u00ednimo detalle para proporcionar el m\u00e1ximo confort y elegancia. Dentro y fuera de casa, la excelencia marca la diferencia. De la fachada exterior antienvejecimiento a la terraza de la \u00faltima planta, equipada con dos piscinas, vestuarios, sauna romana, gimnasio y zona de estar, el buen gusto es una constante. El lujo y el confort en sinton\u00eda total. Constituido por 42 apartamentos de tipolog\u00eda T4, el edificio Sky Restelo se impone por la originalidad y contemporaneidad de las opciones arquitect\u00f3nicas, por la innovaci\u00f3n en las elecciones de los equipamientos, por la calidad de los materiales utilizados y por la atenci\u00f3n minuciosa puesta en todos los detalles. Los apartamentos poseen espaciosas \u00e1reas, revestidas en madera brasile\u00f1a ip\u00e9, y est\u00e1n compuestos por cuatro habitaciones, una de ellas una suite con ba\u00f1o y zona de vestidor, por una amplia sala con vistas a la ciudad, por una cocina equipada con electrodom\u00e9sticos de alta gama, por tres ba\u00f1os con paredes totalmente revestidas en m\u00e1rmol blanco brillante y por un hall que se extiende hasta el balc\u00f3n, hasta el paisaje. Contempla todos los d\u00edas, la vista panor\u00e1mica m\u00e1s deslumbrante de la ciudad. Una vista amplia e inspiradora con el don de transmitir una enorme tranquilidad.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 7027.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33365506", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/58/cb/00/242112387.jpg", "externalReference": "123251068-378", "numPhotos": 23, "price": 650000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 650000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 137.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Olivais", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7675578, "longitude": -9.1087591, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33365506/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4745.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33365462", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/91/c5/8e/242111348.jpg", "externalReference": "122181417-52", "numPhotos": 18, "price": 699000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 699000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 730000.0, "priceDropValue": 31000, "priceDropPercentage": 4}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 115.0, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7055958, "longitude": -9.1643479, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33365462/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 6078.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33365453", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d3/ab/c5/242111280.jpg", "externalReference": "123171059-99", "numPhotos": 21, "price": 665000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 665000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 145.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua Maestro Frederico de Freitas s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Alto dos Moinhos", "country": "pt", "latitude": 38.748443, "longitude": -9.1817333, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33365453/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4586.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Maestro Frederico de Freitas s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33365439", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/55/99/d0/242110729.jpg", "externalReference": "121211238-61", "numPhotos": 24, "price": 298000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 298000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 48.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua Antero de Quental s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Anjos", "country": "pt", "latitude": 38.7215615, "longitude": -9.1359043, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33365439/", "description": "Junto a la Embajada de Italia encontramos este contempor\u00e1neo y luminoso T1. El edificio es de construcci\u00f3n reciente (2014), con ascensor. La cocina americana se encuentra equipada y amueblada. La habitaci\u00f3n tiene armario empotrado, con 4 puertas. La ubicaci\u00f3n es privilegiada, ya que se encuentra a 2 minutos a pie de la vibrante Avenida Almirante Reis, donde puedes encontrar todo tipo de servicios, comercios y transportes, pero tambi\u00e9n a 2 minutos del Jard\u00edn del Campo M\u00e1rtires de la Patria, el cual invita a una tarde de ocio o a la pr\u00e1ctica de ejercicio f\u00edsico. En las inmediaciones encuentras tambi\u00e9n escuelas, hospital, buenos restaurantes, terrazas, campo de juegos, \u00a1y mucho m\u00e1s para explorar! (Inmueble T1 pero registrado en el CP como T0) \u201cLa informaci\u00f3n facilitada no exime su confirmaci\u00f3n y no puede ser considerada vinculante. \u201d.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 6208.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Piso en rua Antero de Quental s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33365394", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/3f/93/42/242109621.jpg", "externalReference": "125731031-7", "numPhotos": 22, "price": 237000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 237000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 59.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua Maria Pia s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Campo de Ourique", "district": "Prazeres - Maria Pia", "country": "pt", "latitude": 38.7134803, "longitude": -9.1740382, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33365394/", "description": "Acogedor apartamento de 2 dormitorios, lleno de luz, donde 7 de sus 8 ventanas tienen vistas directas al r\u00edo Tajo. Reformado completamente (incluyendo electricidad y fontaner\u00eda) este apartamento es muy valorado por su excelente ubicaci\u00f3n. A pie, se llega r\u00e1pidamente a Campo de Ourique, Amoreiras, Alc\u00e1ntara, Docas o Lx Factory. Si no quiere perder la oportunidad de vivir en Lisboa y de comprar a un precio asequible, esta casa es para usted. Sin coste, nos encargamos de la mejor prestaci\u00f3n de su cr\u00e9dito hipotecario y coordinamos todo el proceso hasta la escritura. Reserve su visita y.. . \u00a1NO SE PREOCUPE! HACEMOS ESTO MILES DE VECES.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4017.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campo de Ourique, Lisboa", "title": "Piso en rua Maria Pia s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33365368", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f6/8c/23/242109146.jpg", "externalReference": "123301325-8", "numPhotos": 14, "price": 275000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 275000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 69.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua Martin Luther King s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Clara", "country": "pt", "latitude": 38.7817835, "longitude": -9.149844, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33365368/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3986.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Clara, Lisboa", "title": "Piso en rua Martin Luther King s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33365263", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c0/31/7d/242106274.jpg", "externalReference": "C0409-01200", "numPhotos": 24, "floor": "1", "price": 460000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 460000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 114.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Arneiros", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Arneiros", "country": "pt", "latitude": 38.755319, "longitude": -9.2017152, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33365263/", "description": "Uno de los factores que m\u00e1s pesa en la compra de un apartamento es la luminosidad. Pues bien, tienes que venir a conocer este fant\u00e1stico inmueble lleno de luz y completamente remodelado, transformado en un generoso T3, donde dif\u00edcilmente encontrar\u00e1s habitaciones con tan buenas \u00e1reas. Una de ellas es suite y con balc\u00f3n exclusivo a la habitaci\u00f3n. El concepto de cocina abierta con la sala aporta mucha funcionalidad al apartamento. La cocina quedar\u00e1 totalmente equipada con todos los electrodom\u00e9sticos empotrados. Ubicado en un 1er piso en edificio con ascensor, este inmueble tiene al este la zona social de la cocina y sala y al oeste las 3 habitaciones. Las 3 habitaciones tienen armarios empotrados. Todas las \u00e1reas privadas y sociales tienen aire acondicionado. El apartamento tambi\u00e9n tiene 1 plaza de aparcamiento en garaje. Servicios, comercio y transportes circundantes: 10m Eucaliptal con parque infantil y cafeter\u00eda con terraza; 50m Restaurante Brasa das Gravata, Lavander\u00eda y Caf\u00e9s; 250m Parada de Carris 724, 765 y 767; 300m Fruter\u00eda; 500m Farmacia; 500m Supermercado Amanhecer; 500m Supermercado Minipre\u00e7o; 500m Escuela B\u00e1sica Jorge Barradas; Externato Pedralvas; Infanter\u00eda Colinho da Rute; 600m Iglesia de Benfica; Externato Gra\u0303o Vasco; Externato S. Cristo\u0301va\u0303o; 900m Hospital da Luz; 1km Centro Comercial Colombo; 1km Estaci\u00f3n de METRO Colegio Militar; 1km Mercado de Benfica; 1,5km Estaci\u00f3n de CP de Benfica. Ven a conocer este inmueble, que re\u00fane todo para vivir con calidad de vida y cerca de todo.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4035.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33365246", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f3/52/54/242105776.jpg", "externalReference": "C0405-02701", "numPhotos": 23, "floor": "4", "price": 250000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 250000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 53.0, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "rua da Gra\u00e7a, 28", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Gra\u00e7a", "country": "pt", "latitude": 38.7205972, "longitude": -9.1302015, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33365246/", "description": "Ven a conocer este apartamento en excelente estado de conservaci\u00f3n, inserto en edificio de arquitectura tradicional, con fachada revestida de azulejos, ubicado en la Rua da Gra\u00e7a. Situado en un \u00faltimo piso, recientemente renovado, el inmueble est\u00e1 compuesto por sal\u00f3n con balc\u00f3n y vistas despejadas de la ciudad, amplio hall de entrada, que funciona como una prolongaci\u00f3n en la zona social, tres dormitorios, cocina y ba\u00f1o. Este inmueble podr\u00eda ser una excelente opci\u00f3n para quien privilegia vivir en el centro hist\u00f3rico de la ciudad de Lisboa o una atractiva opci\u00f3n de inversi\u00f3n. Ubicado a 5 minutos a pie del Largo da Gra\u00e7a y del Mirador de la Senhora do Monte, a pocos metros de distancia se encuentra una parada del tranv\u00eda 28, as\u00ed como varios autobuses. \u00a1Ahora estamos abiertos de lunes a domingo, ven a visitarnos! \u00a1Casas Son Pasiones!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4717.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso en rua da Gra\u00e7a, 28"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33365113", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a8/64/48/242099179.jpg", "numPhotos": 16, "floor": "bj", "price": 349500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 349500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 78.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "estrada de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Fonte Nova -  Calhariz", "country": "pt", "latitude": 38.7483123, "longitude": -9.1918984, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33365113/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4481.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Piso en estrada de Benfica"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33365053", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/61/ba/dd/242097459.jpg", "numPhotos": 12, "floor": "3", "price": 210000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 210000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 240000.0, "priceDropValue": 30000, "priceDropPercentage": 13}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 72.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua Cl\u00e1udio Nunes", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Arneiros", "country": "pt", "latitude": 38.7538095, "longitude": -9.2013955, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33365053/", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 2917.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Cl\u00e1udio Nunes"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "32321310", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/bd/e0/98/242103292.jpg", "externalReference": "85314", "numPhotos": 23, "price": 2990000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 2990000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 3300000.0, "priceDropValue": 310000, "priceDropPercentage": 9}}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 550.0, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Alvalade", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Alvalade", "country": "pt", "latitude": 38.7477139, "longitude": -9.1463407, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/32321310/", "description": "Casa | 6 habitaciones | Barrio de Alvalade | Jard\u00edn | Piscina | Privacidad | Garaje Bienvenido a Bairro de Alvalade, en el centro de Lisboa, donde se puede combinar una calidad de vida \u00fanica con la vida en el centro de la ciudad. Les presento esta casa unifamiliar de 6 dormitorios y 4 plantas en una parcela de 855m2, con una superficie bruta privada de 560m2, rodeado de un gran jard\u00edn, piscina exterior, \u00e1rboles frutales y mucha privacidad. En el interior, con excelentes zonas, el s\u00f3tano es un gran espacio con una superficie total de 300m2. La planta baja consta de una cocina + lavadero, un sal\u00f3n, una oficina, un dormitorio y 2 ba\u00f1os. La primera planta consta de 4 dormitorios, dos ba\u00f1os y un trastero. En la segunda planta hay otro dormitorio, un ba\u00f1o y un trastero. A pocos minutos del aeropuerto y de las principales salidas de Lisboa. Cerca de colegios como el Queen Elizabeth's School y el Instituto Rainha D. Leonor, y de las principales universidades de Lisboa. Cerca de INATEL, con diversas actividades deportivas y de ocio, como parque infantil, campos de f\u00fatbol, pistas de tenis y piscina. Cerca de todo tipo de comercios y servicios, desde los m\u00e1s tradicionales a los m\u00e1s elitistas, y de los transportes, incluidos autobuses y la estaci\u00f3n de metro de Roma (l\u00ednea verde). Reserve su visita y venga a ver esta villa bien situada en Lisboa para vivir sin estr\u00e9s. Caracter\u00edsticas espec\u00edficas - Casa independiente - 4 plantas - Superficie bruta privada, 560 m\u00b2 - T6 - 5 cuartos de ba\u00f1o - 855 m\u00b2 parcela - Segunda mano/necesita obras - Trastero - Garaje para 3 coches Equipamiento - Piscina - Jardin Certificado energ\u00e9tico  Clase energ\u00e9tica: E ref: 85314.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5436.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Chalet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33364962", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/96/01/08/242677291.jpg", "externalReference": "APA_9729", "numPhotos": 28, "floor": "-1", "price": 550000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 550000.0}}, "propertyType": "studio", "operation": "sale", "size": 75.0, "rooms": 0, "bathrooms": 2, "address": "Estrada de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7468283, "longitude": -9.1771514, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33364962/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7333.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "T0"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33364885", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/23/2f/7a/242092200.jpg", "externalReference": "T4SR", "numPhotos": 24, "floor": "7", "price": 1700000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1700000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 281.0, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Restelo", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Restelo", "country": "pt", "latitude": 38.7122343, "longitude": -9.2103945, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33364885/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6050.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33364795", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9f/84/30/244242443.jpg", "externalReference": "1208-5626", "numPhotos": 73, "floor": "3", "price": 3000000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 3000000.0}}, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 412.0, "rooms": 5, "bathrooms": 5, "address": "Cal\u00e7ada Santo Amaro", "province": "Lisboa", "municipality": "Alc\u00e2ntara", "district": "Alto de Santo Amaro", "country": "pt", "latitude": 38.7027566, "longitude": -9.1858674, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33364795/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 7282.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alc\u00e2ntara, Lisboa", "title": "D\u00faplex en Cal\u00e7ada Santo Amaro"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33364826", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f4/33/96/242088434.jpg", "externalReference": "LG3296", "numPhotos": 30, "floor": "3", "price": 349000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 349000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 85.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7219006, "longitude": -9.1296512, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33364826/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4106.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33364729", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ee/61/b3/242085992.jpg", "externalReference": "LG032", "numPhotos": 22, "floor": "3", "price": 320000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 320000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 70.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua da Penha de Fran\u00e7a", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7247234, "longitude": -9.1300255, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33364729/", "description": "Este luminoso apartamento de 2 dormitorios, situado en una de las 7 colinas de Lisboa, en lo alto de la Penha de Fran\u00e7a y a dos pasos del famoso Barrio de la Gracia con sus conocidos miradores, ofrece vistas despejadas y mucha luminosidad. El edificio t\u00edpico de Lisboa con fachada de azulejos, fue totalmente reformado hace pocos a\u00f1os, habiendo sido tambi\u00e9n intervenidos los apartamentos con buen gusto y manteniendo el trazo antiguo patente en las portadas de madera o en el suelo de tabla de pino barnizado. Los 2 dormitorios disponen de armarios empotrados y la cocina, moderna, est\u00e1 totalmente equipada. Hay preinstalaci\u00f3n de aire acondicionado en el sal\u00f3n y dormitorios. El apartamento tiene tambi\u00e9n puerta blindada y ventanas con carpinter\u00eda de cristales dobles, para una mayor seguridad y confort. \u00a1Contacte con nosotros y venga a visitar este simp\u00e1tico apartamento, situado en un 3\u00ba piso!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4571.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Piso en rua da Penha de Fran\u00e7a"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33364633", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/7d/bf/b7/242085852.jpg", "externalReference": "121511400-111", "numPhotos": 33, "floor": "3", "price": 560000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 560000.0}}, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 102.0, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "rua do Arco a S\u00e3o Mamede, 23", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Rato - Amoreiras", "country": "pt", "latitude": 38.7172372, "longitude": -9.1543514, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33364633/", "description": "Apartamento \u00fanico, en una de las ubicaciones m\u00e1s valoradas, cerca del Pr\u00edncipe Real, S\u00e3o Bento y Largo do Rato. D\u00faplex de 1 dormitorio con terraza, muy luminoso y con vistas despejadas. Es un tercer piso, en un edificio de estructura de hormig\u00f3n armado (antis\u00edsmico) sin ascensor. Cocina equipada, 2 aseos, recuperador de calor, aire acondicionado, armario empotrado y persianas el\u00e9ctricas. Obra reciente, finalizada en 2020. Para m\u00e1s aclaraciones, \u00a1espero su contacto! Agente Angariador Ricardo Gomes y Vasco Gomes AMI13534.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5490.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "D\u00faplex en rua do Arco a S\u00e3o Mamede, 23"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33364671", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f2/2b/3d/242083701.jpg", "externalReference": "306240084", "numPhotos": 18, "floor": "3", "price": 1290000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1290000.0}}, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 262.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "travessa do Forte da Areia", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Pedrou\u00e7os", "country": "pt", "latitude": 38.6959872, "longitude": -9.2178836, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33364671/", "description": "Apartamento D\u00faplex T4+1, ubicado en un condominio de lujo con piscina. Tiene cocina equipada con electrodom\u00e9sticos Miele, lavadero, aire acondicionado en todas las habitaciones, 3 balcones, 2 salones y 2 suites. Dispone de 4 plazas de aparcamiento y 1 trastero. Vista del r\u00edo y jardines de la Fundaci\u00f3n Champalimaud.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4924.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "D\u00faplex en travessa do Forte da Areia"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33364629", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ee/76/aa/242324765.jpg", "externalReference": "1.176", "numPhotos": 27, "floor": "3", "price": 1248000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1248000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 473.0, "rooms": 9, "bathrooms": 1, "address": "Campo Pequeno", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Campo Pequeno", "country": "pt", "latitude": 38.7422555, "longitude": -9.1480341, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33364629/", "description": "Impresionante apartamento de encanto atemporal, con una generosa superficie total de 470 m2 y una impresionante altura de techo de 5 metros, con un potencial inigualable para convertirse en una residencia verdaderamente \u00fanica. Situado en la Avenida da Rep\u00fablica, frente al emblem\u00e1tico Campo Pequeno, este edificio muestra una fachada noble y una arquitectura que combina elementos neocl\u00e1sicos y Art Nouveau. Con un total de 7 plantas, cada una con un solo apartamento, goza de una orientaci\u00f3n este/oeste que garantiza una excelente exposici\u00f3n al sol durante todo el d\u00eda. Este magn\u00edfico apartamento ocupa toda la 3\u00aa planta, ofreciendo una superficie total de 470 m2. Sus habitaciones, todas ellas interconectadas y con una superficie total de 106 m2, destacan por su elegancia junto a la fachada principal. La zona de cocina, conectada a un amplio comedor y terraza acristalada, suma un total de 80 m2. Adem\u00e1s, cuenta con un total de 9 habitaciones, algunas de las cuales pueden estar comunicadas entre s\u00ed. Aunque el apartamento ya est\u00e1 en condiciones funcionales, hay margen de mejora que lo har\u00e1 realmente \u00fanico, a trav\u00e9s de un proyecto de recalificaci\u00f3n personalizado.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2638.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33364643", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/25/91/bc/242081659.jpg", "externalReference": "PF32874", "numPhotos": 31, "price": 1190000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1190000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 196.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Pedrou\u00e7os", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Pedrou\u00e7os", "country": "pt", "latitude": 38.7003459, "longitude": -9.2255615, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33364643/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6071.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33331762", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/55/f1/0d/242077397.jpg", "externalReference": "123441088-88", "numPhotos": 25, "floor": "6", "price": 549000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 549000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua da Cruz Vermelha", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Entrecampos", "country": "pt", "latitude": 38.7464221, "longitude": -9.1513159, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33331762/", "description": "\u00a1Bienvenido! Ubicado en uno de los barrios m\u00e1s vibrantes de Lisboa, este apartamento de 3 dormitorios ofrece comodidad, as\u00ed como una ubicaci\u00f3n privilegiada. Situado en el \u00faltimo piso de un edificio con ascensor, esta propiedad disfruta de vistas despejadas sobre la ciudad y una luminosidad incre\u00edble. Orientaci\u00f3n solar Noreste - Suroeste Aire acondicionado en el sal\u00f3n y los dormitorios. Al entrar en el apartamento, nos recibe una sala de estar espaciosa y bien iluminada, donde destaca la combinaci\u00f3n entre los materiales de calidad y el dise\u00f1o contempor\u00e1neo. La zona de estar es perfecta para momentos de convivencia o simplemente para relajarse despu\u00e9s de un d\u00eda agitado en la ciudad. La cocina totalmente equipada es una invitaci\u00f3n a la cocina, con bastante espacio de almacenamiento. Existe conexi\u00f3n de la cocina al sal\u00f3n a trav\u00e9s de \"platos de paso\", muy \u00fatil cuando disfrutamos de momentos de convivencia con familiares o amigos. El apartamento cuenta con tres habitaciones luminosas y confortables (una de ellas funciona actualmente como despacho). Todas las habitaciones se benefician de mucha luz natural y ofrecen un ambiente tranquilo para descansar y/o trabajar. Destacar tambi\u00e9n los dos ba\u00f1os, ambos elegantes y funcionales, y los balcones que rodean el apartamento, proporcionando vistas panor\u00e1micas sobre la ciudad. En cuanto a la ubicaci\u00f3n, no podr\u00eda ser m\u00e1s conveniente. Situado junto a Entrecampos, este apartamento est\u00e1 rodeado de una amplia oferta de comercio, servicios y transportes p\u00fablicos, garantizando una vida urbana pr\u00e1ctica y confortable. Entre los innumerables atractivos, cuente con la Fundaci\u00f3n Calouste Gulbenkian (incluyendo la sede, el museo y los jardines), Plaza de Toros del Campo Pequeno, Casa - Museo Dr. Anast\u00e1cio Gon\u00e7alves, Palacio Galveias, Casa de la Moneda, Hotel Ritz, Hotel Sheraton, Cine Nimas, Pasteler\u00eda Versalles, Maternidad Alfredo da Costa, Hospital Curry Cabral, entre otros. \u00a1Reserve ya su visita y vibre con el ambiente cosmopolita de la ciudad de Lisboa!", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4991.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Piso en rua da Cruz Vermelha"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33364458", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a4/56/90/243882490.jpg", "externalReference": "26626", "numPhotos": 15, "price": 290000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 290000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 46.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Rossio - Martim Moniz", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Rossio - Martim Moniz", "country": "pt", "latitude": 38.7157953, "longitude": -9.1371354, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33364458/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6304.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33364457", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c1/e3/bd/243872701.jpg", "externalReference": "26641", "numPhotos": 23, "floor": "3", "price": 330000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 330000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 45.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Rossio - Martim Moniz", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Rossio - Martim Moniz", "country": "pt", "latitude": 38.7152842, "longitude": -9.1395393, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33364457/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7333.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33364155", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/df/e9/33/242065901.jpg", "numPhotos": 23, "floor": "bj", "price": 320000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 320000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 89.0, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Cal\u00e7ada Po\u00e7o dos Mouros, 13", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7306411, "longitude": -9.1308863, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33364155/", "description": "Apartamento de 2 dormitorios y 1 ba\u00f1o, con mucha luz natural y mucho potencial. El apartamento consta de 1 sal\u00f3n amplio, 2 dormitorios, 1 vestidor, 1 ba\u00f1o completo y cocina. Se trata de una planta baja de edificio en buen estado de conservaci\u00f3n, con acceso a patio de unos 12m2. Situado en la Cal\u00e7ada Po\u00e7o dos Mouros, en una de las zonas m\u00e1s valoradas y c\u00e9ntricas de la parroquia de Penha de Fran\u00e7a, zona residencial tranquila y que dispone de todo tipo de comercios, servicios y transportes p\u00fablicos en la puerta. Al explorar el \u00e1rea circundante de la Rua Morais Soares, en Lisboa, descubrir\u00e1 una infinidad de comodidades a poca distancia. Encontrar\u00e1 la parada de autob\u00fas Rua Morais Soares, seguida de la encantadora Iglesia de Penha de Fran\u00e7a a solo 3 minutos de distancia, la farmacia Alves da Gra\u00e7a est\u00e1 a un corto paseo de 3 minutos, lo que garantiza un f\u00e1cil acceso a los servicios de salud. Para los amantes de la buena comida, la zona tambi\u00e9n ofrece una gran variedad de opciones. La pizzer\u00eda Portofino est\u00e1 a solo 3 minutos de distancia, mientras que el restaurante regional Ponte Velha est\u00e1 a 5 minutos a pie. Adem\u00e1s, con 63 tiendas de comestibles en las cercan\u00edas, incluida la Padaria a 3 minutos a pie y el supermercado Celeiro a 4 minutos de distancia, nunca se quedar\u00e1 sin opciones para sus necesidades diarias. Con el Mirador de Penha de Fran\u00e7a a solo 5 minutos a pie, que ofrece impresionantes vistas del valle del Tajo. El Jard\u00edn de la Plaza Paiva Couceiro est\u00e1 a 6 minutos de distancia, proporcionando un tranquilo oasis en el coraz\u00f3n de la ciudad. Para las familias, las escuelas tambi\u00e9n est\u00e1n convenientemente ubicadas, con la Escola B\u00e1sica 1 Actor Vale a 8 minutos a pie y la Escola B\u00e1sica 2/3 Nuno Gon\u00e7alves a solo 10 minutos de distancia.", "hasVideo": true, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3596.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Piso en Cal\u00e7ada Po\u00e7o dos Mouros, 13"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33364244", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/bc/1f/96/242067927.jpg", "externalReference": "AP - 808", "numPhotos": 35, "floor": "1", "price": 855000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 855000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 220.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Areeiro", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7375451, "longitude": -9.1377036, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33364244/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3886.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Areeiro, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "32946696", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/38/b6/97/225949461.jpg", "externalReference": "LX-2010", "numPhotos": 27, "floor": "5", "price": 800000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 800000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 980000.0, "priceDropValue": 180000, "priceDropPercentage": 18}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "Avenida da Liberdade", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Av. da Liberdade - Marqu\u00eas de Pombal", "country": "pt", "latitude": 38.7204612, "longitude": -9.1484422, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/32946696/", "description": "Explora la comodidad de la vida urbana en el coraz\u00f3n de Lisboa con este incre\u00edble Loft con terraza, cocina equipada, suite y plaza de aparcamiento. Este espacioso apartamento es una aut\u00e9ntica perla, ofreciendo amplias superficies y una generosa entrada de luz natural que ilumina cada rinc\u00f3n. Su dise\u00f1o minimalista y acabados de alta calidad son el resultado del proyecto firmado por el reconocido arquitecto Frederico Valsassina. Ubicado en la ic\u00f3nica urbanizaci\u00f3n Liberdade 202, este apartamento ofrece algo m\u00e1s que un hogar: es un estilo de vida. Con un servicio de conserjer\u00eda dedicado, su comodidad y seguridad est\u00e1n garantizadas. La ubicaci\u00f3n es simplemente excepcional, situada en una de las avenidas m\u00e1s impresionantes de Lisboa, la Avenida da Liberdade. Este proyecto contribuye positivamente a la transformaci\u00f3n de esta zona en constante evoluci\u00f3n. La Avenida da Liberdade, inspirada en los Campos El\u00edseos, es el coraz\u00f3n palpitante de Lisboa, que conecta la Pra\u00e7a dos Restauradores con la Pra\u00e7a do Marqu\u00eas de Pombal. Adem\u00e1s de su belleza arquitect\u00f3nica, la avenida es famosa por sus encantadoras tiendas, una rica escena gastron\u00f3mica que combina platos nacionales e internacionales, lugares de entretenimiento ic\u00f3nicos y hoteles de lujo. NO AMUEBLADO Este apartamento es una oportunidad \u00fanica para experimentar lo mejor que Lisboa tiene para ofrecer. Para obtener m\u00e1s informaci\u00f3n, p\u00f3ngase en contacto con nuestro equipo de expertos. Estamos listos para ayudarlo a lograr su sue\u00f1o de vivir en el vibrante coraz\u00f3n de esta encantadora ciudad.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 7273.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso en Avenida da Liberdade"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}], "total": 12205, "totalPages": 245, "actualPage": 40, "itemsPerPage": 50, "numPaginations": 0, "summary": ["Comprar", "Viviendas", "Lisboa", "Todos los precios", "Todos los tama\u00f1os"], "filter": {"locationName": "Lisboa"}, "alertName": "Viviendas en Lisboa", "totalAppliedFilters": 0, "lowerRangePosition": 1950, "paginable": true, "upperRangePosition": 2000}