{"elementList": [{"propertyCode": "33342351", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e4/79/5c/241060122.jpg", "externalReference": "306240057", "numPhotos": 20, "floor": "2", "price": 1280000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1280000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 124.0, "rooms": 2, "bathrooms": 3, "address": "rua General Jo\u00e3o de Almeida", "province": "Lisboa", "municipality": "Ajuda", "district": "Cal\u00e7ada da Ajuda - Bel\u00e9m", "country": "pt", "latitude": 38.6994559, "longitude": -9.2030192, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33342351/", "description": "Departamento de 2 dormitorios, ubicado en el Desarrollo \u00danico Bel\u00e9m, con acabados de alta calidad, cuenta con plaza de garaje y trastero. Cocina totalmente equipada y aire acondicionado completo en todas las habitaciones. Unique Bel\u00e9m es un condominio cerrado de arquitectura contempor\u00e1nea, ubicado entre el Palacio Nacional da Ajuda y la zona ribere\u00f1a de Bel\u00e9m. En su interior podemos encontrar jardines, piscina exterior y gimnasio.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10323.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Ajuda, Lisboa", "title": "Piso en rua General Jo\u00e3o de Almeida"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33342253", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b8/cc/14/244241805.jpg", "externalReference": "1208-5567", "numPhotos": 41, "floor": "2", "price": 475000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 475000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 485000.0, "priceDropValue": 10000, "priceDropPercentage": 2}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 98.0, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Anjos", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Anjos", "country": "pt", "latitude": 38.7257878, "longitude": -9.1324091, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33342253/", "description": "\u00bfTe imaginas disfrutar del final del d\u00eda en esta terraza, contemplando la magn\u00edfica vista de Lisboa y el r\u00edo Tajo? Perm\u00edteme presentarte este encantador apartamento de 4 dormitorios, ubicado en Anjos, en una de las perpendiculares a la concurrida y Conocida Avenida Almirante Reis. Su privilegiada ubicaci\u00f3n lo sit\u00faa a menos de 5 minutos a pie de la estaci\u00f3n de metro Anjos, as\u00ed como de uno de los restaurantes de mariscos m\u00e1s reconocidos de Portugal, el famoso Ramiro. Este apartamento tiene una generosa superficie privada bruta de 98 m2, distribuidos armoniosamente. distribuido en 4 dormitorios, 2 ba\u00f1os, 1 acogedor sal\u00f3n y 1 cocina totalmente equipada, incluyendo lavadora y lavavajillas, frigor\u00edfico, campana extractora, horno y vitrocer\u00e1mica, adem\u00e1s de despensa. Es importante destacar que este apartamento est\u00e1 inundado. con abundante luz, gracias a su orientaci\u00f3n este-oeste. Adem\u00e1s, todas las estancias, incluidos los ba\u00f1os, est\u00e1n dotadas de carpinter\u00eda nueva, con ventanas oscilobatientes, lo que proporciona una excelente ventilaci\u00f3n e iluminaci\u00f3n natural en todos los espacios. El edificio, construido en 1980, presenta caracter\u00edsticas que los hacen especialmente atractivos. Dotado de ascensor, garantiza comodidad y accesibilidad a sus residentes. Adem\u00e1s, el edificio se mantiene meticulosamente y exhibe un estado impecable que promueve el confort. Para momentos de ocio y relax ofrece dos espacios comunes: una terraza en la azotea y otra en el s\u00f3tano, proporcionando escenarios ideales para disfrutar de momentos de relax. Una caracter\u00edstica relevante de este apartamento es que incluye una parte de la casa del conserje, actualmente. alquilado, lo que se traduce en ingresos adicionales, agregando valor al apartamento. El barrio de Anjos es reconocido por su arquitectura original, encantadoras tiendas de muebles, acogedores caf\u00e9s y restaurantes que reflejan las \u00faltimas tendencias emergentes. Su c\u00e9ntrica ubicaci\u00f3n, junto con su excelente accesibilidad y completa red de transporte p\u00fablico, hacen que vivir en esta zona sea sumamente c\u00f3modo. Adem\u00e1s, la proximidad a hospitales, escuelas y servicios de polic\u00eda proporciona un entorno de vida tranquilo y seguro, garantizando el bienestar y la tranquilidad de los residentes. En la propia calle de la propiedad encontrar\u00e1 una variedad de comodidades, como una farmacia, supermercado, carnicer\u00eda, panader\u00eda, cafeter\u00edas, cooperativa cultural, barber\u00eda, peluquer\u00eda, entre otros establecimientos. Esta variedad de servicios contribuye a la practicidad y conveniencia de la vida diaria de los residentes, brindando una experiencia completa de vivir en el coraz\u00f3n de Anjos.Caracter\u00edsticas adicionales:Nuevos marcosVentanas abatiblesAscensorTerraza com\u00fanEste encantador apartamento brinda una oportunidad \u00fanica para quienes buscan comodidad y comodidad en una de las zonas m\u00e1s modernas y transitadas de la ciudad. Es ideal para familias o cualquiera que valore el espacio extra, ofreciendo un ambiente acogedor y funcional para disfrutar del estilo de vida Anjos. \u00a1No esperes m\u00e1s! \u00a1Programa tu visita ahora y descubre tu nuevo hogar en Anjos! No pierdas esta oportunidad de vivir en una ubicaci\u00f3n verdaderamente \u00fanica. Estoy aqu\u00ed para ayudarte en lo que necesites._____________________ELEGIR KellerWilliams\u00ae MEDIA: Elegir la Red de Asesores Inmobiliarios m\u00e1s eficiente del mercado, capaz de asesorarte y apoyarte en la compra y venta de tu propiedad. Enfocados en capacitaci\u00f3n y tecnolog\u00eda para servir mejor a nuestros clientes. Keller Williams es la empresa de Mediaci\u00f3n Inmobiliaria m\u00e1s grande del mundo con casi 40 a\u00f1os de trayectoria y es la empresa donde desarrollaron su carrera un n\u00famero sin precedentes de consultores inmobiliarios, si lo comparamos con cualquier otra empresa del sector. Convirti\u00e9ndola en la red con mayor fuerza de ventas en el mercado inmobiliario a nivel mundial, brindando una amplia red de asociados y clientes. Cualquiera sea el valor de su inv", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4847.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "32558495", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b2/97/3d/211213371.jpg", "externalReference": "PF30129", "numPhotos": 23, "floor": "5", "price": 1340000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1340000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 150.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Av. de Roma - Campo Pequeno", "province": "Lisboa", "municipality": "Areeiro", "district": "Av. de Roma - Campo Pequeno", "country": "pt", "latitude": 38.7429022, "longitude": -9.1418333, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/32558495/", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 8933.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Areeiro, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33342227", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/af/17/09/241056264.jpg", "externalReference": "W-02V499", "numPhotos": 28, "floor": "3", "price": 472000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 472000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 106.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "largo da Gra\u00e7a", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Gra\u00e7a", "country": "pt", "latitude": 38.7167554, "longitude": -9.1310122, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33342227/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4453.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso en largo da Gra\u00e7a"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33342206", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/26/05/5c/242326221.jpg", "externalReference": "APA_JP_6001", "numPhotos": 28, "floor": "3", "price": 630000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 630000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 179.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "rua Jo\u00e3o Frederico Ludovice", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Portas de Benfica - Mercado de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7518824, "longitude": -9.2087888, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33342206/", "description": "Apartamento de 3 dormitorios en venta, en Benfica. Este apartamento se distribuye de la siguiente manera: -Sala -Sal\u00f3n -Cocina -Despensa -3 Dormitorios -2 Ba\u00f1os El Benfica es una zona residencial y comercial ubicada en la ciudad de Lisboa, Portugal. Es conocida por ser una zona tranquila y segura. La zona del Benfica cuenta con varios servicios y comercios, como supermercados, farmacias, bancos, restaurantes y tiendas. Adem\u00e1s, la zona tambi\u00e9n cuenta con escuelas, parques y espacios de ocio, como el Est\u00e1dio da Luz, sede del Sport Lisboa e Benfica. A pesar de ser una zona predominantemente residencial, el Benfica tambi\u00e9n tiene una animada vida nocturna, con bares y caf\u00e9s frecuentados por lugare\u00f1os y turistas por igual. El transporte p\u00fablico est\u00e1 bien desarrollado en la zona, con varias estaciones de metro y autob\u00fas que conectan el Benfica con otras partes de Lisboa. En general, el Benfica es una zona agradable y pr\u00f3spera para vivir, con una mezcla de modernidad y tradici\u00f3n. ReHab promueve la venta de casas, y tambi\u00e9n es un estudio de arquitectura. Seleccionamos cuidadosamente las casas, tienen que tener carisma y calidad constructiva y/o un gran potencial de rehabilitaci\u00f3n. Actualmente tenemos un acuerdo con las plataformas m\u00e1s cotizadas del mercado, con el fin de llegar a un mayor n\u00famero de personas, que quieran comprar o alquilar una casa. Contamos con un equipo de personas que no solo dan lo mejor de s\u00ed mismas, en la atenci\u00f3n que dan a quienes acuden a nosotros, sino que tambi\u00e9n brindamos un conjunto de servicios e infraestructura necesarios para el buen funcionamiento de toda una din\u00e1mica que pretende ser f\u00e1cil y objetiva y clara. Como tenemos el componente arquitect\u00f3nico como base para el crecimiento de esta \u00e1rea de negocio, cuando las viviendas necesitan rehabilitaci\u00f3n, proponemos elaborar un proyecto arquitect\u00f3nico b\u00e1sico, aportando elementos gr\u00e1ficos que nos permitan visualizar y comprender el espacio reformado, acompa\u00f1ado de una estimaci\u00f3n del coste de la obra. Cada casa es un proyecto, que nace de un concepto que surge a trav\u00e9s de la lectura del espacio y del lugar, haci\u00e9ndolo \u00fanico y con caracter\u00edsticas propias. Se respetan las condiciones preexistentes y se pretende lo mejor. Aunque no son proyectos vinculantes, sirven de objeto de reflexi\u00f3n y revelan posibilidades constructivas, que.", "hasVideo": true, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3520.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Jo\u00e3o Frederico Ludovice"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33342043", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d8/88/19/241049451.jpg", "externalReference": "A154384", "numPhotos": 24, "floor": "st", "price": 690000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 690000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 745000.0, "priceDropValue": 55000, "priceDropPercentage": 7}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 130.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua de S\u00e3o Domingos", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7103322, "longitude": -9.16298, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33342043/", "description": "PARA COMPRAR * T3 + PATIO - LAPA + INFO -  130m2 Edificio sin ascensor Casa sin amueblar Cocina equipada Sal\u00f3n con chimenea 3 Habitaciones 2 Ba\u00f1os completos Armarios empotrados Trastero Despensa Cristales dobles Recuperador de calor Calefacci\u00f3n central Patio com\u00fan Orientaci\u00f3n solar: Este / Oeste Sin garaje Clase energ\u00e9tica: E REF: A154384 HL\u00ae Apartamento situado en la mejor zona de Lapa, edificio de los a\u00f1os 40, en perfecto estado, al igual que el apartamento. El apartamento tiene acceso directo al patio exterior siendo el mismo una zona com\u00fan, pero poco utilizada. Lapa y Estrela son de los barrios m\u00e1s tranquilos y familiares de Lisboa. Aunque todav\u00eda no tienen metro (est\u00e1 previsto para 2025), son bastante accesibles en t\u00e9rminos de transporte p\u00fablico: tranv\u00eda y autob\u00fas. El Jard\u00edn de la Estrella es uno de los m\u00e1s agradables de la ciudad, habi\u00e9ndose inspirado en los jardines ingleses t\u00edpicos del Romanticismo. El hecho de estar en una colina hace que muchas de las casas de esta zona tengan unas vistas incre\u00edbles sobre el r\u00edo Tajo.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5308.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso en rua de S\u00e3o Domingos"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33341966", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b8/70/83/241046926.jpg", "externalReference": "E1140-H", "numPhotos": 25, "floor": "3", "price": 1075000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1075000.0}}, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 155.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Campo de Santana - Santa Marta", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Campo de Santana - Santa Marta", "country": "pt", "latitude": 38.7199748, "longitude": -9.1413069, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33341966/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6935.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "D\u00faplex"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33342011", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9f/e4/59/241047550.jpg", "numPhotos": 12, "floor": "1", "price": 429000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 429000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 94.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Avenida do Uruguai", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Avenida do Uruguai", "country": "pt", "latitude": 38.7520776, "longitude": -9.1985964, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33342011/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4564.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33342000", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/65/30/95/241046527.jpg", "externalReference": "22/24", "numPhotos": 17, "floor": "1", "price": 399900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 71.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua do Vale de Santo Ant\u00f3nio", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "S\u00e3o Vicente de Fora", "country": "pt", "latitude": 38.7193087, "longitude": -9.1212232, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33342000/", "description": "\u00a1Bienvenido a tu nuevo hogar! Apartamento de 3 habitaciones ofrece confort y modernidad, totalmente remodelado con 2 frentes. Con carpinter\u00eda lacada en blanco, vidrios dobles y oscilobatientes en todas las habitaciones, techo falso con luces empotradas en LED en la sala, cocina, recibidor y aseo, preinstalaci\u00f3n de aire acondicionado y puerta blindada para mayor seguridad. Inserto en edificio totalmente recuperado (tejado, bajantes de agua, electricidad y alcantarillado, fachadas, escaleras, puerta de entrada, contadores y buzones. Ubicado en barrio familiar y residencial, la proximidad a escuelas, bancos, farmacias y al metro garantiza una vida pr\u00e1ctica y conveniente, donde todas sus necesidades est\u00e1n a su alcance. Compuesto por: Sal\u00f3n y cocina en espacio abierto con 30 m\u00b2 y un balc\u00f3n con vistas al r\u00edo. Cocina con azulejos en toda la pared, muebles en blanco equipada con horno, vitrocer\u00e1mica, campana extractora, lavavajillas empotrado, lavadora empotrada, termoacumulador y combi empotrado. Habitaci\u00f3n de 12 m\u00b2 con armario empotrado Habitaci\u00f3n de 12 m\u00b2 con armario empotrado. Aseo de 4 m\u00b2, sanitarios suspendidos, mueble, lavabo y plato de ducha con mampara. Recibidor de 3 m\u00b2.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5632.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso en rua do Vale de Santo Ant\u00f3nio"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33341906", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/54/c4/9e/241042617.jpg", "externalReference": "Ref. 1712", "numPhotos": 14, "floor": "3", "price": 217500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 217500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 77.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Marvila", "province": "Lisboa", "municipality": "Marvila", "country": "pt", "latitude": 38.7493258, "longitude": -9.1126236, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33341906/", "description": "Apartamento de 3 habitaciones, usado, Marvila Vivienda compuesta por sal\u00f3n con balc\u00f3n cerrado, cocina equipada, tres habitaciones con armarios empotrados con puertas abatibles y ba\u00f1o moderno con plato de ducha y bid\u00e9. Situado en una 3\u00aa planta en edificio con ascensor. Zona accesible y servida por varias rutas de autob\u00fas, servicios y comercios, se encuentra a 1 km de la estaci\u00f3n de metro de Chelas y a 750 metros de la estaci\u00f3n de metro de Bela Vista. Se encuentra a menos de 10 minutos del aeropuerto. \u00a1Reserve ya su visita! Compartimos con otras inmobiliarias. Informaci\u00f3n insertada por rutina inform\u00e1tica, deber\u00e1 ser posteriormente confirmada. Venga a visitarnos en la Av Dr Francisco S\u00e1 Carneiro, n\u00ba 52, Cadaval y en la Rua das Castanholas, n\u00ba 14, Cadaval. Reserve su visita al s\u00e1bado, con cita previa. Consulte nuestros medios de difusi\u00f3n habituales y el sitio web institucional. \u00a1Aqu\u00ed para servirle!", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 2825.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Marvila, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33341923", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c5/50/d9/241041513.jpg", "numPhotos": 53, "price": 1525000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1525000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 231.0, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Brito", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Brito", "country": "pt", "latitude": 38.7528881, "longitude": -9.1330873, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33341923/", "description": "Vivienda de 5 dormitorios con jard\u00edn en una zona muy noble y muy bien situada. Muy cerca: De la gran avenida de la iglesia De transporte p\u00fablico De un comercio muy diverso Compuesto por 3 plantas: . Planta baja: entrada independiente, despensa, dormitorio, sal\u00f3n y ba\u00f1o La vivienda tambi\u00e9n contiene un garaje cerrado \"box\" con capacidad para 2 coches. 1\u00aa planta: entrada principal, sal\u00f3n con chimenea desde esa misma divisi\u00f3n hay un acceso directo al jard\u00edn, aseo social, 1 dormitorio (puede servir para invitados o despacho), escalera a la planta superior, una amplia cocina con despensa. 2\u00aa planta: amplio recibidor, 3 dormitorios, uno de ellos en suite con balc\u00f3n y otro ba\u00f1o completo que da servicio a los otros 2 dormitorios con armarios empotrados, entrada al desv\u00e1n. e. Jard\u00edn con barbacoa m\u00e1s un anexo de trastero. La parte delantera de la vivienda tiene un espacio ajardinado y la parte trasera tambi\u00e9n pero m\u00e1s grande con \u00e1rboles y plantas de flores preciosas, una vista agradable para quien disfruta haciendo comidas en el jard\u00edn.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6602.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Chalet adosado"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33341954", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/13/85/f0/241807763.jpg", "externalReference": "W4883A", "numPhotos": 52, "floor": "1", "price": 1250000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1250000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 219.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "rua do Sol a Santa Catarina", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Santa Catarina", "country": "pt", "latitude": 38.7113382, "longitude": -9.1458549, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33341954/", "description": "Excelente apartamento de 3 dormitorios, en venta, con 219m2 de \u00e1rea de construcci\u00f3n. Consta de hall de entrada con 14,05m2, sal\u00f3n comedor con 40,75m2, suite con armario con 17,80m2, dormitorio con 15,75m2, dormitorio con 19,30m2 y una cocina con 19,90m2 y 2 ba\u00f1os. Ubicado en un condominio en Chiado, al lado de la Iglesia de Santa Catarina.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5708.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Piso en rua do Sol a Santa Catarina"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33341953", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/24/8f/7b/241043904.jpg", "externalReference": "W4883B", "numPhotos": 9, "floor": "1", "price": 1300000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1300000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 224.0, "rooms": 2, "bathrooms": 3, "address": "Santa Catarina", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Santa Catarina", "country": "pt", "latitude": 38.7093476, "longitude": -9.1481128, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33341953/", "description": "Excelente piso en venta con 224M2 de superficie. Situado en la 1\u00aa y 2\u00aa planta, cuenta con dos plazas de garaje y un trastero, dos suites y un balc\u00f3n de 11m2. Est\u00e1 arrendado, lo que permite una rentabilidad del 3,37%. Se inserta en un condominio reciente, creado en las instalaciones de un antiguo palacio con jard\u00edn privado.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5804.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33341946", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/09/3f/86/241043884.jpg", "externalReference": "W4883C", "numPhotos": 9, "floor": "1", "price": 940000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 940000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 160.0, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "Santa Catarina", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Santa Catarina", "country": "pt", "latitude": 38.7093676, "longitude": -9.1463388, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33341946/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5875.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33204811", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/79/f5/a9/235584542.jpg", "externalReference": "CB01-0219_AA (2)", "numPhotos": 24, "floor": "5", "price": 1405000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1405000.0}}, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 128.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "avenida Fontes Pereira de Melo, 3", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Bairro Azul - Parque Eduardo VII", "country": "pt", "latitude": 38.7276603, "longitude": -9.1489712, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33204811/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 10977.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "D\u00faplex en avenida Fontes Pereira de Melo, 3"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33204810", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/73/c5/15/235584522.jpg", "externalReference": "CB01-0219_Y (2)", "numPhotos": 24, "floor": "5", "price": 1337000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1337000.0}}, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 118.0, "rooms": 2, "bathrooms": 3, "address": "avenida Fontes Pereira de Melo, 3", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Bairro Azul - Parque Eduardo VII", "country": "pt", "latitude": 38.7276603, "longitude": -9.1489712, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33204810/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11331.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "D\u00faplex en avenida Fontes Pereira de Melo, 3"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33341952", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/1e/10/9e/241043682.jpg", "externalReference": "W4883D", "numPhotos": 9, "floor": "1", "price": 1050000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1050000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 188.0, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "Santa Catarina", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Santa Catarina", "country": "pt", "latitude": 38.7090842, "longitude": -9.1491366, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33341952/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5585.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33341922", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/48/99/2c/241041328.jpg", "externalReference": "APA_JP_5487", "numPhotos": 51, "floor": "3", "price": 470000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 470000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 142.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua Jo\u00e3o Frederico Ludovice", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Portas de Benfica - Mercado de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7505619, "longitude": -9.2077905, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33341922/", "description": "Apartamento de 3 dormitorios en venta, en Benfica. Este apartamento se distribuye de la siguiente manera: -Sala -Sal\u00f3n -Cocina -Despensa -3 Dormitorios -2 Ba\u00f1os El Benfica es una zona residencial y comercial ubicada en la ciudad de Lisboa, Portugal. Es conocida por ser una zona tranquila y segura. La zona del Benfica cuenta con varios servicios y comercios, como supermercados, farmacias, bancos, restaurantes y tiendas. Adem\u00e1s, la zona tambi\u00e9n cuenta con escuelas, parques y espacios de ocio, como el Est\u00e1dio da Luz, sede del Sport Lisboa e Benfica. A pesar de ser una zona predominantemente residencial, el Benfica tambi\u00e9n tiene una animada vida nocturna, con bares y caf\u00e9s frecuentados por lugare\u00f1os y turistas por igual. El transporte p\u00fablico est\u00e1 bien desarrollado en la zona, con varias estaciones de metro y autob\u00fas que conectan el Benfica con otras partes de Lisboa. En general, el Benfica es una zona agradable y pr\u00f3spera para vivir, con una mezcla de modernidad y tradici\u00f3n. ReHab promueve la venta de casas, y tambi\u00e9n es un estudio de arquitectura. Seleccionamos cuidadosamente las casas, tienen que tener carisma y calidad constructiva y/o un gran potencial de rehabilitaci\u00f3n. Actualmente tenemos un acuerdo con las plataformas m\u00e1s cotizadas del mercado, con el fin de llegar a un mayor n\u00famero de personas, que quieran comprar o alquilar una casa. Contamos con un equipo de personas que no solo dan lo mejor de s\u00ed mismas, en la atenci\u00f3n que dan a quienes acuden a nosotros, sino que tambi\u00e9n brindamos un conjunto de servicios e infraestructura necesarios para el buen funcionamiento de toda una din\u00e1mica que pretende ser f\u00e1cil y objetiva y clara. Como tenemos el componente arquitect\u00f3nico como base para el crecimiento de esta \u00e1rea de negocio, cuando las viviendas necesitan rehabilitaci\u00f3n, proponemos elaborar un proyecto arquitect\u00f3nico b\u00e1sico, aportando elementos gr\u00e1ficos que nos permitan visualizar y comprender el espacio reformado, acompa\u00f1ado de una estimaci\u00f3n del coste de la obra. Cada casa es un proyecto, que nace de un concepto que surge a trav\u00e9s de la lectura del espacio y del lugar, haci\u00e9ndolo \u00fanico y con caracter\u00edsticas propias. Se respetan las condiciones preexistentes y se pretende lo mejor. Aunque no son proyectos vinculantes, sirven de objeto de reflexi\u00f3n y revelan posibilidades constructivas, que.", "hasVideo": true, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3310.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Jo\u00e3o Frederico Ludovice"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33341901", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a3/16/a2/241040817.jpg", "externalReference": "PF32624", "numPhotos": 32, "price": 260000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 260000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 37.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Alfama - S\u00e9", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Alfama - S\u00e9", "country": "pt", "latitude": 38.7120778, "longitude": -9.1295846, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33341901/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 7027.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33341877", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/41/6e/6f/244223639.jpg", "externalReference": "1196-9150", "numPhotos": 27, "price": 675000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 675000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 125.0, "rooms": 2, "bathrooms": 4, "address": "Alvalade", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Alvalade", "country": "pt", "latitude": 38.7478582, "longitude": -9.1407654, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33341877/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5400.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33341185", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/af/9f/cb/241035355.jpg", "numPhotos": 35, "floor": "2", "price": 430000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 430000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 137.0, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "rua Am\u00e9rico Dur\u00e3o", "province": "Lisboa", "municipality": "Areeiro", "district": "Olaias", "country": "pt", "latitude": 38.7374327, "longitude": -9.1271328, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33341185/", "description": "Apartamento de 4 dormitorios en venta, en la calle Am\u00e9rico Dur\u00e3o n\u00ba10 en la parroquia de Areeiro, en la zona de Olaias. Conexi\u00f3n con la l\u00ednea roja del metro, que la conecta con el aeropuerto, Parque de las Naciones, Saldanha y S\u00e3o Sebasti\u00e3o. A 10 minutos a pie tenemos la Plaza de Areeiro y a 15 la zona m\u00e1s comercial de la Av. de Roma. Para los que les gusta dar paseos por el parque, tienen el Parque de la Bela Vista a 5 minutos. El apartamento de tipolog\u00eda T4 presenta una distribuci\u00f3n bastante funcional, con tres vest\u00edbulos de distribuci\u00f3n distintos. El primero es el vest\u00edbulo de entrada que conecta el sal\u00f3n y la cocina, que se encuentran uno al lado del otro. Los otros dos vest\u00edbulos de distribuci\u00f3n se conectan con el primero, y cada uno de ellos da acceso a un ba\u00f1o y dos dormitorios. As\u00ed tenemos un total de 4 dormitorios y dos ba\u00f1os completos, ambos con ba\u00f1era. Desde el punto de vista del almacenamiento, dos de los dormitorios tienen armarios empotrados, uno de los vest\u00edbulos tambi\u00e9n tiene un armario de gran tama\u00f1o, y adem\u00e1s hay una despensa. La seguridad del edificio est\u00e1 garantizada por un vigilante en el vest\u00edbulo de entrada del edificio, que est\u00e1 servido por dos ascensores, uno de los cuales tiene acceso directo a las plantas de los garajes. El apartamento tambi\u00e9n tiene un generoso trastero en la planta -3, junto a una de las dos plazas de aparcamiento.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3139.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Areeiro, Lisboa", "title": "Piso en rua Am\u00e9rico Dur\u00e3o"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33238673", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/43/7f/2c/236916291.jpg", "externalReference": "126901001-3", "numPhotos": 22, "floor": "1", "price": 549000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 549000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 598000.0, "priceDropValue": 49000, "priceDropPercentage": 8}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 141.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua Eug\u00e9nio Salvador, 2", "province": "Lisboa", "municipality": "Carnide", "district": "Telheiras", "country": "pt", "latitude": 38.7672167, "longitude": -9.1793448, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33238673/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 3894.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Carnide, Lisboa", "title": "Piso en rua Eug\u00e9nio Salvador, 2"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33314468", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/86/e9/07/242920717.jpg", "externalReference": "7005001-8715", "numPhotos": 8, "floor": "3", "price": 580000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 580000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 53.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Pr\u00edncipe Real - S\u00e3o Bento", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Pr\u00edncipe Real - S\u00e3o Bento", "country": "pt", "latitude": 38.7130416, "longitude": -9.1522365, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33314468/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10943.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33314138", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/7c/6b/fb/242912896.jpg", "externalReference": "7005001-7949", "numPhotos": 19, "floor": "4", "price": 550000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 550000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 53.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Pr\u00edncipe Real - S\u00e3o Bento", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Pr\u00edncipe Real - S\u00e3o Bento", "country": "pt", "latitude": 38.7146531, "longitude": -9.1494449, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33314138/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10377.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33341659", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b2/ae/3d/241114357.jpg", "numPhotos": 10, "floor": "3", "price": 1290150.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1290150.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 152.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Chiado - P\u00e7. de Cam\u00f5es", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Chiado - P\u00e7. de Cam\u00f5es", "country": "pt", "latitude": 38.7061764, "longitude": -9.1429774, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33341659/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8488.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33341691", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/68/d3/6b/241028835.jpg", "numPhotos": 24, "floor": "2", "price": 580000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 580000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 135.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Almeida e Sousa s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Campo de Ourique", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7174215, "longitude": -9.1664609, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33341691/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4296.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campo de Ourique, Lisboa", "title": "Piso en rua Almeida e Sousa s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33341704", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/31/96/0a/241029427.jpg", "numPhotos": 27, "floor": "2", "price": 399900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399900.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 429000.0, "priceDropValue": 29100, "priceDropPercentage": 7}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 113.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua Ant\u00f3nio Nobre, 11", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7466202, "longitude": -9.179847, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33341704/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3539.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Ant\u00f3nio Nobre, 11"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33313468", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ab/52/4a/242899679.jpg", "externalReference": "7005001-5524", "numPhotos": 20, "floor": "1", "price": 350000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 350000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 80.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua Damasceno Monteiro", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Gra\u00e7a", "country": "pt", "latitude": 38.7172974, "longitude": -9.1305732, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33313468/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4375.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso en rua Damasceno Monteiro"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33341653", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/47/b5/02/244220710.jpg", "externalReference": "1196-9196", "numPhotos": 14, "floor": "1", "price": 273000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 273000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 61.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua Afonso de Albuquerque s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Alfama - S\u00e9", "country": "pt", "latitude": 38.7092484, "longitude": -9.1326056, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33341653/", "description": "Apartamento T1+1 ofrece una excelente oportunidad de inversi\u00f3n o la posibilidad de crear un espacio acogedor para habitar. Con una ubicaci\u00f3n privilegiada, en una calle tranquila, est\u00e1 compuesto por 2 habitaciones, una de ellas con armario (interior) y otra habitaci\u00f3n con ventana, sal\u00f3n con ventana, cocina espaciosa. Este apartamento posee un gran potencial, tanto para vivienda propia como para inversi\u00f3n en el mercado de alquiler. Alfama, el segundo barrio m\u00e1s antiguo de Europa. Es un peque\u00f1o pueblo en medio de la capital, un barrio para perderse por callejones y plazas, dej\u00e1ndose guiar por los sentidos: viendo tendederos en los balcones y fant\u00e1sticas vistas del Tajo, oliendo a pescado asado en la esquina, escuchando los sonidos del Fado desde el interior de un restaurante t\u00edpico, saboreando platos tradicionales y tocando magn\u00edficos paneles de azulejos. Este es el barrio m\u00e1s pintoresco de Lisboa y la verdadera alma de la ciudad. Reserve ya su visita.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4475.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "Piso en rua Afonso de Albuquerque s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "32304034", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/34/37/38/242925945.jpg", "externalReference": "7005001-4748", "numPhotos": 16, "floor": "bj", "price": 399000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 79.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Gra\u00e7a", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Gra\u00e7a", "country": "pt", "latitude": 38.7185117, "longitude": -9.1313032, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/32304034/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5051.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "32968625", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/64/b8/7a/242918171.jpg", "externalReference": "7005001-8500", "numPhotos": 37, "price": 850000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 850000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 107.0, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "avenida da Liberdade, 1", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Av. da Liberdade - Marqu\u00eas de Pombal", "country": "pt", "latitude": 38.720485, "longitude": -9.1458557, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/32968625/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 7944.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso en avenida da Liberdade, 1"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33341491", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c9/b6/f3/241019142.jpg", "externalReference": "789.23", "numPhotos": 10, "price": 160000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 160000.0}}, "propertyType": "studio", "operation": "sale", "size": 37.0, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Santa Engr\u00e1cia", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Santa Engr\u00e1cia", "country": "pt", "latitude": 38.7179809, "longitude": -9.1227076, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33341491/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4324.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "T0"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33341218", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d9/c5/7f/241011971.jpg", "numPhotos": 36, "floor": "bj", "price": 888000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 888000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 900000.0, "priceDropValue": 12000, "priceDropPercentage": 1}}}, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 131.0, "rooms": 2, "bathrooms": 3, "address": "rua Dom Carlos de Mascarenhas", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.726965, "longitude": -9.1635102, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33341218/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6779.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "D\u00faplex en rua Dom Carlos de Mascarenhas"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33341188", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/85/a2/15/241013821.jpg", "numPhotos": 22, "floor": "5", "price": 442500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 442500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 98.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua Rep\u00fablica do Paraguai", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Alto do Lumiar - Quinta das Conchas - Quinta do Lambert", "country": "pt", "latitude": 38.7745098, "longitude": -9.1606976, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33341188/", "description": "T3 con balc\u00f3n, 98m2 \u00a1a 1 minuto a pie del metro de Lumiar! El edificio tiene un espacio com\u00fan de estacionamiento exclusivo para los cond\u00f3minos, cada fracci\u00f3n tiene derecho a 1 lugar de estacionamiento. Excelente ubicaci\u00f3n, a 1 minuto del metro, autobuses, ejes y autopistas. Cerca de toda la zona comercial, hipermercados, centro comercial, servicios, caf\u00e9s, escuelas, colegios, guarder\u00edas y hospitales.", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4515.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso en rua Rep\u00fablica do Paraguai"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33341249", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/4e/cf/51/241012225.jpg", "externalReference": "APA_121", "numPhotos": 15, "floor": "1", "price": 350000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 350000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 71.3, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Pra\u00e7a da Alegria", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Pra\u00e7a da Alegria", "country": "pt", "latitude": 38.715377, "longitude": -9.1474332, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33341249/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4909.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33341245", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/1b/a3/d9/241011962.jpg", "externalReference": "APA_7063", "numPhotos": 29, "floor": "2", "price": 1190000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1190000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 196.0, "rooms": 4, "bathrooms": 3, "address": "Restelo", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Restelo", "country": "pt", "latitude": 38.7001631, "longitude": -9.2221521, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33341245/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6071.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33341242", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/4c/aa/eb/241011672.jpg", "externalReference": "PL1212", "numPhotos": 48, "floor": "3", "price": 840000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 840000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 203.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Areeiro", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7391217, "longitude": -9.1348897, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33341242/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4138.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Areeiro, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33341237", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/14/f2/4f/241011381.jpg", "externalReference": "PL1210", "numPhotos": 44, "floor": "16", "price": 550000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 550000.0}}, "propertyType": "studio", "operation": "sale", "size": 63.0, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Pra\u00e7a de Espanha - Sete Rios", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Pra\u00e7a de Espanha - Sete Rios", "country": "pt", "latitude": 38.7366791, "longitude": -9.1676444, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33341237/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8730.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "T0"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33341236", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/48/2c/55/241011365.jpg", "externalReference": "PL1153", "numPhotos": 23, "price": 540000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 540000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 90.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Cal\u00e7ada da Ajuda - Bel\u00e9m", "province": "Lisboa", "municipality": "Ajuda", "district": "Cal\u00e7ada da Ajuda - Bel\u00e9m", "country": "pt", "latitude": 38.7047895, "longitude": -9.200042, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33341236/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 6000.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Ajuda, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33341194", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/fd/f7/71/241009790.jpg", "externalReference": "1208-5593", "numPhotos": 33, "floor": "1", "price": 470000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 470000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 85.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Pra\u00e7a Afonso do Pa\u00e7o, 12", "province": "Lisboa", "municipality": "Campo de Ourique", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7204274, "longitude": -9.1662795, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33341194/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5529.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campo de Ourique, Lisboa", "title": "Piso en Pra\u00e7a Afonso do Pa\u00e7o, 12"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33341200", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c6/d5/52/241009648.jpg", "externalReference": "APT_10170_F", "numPhotos": 16, "floor": "3", "price": 341000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 341000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 43.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Sete Rios", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Sete Rios", "country": "pt", "latitude": 38.7371967, "longitude": -9.1645411, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33341200/", "description": "Fracci\u00f3n F Apartamento de 1 dormitorio con un ba\u00f1o, con 42,6m2 de superficie bruta privativa. Nuevo desarrollo ubicado en el centro de Lisboa, entre la Plaza de Espa\u00f1a y Sete Rios. A poca distancia a pie del metro, estaci\u00f3n de tren o autob\u00fas, comercios locales, jardines o incluso El Corte Ingl\u00e9s o la Universidad Cat\u00f3lica. Son un total de 8 apartamentos, entre tipolog\u00edas T1 y T2, con superficies desde 42,60m2 hasta 72m2. Tambi\u00e9n tiene un jard\u00edn y una piscina, comunes a todos los condominios. Al dise\u00f1ar este proyecto, se busc\u00f3 la elegancia aliada al confort, a trav\u00e9s de mucha luz natural y un dise\u00f1o de l\u00edneas rectas y elegantes. Los apartamentos cuentan con acabados que marcan la diferencia, como suelo de tarima maciza, z\u00f3calos, puertas y armarios lacados en blanco mate, electrodom\u00e9sticos empotrados. Previsi\u00f3n de finalizaci\u00f3n de obra para finales de 2024, estando previstas las escrituras para el primer trimestre de 2025.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7930.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33340958", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ea/84/18/241004371.jpg", "externalReference": "AA.020", "numPhotos": 17, "floor": "3", "price": 339500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 339500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 55.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua Passos Manuel s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Estef\u00e2nia", "latitude": 38.7286519, "longitude": -9.1368743, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33340958/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6173.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estef\u00e2nia, Lisboa", "title": "Piso en rua Passos Manuel s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "32464101", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/be/c1/ce/243873136.jpg", "externalReference": "20299", "numPhotos": 54, "floor": "1", "price": 1690000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1690000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 306.0, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7102276, "longitude": -9.1557027, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/32464101/", "description": "Apartamento d\u00faplex T5+1 con encanto situado en la calle Miguel Lupi, Lapa. Insertado en un encantador edificio, con solo 6 apartamentos, ubicado en una de las mejores zonas de Lapa/S\u00e3o Bento. Aqu\u00ed impera el buen gusto, desde luego por el magn\u00edfico techo alto as\u00ed como el cuidadoso mantenimiento de los elementos originales como el suelo de tarima corrida con rodapi\u00e9 alto y las contraventanas de madera. En la planta de entrada, con 206 m2 de superficie bruta y techo de 3,5 m, tenemos una sala de estar y biblioteca de 48 m2, con chimenea, dos grandes ventanales y dos contraventanas que se abren a los encantadores balcones y dejan entrar la luz del suroeste. Junto al sal\u00f3n tenemos el aseo social aprovechando la zona de las escaleras. El pasillo da acceso a cuatro habitaciones, una de ellas con entreplanta, con aproximadamente 10m2 cada una y que pueden transformarse f\u00e1cilmente en 2 habitaciones con una superficie \u00f3ptima. El acceso al ba\u00f1o de apoyo a las habitaciones se realiza a trav\u00e9s de un vestidor/zona de almacenaje para ropa de hogar. En el lado este de la casa tenemos la cocina y el comedor, amplio y con un encanto cautivador, con un balc\u00f3n corrido con vistas totalmente despejadas al interior de la manzana. La cocina est\u00e1 totalmente equipada y da acceso a dos balcones cerrados, uno que sirve de lavadero y otro que se puede abrir ya que comunica con el balc\u00f3n del comedor aumentando as\u00ed la zona exterior. Junto a la cocina tenemos tambi\u00e9n el cuarto de servicio con ba\u00f1o. Toda esta planta tiene calefacci\u00f3n central y aire acondicionado en el sal\u00f3n. En el segundo piso, con 100m2 de superficie bruta, tenemos la zona m\u00e1s privada de la casa. Una sala de estar/escritorio muy acogedora y con mucho espacio de almacenamiento, las ventanas abatibles del \u00e1tico ba\u00f1an este piso de luz. En esta planta se opt\u00f3 por tener aire acondicionado. Todos los espacios reducidos se aprovecharon para el almacenamiento. La ubicaci\u00f3n es excelente, con un supermercado a poca distancia a pie, cerca de escuelas, universidad, comercios/servicios y futura estaci\u00f3n de metro de la Av. Dom Carlos I. La exposici\u00f3n solar, al este y suroeste, aporta una luminosidad excepcional y la ubicaci\u00f3n una tranquilidad y paz inusuales. Incluye estacionamiento en el condominio Quelhas 28 que est\u00e1 a 3 minutos a pie. Castelhana es una agencia inmobiliaria portuguesa presente en el mercado nacional desde hace m\u00e1s de 20 a\u00f1os, especializada en el mercado residencial de lujo.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5523.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33340992", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/99/98/a4/244240542.jpg", "externalReference": "1208-5593", "numPhotos": 33, "price": 470000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 470000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 85.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Pra\u00e7a Afonso do Pa\u00e7o s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Campo de Ourique", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.720168, "longitude": -9.1666602, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33340992/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5529.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campo de Ourique, Lisboa", "title": "Piso en Pra\u00e7a Afonso do Pa\u00e7o s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33340929", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/44/3e/68/241003502.jpg", "externalReference": "ID 120611343-173", "numPhotos": 32, "floor": "15", "price": 1100000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1100000.0}}, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 200.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "avenida do Pac\u00edfico", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Expo Central", "country": "pt", "latitude": 38.7648163, "longitude": -9.0956759, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33340929/", "description": "D\u00faplex T2+1 en la Torre S\u00c3O GABRIEL Para los amantes de una vida de calidad, presentamos este magn\u00edfico apartamento, ubicado en un edificio emblem\u00e1tico en la zona c\u00e9ntrica del Parque das Na\u00e7\u00f5es, en la Torre S\u00e3o Gabriel. Este d\u00faplex en el piso 15 ofrece vistas impresionantes de la ciudad que encantan a cualquier observador. Es una oportunidad imperdible para quien busca un hogar especial. EL APARTAMENTO Situado en el piso 15 y 16 de la Torre de S\u00e3o Gabriel, este d\u00faplex le ofrecer\u00e1 un techo alto e imponente, creando una sensaci\u00f3n de amplitud y elegancia. Originalmente un T3, ahora convertido en un T2+1 porque la suite se ampli\u00f3 para convertir el tercer dormitorio en un vestidor. En el primer piso tenemos un generoso hall de entrada que da acceso a todas las habitaciones y al piso superior. La cocina est\u00e1 totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos de alta gama, habiendo sido renovada recientemente, perfecta para preparar todas sus deliciosas comidas, a\u00fan posee una zona para comidas ligeras. Tenemos una zona de almacenaje con el aprovechamiento de las escaleras lo que confiere bastante practicidad al apartamento, un ba\u00f1o social con mucho refinamiento y gracia, que tambi\u00e9n ya sufri\u00f3 mejoras. En este piso tenemos a\u00fan el punto alto del inmueble, una espaciosa sala con posibilidad de crear 3 o m\u00e1s ambientes, que est\u00e1 ba\u00f1ada por luz natural y tiene acceso al balc\u00f3n que acompa\u00f1a su extensi\u00f3n, pudiendo disfrutar de una vista panor\u00e1mica sobre la ciudad y el R\u00edo Tajo desde cualquier punto de la misma. Al llegar al segundo piso tenemos tambi\u00e9n una zona de circulaci\u00f3n amplia, con un armario empotrado de apoyo al primer dormitorio. Tambi\u00e9n encontraremos un ba\u00f1o completo, ya renovado con ba\u00f1era de hidromasaje. Para finalizar encontramos la suite principal con mucha luminosidad y ventanas panor\u00e1micas, vestidor y ba\u00f1o privado completo. Confort y Comodidades: Aire acondicionado en todas las habitaciones; 2 plazas de garaje y 1 trastero; Acceso directo al gimnasio por el edificio; 3 ascensores a su disposici\u00f3n; Porter\u00eda y seguridad 24 horas, para su tranquilidad y protecci\u00f3n. EL EDIFICIO Construcci\u00f3n de 2004, con 23 pisos existentes, 4 pisos de estacionamiento y trastero, administrado por empresa y con gran fondo de reserva para eventuales obras. El condominio tiene un valor de 720\u20ac por trimestre, lo que ya incluye el valor para el fondo de reserva. El edificio tiene a\u00fan acceso a un parque infantil privado. LA UBICACI\u00d3N Este espectacular apartamento le ofrece una oportunidad \u00fanica de vivir en el coraz\u00f3n del Parque das Na\u00e7\u00f5es, una de las \u00e1reas m\u00e1s modernas y desarrolladas de Lisboa. Se encuentra junto al Centro Comercial Vasco da Gama y a la estaci\u00f3n Gare do Oriente, donde tendr\u00e1 acceso a todo tipo de comercio, servicios y transporte p\u00fablico, este inmueble ofrece todas las comodidades necesarias para una vida confortable. Adem\u00e1s, estar\u00e1 a pocos pasos del R\u00edo Tajo y de los Jardines del Parque Tejo, donde podr\u00e1 disfrutar de paseos en familia y explorar los diversos restaurantes de la regi\u00f3n, lo que hace que este lugar sea verdaderamente especial. Si busca un estilo de vida sofisticado y confortable, no pierda mucho tiempo y descubra todo lo que este inmueble tiene para ofrecer. \u201cLa informaci\u00f3n proporcionada no exime su confirmaci\u00f3n y no puede ser considerada vinculante.\u201d.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5500.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "D\u00faplex en avenida do Pac\u00edfico"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33340899", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/4a/aa/e9/241002241.jpg", "externalReference": "P24.2024", "numPhotos": 27, "floor": "st", "price": 269900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 269900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 89.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua Doutor Jo\u00e3o de Barros", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Arneiros", "country": "pt", "latitude": 38.7547504, "longitude": -9.1976219, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33340899/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3033.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Doutor Jo\u00e3o de Barros"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33340862", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/50/60/cf/241000186.jpg", "externalReference": "122181148-262", "numPhotos": 35, "floor": "3", "price": 897000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 897000.0}}, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 208.0, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "rua Castelinhos s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Pena", "country": "pt", "latitude": 38.7226522, "longitude": -9.1370095, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33340862/", "description": "Encantador apartamento de 5 habitaciones d\u00faplex, con remodelaci\u00f3n elegante y balcones. Tercer piso d\u00faplex en edificio de noble traza arquitect\u00f3nica, sin ascensor, situado en una tranquila ubicaci\u00f3n cerca del Palacio de la Reina y la Embajada de Italia y pr\u00f3ximo a la Almirante Reis. El apartamento tiene excelentes \u00e1reas y luminosidad, caracter\u00edsticas que fueron acentuadas por una remodelaci\u00f3n muy reciente y cuidadosa. Se preserv\u00f3 el car\u00e1cter y el alma original de la casa, poniendo en di\u00e1logo los detalles arquitect\u00f3nicos de \u00e9poca (como techos altos, contraventanas, carpinter\u00edas originales y suelo de madera maciza) con las adaptaciones al confort y necesidades de una vivienda contempor\u00e1nea y pr\u00e1ctica para la vida familiar. A nivel de espacios exteriores, dispone de balc\u00f3n a todo lo largo de la fachada posterior, con acceso directo por la cocina y el dormitorio principal. Tambi\u00e9n hay dos balcones peque\u00f1os, con acceso por la sala de estar y una de las habitaciones, en el lado de la fachada principal orientada al sur. El \u00e1rea social de la casa es amplia y se compone de sala de estar y comedor, con conexi\u00f3n fluida desde la puerta de entrada, aumentando visualmente la sensaci\u00f3n de espacio. La planta principal se compone tambi\u00e9n de una habitaci\u00f3n y un despacho junto a la sala, una habitaci\u00f3n de excelentes dimensiones orientada a la parte posterior y un amplio armario empotrado. En esta planta se encuentra tambi\u00e9n la cocina (totalmente equipada), un ba\u00f1o social con plato de ducha y un ba\u00f1o principal con ba\u00f1era. En la planta superior (\u00e1tico) hay dos habitaciones m\u00e1s de buen tama\u00f1o (ventanas tipo Velux), ba\u00f1o completo con ducha y varias \u00e1reas de almacenamiento y armarios. Con un entorno urbano donde a\u00fan se conserva la tranquilidad y el ambiente atemporal de Lisboa, en convivencia con el potencial ligado a las nuevas vivencias de los barrios tradicionales, este inmueble especial tiene un enorme potencial para uso en alquiler o vivienda propia. Para m\u00e1s informaci\u00f3n y programaci\u00f3n de visitas, contacte.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4313.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "D\u00faplex en rua Castelinhos s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33340880", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e7/4d/60/241000937.jpg", "numPhotos": 11, "floor": "1", "price": 340000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 340000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 40.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua de Santo Est\u00eav\u00e3o", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Alfama - S\u00e9", "country": "pt", "latitude": 38.7117754, "longitude": -9.1253008, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33340880/", "description": "Excelente apartamento de 1 dormitorio en Alfama, con sal\u00f3n y cocina en un solo espacio, un ba\u00f1o y un dormitorio. Situado cerca del ISPA y del Museo del Fado, este inmueble es ideal para inversi\u00f3n. Tiene entrada por una calle tranquila, en una zona tranquila. El edificio ha sido reformado y est\u00e1 en muy buenas condiciones. Con una superficie bruta de 40 m\u00b2 y una superficie \u00fatil de 35 m\u00b2, este apartamento tambi\u00e9n cuenta con una terraza y un balc\u00f3n. Adem\u00e1s, dispone de armarios empotrados, sistema de calefacci\u00f3n el\u00e9ctrica bueno para el fr\u00edo y el calor, est\u00e1 en la primera planta y tiene ascensor. Su orientaci\u00f3n es norte y sur, y tambi\u00e9n tiene aire acondicionado. Calificado con la clase energ\u00e9tica C de consumo de energ\u00eda. \u00a1Reserve ya su visita!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8500.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "Piso en rua de Santo Est\u00eav\u00e3o"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "32917628", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a0/dc/ba/224848475.jpg", "externalReference": "120531405-155", "numPhotos": 28, "floor": "3", "price": 499500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 499500.0}}, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 76.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua da Atalaia", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Bairro Alto", "country": "pt", "latitude": 38.7120248, "longitude": -9.1452883, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/32917628/", "description": "NUEVA T1 EN BAIRRO ALTO CON ASCENSOR, AIRE ACONDICIONADO Y PARKING. Elegante departamento de 1 dormitorio con 80 m2 en condominio privado en un edificio del siglo XVIII completamente renovado, en estilo pombalino, techos altos y elegante repetici\u00f3n de ventanas, lo que hace que el departamento sea muy luminoso. El edificio est\u00e1 ubicado en la zona baja del Bairro Alto, a pocos pasos del Hotel Bairro Alto y del Chiado.Bairro Alto es conocido por su atm\u00f3sfera bohemia, vibrante y moderna.Chiado es una de las zonas m\u00e1s elegantes y sofisticadas de Lisboa. Ven y disfruta de este vibrante barrio y de la apreciaci\u00f3n de la capital que vendr\u00e1 de su proximidad a Chiado y Pr\u00edncipe Real, donde los precios ya son un 40% m\u00e1s altos. El lugar puede ser animado por la noche, sin embargo, los desarrolladores tuvieron mucho cuidado en insonorizar cada casa con ventanas personalizadas, transformando cada apartamento en un oasis de paz y comodidad.Aunque los precios en los vecinos Pr\u00edncipe Real y Chiado ya han registrado una apreciaci\u00f3n total, se espera que Bairro Alto contin\u00fae su gentrificaci\u00f3n y recuperaci\u00f3n.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 120.0}, "priceByArea": 6572.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "\u00c1tico en rua da Atalaia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33340844", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ed/a7/ed/240999358.jpg", "externalReference": "APA_5513 (2)", "numPhotos": 19, "floor": "4", "price": 1390000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1390000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 118.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Chiado", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Chiado", "country": "pt", "latitude": 38.7075368, "longitude": -9.1424027, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33340844/", "description": "Descubre la combinaci\u00f3n perfecta entre una vida contempor\u00e1nea y la comodidad urbana en este elegante apartamento de dos habitaciones, ubicado en el vibrante coraz\u00f3n del Chiado, en Lisboa. Con una distribuci\u00f3n amplia y bien dise\u00f1ada, esta propiedad ofrece mucha luz natural. Adem\u00e1s de las dos habitaciones, tambi\u00e9n hay un espacio vers\u00e1til que te permite trabajar en la comodidad de tu hogar. Sal a las acogedoras terrazas, donde podr\u00e1s relajarte y disfrutar de las vistas de la ciudad. Estos espacios exteriores a\u00f1aden un toque de tranquilidad al estilo de vida de la ciudad. Caracter\u00edsticas generales: - Vest\u00edbulo; - Sala; - Cocina; - Pasillo de habitaciones; - Suite; - Ba\u00f1o; - Habitaci\u00f3n; - Ba\u00f1o social; - Terraza 1; - Terraza 2. Otros: - Aire acondicionado; - Suelo radiante; - Chimenea; - 2 Ascensores; - Trastero; - Estacionamiento para un coche grande y uno peque\u00f1o. \u00a1Una excelente oportunidad para quien busca luz y comodidad en el coraz\u00f3n de la ciudad!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 11780.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}], "total": 12206, "totalPages": 245, "actualPage": 54, "itemsPerPage": 50, "numPaginations": 0, "summary": ["Comprar", "Viviendas", "Lisboa", "Todos los precios", "Todos los tama\u00f1os"], "filter": {"locationName": "Lisboa"}, "alertName": "Viviendas en Lisboa", "totalAppliedFilters": 0, "lowerRangePosition": 2650, "paginable": true, "upperRangePosition": 2700}