{"elementList": [{"propertyCode": "33345668", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d6/dd/7e/241184490.jpg", "externalReference": "121491735-74", "numPhotos": 21, "floor": "4", "price": 1270000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1270000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 127.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "avenida Barbosa do Bocage", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Campo Pequeno", "country": "pt", "latitude": 38.7393289, "longitude": -9.1426362, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33345668/", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 10000.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Piso en avenida Barbosa do Bocage"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33345694", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/6a/5f/ea/241184421.jpg", "externalReference": "121491735-73", "numPhotos": 21, "floor": "2", "price": 1230000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1230000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 127.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "avenida Barbosa do Bocage", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Campo Pequeno", "country": "pt", "latitude": 38.7393607, "longitude": -9.1433551, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33345694/", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 9685.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Piso en avenida Barbosa do Bocage"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33345693", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ef/64/e7/241184343.jpg", "externalReference": "121491735-72", "numPhotos": 21, "floor": "2", "price": 550000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 550000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 55.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "avenida Barbosa do Bocage", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Campo Pequeno", "country": "pt", "latitude": 38.7414344, "longitude": -9.1434177, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33345693/", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 10000.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Piso en avenida Barbosa do Bocage"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33345687", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/91/98/ae/241184273.jpg", "externalReference": "121491735-71", "numPhotos": 20, "floor": "2", "price": 1400000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1400000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 148.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "avenida Barbosa do Bocage", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Campo Pequeno", "country": "pt", "latitude": 38.7406572, "longitude": -9.1445085, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33345687/", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 9459.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Piso en avenida Barbosa do Bocage"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33345690", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/80/7e/74/241184222.jpg", "externalReference": "121491735-70", "numPhotos": 21, "floor": "1", "price": 1210000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1210000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 127.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "avenida Barbosa do Bocage", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Campo Pequeno", "country": "pt", "latitude": 38.7417282, "longitude": -9.1423791, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33345690/", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 9528.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Piso en avenida Barbosa do Bocage"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33345684", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/36/90/9e/241184170.jpg", "externalReference": "121491735-69", "numPhotos": 21, "floor": "1", "price": 530000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 530000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 55.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "avenida Barbosa do Bocage", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Campo Pequeno", "country": "pt", "latitude": 38.740344, "longitude": -9.1442188, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33345684/", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 9636.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Piso en avenida Barbosa do Bocage"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33345667", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/2a/bf/bc/241184088.jpg", "externalReference": "121491735-68", "numPhotos": 20, "floor": "1", "price": 1349000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1349000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 148.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "avenida Barbosa du Bocage", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Gulbenkian - Pra\u00e7a Espanha", "country": "pt", "latitude": 38.7400807, "longitude": -9.1480659, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33345667/", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 9115.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Piso en avenida Barbosa du Bocage"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33345640", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/38/1d/fd/241183177.jpg", "externalReference": "123251062-433", "numPhotos": 20, "floor": "bj", "price": 460000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 460000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 75.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua do Conde de Redondo", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Av. da Liberdade - Marqu\u00eas de Pombal", "country": "pt", "latitude": 38.7253211, "longitude": -9.1473626, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33345640/", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 6133.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso en rua do Conde de Redondo"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33345416", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/03/40/7a/241180636.jpg", "externalReference": "098230053", "numPhotos": 15, "floor": "st", "price": 345000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 345000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 100.0, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "rua Ant\u00f3nio Pedro", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "latitude": 38.7314467, "longitude": -9.1360204, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33345416/", "description": "Apartamento de 100m2 con exposici\u00f3n solar naciente/poniente, ubicado en Arroios. El inmueble dispone de 4 habitaciones con luz natural y 2 ba\u00f1os completos. Destaca el sal\u00f3n de 26m2. Se encuentra en buen estado de conservaci\u00f3n con varias mejoras a lo largo de los a\u00f1os, incluyendo la carpinter\u00eda en vidrio doble, manteniendo detalles de traza antigua, como por ejemplo los techos trabajados. Edificio de los a\u00f1os 50, sin ascensor, siendo que el apartamento est\u00e1 al inmueble del Res del suelo. Se encuentra a 2 minutos a pie del metro de Arroios, 8 minutos a pie de la Alameda, junto a todo el comercio local, servicios y a\u00fan a 3 minutos a pie del aparcamiento de la Plaza de Chile. Oportunidad de inversi\u00f3n para el mercado de alquiler a habitaciones o para vivienda propia.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3450.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis, Lisboa", "title": "Piso en rua Ant\u00f3nio Pedro"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33345563", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/44/e6/de/241181869.jpg", "externalReference": "122181312-20", "numPhotos": 29, "price": 550000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 550000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 82.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Expo Norte", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Expo Norte", "country": "pt", "latitude": 38.7763068, "longitude": -9.0987246, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33345563/", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 6707.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33345440", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/31/0c/a9/241179311.jpg", "externalReference": "120521480-140", "numPhotos": 25, "floor": "4", "price": 520000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 520000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 97.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Olivais", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7729341, "longitude": -9.1083494, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33345440/", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 5361.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33135812", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/97/3f/52/241173639.jpg", "externalReference": "122181511-5", "numPhotos": 27, "floor": "5", "price": 1500000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1500000.0}}, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 197.0, "rooms": 4, "bathrooms": 5, "address": "rua JOAQUIM ANT\u00d3NIO DE AGUIAR", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Rato - Amoreiras", "country": "pt", "latitude": 38.7261858, "longitude": -9.1564338, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33135812/", "description": "Excelente apartamento de 4 suites en una de las calles m\u00e1s conocidas cerca del Marqu\u00e9s de Pombal. El apartamento ha sido completamente remodelado, tiene acabados de lujo, excelente exposici\u00f3n solar y mucho encanto. Este apartamento de 4 dormitorios de 197 metros cuadrados consta de una sala muy amplia y luminosa con techos trabajados y diferentes espacios. La cocina totalmente equipada tiene mucho espacio de almacenamiento, espacio y luz. Las cuatro suites de este apartamento son muy espaciosas, luminosas y con el almacenamiento necesario y pensadas estrat\u00e9gicamente. La remodelaci\u00f3n realizada en este apartamento fue realizada por la empresa Arquior con todo pensado al detalle, buscando aunar sus caracter\u00edsticas de encanto y belleza original con la irreverencia de elementos m\u00e1s modernos e intemporales. Esta casa tiene calefacci\u00f3n y suelo radiante y tambi\u00e9n tiene dom\u00f3tica instalada. El edificio donde se encuentra el apartamento est\u00e1 bien conservado y tiene ascensor. Existe un alquiler mensual en un parque a 1 minuto a pie del edificio que se puede transferir si as\u00ed lo desea. La ubicaci\u00f3n es bastante residencial y premium en el centro de Lisboa. En las inmediaciones tiene a su disposici\u00f3n una gran variedad de comercios con todo lo m\u00e1s necesario a poca distancia a pie de menos de cinco minutos. Es la zona perfecta para vivir una familia, ya que combina la comodidad de vivir en el epicentro de la ciudad pero tambi\u00e9n la proximidad de espacios verdes como el ic\u00f3nico Parque Eduardo VII. VT:.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 30.0}, "priceByArea": 7614.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "\u00c1tico en rua Joaquim Ant\u00f3nio De Aguiar"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33345259", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a7/d4/02/241175550.jpg", "externalReference": "W-02VGH0", "numPhotos": 29, "floor": "2", "price": 576000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 576000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 96.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua do Conde de Redondo", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Campo de Santana - Santa Marta", "country": "pt", "latitude": 38.7238113, "longitude": -9.1447407, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33345259/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6000.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso en rua do Conde de Redondo"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33168324", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/2d/3f/94/244211599.jpg", "externalReference": "1217-3393", "numPhotos": 35, "floor": "4", "price": 595000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 595000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 630000.0, "priceDropValue": 35000, "priceDropPercentage": 6}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 120.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Santa Catarina", "province": "Lisboa", "municipality": "Miseric\u00f3rdia", "district": "Santa Catarina", "country": "pt", "latitude": 38.7111516, "longitude": -9.1520266, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33168324/", "description": "Explora el refinamiento y la comodidad en este magn\u00edfico apartamento de 3 dormitorios en d\u00faplex, destac\u00e1ndose por su terraza orientada al sur. Este apartamento ofrece una fusi\u00f3n perfecta entre dise\u00f1o contempor\u00e1neo y comodidades modernas, proporcionando un estilo de vida verdaderamente lujoso. Caracter\u00edsticas del inmueble: Apartamento de 3 dormitorios en d\u00faplex con terraza orientada al sur. Cocina totalmente equipada, integrada en la espaciosa sala. Un ba\u00f1o y dos dormitorios en la planta principal. Suelo de madera para un toque de elegancia. En la planta superior, una sala con terraza de 10m2 y vistas impresionantes sobre los tejados de Lisboa. Suite principal para la m\u00e1xima privacidad. Detalles adicionales: Cuarto piso sin ascensor, garantizando exclusividad y tranquilidad. Edificio de tabique en excelente estado de conservaci\u00f3n. Comunidad organizada y gestionada eficientemente. Disfruta de la ubicaci\u00f3n super c\u00e9ntrica y, al mismo tiempo, serena, caracter\u00edstica de un cuarto piso. Este apartamento proporciona la conveniencia de vivir en el coraz\u00f3n de Lisboa, mientras disfruta de la tranquilidad que la altura ofrece. Esta es una invitaci\u00f3n para quien busca una residencia exclusiva, donde la atenci\u00f3n a los detalles y el confort supremo se encuentran. Cada elemento de esta propiedad refleja un compromiso con la excelencia. Gestionado en exclusiva por KW. Compartimos con todas las inmobiliarias / profesionales con licencia AMI en r\u00e9gimen de 50% / 50%. \u00a1PORQUE JUNTOS PRESTAMOS UN SERVICIO DE EXCELENCIA A NUESTROS CLIENTES! Para m\u00e1s informaci\u00f3n visita nuestra web KW Portugal \u00a1Reserva ya tu visita y haz realidad tu sue\u00f1o!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4958.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Miseric\u00f3rdia, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33345186", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/7d/7e/70/241171769.jpg", "externalReference": "APA_7029", "numPhotos": 20, "price": 850000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 850000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 920000.0, "priceDropValue": 70000, "priceDropPercentage": 8}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 140.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7048978, "longitude": -9.1646031, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33345186/", "description": "Apartamento T2+1 ubicado en una calle muy tranquila en la zona noble de Lapa. Con mucho encanto, techos altos y trabajados. El apartamento tiene una despensa junto a la cocina y un patio con jard\u00edn vertical. Tuvo obra de remodelaci\u00f3n en 2019. Caracter\u00edsticas generales: - Hall y zona de circulaci\u00f3n; - Sal\u00f3n/comedor; - Cocina; - Despensa; - Patio; - Ba\u00f1o completo; - Suite; - Habitaci\u00f3n; - Habitaci\u00f3n/despacho; - Trastero. Otros: - Altura del techo; - Aire acondicionado; - Estacionamiento; - Patio. \u00a1Excelente oportunidad para quien busca zona exterior, confort y tranquilidad en plena Lapa! El barrio: El barrio de Estrela es uno de los barrios m\u00e1s tradicionales y encantadores de Lisboa, Portugal. Situado en la zona centro-sur de la ciudad, este barrio es conocido por su ambiente tranquilo y por la preservaci\u00f3n de la arquitectura hist\u00f3rica. Algunos puntos de inter\u00e9s en el barrio de Estrela incluyen: - Bas\u00edlica de Estrela: Una de las atracciones m\u00e1s emblem\u00e1ticas del barrio, esta bas\u00edlica es famosa por su impresionante c\u00fapula y por sus bellos jardines circundantes. - Jard\u00edn de Estrela: Este es uno de los parques m\u00e1s antiguos y pintorescos de Lisboa, ideal para paseos agradables y picnics. El lago con patos y el templete de m\u00fasica son caracter\u00edsticas destacadas del parque. - Palacio de S\u00e3o Bento: Actualmente, es la sede del Parlamento de Portugal, pero el edificio en s\u00ed es una obra maestra de la arquitectura neocl\u00e1sica y es digno de una visita. - Ambiente Residencial: Estrela es un barrio predominantemente residencial, con calles estrechas, casas de azulejos de colores y un ambiente amigable. Es un lugar donde se puede apreciar la vida local y la cultura lisboeta de forma aut\u00e9ntica. - Comercio Tradicional: El barrio tambi\u00e9n alberga una serie de tiendas tradicionales, caf\u00e9s y restaurantes que sirven comida portuguesa aut\u00e9ntica. Es un gran lugar para experimentar la gastronom\u00eda local. Estrela es un refugio tranquilo en el coraz\u00f3n de Lisboa, perfecto para explorar a pie y experimentar la autenticidad de la ciudad. Es un barrio que atrae tanto a los lugare\u00f1os como a los visitantes que desean escapar un poco del ajetreo del centro de la ciudad.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6071.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33345127", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/df/a6/be/241171017.jpg", "externalReference": "002/2024/PC", "numPhotos": 40, "price": 6000000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 6000000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 720.0, "rooms": 6, "bathrooms": 4, "address": "avenida da Torre de Bel\u00e9m, 15", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Restelo", "country": "pt", "latitude": 38.6971302, "longitude": -9.2149008, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33345127/", "description": "Bienvenido a esta exquisita y lujosa propiedad ubicada en el coraz\u00f3n de Lisboa. Esta impresionante casa T6 ofrece una combinaci\u00f3n perfecta de elegancia, estilo y comodidad. Al entrar por el gran vest\u00edbulo de entrada, te recibir\u00e1 inmediatamente un aire sofisticado. El interior cuenta con habitaciones amplias con techos altos y hermosos pisos de madera noble en todo momento. La amplia sala de estar est\u00e1 inundada de luz natural gracias a las ventanas expansivas, creando un ambiente c\u00e1lido e acogedor para reuniones o relajaci\u00f3n. La cocina moderna cuenta con electrodom\u00e9sticos exclusivos y espacio amplo para almacenamiento, convirti\u00e9ndola en el sue\u00f1o hecho realidad del chef idealista cook. Con su dise\u00f1o modernoy acabados elegantes la cocinar se vuelve mas que solo algo ordinario pero m\u00e1s bien una experiencia divertida d\u00f3nde podr\u00e1s desarrollar tus habilidades culinarias al m\u00e1ximo. Pasando al exterior d ella magn\u00edfica residencia; sal afuera haciael jard\u00edn bellamente dise\u00f1ado donde encontraras tranquilidas entre vegetaci\u00f3n frondosa. Aprovecha los d\u00edas soleados organizando fiestas al aire libre enderraza mientras disfrutasde vistas panor\u00e1micas sobreel horizonte deslumbranteeLisbon- verdaderamementecrearemosun oasis alcance! Esta comunidad exclusiva tambi\u00e9n ofrece accesoapara residentes aa fantasticas instalacciones como piscina rodeadasdesillones reclinables -idealesparadescansarluego ded\u00edas largosen trabajo oparasimplementedisfruta delaexposici\u00f3nal solportug\u00e9sendurantefinessemanaR\u00e1pidea Ubicarseenn uno del osbarriosm\u00e1s prestigiosos d eLisboaaseguraf\u00e1cil accesoa todo loque la vibrante ciudad tiene pra ofrecer-ya serefectinosrestaurantesdenivel superiordondese sirvecocinareconocidauniversalmemente otiendas de moda las cualesofrecen piezasdedise\u00f1odeEuropa; todasc\u00f3modamente cerca. \u00a1Y ahora agreguemos ese toquede creatividad que distingue a nuestra incre\u00edble propiedad: imagina despertar cada ma\u00f1ana saludado por impresionantes vistas panor\u00e1micas del Monasterio dos Jer\u00f3nimos desde la ventana de tu habitaci\u00f3n! En conclusi\u00f3n, invitamos a los posibles compradores  Descri\u00e7\u00e3o criada por Intelig\u00eancia Artificial.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 8333.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Casa independiente en avenida da Torre de Bel\u00e9m, 15"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33345038", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d6/bb/6e/241165357.jpg", "numPhotos": 16, "floor": "bj", "price": 250000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 250000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 60.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua Carlos Mardel", "province": "Lisboa", "municipality": "Areeiro", "district": "Bairro dos Actores", "country": "pt", "latitude": 38.7362662, "longitude": -9.1339149, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33345038/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4167.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Areeiro, Lisboa", "title": "Piso en rua Carlos Mardel"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33345063", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/3e/88/45/241220206.jpg", "externalReference": "117091", "numPhotos": 29, "price": 320000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 320000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 54.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7252055, "longitude": -9.1665231, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33345063/", "description": "ref: 117091.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5926.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33344999", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/13/88/78/244863982.jpg", "externalReference": "1217-3644", "numPhotos": 27, "floor": "4", "price": 485000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 485000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 75.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua General Taborda s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7289668, "longitude": -9.1641498, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33344999/", "description": "Apartamento de dos dormitorios y dos suites en Campolide, en Rua General Taborda Este apartamento est\u00e1 en el \u00faltimo piso de un edificio con encanto, completamente rehabilitado en 2014. Tiene dos dormitorios, cada uno con su propio ba\u00f1o, una elegante cocina abierta para el sal\u00f3n. habitaci\u00f3n, despensa y mucha luz. La ubicaci\u00f3n es excelente. Cerca de Amoreiras, Pra\u00e7a de Espanha y acceso al puente. Es una zona residencial con algo de comercio y muy tranquila. El edificio fue completamente renovado en 2014, tiene ascensor y el apartamento tiene plaza de aparcamiento. No pierdas la oportunidad de vivir en un barrio tradicional y c\u00e9ntrico de Lisboa. Apartamento con mucho encanto. Cont\u00e1ctame para m\u00e1s informaci\u00f3n. Caracter\u00edsticas: Caracter\u00edsticas exteriores: estacionamiento; Caracter\u00edsticas interiores: \u00e1tico; Cocina peque\u00f1a; Electrodom\u00e9sticos integrados; Armarios; Cocina americana; Caracter\u00edsticas Generales - Restaurado; Orientaci\u00f3n - Sur; Sur oeste; Oeste; Otros equipos: refrigerador; Microonda; Vistas: vista a la ciudad; Otras caracter\u00edsticas - Garaje; Cocina equipada; Ascensor; Aire condicionado;.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6467.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso en rua General Taborda s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33344956", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/35/45/b3/241162284.jpg", "externalReference": "A3/2024", "numPhotos": 16, "floor": "2", "price": 165000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 165000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 80.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua Manuel Ant\u00f3nio Gomes s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Clara", "country": "pt", "latitude": 38.7871571, "longitude": -9.1456401, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33344956/", "description": "Apartamento de tipolog\u00eda T2, para venta en la Alta de Lisboa, actual parroquia de Santa Clara, situado pr\u00f3ximo al Campos das Amoreiras y Azinhagas dos Milagres. Situado en un 2. \u00ba piso, sin ascensor. Con una \u00e1rea bruta privativa de 80m2 seg\u00fan libreta predial urbana, el apartamento est\u00e1 compuesto por: Dos habitaciones; Una cocina integrada a la sala, proporcionando un espacio funcional y acogedor para comidas y convivencia; Un ba\u00f1o completo; Hall de entrada. Estacionamiento exterior gratuito (p\u00fablico). Adem\u00e1s, ofrece un buen espacio para almacenamiento, incluyendo armario empotrado y armarios, garantizando que cada art\u00edculo tenga su lugar y contribuyendo a una buena organizaci\u00f3n del espacio. Zona bastante tranquila. Su ubicaci\u00f3n estrat\u00e9gica ofrece accesos privilegiados y r\u00e1pidos al Aeropuerto de Lisboa, el centro de la ciudad y otras localidades circundantes, a trav\u00e9s de las principales autopistas como A1, Eixo Norte-Sul e IC19. Existe tambi\u00e9n la proximidad a una variedad de servicios locales y comercios, incluyendo tiendas de bricolaje y decoraci\u00f3n (Leroy Merlin Alta de Lisboa y Conforama) y supermercados (Continente y Aldi), facilitando el d\u00eda a d\u00eda de sus moradores. En su entorno inmediato, se encuentran tambi\u00e9n jardines, CTT, escuelas, farmacias, paradas de autobuses, garantizando una conveniente movilidad por la ciudad. Certificaci\u00f3n energ\u00e9tica: En proceso No pierda esta oportunidad y venga a visitar la que puede ser la casa de sus sue\u00f1os. Contacte con nosotros para m\u00e1s informaciones sobre este apartamento y otros. Disclaimer: Todas las informaciones presentadas no tienen ning\u00fan car\u00e1cter vinculante, no dispensando la consulta y confirmaci\u00f3n de toda la documentaci\u00f3n del inmueble. La AREAGESTxxi inmobiliaria se centra en inmuebles comerciales con rendimiento, dedic\u00e1ndose tambi\u00e9n a la venta y alquiler de apartamentos, viviendas, edificios y terrenos. Para m\u00e1s informaciones o para conocer otras oportunidades de compra, no dude en contactarnos.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 2063.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Clara, Lisboa", "title": "Piso en rua Manuel Ant\u00f3nio Gomes s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33344929", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/52/41/3c/241530834.jpg", "externalReference": "103220085", "numPhotos": 71, "price": 1075000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1075000.0}}, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 155.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Campo de Santana - Santa Marta", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Campo de Santana - Santa Marta", "country": "pt", "latitude": 38.721707, "longitude": -9.1452346, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33344929/", "description": "Entre Avenida da Liberdade y Campo M\u00e1rtires da P\u00e1tria, aqu\u00ed podr\u00e1 disfrutar de todo el encanto que ofrece la zona m\u00e1s cosmopolita de Lisboa. En este edificio que le trae el rostro de la antigua tradici\u00f3n lisboeta, hay una apuesta por la calidad superior en la que se mezclan comodidad y funcionalidad. Con ocho apartamentos en las tipolog\u00edas de T1 (apartamento de 1 dormitorio) a T3 (apartamento de 3 dormitorios) d\u00faplex, en el Passadi\u00e7o 11 podr\u00e1 elegir seg\u00fan su criterio. Ser\u00e1 garantizado un nivel de vida de primera clase en una ubicaci\u00f3n de primer nivel.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 6935.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "D\u00faplex"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33344905", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/ea/e6/ae/241588866.jpg", "numPhotos": 25, "floor": "bj", "price": 390000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 390000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 50.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "estrada de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Igreja de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7536463, "longitude": -9.2054099, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33344905/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 7800.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Piso en estrada de Benfica"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33344920", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/99/54/06/241160106.jpg", "externalReference": "TLD_24093_01", "numPhotos": 53, "floor": "4", "price": 299000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 299000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 36.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "S\u00e3o Vicente de Fora", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "S\u00e3o Vicente de Fora", "country": "pt", "latitude": 38.7161495, "longitude": -9.1199568, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33344920/", "description": "TLD_24093_01 \u00bfAlguna vez has imaginado vivir en un barrio hist\u00f3rico de Lisboa pero con todas las comodidades modernas? \u00a1Aqu\u00ed est\u00e1 tu oportunidad! Esta T2 con mucha luz natural est\u00e1 a 5 minutos del Pante\u00f3n Nacional y de la Rua dos Rem\u00e9dios en el peculiar barrio de Alfama y a 10 minutos a pie de la estaci\u00f3n de Metro Santa Apol\u00f3nia y tambi\u00e9n permite pasear f\u00e1cilmente por la zona ribere\u00f1a de R\u00edo Tajo Propiedad completamente rehabilitada, sujeta a Obra Total, ubicada en un edificio t\u00edpico de Lisboa Aqu\u00ed podr\u00e1s disfrutar f\u00e1cilmente del t\u00edpico mercadillo (martes y s\u00e1bado) o de la Iglesia de S\u00e3o Vicente o ir en 10/15 minutos al Bairro da Gra\u00e7a con sus impresionantes miradores de Lisboa. Con todos los servicios cerca y transporte p\u00fablico. Cocina totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos de alta calidad: Refrigerador; Samsung, Lavavajillas, Placa De Inducci\u00f3n, Campana Y Horno; teca, \u00c1rea de lavado con m\u00e1quina Ariston Hotpoint de 8 kg. Calentador de agua Ariston Velis Wifi 80L Detalles de Lujo: Papel tapiz, apliques y molduras en la pared decorativa del dormitorio, boiserie en las paredes de la sala e iluminaci\u00f3n exquisita, despensa de especias, canasta giratoria y bote de basura empotrado, encimera de silestone blanco, fregadero de granito con dispensador de l\u00edquido lavavajillas, muebles de cocina. y armarios con bisagras de cierre suave. Armarios con interiores de lino. Ba\u00f1o Moderno: Con amplio plato de ducha de 1,90m, espejo con LED y desempa\u00f1ador. Comodidad y seguridad: Carpinter\u00eda de PVC de la prestigiosa marca Cortizo y oscurecedores incorporados en las ventanas de los dormitorios, puerta blindada. No pierdas esta oportunidad y reserva tu visita ahora Si necesita cr\u00e9dito de vivienda podemos ayudarle Al aprovechar los servicios de TOLEDA, tendr\u00e1 un socio de confianza que cuidar\u00e1 su negocio con Compromiso, Entusiasmo y Eficiencia y de esta manera crearemos relaciones duraderas con nuestros clientes. \u00a1Ser\u00e1 un placer trabajar contigo!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8306.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33344883", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/7a/f2/98/243349836.jpg", "externalReference": "PV824/24", "numPhotos": 33, "floor": "4", "price": 299000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 299000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 60.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua Mirante, 23", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "S\u00e3o Vicente de Fora", "country": "pt", "latitude": 38.7168382, "longitude": -9.1215154, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33344883/", "description": "\u00a1Fant\u00e1stico T2 totalmente remodelado en el centro de Lisboa! Apartamento de 3 habitaciones totalmente remodelado junto al Pante\u00f3n Nacional y Feira da Ladra. Este inmueble soleado fue todo remodelado con buenos materiales y buen gusto, est\u00e1 constituido por: - 2 habitaciones con inmensa luz natural; - Cocina en Open Space, totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos de alta calidad, incluyendo frigor\u00edfico Samsung, lavavajillas, placa de inducci\u00f3n, horno y campana extractora Teka; -Zona de lavander\u00eda con lavadora de 8kg de Ariston Hotpoint y termoacumulador Ariston Velis Wifi de 80L (en el wc); - instalaci\u00f3n sanitaria con una base de ducha espaciosa de 1.90m, espejo con LED y desempa\u00f1ador. El apartamento dispone de detalles \u00fanicos, como, papel de pared, apliques, molduras en la pared, boiserie en las paredes del sal\u00f3n e iluminaci\u00f3n exquisita, despensa de especias, cesto rotativo y cubo de basura incorporado, encimera en silestone blanco, fregadero de granito con dispensador de l\u00edquido de la vajilla, muebles de cocina y armarios con bisagras soft close, armarios con interiores en lino, carpinter\u00eda en PVC y blackouts empotrados en las ventanas de las habitaciones y puerta blindada. Ubicaci\u00f3n de excelencia en el Centro Hist\u00f3rico proporciona un ambiente envolvente rico en patrimonio hist\u00f3rico y cultural, a solo 8 minutos a pie de la estaci\u00f3n de metro de Santa Apolonia y de la deslumbrante zona ribere\u00f1a \u00a1Agende ya su visita! PV House no se preocupa, solo, en satisfacer las necesidades de los clientes, queremos excederlas. Tanto si est\u00e1 en el mercado para comprar o vender un inmueble, trabajaremos con usted de forma personalizada para que consigamos, juntos el mejor negocio. Somos un equipo de consultores inmobiliarios experimentados, formados y orientados a la obtenci\u00f3n de resultados y servicio al cliente. Sabemos que no basta una \u00f3ptima cartera de inmuebles para atender a las necesidades de quien busca una casa. Nos preocupamos en estudiar el mercado local para que le podamos dar las mejores recomendaciones. D\u00edganos lo que busca, y nosotros le ayudaremos. Queremos crecer como empresa, y eso solo es posible a trav\u00e9s de una postura seria que privilegie la relaci\u00f3n con el cliente. No hay dos clientes iguales, ni una soluci\u00f3n r\u00e1pida para los problemas. Por eso, escuchamos, analizamos y luego presentamos propuestas que a.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4983.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso en rua Mirante, 23"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33344737", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/57/4d/89/241155484.jpg", "externalReference": "121491849-4", "numPhotos": 45, "price": 475000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 475000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 500000.0, "priceDropValue": 25000, "priceDropPercentage": 5}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 105.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua Conde das Antas s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7277725, "longitude": -9.1643492, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33344737/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4524.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso en rua Conde das Antas s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33344685", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b6/14/a0/241154444.jpg", "externalReference": "120531405-198", "numPhotos": 29, "price": 650000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 650000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 58.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua de Santo Amaro", "province": "Lisboa", "municipality": "Campo de Ourique", "district": "Largo do Rato - Estrela", "country": "pt", "latitude": 38.7155841, "longitude": -9.1572676, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33344685/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 11207.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campo de Ourique, Lisboa", "title": "Piso en rua de Santo Amaro"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33344702", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a4/69/6e/241154102.jpg", "externalReference": "126501050-11", "numPhotos": 27, "price": 1390000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1390000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 382.0, "rooms": 4, "bathrooms": 4, "address": "Restelo", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Restelo", "country": "pt", "latitude": 38.7115958, "longitude": -9.209067, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33344702/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3639.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33344701", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c0/a5/c7/241154072.jpg", "externalReference": "126501050-10", "numPhotos": 16, "price": 250000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 250000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 275000.0, "priceDropValue": 25000, "priceDropPercentage": 9}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 66.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Alfama - S\u00e9", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Alfama - S\u00e9", "country": "pt", "latitude": 38.7091531, "longitude": -9.128573, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33344701/", "description": "Excelente apartamento de 2 habitaciones, totalmente rehabilitado en 2019 por un arquitecto, situado en el coraz\u00f3n de Alfama. **Con una ocupaci\u00f3n constante del 100% gestionada por una empresa independiente, lo que proporciona una rentabilidad de un rendimiento del 6% anual** Mantiene los detalles originales de la construcci\u00f3n combinados con un dise\u00f1o contempor\u00e1neo. Materiales nobles, suelo de madera maciza, techos de madera originales, cocina totalmente equipada, dormitorios con armarios empotrados, puerta de entrada original rehabilitada, ba\u00f1o y zona de lavadero. Totalmente amueblado con algunas piezas exclusivas y equipado con calidad, confort y mucha luz. Edificio t\u00edpico con solo cuatro fracciones y situado en una calle con f\u00e1cil accesibilidad. Ideal para vivienda propia, alojamiento local o alquiler de larga duraci\u00f3n debido a su excelente ubicaci\u00f3n, junto al Museo del Fado, a 600 metros del metro de Santa Apolonia y del metro de Terreiro do Pa\u00e7o y a pocos minutos a pie de la Baixa Pombalina y del Mirador de Santa Luc\u00eda. INVIERTA HOY Y RENTABILICE MA\u00d1ANA.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3788.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33344697", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/cd/41/e1/241153986.jpg", "externalReference": "126501050-9", "numPhotos": 45, "price": 990000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 990000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 69.0, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "Rato - Amoreiras", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Rato - Amoreiras", "country": "pt", "latitude": 38.721645, "longitude": -9.1501913, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33344697/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 14348.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33344672", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/7a/3f/99/241153247.jpg", "externalReference": "123561156-39", "numPhotos": 33, "price": 350000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 350000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 104.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua de Manjacaze s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7575987, "longitude": -9.1067662, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33344672/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3365.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Piso en rua de Manjacaze s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33344671", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f7/b7/14/241153190.jpg", "externalReference": "123561156-38", "numPhotos": 29, "price": 320000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 320000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 86.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua de Manjacaze s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7575987, "longitude": -9.1067662, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33344671/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3721.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Piso en rua de Manjacaze s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33344607", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/5a/8c/4a/241152927.jpg", "externalReference": "120511460-24", "numPhotos": 16, "floor": "4", "price": 498000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 498000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 136.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "avenida Columbano Bordalo Pinheiro", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Sete Rios", "country": "pt", "latitude": 38.7363993, "longitude": -9.1621796, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33344607/", "description": "Apartamento de 3 habitaciones, originalmente de 4 habitaciones, con balcones, dos trasteros, muy bien ubicado en Campolide. Esta propiedad de tipolog\u00eda de 3 habitaciones, originalmente de 4 habitaciones, dispone de buenas \u00e1reas en general, dos frentes, excelente exposici\u00f3n solar, zonas sociales y privadas bien distribuidas y bastante espacio para guardar cosas. Posee dos buenos balcones en marquesina para ocio, dos trasteros y vista que permite privacidad. Destacar tambi\u00e9n la excelente ubicaci\u00f3n, en la Avenida Columbano Bordalo Pinheiro, cerca de todo el comercio, servicios y transportes, metro y tren (estaciones de Sete Rios y Plaza de Espa\u00f1a). En cuanto a las divisiones, en la zona social, dispone de una amplia sala con balc\u00f3n, una amplia cocina, con buen espacio de trabajo y almacenaje, una despensa para almacenaje y un recibidor. En la zona privada, con acceso a trav\u00e9s de un pasillo, tres amplios dormitorios, uno de ellos con armario empotrado y otro con balc\u00f3n, y, finalmente, dos ba\u00f1os completos. Inserto en un barrio principalmente residencial y de servicios, este apartamento se encuentra cerca de todo tipo de comercios y servicios, as\u00ed como de transportes, colegios y zonas verdes. Con una ubicaci\u00f3n geogr\u00e1fica especial, benefici\u00e1ndose de buenos accesos, f\u00e1ciles y r\u00e1pidos, cerca de las principales v\u00edas hacia el centro y hacia toda la ciudad de Lisboa y el resto del \u00e1rea metropolitana (A5, Eje Norte Sur, Avenida de las Fuerzas Armadas, Avenida General Correira Barreto, Avenida Calouste Gulbenkian y Avenida de Berna). Ubicaci\u00f3n excepcional para invertir o vivir. *NOTA: Fotograf\u00edas no actualizadas del inmueble. *.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3662.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en avenida Columbano Bordalo Pinheiro"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33133905", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/25/92/fc/232954549.jpg", "externalReference": "PM6532", "numPhotos": 4, "floor": "5", "price": 349000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 349000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 75.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Centro", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7304366, "longitude": -9.1289176, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33133905/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4653.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33276655", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/8d/2e/9d/242534933.jpg", "externalReference": "1342SA", "numPhotos": 17, "price": 349900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 349900.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 369900.0, "priceDropValue": 20000, "priceDropPercentage": 5}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 66.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Laranjeiras", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Laranjeiras", "country": "pt", "latitude": 38.7425824, "longitude": -9.1723149, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33276655/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5302.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "32872979", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e4/5b/25/223252852.jpg", "numPhotos": 55, "floor": "4", "price": 900000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 900000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 237.0, "rooms": 9, "bathrooms": 3, "address": "rua Ant\u00f3nio Sa\u00fade, 4", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7466159, "longitude": -9.187922, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/32872979/", "description": "Este excelente piso independiente, situado en la cuarta planta, lado sur, del 455 de Benfica Road, es una aut\u00e9ntica joya. Con una distribuci\u00f3n espaciosa y un dise\u00f1o que armoniza la elegancia cl\u00e1sica portuguesa con caracter\u00edsticas modernas, esta propiedad es ideal para aquellos que buscan comodidad y confort en su hogar. Con un total de 9 dormitorios y 3 ba\u00f1os, este piso ofrece un espacio amplio y vers\u00e1til, perfecto para satisfacer las necesidades de una familia numerosa u ofrecer opciones para diferentes usos, como una oficina en casa o una zona de ocio. El mobiliario previsto complementa el espacio de forma funcional y est\u00e9ticamente agradable, proporcionando soluciones de almacenamiento inteligentes y optimizadas para un estilo de vida moderno. La superficie bruta dependiente de 90 m2 y la superficie bruta privada de 237 m2 le garantizan un amplio espacio para vivir, relajarse y entretenerse. Adem\u00e1s, las generosas ventanas proporcionan una excelente luz natural, creando un ambiente aireado y acogedor en toda la propiedad. En resumen, este piso es una oportunidad \u00fanica para disfrutar de lo mejor que la vida puede ofrecer en un entorno que combina el encanto tradicional portugu\u00e9s con las comodidades contempor\u00e1neas.  No pierda la oportunidad de hacer de este lugar su nuevo hogar.  \u00a1Venga a visitarlo! Y experimente el confort y la elegancia que le ofrece.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3797.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Ant\u00f3nio Sa\u00fade, 4"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33344480", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/82/e1/82/241146558.jpg", "externalReference": "PF32706", "numPhotos": 56, "floor": "6", "price": 575000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 575000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 120.0, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Alto do Lumiar - Quinta das Conchas - Quinta do Lambert", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Alto do Lumiar - Quinta das Conchas - Quinta do Lambert", "country": "pt", "latitude": 38.7621524, "longitude": -9.1524948, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33344480/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4792.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33344448", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/4c/9b/09/241146165.jpg", "externalReference": "CB02-0081_E203", "numPhotos": 36, "floor": "2", "price": 790000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 790000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 111.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Aviador Pl\u00e1cido de Abreu, 1", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7253263, "longitude": -9.1612118, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33344448/", "hasVideo": true, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 7117.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso en rua Aviador Pl\u00e1cido de Abreu, 1"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33344403", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/69/a5/47/241144424.jpg", "externalReference": "PROP-030383", "numPhotos": 26, "floor": "3", "price": 360000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 360000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 74.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "S\u00e3o Vicente de Fora", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "S\u00e3o Vicente de Fora", "country": "pt", "latitude": 38.717195, "longitude": -9.1277843, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33344403/", "description": "Apartamento de 1 dormitorio y 1 ba\u00f1o lleno de luz y encanto, renovado con vistas a la ciudad y al r\u00edo Tajo, en la Gra\u00e7a, una de las zonas m\u00e1s nobles de la ciudad de Lisboa, cerca del Largo da Gra\u00e7a, Miradouro da Gra\u00e7a, del Monasterio de S\u00e3o Vicente de Fora y del Mercado de Santa Clara. Este apartamento de 74 m2, ubicado en un edificio con ascensor y con dos fracciones por piso, incluye una sala de estar conectada a una oficina o comedor, una cocina equipada con un peque\u00f1o balc\u00f3n, un dormitorio con un peque\u00f1o vestidor/trastero y un ba\u00f1o con ducha y toallero el\u00e9ctrico. La disposici\u00f3n de esta propiedad, junto con su ubicaci\u00f3n, ofrece exposici\u00f3n solar naciente/poniente y vistas a la Iglesia de S\u00e3o Vicente de Fora y al r\u00edo Tajo. Caracter\u00edsticas: - Propiedad renovada en edificio con encanto - Orientaci\u00f3n solar Naciente/Poniente - Cocina equipada con frigor\u00edfico, horno, vitrocer\u00e1mica, campana extractora, lavadora y microondas - 1 peque\u00f1o balc\u00f3n en la cocina - Ventanas con doble acristalamiento y carpinter\u00eda de PVC - Ventanas con contraventanas de madera - Suelo de tarima flotante de pino - Apartamento con techos altos - Edificio con ascensor.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4865.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33344401", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a3/6f/f7/241144258.jpg", "externalReference": "VO-08641", "numPhotos": 27, "floor": "3", "price": 190000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 190000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 56.35, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Gra\u00e7a", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Gra\u00e7a", "country": "pt", "latitude": 38.7180807, "longitude": -9.1273846, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33344401/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3372.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33344396", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/40/e3/06/244829404.jpg", "externalReference": "ACE031/2024", "numPhotos": 32, "price": 299000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 299000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 60.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "S\u00e3o Vicente de Fora", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "S\u00e3o Vicente de Fora", "country": "pt", "latitude": 38.7149069, "longitude": -9.1201499, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33344396/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4983.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33344373", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9d/6b/50/241143604.jpg", "externalReference": "A154362", "numPhotos": 20, "floor": "bj", "price": 450000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 450000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 85.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua Conde das Antas", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7289146, "longitude": -9.1629192, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33344373/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5294.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso en rua Conde das Antas"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "30876588", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e6/dc/7e/135394813.jpg", "externalReference": "1632", "numPhotos": 18, "floor": "bj", "price": 197500.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 197500.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 29.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "beco do Forno do Sol", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Gra\u00e7a", "country": "pt", "latitude": 38.7188873, "longitude": -9.1271137, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/30876588/", "description": "Extraordinario peque\u00f1o piso en Gra\u00e7a reformado en 2018, insertado en un edificio tambi\u00e9n completamente rehabilitado al mismo tiempo. El apartamento tiene balc\u00f3n y est\u00e1 situado en Beco do Forno do Sol \u00e0 Gra\u00e7a, a 100 metros de la muy t\u00edpica \"Vila Berta\" y Largo da Gra\u00e7a.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 6810.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso en beco do Forno do Sol"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33344367", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/38/fc/b4/241142914.jpg", "externalReference": "T1.RS", "numPhotos": 31, "floor": "bj", "price": 380000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 380000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 100.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua Alian\u00e7a Oper\u00e1ria", "province": "Lisboa", "municipality": "Alc\u00e2ntara", "district": "Alto de Alc\u00e2ntara", "country": "pt", "latitude": 38.7054652, "longitude": -9.1899077, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33344367/", "description": "Alto Santo Amaro T1 reciente con jard\u00edn y acabados de muy buen gusto. - Precio 380.000\u20ac - Superficie total 100m2 - Superficie interior: 55 m2 - Superficie exterior: 45 m2 - Cocina integrada, totalmente equipada; - Sal\u00f3n con salida al jard\u00edn. - Habitaci\u00f3n con salida al jard\u00edn. - Aire acondicionado con regulaci\u00f3n independiente; - Ventanas basculantes con doble acristalamiento; - Suelo de madera de pino; - Encimera de cocina Lioz; - Techos altos (pie derecho) - Toallero calefactable; - Sistema de alarma integrado; - Puerta blindada de alta seguridad; - Certificaci\u00f3n Energ\u00e9tica A/A+; - Orientaci\u00f3n solar este-sur Reserve su visita hoy. Distancias: - Autobuses a 1 minuto a pie. - Gimnasio S\u00faper Tonico 44 m - Boa Hora F\u00fatbol Tenis 188 m - Hotel Pestana Palace 320 m - Establos del Palacio Pestana 358 m - Restaurante Valle Flor 309 m - Mercado de Ajuda a 7 minutos a pie. - Cordoaria Nacional a 15 minutos a pie. - R\u00edo Tajo a 17 minutos a pie. - Propiedad en r\u00e9gimen de compartir 50/50 con todas las agencias inmobiliarias con licencia vigente. Cuente con nuestro total compromiso: - Durante todo el proceso de compra y venta de su propiedad; - Buscando una propiedad adaptada a sus necesidades; - Seguimiento de las propuestas, velando siempre por sus mejores intereses; - Presentar las soluciones financieras m\u00e1s ventajosas; - Apoyar el proceso de financiaci\u00f3n; - En el marcado y ejecuci\u00f3n del Contrato de Promesa de Compraventa; - En la redacci\u00f3n y otorgamiento de la Escritura P\u00fablica de Compraventa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3800.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alc\u00e2ntara, Lisboa", "title": "Piso en rua Alian\u00e7a Oper\u00e1ria"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33344085", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/3b/65/fd/241590828.jpg", "numPhotos": 25, "floor": "bj", "price": 390000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 390000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 50.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "estrada de Benfica", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Igreja de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7503468, "longitude": -9.2049024, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33344085/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 7800.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Piso en estrada de Benfica"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33344333", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d1/ae/6c/241141962.jpg", "externalReference": "ZMPT566060", "numPhotos": 61, "floor": "7", "price": 980000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 980000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 170.0, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "rua Francisco Stromp, 5", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7621758, "longitude": -9.1570455, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33344333/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5765.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso en rua Francisco Stromp, 5"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33342539", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c6/dd/f6/241071147.jpg", "externalReference": "CC403LX", "numPhotos": 22, "floor": "bj", "price": 349900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 349900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 78.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Ant\u00f3nio Nobre", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7469759, "longitude": -9.1773023, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33342539/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4486.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Ant\u00f3nio Nobre"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33344232", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/44/5c/03/241132180.jpg", "externalReference": "120531405-198", "numPhotos": 30, "floor": "3", "price": 650000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 650000.0}}, "propertyType": "duplex", "operation": "sale", "size": 80.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua de Santo Amaro, 30", "province": "Lisboa", "municipality": "Campo de Ourique", "district": "Largo do Rato - Estrela", "country": "pt", "latitude": 38.7148758, "longitude": -9.1553002, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33344232/", "description": "Este apartamento \u00e1tico d\u00faplex, ubicado en el Pr\u00edncipe Real, una de las zonas con m\u00e1s encanto de Lisboa, tiene 75 m\u00b2 y fue completamente remodelado hace dos a\u00f1os por una dise\u00f1adora italiana. El dise\u00f1o interior refleja una est\u00e9tica mediterr\u00e1nea, con tonos claros y suaves que evocan una sensaci\u00f3n de verano y ligereza. La iluminaci\u00f3n es una caracter\u00edstica distintiva de este apartamento, con varias ventanas y claraboyas que ba\u00f1an el espacio en luz natural, resaltando la sensaci\u00f3n de amplitud y apertura. La casa est\u00e1 situada en un edificio lleno de encanto, manteniendo la elegancia y la tradici\u00f3n arquitect\u00f3nica de la regi\u00f3n. Cada detalle ha sido cuidadosamente pensado para crear un ambiente acogedor y est\u00e9ticamente agradable. Este espacio es ideal para quien desea sumergirse en la atm\u00f3sfera lisboeta, sintiendo el \"olor\" de la ciudad, sus historias y su dinamismo, mientras disfruta de un ambiente tranquilo y refinado. Este \u00e1tico representa una fusi\u00f3n perfecta entre lo moderno y lo hist\u00f3rico, ofreciendo una experiencia de vida \u00fanica en el coraz\u00f3n de Lisboa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8125.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campo de Ourique, Lisboa", "title": "D\u00faplex en rua de Santo Amaro, 30"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33288454", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/29/4e/3f/245266663.jpg", "externalReference": "7005001-9720", "numPhotos": 25, "floor": "3", "price": 485000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 485000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 559000.0, "priceDropValue": 74000, "priceDropPercentage": 13}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 115.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua da Guin\u00e9, 2", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "Anjos", "country": "pt", "latitude": 38.7264683, "longitude": -9.1342099, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33288454/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4217.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arroios, Lisboa", "title": "Piso en rua da Guin\u00e9, 2"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33344131", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f5/4e/61/241125528.jpg", "externalReference": "A154382", "numPhotos": 21, "floor": "2", "price": 580000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 580000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 131.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "rua Almeida e Sousa", "province": "Lisboa", "municipality": "Campo de Ourique", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7184622, "longitude": -9.1685101, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33344131/", "description": "PARA COMPRAR* T2 | LISBOA | CAMPO DE OURIQUE + INFO -  131m2 Apartamento T2 Casa no amueblada Cocina equipada Sala 2 habitaciones 2 ba\u00f1os Armarios empotrados Vidrios dobles Suelo de madera REF: A154382 HL Espacioso apartamento T2 en edificio de losa, muy luminoso, situado en el coraz\u00f3n de Lisboa. Dispone de 2 habitaciones, 1 sal\u00f3n y 2 ba\u00f1os, suelo de madera, armarios empotrados, ventanas de doble acristalamiento y cocina totalmente equipada. Se encuentra en una calle c\u00e9ntrica del barrio de Campo de Ourique, con excelentes accesos a transporte p\u00fablico y autopista. Mucho comercio local, todo tipo de servicios y colegios.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4427.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campo de Ourique, Lisboa", "title": "Piso en rua Almeida e Sousa"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33344056", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/1a/54/e0/241124057.jpg", "externalReference": "011240036", "numPhotos": 19, "price": 395000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 395000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 82.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Bairro Cal\u00e7ada dos Mestres", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Bairro Cal\u00e7ada dos Mestres", "country": "pt", "latitude": 38.7245771, "longitude": -9.1701486, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33344056/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4817.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}], "total": 12206, "totalPages": 245, "actualPage": 52, "itemsPerPage": 50, "numPaginations": 0, "summary": ["Comprar", "Viviendas", "Lisboa", "Todos los precios", "Todos los tama\u00f1os"], "filter": {"locationName": "Lisboa"}, "alertName": "Viviendas en Lisboa", "totalAppliedFilters": 0, "lowerRangePosition": 2550, "paginable": true, "upperRangePosition": 2600}