{"elementList": [{"propertyCode": "33312580", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/2c/d1/dc/240136865.jpg", "externalReference": "C0364-03111", "numPhotos": 19, "price": 1200000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1200000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 208.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Campo Grande", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Campo Grande", "country": "pt", "latitude": 38.7576203, "longitude": -9.1516321, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33312580/", "hasVideo": true, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 5769.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33312512", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/2c/d1/dc/240136865.jpg", "externalReference": "C0364-03072", "numPhotos": 19, "price": 1100000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1100000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 146.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Campo Grande", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Campo Grande", "country": "pt", "latitude": 38.7576203, "longitude": -9.1516321, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33312512/", "hasVideo": true, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 7534.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33312537", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/2c/d1/dc/240136865.jpg", "externalReference": "C0364-03083", "numPhotos": 19, "price": 290000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 290000.0}}, "propertyType": "studio", "operation": "sale", "size": 37.0, "rooms": 0, "bathrooms": 2, "address": "Campo Grande", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Campo Grande", "country": "pt", "latitude": 38.7576203, "longitude": -9.1516321, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33312537/", "description": "COPA COOL LIVING Situado en la Avenida de Brasil, junto al Jard\u00edn del Campo Grande, en Lisboa, COPA COOL LIVING, es un proyecto de construcci\u00f3n nueva, de vivienda. Un nuevo equilibrio entre lo sostenible y el confort. Disfruta de la experiencia de vivir en el coraz\u00f3n de Lisboa y de usar los parques de la ciudad como tu propio jard\u00edn. Con 9 plantas y 52 fracciones, que van desde el T0 al T3, el edificio COPA ofrece una amplia oferta de apartamentos. Cada fracci\u00f3n tiene su propio encanto. La zona com\u00fan est\u00e1 compuesta por espacio para gimnasio, aparcamiento de bicicletas el\u00e9ctricas con facilidad de carga y a\u00fan una sala de meditaci\u00f3n. Garaje con preinstalaci\u00f3n de puntos de carga de veh\u00edculos el\u00e9ctricos. En fase de construcci\u00f3n - Escrituras previstas en el \u00faltimo trimestre de 2025. \u00a1S\u00e9 uno de los nuevos propietarios!", "hasVideo": true, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 7838.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "T0"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33312536", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/2c/d1/dc/240136865.jpg", "externalReference": "C0364-03073", "numPhotos": 19, "price": 550000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 550000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 69.0, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "Campo Grande", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Campo Grande", "country": "pt", "latitude": 38.7576203, "longitude": -9.1516321, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33312536/", "hasVideo": true, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 7971.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33312571", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/2c/d1/dc/240136865.jpg", "externalReference": "C0364-03105", "numPhotos": 19, "price": 550000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 550000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 62.0, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "Campo Grande", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Campo Grande", "country": "pt", "latitude": 38.7576203, "longitude": -9.1516321, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33312571/", "hasVideo": true, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 8871.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33312551", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/2c/d1/dc/240136865.jpg", "externalReference": "C0364-03084", "numPhotos": 19, "price": 640000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 640000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 102.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Campo Grande", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Campo Grande", "country": "pt", "latitude": 38.7576203, "longitude": -9.1516321, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33312551/", "description": "COPA COOL LIVING Ubicado en la Avenida do Brasil, junto al Jardim do Campo Grande, en Lisboa, COPA COOL LIVING, es un proyecto de construcci\u00f3n nueva, de vivienda. Un nuevo equilibrio entre lo sostenible y el confort. Disfruta de la experiencia de vivir en el coraz\u00f3n de Lisboa y de usar los parques de la ciudad como tu propio jard\u00edn. Con 9 plantas y 52 fracciones, que van desde el T0 al T3, el edificio COPA ofrece una amplia oferta de apartamentos. Cada fracci\u00f3n tiene su propio encanto. La zona com\u00fan est\u00e1 compuesta por espacio para gimnasio, aparcamiento de bicicletas el\u00e9ctricas con facilidad de carga y a\u00fan una sala de meditaci\u00f3n. Garaje con preinstalaci\u00f3n de puntos de carga de veh\u00edculos el\u00e9ctricos. En fase de construcci\u00f3n - Escrituras previstas en el \u00faltimo trimestre de 2025. \u00a1Sea uno de los nuevos propietarios!", "hasVideo": true, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 6275.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33312552", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/2c/d1/dc/240136865.jpg", "externalReference": "C0364-03097", "numPhotos": 19, "price": 460000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 460000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 53.0, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "Campo Grande", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Campo Grande", "country": "pt", "latitude": 38.7576203, "longitude": -9.1516321, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33312552/", "hasVideo": true, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 8679.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33312568", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/2c/d1/dc/240136865.jpg", "externalReference": "C0364-03085", "numPhotos": 19, "price": 440000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 440000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 52.0, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "Campo Grande", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Campo Grande", "country": "pt", "latitude": 38.7576203, "longitude": -9.1516321, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33312568/", "hasVideo": true, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 8462.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33312562", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/2c/d1/dc/240136865.jpg", "externalReference": "C0364-03074", "numPhotos": 19, "price": 700000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 700000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 117.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Campo Grande", "province": "Lisboa", "municipality": "Alvalade", "district": "Campo Grande", "country": "pt", "latitude": 38.7576203, "longitude": -9.1516321, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33312562/", "hasVideo": true, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 5983.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alvalade, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33312694", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/94/74/92/240141222.jpg", "externalReference": "12024001-135 SC", "numPhotos": 23, "price": 530000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 530000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 109.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Gra\u00e7a", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Gra\u00e7a", "country": "pt", "latitude": 38.7206174, "longitude": -9.1332788, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33312694/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4862.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33312610", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/fa/ff/9c/240139110.jpg", "externalReference": "121021290-133", "numPhotos": 31, "price": 1600000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 1600000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 153.0, "rooms": 5, "bathrooms": 4, "address": "Restelo", "province": "Lisboa", "municipality": "Bel\u00e9m", "district": "Restelo", "country": "pt", "latitude": 38.6964149, "longitude": -9.2146531, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33312610/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 10458.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Bel\u00e9m, Lisboa", "title": "Chalet pareado"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33312653", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f7/45/1d/240139834.jpg", "numPhotos": 25, "floor": "st", "price": 485000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 485000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 160.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua Carlos Mardel", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis", "latitude": 38.7346949, "longitude": -9.1330579, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33312653/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3031.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Alameda - Pra\u00e7a do Chile - Almirante Reis, Lisboa", "title": "Piso en rua Carlos Mardel"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33312558", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f5/b6/f8/240138798.jpg", "externalReference": "PROP-028625", "numPhotos": 27, "floor": "bj", "price": 425000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 425000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 66.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Estef\u00e2nia", "province": "Lisboa", "municipality": "Arroios", "district": "S\u00e3o Jorge de Arroios", "country": "pt", "neighborhood": "Estef\u00e2nia", "latitude": 38.7340745, "longitude": -9.1417488, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33312558/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6439.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estef\u00e2nia, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33281221", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/d1/b5/81/238744155.jpg", "externalReference": "123751174-26", "numPhotos": 24, "floor": "bj", "price": 375000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 375000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 47.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "avenida da Liberdade s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Santo Ant\u00f3nio", "district": "Av. da Liberdade - Marqu\u00eas de Pombal", "country": "pt", "latitude": 38.7205373, "longitude": -9.1459023, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33281221/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7979.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santo Ant\u00f3nio, Lisboa", "title": "Piso en avenida da Liberdade s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33312463", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/1b/62/96/244208032.jpg", "externalReference": "1217-3592", "numPhotos": 27, "price": 550000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 550000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 98.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7110829, "longitude": -9.1619028, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33312463/", "description": "Descubra el encanto de la antigua Lisboa en este apartamento reformado, situado en la prestigiosa Lapa. Con dos dormitorios, incluyendo una suite y un ba\u00f1o completo adicional, este apartamento ofrece el equilibrio perfecto entre confort y elegancia.  Suite y ba\u00f1o completo  Chimenea acogedora  Cocina americana totalmente equipada Aire acondicionado en sal\u00f3n y suite. Amplio sal\u00f3n de aproximadamente 30m\u00b2 Balcones estilo Julieta, t\u00edpicos de edificios centenarios Suelos de tarima y contraventanas originales en las ventanas, conservando el encanto de la \u00e9poca. Orientaci\u00f3n solar Este y Oeste  Gas canalizado; Lavavajillas; Refrigerador; Lavadora; cocina; horno Vista a la ciudad y al r\u00edo desde el balc\u00f3n. Ubicado en Lapa, a pocos pasos del Jardim da Estrela y de la estaci\u00f3n de metro Estrela, este barrio respira la aut\u00e9ntica atm\u00f3sfera de Lisboa. Con una comunidad pac\u00edfica y vibrante, Lapa alberga varias embajadas y la Asamblea Legislativa, lo que ofrece una atm\u00f3sfera cosmopolita. Adem\u00e1s, los residentes disfrutan de una variedad de negocios locales, restaurantes y espacios verdes, como el majestuoso Jardim da Estrela y la Bas\u00edlica da Estrela y la proximidad a escuelas internacionales. \ufffdSi buscas una casa con historia, encanto y comodidades modernas, programa tu visita y d\u00e9jate encantar por la belleza de Lapa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5612.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33306940", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/55/1c/f8/244215052.jpg", "externalReference": "1204-4660", "numPhotos": 28, "floor": "3", "price": 448000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 448000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 90.0, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "travessa do Ch\u00e3o da Feira s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Santa Maria Maior", "district": "Castelo - Mouraria", "country": "pt", "latitude": 38.712092, "longitude": -9.1319695, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33306940/", "description": "APARTAMENTO DE 3 DORMITORIOS - CASTILLO - CON VISTA AL R\u00cdO Propiedad compuesta por: Hall de entrada Cocina semi equipada con sol\u00e1rium y vista al r\u00edo. Habitaci\u00f3n con vistas al r\u00edo Habitaci\u00f3n 1 Dormitorio 2 Dormitorio 3 Cuarto de ba\u00f1o con ba\u00f1era Este maravilloso apartamento de 3 dormitorios est\u00e1 situado a pocos pasos del Castillo de S\u00e3o Jorge.   Situada a la entrada del Castillo de S\u00e3o Jorge, esta propiedad tambi\u00e9n tiene vistas al r\u00edo Tajo. A poca distancia encontrar\u00e1 tiendas de comestibles, restaurantes y bares. Los miradores de Portas do Sol y Santa Luzia est\u00e1n a unos 500 metros y ofrecen vistas panor\u00e1micas de Alfama y el r\u00edo Tajo. Este establecimiento est\u00e1 situado a 700 metros de Rossio, a 900 metros de Chiado y a 1,4 km de algunos de los puntos centrales de Lisboa y a 2,4 km del Bairro Alto. Hay estacionamiento gratuito disponible con acceso solo para residentes. Los residentes tambi\u00e9n tienen acceso a la entrada gratuita al Castillo de San Jorge. Se trata de un tercer piso sin ascensor con orientaci\u00f3n solar este-oeste. Santa Maria Maior es una excelente opci\u00f3n entre los residentes interesados \\u200b\\u200ben el buen ambiente, visitar centros hist\u00f3ricos y paseos por la ciudad. Compartir la propiedad, al 50/50, con todas las agencias inmobiliarias con licencia v\u00e1lida. Caracter\u00edsticas: Caracter\u00edsticas exteriores: piso alto; Caracter\u00edsticas interiores - Hall de entrada; Caracter\u00edsticas Generales - Restaurado; Orientaci\u00f3n - Este; Oeste; Otros equipos: televisi\u00f3n por cable; Gas canalizado; Vistas: vista al r\u00edo;.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4978.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Santa Maria Maior, Lisboa", "title": "Piso en travessa do Ch\u00e3o da Feira s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33312435", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/18/9a/42/240135453.jpg", "externalReference": "0218", "numPhotos": 49, "floor": "3", "price": 360000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 360000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 80.0, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Olivais", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7802076, "longitude": -9.1193323, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33312435/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 4500.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33267301", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/b9/ae/df/238094174.jpg", "externalReference": "APA_506", "numPhotos": 15, "floor": "1", "price": 399900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 44.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Laranjeiras", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Laranjeiras", "country": "pt", "latitude": 38.7475866, "longitude": -9.1688901, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33267301/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9089.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33312419", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/4c/b3/38/240133770.jpg", "externalReference": "JDS_085", "numPhotos": 8, "price": 560000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 560000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 87.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Gulbenkian - Pra\u00e7a Espanha", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Gulbenkian - Pra\u00e7a Espanha", "country": "pt", "latitude": 38.7386399, "longitude": -9.1515415, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33312419/", "description": "T1 Novo Avenidas nuevas \u00c1rea 49m2 Terraza 39m2 Estacionamiento Excelente ubicaci\u00f3n Solicite informaci\u00f3n completa sobre esta propiedad Obra en curso terminamos en el 2\u00ba semestre de 2025.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6437.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33312246", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/4a/16/b0/240125506.jpg", "externalReference": "1368DSM", "numPhotos": 36, "floor": "3", "price": 960000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 960000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 161.0, "rooms": 5, "bathrooms": 2, "address": "Largo do Rato - Estrela", "province": "Lisboa", "municipality": "Campo de Ourique", "district": "Largo do Rato - Estrela", "country": "pt", "latitude": 38.718373, "longitude": -9.155528, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33312246/", "description": "Apartamento de 4 dormitorios con 161m\u00b2, con balc\u00f3n y vistas despejadas en Estrela. Presentamos una oportunidad \u00fanica de adquirir un apartamento con encanto y elegancia en el coraz\u00f3n de Lisboa.  Esta magn\u00edfica T4, originalmente una T7, se encuentra en la prestigiosa Avenida \u00c1lvares Cabral, una ubicaci\u00f3n muy codiciada, enclavada entre la vitalidad del Largo do Rato y la serenidad del Jardim da Estrela. Con una superficie generosa, esta propiedad ofrece un equilibrio perfecto entre el encanto cl\u00e1sico y el confort moderno. El suelo de madera ofrece un ambiente c\u00e1lido y aut\u00e9ntico, mientras que los techos altos y tallados reflejan la grandeza y la riqueza arquitect\u00f3nica t\u00edpicas de la antigua Lisboa. El apartamento cuenta con un ascensor que garantiza un f\u00e1cil acceso a este apartamento de lujo. La distribuci\u00f3n del espacio ha sido cuidadosamente planificada para proporcionar una experiencia de alojamiento \u00fanica. Consta de cuatro acogedores dormitorios, dos de los cuales podr\u00edan servir como despacho o sala de estudio, ajust\u00e1ndose a las necesidades de trabajo o estudio a distancia. La cocina est\u00e1 totalmente equipada, y al lado hay una generosa zona de lavander\u00eda con mucha luz natural. Los dos ba\u00f1os, elegantemente equipados, ofrecen todo el confort necesario para una rutina diaria revitalizante. Las dos salas de estar son amplias y permiten diferentes \u00e1reas para socializar y relajarse, una de ellas adornada por una chimenea que promete momentos de calidez y comodidad en los d\u00edas m\u00e1s fr\u00edos. La funcionalidad est\u00e1 presente en las persianas el\u00e9ctricas, que brindan privacidad y comodidad con solo tocar un bot\u00f3n. El walk-in closet es un espacio dedicado al almacenamiento y organizaci\u00f3n de la ropa, un lujo que complementa los dormitorios.  El toque final es el balc\u00f3n, un refugio al aire libre donde se puede disfrutar de una vista privilegiada de la ciudad y el impresionante horizonte de Lisboa y el r\u00edo Este espacio es perfecto para relajarse al final del d\u00eda o disfrutar de una comida ligera con el paisaje urbano como tel\u00f3n de fondo. Te invitamos a que vengas a conocer esta hermosa propiedad.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5963.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campo de Ourique, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33312195", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/31/c5/2c/240123279.jpg", "numPhotos": 50, "floor": "3", "price": 700000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 700000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 110.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "avenida Conde de Valbom", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Gulbenkian - Pra\u00e7a Espanha", "country": "pt", "latitude": 38.7370258, "longitude": -9.1520633, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33312195/", "description": "A estrenar, avenidas nuevas, Av. Conde de Valbom T2, una de las habitaciones en suite totalmente renovado, con firma de arquitecto, con detalles diferenciadores y de confort T3 +1 transformado en un generoso T2 con balc\u00f3n, suelo de madera en tabla corrida original, techos altos (2,70 m / 3,00 m) y mucha luz 3er piso con ascensor a la altura de las copas de los \u00e1rboles. Situado en un edificio tradicional de Lisboa, junto a la Gulbenkian, portera y ascensor. Descripci\u00f3n Sal\u00f3n de 25 m2, en suelo de pino original, con ventana y acceso a un bonito balc\u00f3n, situado sobre la avenida. 2 habitaciones, una de ellas en suite, de 10,5 y 13,5 m2, con 2 ba\u00f1os, equipados con ducha y calentadores toalleros. La cocina, con zona de comedor, totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos (a estrenar, con extensi\u00f3n de garant\u00eda) BOSCH, cuenta con placa de inducci\u00f3n, campana extractora, horno, microondas, frigor\u00edfico combinado, lavavajillas, lavadero con lavadora de 8Kg, termo acumulador y armario. Certificaci\u00f3n Energ\u00e9tica: C Todas las estancias est\u00e1n servidas por ventanas con marcos oscilobatientes, con corte t\u00e9rmico y doble acristalamiento, persianas el\u00e9ctricas, iluminaci\u00f3n LED, as\u00ed como calefactores inteligentes, para asegurar el mejor confort y consumo. Entorno Situada en una calle de tr\u00e1fico restringido, la Avenida Conde Valbom privilegia la vida a pie, rodeada de terrazas, se encuentra a poca distancia de todos los transportes p\u00fablicos, comercios, supermercados, universidades, Gulbenkian, Culturgest y aparcamientos, as\u00ed como de las principales arterias de la ciudad. nota: Por 200 euros m\u00e1s puede tener el aparcamiento incluido Disponible en la calle con distintivo, o por acuerdo - en los aparcamientos Berna o Valbom Gulbenkian 5 min (a pie) El Corte Ingl\u00e9s 5 min (a pie) Parque Gon\u00e7alo Ribeiro Telles - Plaza de Espa\u00f1a - 12 min (a pie) Parque Eduardo VII 14 min (a pie) Metro S\u00e3o Sebasti\u00e3o 9 min (a pie) Metro Saldanha 10 min (a pie) Metro Campo Pequeno 12 min (a pie) Aeropuerto 15 min (coche) Marqu\u00e9s de Pombal 7 min (coche) Campo de Ourique 10 min (coche).", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6364.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Piso en avenida Conde de Valbom"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33312216", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/e5/b9/14/244065932.jpg", "externalReference": "2001010-224", "numPhotos": 21, "floor": "1", "price": 265000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 265000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 56.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Entrecampos", "province": "Lisboa", "municipality": "Avenidas Novas", "district": "Entrecampos", "country": "pt", "latitude": 38.7454246, "longitude": -9.1555173, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33312216/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 4732.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenidas Novas, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33297907", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c5/f8/65/239649123.jpg", "externalReference": "BLO_520_A", "numPhotos": 14, "floor": "5", "price": 845000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 845000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 115.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Lapa", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Lapa", "country": "pt", "latitude": 38.7079265, "longitude": -9.1672555, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33297907/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7348.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33312133", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/6a/6a/b7/240120637.jpg", "numPhotos": 8, "floor": "11", "price": 980000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 980000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 170.0, "rooms": 5, "bathrooms": 3, "address": "rua Jo\u00e3o da Silva", "province": "Lisboa", "municipality": "Areeiro", "district": "Casal Vistoso", "country": "pt", "latitude": 38.7444339, "longitude": -9.1265178, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33312133/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 5765.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Areeiro, Lisboa", "title": "Piso en rua Jo\u00e3o da Silva"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33312084", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/81/24/30/240120152.jpg", "externalReference": "17/24", "numPhotos": 9, "floor": "bj", "price": 299900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 299900.0}}, "propertyType": "studio", "operation": "sale", "size": 63.0, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "rua do Vale de Santo Ant\u00f3nio", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "S\u00e3o Vicente de Fora", "country": "pt", "latitude": 38.7184954, "longitude": -9.1208283, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33312084/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4760.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "T0 en rua do Vale de Santo Ant\u00f3nio"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33312079", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/dd/76/f6/244228156.jpg", "externalReference": "1196-9091", "numPhotos": 39, "floor": "2", "price": 780000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 780000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 130.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "avenida Sacadura Cabral s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Areeiro", "district": "Av. de Roma - Campo Pequeno", "country": "pt", "latitude": 38.7442951, "longitude": -9.1421438, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33312079/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 6000.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Areeiro, Lisboa", "title": "Piso en avenida Sacadura Cabral s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33312073", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/42/86/f7/240119223.jpg", "numPhotos": 20, "floor": "3", "price": 420000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 420000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 113.0, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "rua Actriz Virg\u00ednia s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Areeiro", "district": "Bairro dos Actores", "country": "pt", "latitude": 38.7410016, "longitude": -9.1322931, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33312073/", "description": "Apartamento de 4 dormitorios con mucha luz, con vistas amplias y despejadas. Situado en la calle Actriz Virginia. Excelente para vivienda propia o para inversi\u00f3n para obtener ingresos. Edificio restaurado y de estilo antiguo. Zona tranquila, con mucho comercio y cerca de varios transportes p\u00fablicos. - Sal\u00f3n doble de 26,38m2 con balc\u00f3n abierto; - 3 habitaciones de 12m2, 13m2 y 13m2; - 1 balc\u00f3n en el sal\u00f3n; - Cocina de 17m2 con marquesina, despensa y aseo social. Encimera de granito y equipada con placa horno, campana extractora, horno, microondas, lavavajillas, lavadora y combi; - 2 aseos: 1 completo con ba\u00f1era y 1 social; - Carpinter\u00eda de PVC lacado en blanco, oscilobatiente y con doble acristalamiento; - Suelo laminado; - Orientaci\u00f3n solar: Norte / Sur; - 3\u00aa planta sin ascensor; - Clase energ\u00e9tica: \"C\" - SCE - Edificio anterior a 1951.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 3717.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Areeiro, Lisboa", "title": "Piso en rua Actriz Virg\u00ednia s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33312044", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/6a/1b/38/240118546.jpg", "externalReference": "130", "numPhotos": 33, "price": 490000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 490000.0}}, "propertyType": "chalet", "operation": "sale", "size": 160.0, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "rua Bom Pastor", "province": "Lisboa", "municipality": "Benfica", "district": "Fonte Nova -  Calhariz", "country": "pt", "latitude": 38.7446807, "longitude": -9.2042418, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33312044/", "description": "Fant\u00e1stica vivienda de 4 dormitorios en Benfica en venta. Esta espaciosa vivienda tiene 4 dormitorios, 2 ba\u00f1os, sal\u00f3n, comedor y cocina equipada. Con un hermoso patio, balc\u00f3n, despensa y divisi\u00f3n para gimnasio, esta propiedad ofrece todas las comodidades que usted y su familia merecen. Construida en el a\u00f1o 2000 y en buen estado de conservaci\u00f3n, esta es una gran oportunidad de inversi\u00f3n. Ubicada en una zona con excelentes accesos, cerca de transporte p\u00fablico y comercios, lo que le permite vivir con su familia en Lisboa (a 5 minutos de la estaci\u00f3n de trenes). Atributos: Vidrios dobles oscilobatientes Aire acondicionado Calefacci\u00f3n central Exposici\u00f3n solar naciente/poniente Estado nuevo Sal\u00f3n con chimenea Calidad de los acabados \u00a1Reserve ya su visita y no pierda esta oportunidad \u00fanica!", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 3063.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benfica, Lisboa", "title": "Chalet adosado en rua Bom Pastor"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33312081", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/62/0f/4c/244232608.jpg", "externalReference": "2220-2179", "numPhotos": 38, "floor": "6", "price": 980000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 980000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 198.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "Expo Central", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Expo Central", "country": "pt", "latitude": 38.7632422, "longitude": -9.0987267, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33312081/", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4949.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33308117", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/fc/d5/25/242106564.jpg", "externalReference": "C0421-00617", "numPhotos": 18, "price": 449000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 449000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 78.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua Conde Almoster, 106", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Domingos de Benfica", "district": "Estrada de Benfica", "country": "pt", "latitude": 38.7448934, "longitude": -9.1840899, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33308117/", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5756.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Domingos de Benfica, Lisboa", "title": "Piso en rua Conde Almoster, 106"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33312026", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/f2/c2/65/240397570.jpg", "externalReference": "CB0071", "numPhotos": 21, "floor": "3", "price": 595000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 595000.0, "priceDropInfo": {"formerPrice": 625000.0, "priceDropValue": 30000, "priceDropPercentage": 5}}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 108.0, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Amoreiras", "province": "Lisboa", "municipality": "Campo de Ourique", "district": "Amoreiras", "country": "pt", "latitude": 38.7224884, "longitude": -9.1615645, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33312026/", "description": "Apartamento de 3 habitaciones con entreplanta, que consta de un sal\u00f3n, una cocina, 3 habitaciones y un ba\u00f1o. Apartamento muy luminoso, situado a 100 metros del centro comercial de Amoreiras y del t\u00edpico barrio de Campo de Ourique. Con acceso a varios transportes p\u00fablicos, todo tipo de comercios y servicios, incluyendo gimnasios, colegios y una variada oferta de restauraci\u00f3n. Posibilidad de disfrutar de aparcamiento con el distintivo de residente, adem\u00e1s de los dos aparcamientos p\u00fablicos existentes en la calle a escasos metros del apartamento, siendo una rara comodidad en Campo de Ourique. Cocina totalmente equipada, aire acondicionado reversible en todas las estancias. 3\u00aa planta sin ascensor.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5509.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campo de Ourique, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33311913", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/31/42/58/240113380.jpg", "externalReference": "LANE_7344_BP", "numPhotos": 31, "floor": "6", "price": 980000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 980000.0}}, "propertyType": "penthouse", "operation": "sale", "size": 198.0, "rooms": 3, "bathrooms": 3, "address": "avenida Mediterr\u00e2neo", "province": "Lisboa", "municipality": "Parque das Na\u00e7\u00f5es", "district": "Expo Central", "country": "pt", "latitude": 38.7648574, "longitude": -9.0994352, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33311913/", "description": "Un elegante hall de entrada distribuye el acceso a la sala de estar, la cocina y el ba\u00f1o de visitas, con un funcional armario para abrigos. El sal\u00f3n, ba\u00f1ado por una excelente luz natural, se presenta como un espacio acogedor, con armarios empotrados en una pared y un peque\u00f1o balc\u00f3n orientado al sur, ofreciendo un entorno tranquilo y soleado. El \u00e1rea privada consta de un pasillo que da acceso a dos suites, la suite principal cuenta con un amplio armario, ideal para almacenamiento. El tercer dormitorio, accesible desde la sala de estar, se puede utilizar como oficina o espacio privado adicional. Todas las habitaciones gozan de una encantadora vista al r\u00edo, caracter\u00edstica de estar en el sexto y \u00faltimo piso de este edificio. La cocina, situada frente al pasillo, ofrece la comodidad de una puerta de servicio que la conecta con la sala de estar. El plan actual es sustituir la cocina existente por una versi\u00f3n modernizada adaptada a los gustos y necesidades del futuro comprador. El apartamento tambi\u00e9n est\u00e1 equipado con calefacci\u00f3n central y aire acondicionado en todas las habitaciones, con una chimenea en la sala de estar, lo que garantiza el confort en todas las estaciones. Todo el apartamento est\u00e1 adornado con majestuosos suelos de piedra natural. Este piso incluye cuatro plazas de garaje y un amplio trastero de 14,80 m\u00b2, caracter\u00edsticas notables que aportan valor. El edificio cuenta con dos ascensores y una terraza comunitaria que ofrece fant\u00e1sticas vistas a los residentes. Ubicada en el Parque das Na\u00e7\u00f5es, en Lisboa, esta zona es famosa por su modernidad y vitalidad, proporcionando una calidad de vida excepcional y una infraestructura diversa. Es un lugar ideal para aquellos que aprecian un estilo de vida contempor\u00e1neo, servicios accesibles y un ambiente cosmopolita.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 4949.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Parque das Na\u00e7\u00f5es, Lisboa", "title": "\u00c1tico en avenida Mediterr\u00e2neo"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Top"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "32598956", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/68/0d/76/240112994.jpg", "externalReference": "PPRODRINES", "numPhotos": 22, "floor": "2", "price": 299900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 299900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 60.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "rua morais soares", "province": "Lisboa", "municipality": "Penha de Fran\u00e7a", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7327106, "longitude": -9.126839, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/32598956/", "description": "Este fant\u00e1stico apartamento est\u00e1 localizado en la Penha de Fran\u00e7a en la zona m\u00e1s pr\u00f3xima al r\u00edo Tajo y est\u00e1 rodeado de todo tipo de comercio, servicios y transportes. As\u00ed, dispone de supermercados como el LIDL, Continente, a menos de 5 minutos a pie, escuela b\u00e1sica tambi\u00e9n a pocos minutos a pie, farmacia, restaurantes, caf\u00e9s, bares, puntos de inter\u00e9s cultural e hist\u00f3rico, metro de los Anjos a 15 minutos a pie (1.1km). Autobuses a la puerta de casa. Cocina + Sal\u00f3n c/ 30m2. La cocina tiene muebles en Blanco; Azulejo en toda la pared detr\u00e1s de los muebles; Horno, Placa, Campana extractora, Microondas, Lavavajillas empotrado, Lavadora empotrada, Termo Acumulador y Combinado empotrado; Hall c/ 3m2; Wc completo c/ 5m2 con Lozas suspendidas; 2 Habitaciones, la Primera c/ 15m2 Suite y Armario y la Segunda c/ 10m2 y Armario. Carpinter\u00eda lacada en blanco con vidrios dobles y Oscilo Batientes en todas las habitaciones. Falso techo con luces empotradas leds, en el WC, Cocina, Sal\u00f3n y Hall. Preinstalaci\u00f3n de Aire Acondicionado Persianas El\u00e9ctricas. Dos Frentes. Puerta Blindada. SOPORTE LAS FUTURAS OBRAS A REALIZAR EN LAS PARTES COMUNES DEL EDIFICIO, HASTA EL L\u00cdMITE TEMPORAL DE 2 A\u00d1OS DESPU\u00c9S DE LA ESCRITURA DE COMPRA Y VENTA.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4998.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penha de Fran\u00e7a, Lisboa", "title": "Piso en rua morais soares"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "32797096", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/c4/57/a3/220190241.jpg", "externalReference": "PDRICINE", "numPhotos": 18, "floor": "1", "price": 399900.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 399900.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 75.0, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Santa Engr\u00e1cia", "province": "Lisboa", "municipality": "S\u00e3o Vicente", "district": "Santa Engr\u00e1cia", "country": "pt", "latitude": 38.7176323, "longitude": -9.1236962, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/32797096/", "description": "Barrio familiar, residencial y con nuevos puntos de comercio y servicios. Comercio tradicional, tiendas de dise\u00f1o y mobiliario, caf\u00e9s y restaurantes. Zona c\u00e9ntrica, facilidad de accesos, proximidad de transportes p\u00fablicos y varios equipamientos sociales. Cocina + Sal\u00f3n c/ 20m2. BALC\u00d3N ABIERTO CON VISTAS AL R\u00cdO. La cocina tiene muebles en blanco; Azulejos en toda la pared detr\u00e1s de los muebles; Horno, vitrocer\u00e1mica, campana extractora, microondas, lavavajillas empotrado, lavadora empotrada, calentador y combi empotrado; Hall c/ 3m2; Aseo completo c/ 4m2 con sanitarios suspendidos; 2 habitaciones, la primera c/ 12m2 y armario empotrado y la segunda c/ 12m2 y armario empotrado. Carpinter\u00eda lacada en blanco con doble acristalamiento y oscilobatientes en todas las habitaciones. Falso techo con luces led empotradas en aseos, cocina, sal\u00f3n y hall. Preinstalaci\u00f3n de aire acondicionado. Dos fachadas. Edificio TOTALMENTE REHABILITADO (Tejado, bajantes de agua, electricidad y alcantarillado, fachadas, escaleras, puerta de entrada, contadores, buzones. VISTAS AL R\u00cdO.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5332.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "S\u00e3o Vicente, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33311827", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/20/7a/67/240112709.jpg", "numPhotos": 18, "floor": "9", "price": 295000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 295000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 94.0, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "rua General Silva Freire", "province": "Lisboa", "municipality": "Olivais", "country": "pt", "latitude": 38.7737902, "longitude": -9.1148235, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33311827/", "description": "Los Olivais es una comunidad vibrante y en constante crecimiento, con acceso a todas las comodidades y servicios. Este es un barrio, rodeado por el verde de los parques y jardines, cerca de escuelas y guarder\u00edas, tiendas, restaurantes, supermercados y a\u00fan as\u00ed, lleno de tranquilidad. El f\u00e1cil y r\u00e1pido acceso al aeropuerto, autopistas y transportes, o a cualquier punto de la ciudad lisboeta, hacen de su ubicaci\u00f3n un aut\u00e9ntico lujo. A menos de 20 minutos del centro de Lisboa, los Olivais son una opci\u00f3n popular para aquellos que trabajan en la ciudad, pero pretenden vivir en un barrio m\u00e1s tranquilo y familiar. Tanto si buscas un hogar para tu familia, como si est\u00e1s empezando tu vida adulta, aqu\u00ed encontrar\u00e1s todo lo que necesitas. Si buscas un apartamento espacioso para tu familia, este apartamento de 3 dormitorios situado en los Olivais es la elecci\u00f3n perfecta. Esta propiedad consta de tres dormitorios y dos ba\u00f1os completos. Tiene una gran vista, mucha luz natural, adem\u00e1s de su conveniente ubicaci\u00f3n. Edificio con 2 ascensores en una zona muy tranquila y residencial y f\u00e1cil aparcamiento en los alrededores. Gran oportunidad para remodelar o modernizar a tu gusto. La sala de estar es espaciosa, con espacio suficiente para reunir a todos los que son importantes en un solo lugar. Este apartamento se encuentra a 225 metros de la estaci\u00f3n de metro. Contacte con Marina Ara\u00fajo Certificado Energ\u00e9tico D LU 145 el 18/7/1991. Construcci\u00f3n PROFCOOP- Cooperativa de Vivienda de los Profesores C. R. L.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 3138.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Olivais, Lisboa", "title": "Piso en rua General Silva Freire"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33311815", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/9c/89/69/244208195.jpg", "externalReference": "1217-3583", "numPhotos": 18, "floor": "1", "price": 935000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 935000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 165.0, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "rua Almeida e Sousa s/n", "province": "Lisboa", "municipality": "Campo de Ourique", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7173592, "longitude": -9.1695013, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33311815/", "description": "Ubicado en Campo de Ourique, uno de los mejores barrios de Lisboa para vivir, este apartamento est\u00e1 ubicado en una de las calles principales de Jardim da Parada, a dos pasos del Mercado de Campo de Ourique, el Colegio Internacional Redbridge, los Salesianos de Lisboa y todo tipo de comercio, servicios y transporte p\u00fablico. A 5 minutos a pie del Jardim da Estrela y a minutos en coche del Lyc\u00e9e Fran\u00e7ais Charles Lepierre, del centro comercial Amoreiras y a 10 minutos de la Zona Ribere\u00f1a. El aparcamiento se facilita con la posibilidad de obtener una tarjeta de residente (la primera es gratuita) u optar por un permiso de aparcamiento en uno de los tres aparcamientos situados en el barrio.    La propiedad se encuentra en la mejor ubicaci\u00f3n para acceder a la autopista A5 o A1, eje Norte/Sur, Ponte 25 de Abril con acceso al sur del pa\u00eds y al centro de Lisboa (Marqu\u00eas de Pombal, Baixa/Chiado). El aeropuerto de Lisboa est\u00e1 a 15 minutos en coche o taxi. Ubicado en un edificio de 4 plantas, este apartamento est\u00e1 en muy buenas condiciones. De estilo cl\u00e1sico y robusto, dispone de ascensor y plaza de aparcamiento en la parte trasera.   Esta propiedad con 165 m2 de \u00e1rea privada bruta tiene dos balcones y consta de una amplia \u00e1rea social, con sala, comedor, cocina equipada y despensa. Cuatro dormitorios, uno de ellos suite, amplio pasillo y dos ba\u00f1os completos.    Caracter\u00edsticas: - Sal\u00f3n muy amplio.  - Comedor independiente  - 1 suite  - 3 dormitorios con mucha luz  - Ba\u00f1o completo  - Cocina equipada  - Despensa  - Soler\u00eda en toda la casa en tabl\u00f3n de madera.  - Altura del techo de 3,30m  - Ventanas de doble acristalamiento  - Instalaci\u00f3n preparada para calefacci\u00f3n central.  - Edificio con ascensor  - Puerta de entrada al encantador edificio de madera.  - Plaza de aparcamiento en la parte trasera de la casa.  - Orientaci\u00f3n solar: Norte Compartimos 50/50 con todas las agencias inmobiliarias. Caracter\u00edsticas: Caracter\u00edsticas Generales - Restaurado; Orientaci\u00f3n - Norte; Otros equipos: servicio de Internet; Gas canalizado; Calefacci\u00f3n central; Lavavajillas; Refrigerador; Lavadora; Vistas - Vista de la ciudad; Otras caracter\u00edsticas - Caja (1 plaza); Balc\u00f3n; Cocina equipada; Suite; Ascensor;.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 5667.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campo de Ourique, Lisboa", "title": "Piso en rua Almeida e Sousa s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33311835", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/0a/6e/11/230123631.jpg", "externalReference": "PF32621", "numPhotos": 14, "floor": "7", "price": 615000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 615000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 93.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Telheiras", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Telheiras", "country": "pt", "latitude": 38.7712152, "longitude": -9.1699474, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33311835/", "description": "Ubicado entre dos barrios ic\u00f3nicos de Lisboa, Telheiras y Lumiar, el desarrollo Zen trae nueva vida a esta ubicaci\u00f3n con un proyecto de vivienda premium, donde el bienestar es la consigna. El proyecto consta de apartamentos T1 a T4 con balcones y terrazas, con \u00e1reas entre 52 y 141 m2, estacionamiento y trasteros. Cada unidad fue dise\u00f1ada al detalle para ofrecer el m\u00e1ximo confort y tranquilidad a sus residentes, en un perfecto equilibrio entre funcionalidad y calidad. Grandes zonas interiores conviven con acogedores espacios exteriores. El condominio privado con jardines comunes y privados, instalaciones como piscina, gimnasio, espacios para ni\u00f1os, estaci\u00f3n para mascotas, salones comunes y tambi\u00e9n espacio para bicicletas. En un radio de 1km es posible tener acceso a todo tipo de servicios, como colegios, hospitales, supermercados, transporte p\u00fablico y metro. Tambi\u00e9n hay jardines cercanos y carreteras que conectan con varios puntos del pa\u00eds.", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 6613.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33311823", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/0a/6e/11/230123631.jpg", "externalReference": "PF32611", "numPhotos": 14, "floor": "7", "price": 610000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 610000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 91.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Telheiras", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Telheiras", "country": "pt", "latitude": 38.7712152, "longitude": -9.1699474, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33311823/", "description": "Ubicado entre dos barrios ic\u00f3nicos de Lisboa, Telheiras y Lumiar, el desarrollo Zen trae nueva vida a esta ubicaci\u00f3n con un proyecto de vivienda premium, donde el bienestar es la consigna. El proyecto consta de apartamentos T1 a T4 con balcones y terrazas, con \u00e1reas entre 52 y 141 m2, estacionamiento y trasteros. Cada unidad fue dise\u00f1ada al detalle para ofrecer el m\u00e1ximo confort y tranquilidad a sus residentes, en un perfecto equilibrio entre funcionalidad y calidad. Grandes zonas interiores conviven con acogedores espacios exteriores. El condominio privado con jardines comunes y privados, instalaciones como piscina, gimnasio, espacios para ni\u00f1os, estaci\u00f3n para mascotas, salones comunes y tambi\u00e9n espacio para bicicletas. En un radio de 1km es posible tener acceso a todo tipo de servicios, como colegios, hospitales, supermercados, transporte p\u00fablico y metro. Tambi\u00e9n hay jardines cercanos y carreteras que conectan con varios puntos del pa\u00eds.", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 6703.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33311807", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/a5/68/79/230123713.jpg", "externalReference": "PF32620", "numPhotos": 14, "floor": "6", "price": 600000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 600000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 93.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Telheiras", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Telheiras", "country": "pt", "latitude": 38.7712152, "longitude": -9.1699474, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33311807/", "description": "Ubicado entre dos barrios ic\u00f3nicos de Lisboa, Telheiras y Lumiar, el desarrollo Zen trae nueva vida a esta ubicaci\u00f3n con un proyecto de vivienda premium, donde el bienestar es la consigna. El proyecto consta de apartamentos T1 a T4 con balcones y terrazas, con \u00e1reas entre 52 y 141 m2, estacionamiento y trasteros. Cada unidad fue dise\u00f1ada al detalle para ofrecer el m\u00e1ximo confort y tranquilidad a sus residentes, en un perfecto equilibrio entre funcionalidad y calidad. Grandes zonas interiores conviven con acogedores espacios exteriores. El condominio privado con jardines comunes y privados, instalaciones como piscina, gimnasio, espacios para ni\u00f1os, estaci\u00f3n para mascotas, salones comunes y tambi\u00e9n espacio para bicicletas. En un radio de 1km es posible tener acceso a todo tipo de servicios, como colegios, hospitales, supermercados, transporte p\u00fablico y metro. Tambi\u00e9n hay jardines cercanos y carreteras que conectan con varios puntos del pa\u00eds.", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 6452.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33311845", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/5c/1d/86/230123729.jpg", "externalReference": "PF32610", "numPhotos": 14, "floor": "6", "price": 595000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 595000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 91.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Telheiras", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Telheiras", "country": "pt", "latitude": 38.7712152, "longitude": -9.1699474, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33311845/", "description": "Ubicado entre dos barrios ic\u00f3nicos de Lisboa, Telheiras y Lumiar, el desarrollo Zen trae nueva vida a esta ubicaci\u00f3n con un proyecto de vivienda premium, donde el bienestar es la consigna. El proyecto consta de apartamentos T1 a T4 con balcones y terrazas, con \u00e1reas entre 52 y 141 m2, estacionamiento y trasteros. Cada unidad fue dise\u00f1ada al detalle para ofrecer el m\u00e1ximo confort y tranquilidad a sus residentes, en un perfecto equilibrio entre funcionalidad y calidad. Grandes zonas interiores conviven con acogedores espacios exteriores. El condominio privado con jardines comunes y privados, instalaciones como piscina, gimnasio, espacios para ni\u00f1os, estaci\u00f3n para mascotas, salones comunes y tambi\u00e9n espacio para bicicletas. En un radio de 1km es posible tener acceso a todo tipo de servicios, como colegios, hospitales, supermercados, transporte p\u00fablico y metro. Tambi\u00e9n hay jardines cercanos y carreteras que conectan con varios puntos del pa\u00eds.", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 6538.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33311834", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/5c/1d/86/230123729.jpg", "externalReference": "PF32597", "numPhotos": 14, "floor": "6", "price": 655000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 655000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 93.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Telheiras", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Telheiras", "country": "pt", "latitude": 38.7712152, "longitude": -9.1699474, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33311834/", "description": "Ubicado entre dos barrios ic\u00f3nicos de Lisboa, Telheiras y Lumiar, el desarrollo Zen trae nueva vida a esta ubicaci\u00f3n con un proyecto de vivienda premium, donde el bienestar es la consigna. El proyecto consta de apartamentos T1 a T4 con balcones y terrazas, con \u00e1reas entre 52 y 141 m2, estacionamiento y trasteros. Cada unidad fue dise\u00f1ada al detalle para ofrecer el m\u00e1ximo confort y tranquilidad a sus residentes, en un perfecto equilibrio entre funcionalidad y calidad. Grandes zonas interiores conviven con acogedores espacios exteriores. El condominio privado con jardines comunes y privados, instalaciones como piscina, gimnasio, espacios para ni\u00f1os, estaci\u00f3n para mascotas, salones comunes y tambi\u00e9n espacio para bicicletas. En un radio de 1km es posible tener acceso a todo tipo de servicios, como colegios, hospitales, supermercados, transporte p\u00fablico y metro. Tambi\u00e9n hay jardines cercanos y carreteras que conectan con varios puntos del pa\u00eds.", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 7043.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33311843", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/67/a7/92/230123634.jpg", "externalReference": "PF32619", "numPhotos": 14, "floor": "5", "price": 585000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 585000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 93.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Telheiras", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Telheiras", "country": "pt", "latitude": 38.7712152, "longitude": -9.1699474, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33311843/", "description": "Ubicado entre dos barrios ic\u00f3nicos de Lisboa, Telheiras y Lumiar, el desarrollo Zen trae nueva vida a esta ubicaci\u00f3n con un proyecto de vivienda premium, donde el bienestar es la consigna. El proyecto consta de apartamentos T1 a T4 con balcones y terrazas, con \u00e1reas entre 52 y 141 m2, estacionamiento y trasteros. Cada unidad fue dise\u00f1ada al detalle para ofrecer el m\u00e1ximo confort y tranquilidad a sus residentes, en un perfecto equilibrio entre funcionalidad y calidad. Grandes zonas interiores conviven con acogedores espacios exteriores. El condominio privado con jardines comunes y privados, instalaciones como piscina, gimnasio, espacios para ni\u00f1os, estaci\u00f3n para mascotas, salones comunes y tambi\u00e9n espacio para bicicletas. En un radio de 1km es posible tener acceso a todo tipo de servicios, como colegios, hospitales, supermercados, transporte p\u00fablico y metro. Tambi\u00e9n hay jardines cercanos y carreteras que conectan con varios puntos del pa\u00eds.", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 6290.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33311833", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/5c/1d/86/230123729.jpg", "externalReference": "PF32609", "numPhotos": 14, "floor": "5", "price": 580000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 580000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 91.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Telheiras", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Telheiras", "country": "pt", "latitude": 38.7712152, "longitude": -9.1699474, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33311833/", "description": "Ubicado entre dos barrios ic\u00f3nicos de Lisboa, Telheiras y Lumiar, el desarrollo Zen trae nueva vida a esta ubicaci\u00f3n con un proyecto de vivienda premium, donde el bienestar es la consigna. El proyecto consta de apartamentos T1 a T4 con balcones y terrazas, con \u00e1reas entre 52 y 141 m2, estacionamiento y trasteros. Cada unidad fue dise\u00f1ada al detalle para ofrecer el m\u00e1ximo confort y tranquilidad a sus residentes, en un perfecto equilibrio entre funcionalidad y calidad. Grandes zonas interiores conviven con acogedores espacios exteriores. El condominio privado con jardines comunes y privados, instalaciones como piscina, gimnasio, espacios para ni\u00f1os, estaci\u00f3n para mascotas, salones comunes y tambi\u00e9n espacio para bicicletas. En un radio de 1km es posible tener acceso a todo tipo de servicios, como colegios, hospitales, supermercados, transporte p\u00fablico y metro. Tambi\u00e9n hay jardines cercanos y carreteras que conectan con varios puntos del pa\u00eds.", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 6374.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33311797", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/5c/1d/86/230123729.jpg", "externalReference": "PF28596", "numPhotos": 13, "floor": "5", "price": 640000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 640000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 94.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Telheiras", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Telheiras", "country": "pt", "latitude": 38.7712152, "longitude": -9.1699474, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33311797/", "description": "Ubicado entre dos barrios ic\u00f3nicos de Lisboa, Telheiras y Lumiar, el desarrollo Zen trae nueva vida a esta ubicaci\u00f3n con un proyecto de vivienda premium, donde el bienestar es la consigna. El proyecto consta de apartamentos T1 a T4 con balcones y terrazas, con \u00e1reas entre 52 y 141 m2, estacionamiento y trasteros. Cada unidad fue dise\u00f1ada al detalle para ofrecer el m\u00e1ximo confort y tranquilidad a sus residentes, en un perfecto equilibrio entre funcionalidad y calidad. Grandes zonas interiores conviven con acogedores espacios exteriores. El condominio privado con jardines comunes y privados, instalaciones como piscina, gimnasio, espacios para ni\u00f1os, estaci\u00f3n para mascotas, salones comunes y tambi\u00e9n espacio para bicicletas. En un radio de 1km es posible tener acceso a todo tipo de servicios, como colegios, hospitales, supermercados, transporte p\u00fablico y metro. Tambi\u00e9n hay jardines cercanos y carreteras que conectan con varios puntos del pa\u00eds.", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 6809.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33311842", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/5c/1d/86/230123729.jpg", "externalReference": "PF32618", "numPhotos": 14, "floor": "4", "price": 570000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 570000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 93.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Telheiras", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Telheiras", "country": "pt", "latitude": 38.7712152, "longitude": -9.1699474, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33311842/", "description": "Ubicado entre dos barrios ic\u00f3nicos de Lisboa, Telheiras y Lumiar, el desarrollo Zen trae nueva vida a esta ubicaci\u00f3n con un proyecto de vivienda premium, donde el bienestar es la consigna. El proyecto consta de apartamentos T1 a T4 con balcones y terrazas, con \u00e1reas entre 52 y 141 m2, estacionamiento y trasteros. Cada unidad fue dise\u00f1ada al detalle para ofrecer el m\u00e1ximo confort y tranquilidad a sus residentes, en un perfecto equilibrio entre funcionalidad y calidad. Grandes zonas interiores conviven con acogedores espacios exteriores. El condominio privado con jardines comunes y privados, instalaciones como piscina, gimnasio, espacios para ni\u00f1os, estaci\u00f3n para mascotas, salones comunes y tambi\u00e9n espacio para bicicletas. En un radio de 1km es posible tener acceso a todo tipo de servicios, como colegios, hospitales, supermercados, transporte p\u00fablico y metro. Tambi\u00e9n hay jardines cercanos y carreteras que conectan con varios puntos del pa\u00eds.", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 6129.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33311831", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/0a/6b/e7/230123727.jpg", "externalReference": "PF32608", "numPhotos": 14, "floor": "4", "price": 565000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 565000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 91.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Telheiras", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Telheiras", "country": "pt", "latitude": 38.7712152, "longitude": -9.1699474, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33311831/", "description": "Ubicado entre dos barrios ic\u00f3nicos de Lisboa, Telheiras y Lumiar, el desarrollo Zen trae nueva vida a esta ubicaci\u00f3n con un proyecto de vivienda premium, donde el bienestar es la consigna. El proyecto consta de apartamentos T1 a T4 con balcones y terrazas, con \u00e1reas entre 52 y 141 m2, estacionamiento y trasteros. Cada unidad fue dise\u00f1ada al detalle para ofrecer el m\u00e1ximo confort y tranquilidad a sus residentes, en un perfecto equilibrio entre funcionalidad y calidad. Grandes zonas interiores conviven con acogedores espacios exteriores. El condominio privado con jardines comunes y privados, instalaciones como piscina, gimnasio, espacios para ni\u00f1os, estaci\u00f3n para mascotas, salones comunes y tambi\u00e9n espacio para bicicletas. En un radio de 1km es posible tener acceso a todo tipo de servicios, como colegios, hospitales, supermercados, transporte p\u00fablico y metro. Tambi\u00e9n hay jardines cercanos y carreteras que conectan con varios puntos del pa\u00eds.", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 6209.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33311841", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/1b/10/9b/230123632.jpg", "externalReference": "PF32606", "numPhotos": 14, "floor": "3", "price": 550000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 550000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 91.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Telheiras", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Telheiras", "country": "pt", "latitude": 38.7712152, "longitude": -9.1699474, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33311841/", "description": "Ubicado entre dos barrios ic\u00f3nicos de Lisboa, Telheiras y Lumiar, el desarrollo Zen trae nueva vida a esta ubicaci\u00f3n con un proyecto de vivienda premium, donde el bienestar es la consigna. El proyecto consta de apartamentos T1 a T4 con balcones y terrazas, con \u00e1reas entre 52 y 141 m2, estacionamiento y trasteros. Cada unidad fue dise\u00f1ada al detalle para ofrecer el m\u00e1ximo confort y tranquilidad a sus residentes, en un perfecto equilibrio entre funcionalidad y calidad. Grandes zonas interiores conviven con acogedores espacios exteriores. El condominio privado con jardines comunes y privados, instalaciones como piscina, gimnasio, espacios para ni\u00f1os, estaci\u00f3n para mascotas, salones comunes y tambi\u00e9n espacio para bicicletas. En un radio de 1km es posible tener acceso a todo tipo de servicios, como colegios, hospitales, supermercados, transporte p\u00fablico y metro. Tambi\u00e9n hay jardines cercanos y carreteras que conectan con varios puntos del pa\u00eds.", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 6044.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33311830", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/5c/1d/86/230123729.jpg", "externalReference": "PF32613", "numPhotos": 14, "floor": "1", "price": 545000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 545000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 82.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Telheiras", "province": "Lisboa", "municipality": "Lumiar", "district": "Telheiras", "country": "pt", "latitude": 38.7712152, "longitude": -9.1699474, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/33311830/", "description": "Ubicado entre dos barrios ic\u00f3nicos de Lisboa, Telheiras y Lumiar, el desarrollo Zen trae nueva vida a esta ubicaci\u00f3n con un proyecto de vivienda premium, donde el bienestar es la consigna. El proyecto consta de apartamentos T1 a T4 con balcones y terrazas, con \u00e1reas entre 52 y 141 m2, estacionamiento y trasteros. Cada unidad fue dise\u00f1ada al detalle para ofrecer el m\u00e1ximo confort y tranquilidad a sus residentes, en un perfecto equilibrio entre funcionalidad y calidad. Grandes zonas interiores conviven con acogedores espacios exteriores. El condominio privado con jardines comunes y privados, instalaciones como piscina, gimnasio, espacios para ni\u00f1os, estaci\u00f3n para mascotas, salones comunes y tambi\u00e9n espacio para bicicletas. En un radio de 1km es posible tener acceso a todo tipo de servicios, como colegios, hospitales, supermercados, transporte p\u00fablico y metro. Tambi\u00e9n hay jardines cercanos y carreteras que conectan con varios puntos del pa\u00eds.", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 6646.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Lumiar, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "33311777", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/da/d2/67/240109249.jpg", "externalReference": "309240007", "numPhotos": 6, "floor": "st", "price": 275000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 275000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 59.0, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "rua Francisco Rodrigues Lobo, 4", "province": "Lisboa", "municipality": "Campolide", "district": "Centro", "country": "pt", "latitude": 38.7248987, "longitude": -9.1654277, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.pt/imovel/33311777/", "description": "Apartamento de 1 dormitorio nuevo a estrenar con reforma total y patio. Situado en la calle Francisco Rodrigues Lobo, n\u00ba 4, a nivel de planta baja, en Alto Campolide. Tiene cocina y sal\u00f3n en espacio abierto integrados en una terraza de 17m2, ba\u00f1o de buen tama\u00f1o y dormitorio con armario empotrado. Destacar el proyecto y obra con licencia del Ayuntamiento de Lisboa. Obra en fase final, previsi\u00f3n de entrega el 26 de febrero de 2024. Situado a 10 minutos a pie del Centro Comercial das Amoreiras, facilidad de transporte p\u00fablico y zona bien servida de comercios y servicios. Acabados de reforma: Pavimentos: pavimento laminado, pavimento de hormig\u00f3n (ba\u00f1o), tarima composite antideslizante (patio) y c\u00e9sped natural (patio). Rodapi\u00e9s, paredes y z\u00f3calos: z\u00f3calos de MDF hidr\u00f3fugo, revestimiento cer\u00e1mico en azulejo blanco con acabado brillo (ba\u00f1o) y pintura pl\u00e1stica mate con aditivo antihongos en color blanco y beige. Techos y paredes: pintura pl\u00e1stica mate con aditivo antihongos en color blanco.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 4661.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campolide, Lisboa", "title": "Piso en rua Francisco Rodrigues Lobo, 4"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}, {"propertyCode": "31805557", "thumbnail": "https://img3.idealista.pt/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.pt.image.master/bc/1b/a4/168156208.jpg", "externalReference": "PF27117 ", "numPhotos": 27, "price": 780000.0, "priceInfo": {"price": {"amount": 780000.0}}, "propertyType": "flat", "operation": "sale", "size": 107.0, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Alc\u00e2ntara", "province": "Lisboa", "municipality": "Estrela", "district": "Alc\u00e2ntara", "country": "pt", "latitude": 38.7069409, "longitude": -9.1707594, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.pt/empreendimento/31805557/", "description": "Entre el r\u00edo y los cerros, en esta ciudad que se extiende hasta el mar, encontrar\u00e1s un refugio \u00fanico que te permite sumergirte de lleno en la vida urbana, manteniendo siempre un espacio para respirar. \u2022 D\u00faplex T1 a T4 \u2022 \u00c1reas de 53 a 203 m2 \u2022 Acabados de calidad \u2022 Balcones y terrazas \u2022 Vistas a la ciudad \u2022 Jardines \u2022 Gimnasio \u2022 Parque infantil \u2022 Estacionamiento Los jardines comunes son uno de los puntos fuertes de este condominio.Amplias y acogedoras, favorecen la experiencia de la naturaleza urbana. Para completar este enfoque hol\u00edstico del bienestar, y como inspiraci\u00f3n para un estilo de vida saludable, armonioso y equilibrado, Villa Infante incluye un gimnasio completamente equipado y un jard\u00edn al aire libre, para que sus residentes puedan beneficiarse de todas las ventajas de este condominio privado. . En uno de los barrios m\u00e1s ecl\u00e9cticos y cosmopolitas de la capital \u2013Estrela\u2013 la intensidad y riqueza cultural y gastron\u00f3mica conjugan urbanidad, contemporaneidad y ocio y permiten disfrutar al m\u00e1ximo cada momento del d\u00eda.", "hasVideo": true, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": false, "priceByArea": 7290.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Estrela, Lisboa", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "highlight": {"groupDescription": "Destacado"}, "topNewDevelopment": false, "topPlus": false}], "total": 12204, "totalPages": 245, "actualPage": 70, "itemsPerPage": 50, "numPaginations": 0, "summary": ["Comprar", "Viviendas", "Lisboa", "Todos los precios", "Todos los tama\u00f1os"], "filter": {"locationName": "Lisboa"}, "alertName": "Viviendas en Lisboa", "totalAppliedFilters": 0, "lowerRangePosition": 3450, "paginable": true, "upperRangePosition": 3500}